{"id": "6796e2", "sens": {"6796e2_0_0": {"id": "6796e2_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 6796E2 Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6796e2_0_1": {"id": "6796e2_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 4. Oktober 2012, Pr. Zl. 2689/2012\u2013GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 6796E2 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Ambrosweg, Maireckergasse, Elisenstra\u00dfe und Linienzug 1-2 (D\u00fcrre Liesing) im 23.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6796e2_0_2": {"id": "6796e2_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Rodaun werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung f\u00fcr Wien die folgenden Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 4 und \u00a7 5 der Bauordnung f\u00fcr Wien getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6796e2_1_0": {"id": "6796e2_1_0", "text": "Bestimmungen des Plans Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt;", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6796e2_1_1": {"id": "6796e2_1_1", "text": "die schwarzen Planzeichen behalten ihre Rechtskraft, sofern sie nicht rot \u00fcberdeckt, durchkreuzt oder durchstrichen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6796e2_1_2": {"id": "6796e2_1_2", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6796e2_2_0": {"id": "6796e2_2_0", "text": "F\u00fcr die mit BB7 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf die festgesetzte Geb\u00e4udeh\u00f6he nicht \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "Geb\u00e4udeh\u00f6he nicht \u00fcberragen", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "festgesetzt", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["festgesetzt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["festgesetzt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01"]}, "prohibition": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"festgesetzt": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": [], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["festgesetzt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}}}, "6796e2_2_1": {"id": "6796e2_2_1", "text": "Flachd\u00e4cher sind nach dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "6796e2_3_0": {"id": "6796e2_3_0", "text": "F\u00fcr die mit BB8 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude d\u00fcrfen nur als Heimst\u00e4tte f\u00fcr \u00e4ltere oder pflegebed\u00fcrftige Menschen verwendet werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Heimst\u00e4tte f\u00fcr \u00e4ltere oder pflegebed\u00fcrftige Menschen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00e4ltere oder pflegebed\u00fcrftige Menschen"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00e4ltere oder pflegebed\u00fcrftige Menschen"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB8": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"\u00e4ltere oder pflegebed\u00fcrftige Menschen": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": "content", "name": "ErrichtungGebaeude"}}}, "6796e2_4_0": {"id": "6796e2_4_0", "text": "F\u00fcr die mit BB9 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB9", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB9": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "6796e2_5_0": {"id": "6796e2_5_0", "text": "Die Punkte 3.1.2. und 3.2.2 des Verordnungstextes zu Plandokument 6796 (Untersagung von Terrassen- und Staffelgescho\u00dfen an den zu den Baulinien orientierten Schauseiten der Geb\u00e4ude sowie Kleinhausbestimmung gem\u00e4\u00df \u00a7 116 BO f\u00fcr Wien mit bebauter Grundfl\u00e4che von h\u00f6chstens 200 m\u00b2 und h\u00f6chstens 25 % bebauter Bauplatzfl\u00e4che) verlieren innerhalb des Plangebietes ihre G\u00fcltigkeit.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6796e2_6_0": {"id": "6796e2_6_0", "text": "Im \u00dcbrigen behalten die mit Gemeinderatsbeschluss vom 27. Juni 2001, Pr. Zl. 394/00-GPZ, PD 6796 festgesetzten Bestimmungen ihre Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6796e2_6_1": {"id": "6796e2_6_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "05"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "05"], "full_reviewers": ["eszti"]}