{"id": "6916e", "sens": {"6916e_0_0": {"id": "6916e_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 6916E Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6916e_0_1": {"id": "6916e_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 29. Juni 2011, Pr. Zl. 1934/2011\u2013GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 6916E mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Karl-Gramm-Gasse, Linienzug 1-2, Linienzug 2-3 (\u00d6BB-Nordwestbahn), Linienzug 3-4, Stra\u00dfe Code 9684 und Linienzug 5-6 im 21.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Karl-Gramm-Gasse", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Karl-Gramm-Gasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "6916e_0_2": {"id": "6916e_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Gro\u00df Jedlersdorf II, Jedlesee und Strebersdorf werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6916e_1_0": {"id": "6916e_1_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt;", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6916e_1_1": {"id": "6916e_1_1", "text": "die schwarzen Planzeichen behalten ihre Rechtskraft, sofern sie nicht rot \u00fcberdeckt, durchkreuzt oder durchstrichen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6916e_2_0": {"id": "6916e_2_0", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6916e_3_0": {"id": "6916e_3_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereiches mit dem Planzeichen BB: F\u00fcr das gesamte Plangebiet wird bestimmt: Im Bauland/Gartensiedlungsgebiet darf die Neigung der Dachfl\u00e4chen der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude bis zu 45\u00b0 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "45\u00b0", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gartensiedlungsgebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DachneigungMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gartensiedlungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DachneigungMax": {"value": ["zu 45\u00b0"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["G"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"DachneigungMax": {"value": {"zu 45\u00b0": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"G": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "6916e_3_1": {"id": "6916e_3_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der D\u00e4cher darf die festgesetzte Geb\u00e4udeh\u00f6he um h\u00f6chstens 2,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "2,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "festgesetzt", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["2,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["festgesetzt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["2,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["f"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"2,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"f": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["2,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["festgesetzt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}}}, "6916e_3_2": {"id": "6916e_3_2", "text": "Soweit dies im Zusammenhang mit der Dimension von zur Errichtung gelangenden Anlagen zur Nutzung der Sonnenenergie erforderlich ist, darf dieses Ma\u00df um 1,0 m \u00fcberschritten werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"TechnischeAufbautenHoeheMax": [{"name": "TechnischeAufbautenHoeheMax", "value": "1,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"TechnischeAufbautenHoeheMax": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"TechnischeAufbautenHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "TechnischeAufbautenHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"TechnischeAufbautenHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "TechnischeAufbautenHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"TechnischeAufbautenHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Nutzungsart": {"value": [], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "6916e_3_3": {"id": "6916e_3_3", "text": "Der dabei entstehende Dachraum darf keine Aufenthaltsr\u00e4ume von Wohnungen enthalten.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerbotAufenthaltsraum": [{"name": "VerbotAufenthaltsraum", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VerbotAufenthaltsraum": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"VerbotAufenthaltsraum": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotAufenthaltsraum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerbotAufenthaltsraum": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotAufenthaltsraum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["02"]}}, "attributes": {"VerbotAufenthaltsraum": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "6916e_4_0": {"id": "6916e_4_0", "text": "Im \u00dcbrigen haben die Planzeichen die Bedeutung, die sich aus dem Gemeinderatsbeschluss vom 24. Mai 1986, PD 6916 ergibt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6916e_4_1": {"id": "6916e_4_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "02"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "02"], "full_reviewers": ["eszti"]}