{"id": "6924e", "sens": {"6924e_0_0": {"id": "6924e_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 6924E Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6924e_0_1": {"id": "6924e_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 23. November 2011, Pr. Zl. 4074/2011\u2013GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 6924E mit in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Linienzug 1-4 im 2.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6924e_0_2": {"id": "6924e_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Leopoldstadt werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6924e_2_0": {"id": "6924e_2_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6924e_2_1": {"id": "6924e_2_1", "text": "die schwarzen Planzeichen behalten ihre Rechtskraft, sofern sie nicht rot \u00fcberdeckt, durchkreuzt oder durchstrichen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6924e_2_2": {"id": "6924e_2_2", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6924e_3_0": {"id": "6924e_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6924e_4_0": {"id": "6924e_4_0", "text": "Auf der mit BB5 bezeichneten Fl\u00e4che ist entlang der Stra\u00dfenfluchtlinie zur Sch\u00fcttelstra\u00dfe die Errichtung einer vollfl\u00e4chigen L\u00e4rmschutzwand zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungZulaessig": [{"name": "EinfriedungZulaessig", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Sch\u00fcttelstra\u00dfe", "type": "condition"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Stra\u00dfenfluchtlinie", "type": "condition"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "vollfl\u00e4chigen L\u00e4rmschutzwand", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01"]}, "EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Sch\u00fcttelstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Sch\u00fcttelstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["Stra\u00dfenfluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "6924e_5_0": {"id": "6924e_5_0", "text": "Im \u00dcbrigen haben die Planzeichen die Bedeutung, die sich aus dem Gemeinderatsbeschluss vom 26.6.1996, Pr. Zl. 149 GPS/96, PD 6924 ergibt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6924e_5_1": {"id": "6924e_5_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Obersenatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": true, "annotators": ["01", "04"], "labels_reviewers": ["eszti"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}