{"id": "6932e2", "sens": {"6932e2_0_0": {"id": "6932e2_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Plandokument 6932E2 Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6932e2_0_1": {"id": "6932e2_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 23. September 2015, Pr. Zl. 2312/2015-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 6932E2 mit der rot strichpunktierten Linie umschriebene Gebiet zwischen Meidlgasse, Pantucekgasse, Rzehakgasse und Th\u00fcrnlhofstra\u00dfe im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6932e2_1_0": {"id": "6932e2_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Kaiserebersdorf werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die folgenden Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 4 und \u00a7 5 der Bauordnung f\u00fcr Wien getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6932e2_2_0": {"id": "6932e2_2_0", "text": "Bestimmungen des Plans: Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt;", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "6932e2_2_1": {"id": "6932e2_2_1", "text": "die schwarzen Planzeichen behalten ihre Rechtskraft, sofern sie nicht rot \u00fcberdeckt, durchkreuzt oder durchgestrichen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6932e2_2_2": {"id": "6932e2_2_2", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6932e2_3_0": {"id": "6932e2_3_0", "text": "Juli 2014 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6932e2_4_0": {"id": "6932e2_4_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr Strukturen: Das mit StrG bezeichnete Strukturgebiet bildet in seiner Gesamtheit eine Struktur.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrG", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrG", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Struktureinheit": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["StrG"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "Struktureinheit"}}}, "6932e2_4_1": {"id": "6932e2_4_1", "text": "F\u00fcr diese Struktur wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {"Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Struktureinheit": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "6932e2_5_0": {"id": "6932e2_5_0", "text": "Die mit Baulinien bzw. Baufluchtlinien umgrenzten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen unmittelbar oberirdisch bebaut werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04", "05"]}, "VerbotUnterirdischeBauwerkeUeberBaufluchtlinie": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "VerbotUnterirdischeBauwerkeUeberBaufluchtlinie": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotUnterirdischeBauwerkeUeberBaufluchtlinie"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "VerbotUnterirdischeBauwerkeUeberBaufluchtlinie": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotUnterirdischeBauwerkeUeberBaufluchtlinie"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}, "permission": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VerbotUnterirdischeBauwerkeUeberBaufluchtlinie": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "6932e2_6_0": {"id": "6932e2_6_0", "text": "Der oberirdisch umbaute Raum der Geb\u00e4ude darf insgesamt h\u00f6chstens 100.000 m\u00b3 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "100.000 m\u00b3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["100.000 m\u00b3"], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"100.000 m\u00b3": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["100.000 m\u00b3"], "type": "content", "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}}, "6932e2_7_0": {"id": "6932e2_7_0", "text": "Die h\u00f6chste zul\u00e4ssige H\u00f6he der Bauwerke darf 18 m nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "18 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["18 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["18 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"18 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "6932e2_8_0": {"id": "6932e2_8_0", "text": "Die Geb\u00e4ude sind der Nutzung als Bildungs- und Kinderbetreuungseinrichtung vorbehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Bildungs- und Kinderbetreuungseinrichtung", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["der Nutzung als Bildungs- und Kinderbetreuungseinrichtung", "Bildungs- und Kinderbetreuungseinrichtung"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bildungs- und Kinderbetreuungseinrichtung", "der Nutzung als Bildungs- und Kinderbetreuungseinrichtung"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"der Nutzung als Bildungs- und Kinderbetreuungseinrichtung\nBildungs- und Kinderbetreuungseinrichtung": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "6932e2_9_0": {"id": "6932e2_9_0", "text": "Oberirdisch bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen sind, soweit nicht eine Befestigung f\u00fcr die Nutzung als Spielplatz und Sportfl\u00e4che erforderlich ist, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "eine Befestigung f\u00fcr die Nutzung als Spielplatz und Sportfl\u00e4che", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["eine Befestigung f\u00fcr die Nutzung als Spielplatz und Sportfl\u00e4che"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spielplatz und Sportfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Flaechen": {"value": ["bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["eine Befestigung f\u00fcr die Nutzung als Spielplatz und Sportfl\u00e4che"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spielplatz und Sportfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Flaechen": {"value": ["bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"eine Befestigung f\u00fcr die Nutzung als Spielplatz und Sportfl\u00e4che": {"type": {"contentException": {"annotators": ["04"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Spielplatz und Sportfl\u00e4che": {"type": {"contentException": {"annotators": ["04"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spielplatz und Sportfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "Nutzungsart": {"value": [], "type": "conditionException", "name": "Nutzungsart"}}}, "6932e2_10_0": {"id": "6932e2_10_0", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher sind, soweit nicht eine Befestigung f\u00fcr die Nutzung als Sport- und Spielplatzfl\u00e4che erforderlich ist, bis zu einer Dachneigung von", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Sport- und Spielplatzfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Sport- und Spielplatzfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Sport- und Spielplatzfl\u00e4che": {"type": {"contentException": {"annotators": ["04"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "6932e2_11_0": {"id": "6932e2_11_0", "text": "Grad entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04", "05"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"DachneigungMax": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "6932e2_12_0": {"id": "6932e2_12_0", "text": "Die Einleitungsmenge von Niederschlagsw\u00e4ssern in den Kanal darf im Neubaufall 0,012 l/s pro m\u00b2 der Fl\u00e4che des jeweiligen Bauplatzes, Bauloses bzw. Trennst\u00fcckes nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": [{"name": "EinleitungNiederschlagswaesser", "value": "im Neubaufall 0,012 l/s pro m\u00b2 der Fl\u00e4che des jeweiligen Bauplatzes, Bauloses bzw. Trennst\u00fcckes nicht \u00fcberschreiten", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"annotators": ["04", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"value": ["im Neubaufall 0,012 l/s pro m\u00b2 der Fl\u00e4che des jeweiligen Bauplatzes, Bauloses bzw. Trennst\u00fcckes nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "EinleitungNiederschlagswaesser"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"value": [], "type": null, "name": "EinleitungNiederschlagswaesser"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"value": {"im Neubaufall 0,012 l/s pro m\u00b2 der Fl\u00e4che des jeweiligen Bauplatzes, Bauloses bzw. Trennst\u00fcckes nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "6932e2_13_0": {"id": "6932e2_13_0", "text": "Die Bestimmung 3.1.3. des Plandokuments 6932 (Gemeinderatsbeschluss vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6932e2_14_0": {"id": "6932e2_14_0", "text": "August 1996, Pr. Zl. 162 GPS/96) entf\u00e4llt innerhalb der mit Wohngebiet Strukturgebiet (W StrG) bezeichneten Grundfl\u00e4che.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "6932e2_15_0": {"id": "6932e2_15_0", "text": "Im \u00dcbrigen behalten die mit Gemeinderatsbeschluss vom 9. August 1996, Pr. Zl. 162 GPS/96, PD 6932 festgesetzten Bestimmungen ihre Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6932e2_15_1": {"id": "6932e2_15_1", "text": "Der Abteilungsleiter: i.V. Dipl.-Ing. Nausch Senatsr\u00e4tin", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["04", "05"], "full_gold": true, "full_annotators": ["04", "05"], "full_reviewers": ["eszti"]}