{"id": "6969", "sens": {"6969_0_0": {"id": "6969_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "6969_0_1": {"id": "6969_0_1", "text": "M A G I S T R A T D E R S T A D T W I E N MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 6969 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["W", "G", "E"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}, "gold_modality": null}, "6969_0_2": {"id": "6969_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 14. Dezember 2000, Pr. Zl. 377 GPZ/2000, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 6969 mit der rot strichpunktierten Linie und den in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Breitenseer Stra\u00dfe, Altebergenstra\u00dfe, Gottfried-Alber-Gasse, Leyserstra\u00dfe, Dampierrestra\u00dfe, Linienzug 1-3, Heinrich-Collin-Stra\u00dfe, Ameisbachzeile, H\u00fctteldorfer Stra\u00dfe, Gusenleithnergasse, Staargasse, Sepp-Fellner-Gasse, Ameisbachzeile und Torricelligasse im 14.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Altebergenstra\u00dfe", "Leyserstra\u00dfe", "Gottfried-Alber-Gasse", "Gusenleithnergasse", "H\u00fctteldorfer Stra\u00dfe", "Staargasse", "Ameisbachzeile und Torricelligasse", "Heinrich-Collin-Stra\u00dfe", "Sepp-Fellner-Gasse", "Ameisbachzeile", "Dampierrestra\u00dfe", "Breitenseer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "gold_modality": null}, "6969_0_3": {"id": "6969_0_3", "text": "Bezirk, Kat. G. Breitensee sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 (1) der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Schutzzone"], "type": null, "name": "Widmung"}}, "gold_modality": null}, "6969_1_0": {"id": "6969_1_0", "text": "Soweit ein g\u00fcltiger Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan besteht, verliert er seine weitere Rechtskraft.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "6969_3_0": {"id": "6969_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "6969_3_1": {"id": "6969_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 Bauordnung f\u00fcr Wien) vom", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "6969_4_0": {"id": "6969_4_0", "text": "September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "6969_4_1": {"id": "6969_4_1", "text": "Seite - 2 -", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "6969_5_0": {"id": "6969_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite unter 10,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 0,8 m Breite, bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 1,5 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "0,8 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "1,5 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "10,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteVonBis": [{"name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "von 10,0 m bis unter 16,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "06"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "06"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["03", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["03", "06"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["0,8 m", "1,5 m", "2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["10,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": ["von 10,0 m bis unter 16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["0,8 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"0,8 m\n1,5 m\n2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"10,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": {"von 10,0 m bis unter 16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}, "gold_modality": "obligation"}, "6969_5_1": {"id": "6969_5_1", "text": "In der Breitenseer Stra\u00dfe sind Vorkehrungen zu treffen, dass die bereits bis Breitenseer Stra\u00dfe ONr.112 bestehende Doppelallee durch das Pflanzen von einer Baumreihe auf einem entsprechenden Gr\u00fcnstreifen fortgesetzt werden kann.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Doppelallee", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Breitenseer Stra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzen von einer Baumreihe auf einem entsprechenden Gr\u00fcnstreifen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Doppelallee", "Breitenseer Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Doppelallee\nBreitenseer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Doppelallee", "Breitenseer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "gold_modality": "obligation"}, "6969_5_2": {"id": "6969_5_2", "text": "In der Braillegasse, Dampierrestra\u00dfe, Gottfried-Alber-Gasse ONr. 1,3,5, Altebergenstra\u00dfe, Ameisbachzeile und H\u00fctteldorfer Stra\u00dfe sind ebenfalls Vorkehrungen f\u00fcr die Pflanzung von B\u00e4umen zu treffen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Dampierrestra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Braillegasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Ameisbachzeile und H\u00fctteldorfer Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Gottfried-Alber-Gasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Altebergenstra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung von B\u00e4umen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Dampierrestra\u00dfe", "Braillegasse", "Ameisbachzeile und H\u00fctteldorfer Stra\u00dfe", "Gottfried-Alber-Gasse", "Altebergenstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von B\u00e4umen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Dampierrestra\u00dfe\nBraillegasse\nAmeisbachzeile und H\u00fctteldorfer Stra\u00dfe\nGottfried-Alber-Gasse\nAltebergenstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung von B\u00e4umen": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von B\u00e4umen"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Altebergenstra\u00dfe", "Ameisbachzeile und H\u00fctteldorfer Stra\u00dfe", "Gottfried-Alber-Gasse", "Braillegasse", "Dampierrestra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "gold_modality": "obligation"}, "6969_6_0": {"id": "6969_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr den Bereich der Widmungskategorie Bauland bestimmt:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "6969_7_0": {"id": "6969_7_0", "text": "Entlang von Baulinien an allen \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen ist die Errichtung von Erkern, Balkonen und Loggien sowie von Bauelementen, die der Gliederung und architektonischen Gestaltung der Schauseiten der Geb\u00e4ude dienen, an Stra\u00dfen bis zu einer Breite von 16,0 m bis zu einer Ausladung von h\u00f6chstens 0,6 m, an Stra\u00dfen von mehr als 16,0 m Breite bis h\u00f6chstens 0,8 m zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "VorstehendeBauelementeAusladungMax": [{"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,6 m", "type": "content"}, {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,8 m", "type": "content"}], "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "06"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["03", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["03", "06"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,6 m", "0,8 m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"0,6 m\n0,8 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "gold_modality": "obligation"}, "6969_8_0": {"id": "6969_8_0", "text": "Bei den zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden darf der h\u00f6chste Punkt des Daches maximal 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}, "gold_modality": "obligation"}, "6969_9_0": {"id": "6969_9_0", "text": "Die bebaubaren, von Bebauung freibleibenden Grundfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "gold_modality": "obligation"}, "6969_9_1": {"id": "6969_9_1", "text": "Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen sind nur im unbedingt erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": "permission"}, "6969_10_0": {"id": "6969_10_0", "text": "Einfriedungen an seitlichen und hinteren Grundgrenzen der Liegenschaften im Bauland, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung angeordnet ist, d\u00fcrfen 2,0 m nicht \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "EinfriedungLage": [{"name": "EinfriedungLage", "value": "an seitlichen und hinteren Grundgrenzen", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "06"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["03", "06"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["03", "06"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": ["an seitlichen und hinteren Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "EinfriedungLage": {"value": {"an seitlichen und hinteren Grundgrenzen": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "6969_11_0": {"id": "6969_11_0", "text": "F\u00fcr alle Fl\u00e4chen, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung vorgeschrieben ist, sind bei unterirdischen Bauten Vorkehrungen zu treffen, dass f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne vorhanden bleiben.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "06"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "6969_12_0": {"id": "6969_12_0", "text": "Pro Bauplatz darf nur ein Nebengeb\u00e4ude bis zu einer bebauten Fl\u00e4che von maximal 30,0 m\u00b2 errichtet werden.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "30,0 m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["maximal 30,0 m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["maximal 30,0 m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"maximal 30,0 m\u00b2\nbebauten Fl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Flaechen": {"value": ["maximal 30,0 m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["30,0 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}, "gold_modality": "obligation"}, "6969_12_1": {"id": "6969_12_1", "text": "Die D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5,0 m\u00b2 entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachflaecheMin": [{"name": "DachflaecheMin", "value": "5,0 m\u00b2", "type": "condition"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "06"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["03", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": ["5,0 m\u00b2"], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "DachflaecheMin": {"value": {"5,0 m\u00b2": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}, "gold_modality": "obligation"}, "6969_12_2": {"id": "6969_12_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "permission", "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "6969_12_3": {"id": "6969_12_3", "text": "Seite - 3 -", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "6969_13_0": {"id": "6969_13_0", "text": "F\u00fcr alle \u00fcbrigen Geb\u00e4ude im Bauland bis zu einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von 6,5 m wird bestimmt: Flachd\u00e4cher sind entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "6,5 m", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "06"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["6,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["6,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"6,5 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["6,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["6,5 m"], "type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}}, "gold_modality": "obligation"}, "6969_13_1": {"id": "6969_13_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "EMPTY": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "gold_modality": "permission", "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "6969_14_0": {"id": "6969_14_0", "text": "Bei den auf Baupl\u00e4tzen an der H\u00fctteldorfer Stra\u00dfe und Leyserstra\u00dfe zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden d\u00fcrfen die Fenster der Aufenthaltsr\u00e4ume von Wohnungen im Erdgescho\u00df nicht zur Verkehrsfl\u00e4che gerichtet sein.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Erdgescho\u00df", "type": "condition"}], "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "H\u00fctteldorfer Stra\u00dfe und Leyserstra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Stockwerk": {"annotators": ["03", "06"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03", "06"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["H\u00fctteldorfer Stra\u00dfe und Leyserstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"Stockwerk": {"value": {"Erdgescho\u00df": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"H\u00fctteldorfer Stra\u00dfe und Leyserstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["H\u00fctteldorfer Stra\u00dfe und Leyserstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": "content", "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": "condition", "name": "Stockwerk"}}, "gold_modality": "prohibition"}, "6969_15_0": {"id": "6969_15_0", "text": "Auf den mit BB 1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB 1": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "permission", "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "6969_16_0": {"id": "6969_16_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 3 des Wr. Kleingartengesetzes wird bestimmt:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "6969_17_0": {"id": "6969_17_0", "text": "Der im Gr\u00fcnland - Erholungsgebiet/Kleingartengebiet f\u00fcr ganzj\u00e4hriges Wohnen mit BB 2 bezeichnete Bereich wird als Gemeinschaftsfl\u00e4che ausgewiesen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 2", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Gemeinschaftsfl\u00e4che", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gr\u00fcnland - Erholungsgebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Kleingartengebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemeinschaftsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemeinschaftsfl\u00e4che", "Erholungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB 2": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Gemeinschaftsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}, "condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Widmung": {"value": ["Kleingartengebiet", "Erholungsgebiet", "Gr\u00fcnland"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "Nutzungsart": {"value": ["Gemeinschaftsfl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}, "gold_modality": "obligation"}, "6969_17_1": {"id": "6969_17_1", "text": "Die bebaute Fl\u00e4che der als Gemeinschaftsanlage zur Errichtung gelangenden Objekte darf insgesamt 600 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BebauteFlaecheMax": [{"name": "BebauteFlaecheMax", "value": "600 m\u00b2", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gemeinschaftsanlage", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "Fl\u00e4che der als Gemeinschaftsanlage zur Errichtung gelangenden Objekte darf insgesamt 600 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"bebaute Fl\u00e4che\nFl\u00e4che der als Gemeinschaftsanlage zur Errichtung gelangenden Objekte darf insgesamt 600 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BebauteFlaecheMax": {"value": ["600 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMax"}}, "gold_modality": "obligation"}, "6969_18_0": {"id": "6969_18_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr den Bereich der Widmungskategorie Sondergebiet bestimmt: Auf der mit SO - Wasserbeh\u00e4lter \u00d6Z BB 3 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung von Geb\u00e4uden bis zu einer H\u00f6he von 4,5 m zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 3", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "4,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 3": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Nutzungsart": {"value": ["Wasserbeh\u00e4lter"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "BBAllgemein": {"value": ["\u00d6Z"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}}, "gold_modality": "obligation"}, "6969_18_1": {"id": "6969_18_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}}, "labels_gold": false, "annotators": ["03", "06"], "full_gold": true, "full_annotators": ["03", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}