{"id": "6983e", "sens": {"6983e_0_0": {"id": "6983e_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 6983E Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6983e_0_1": {"id": "6983e_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 30. Juni 2010, Pr. Zl. 2049/2010\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 6983E mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Gudrunstra\u00dfe, Leebgasse, Erlachgasse und Linienzug 1-2 (Erlachplatz) im 10.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6983e_0_2": {"id": "6983e_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Favoriten werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6983e_1_0": {"id": "6983e_1_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt;", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6983e_1_1": {"id": "6983e_1_1", "text": "die schwarzen Planzeichen behalten ihre Rechtskraft, sofern sie nicht rot \u00fcberdeckt, durchkreuzt oder durchstrichen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6983e_2_0": {"id": "6983e_2_0", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6983e_3_0": {"id": "6983e_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt: Nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "6983e_4_0": {"id": "6983e_4_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "6983e_5_0": {"id": "6983e_5_0", "text": "F\u00fcr die mit BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die D\u00e4cher sind als Flachd\u00e4cher auszubilden und nach dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "04"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "contentException": {"annotators": ["04"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "6983e_6_0": {"id": "6983e_6_0", "text": "F\u00fcr die mit BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Errichtung von Wohnungen ist nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "VerbotWohnung": [{"name": "VerbotWohnung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "VerbotWohnung": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "VerbotWohnung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "contentException": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotWohnung"}}}, "6983e_7_0": {"id": "6983e_7_0", "text": "F\u00fcr die mit BB5 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Fu\u00dfbodenoberkante von Wohnungen muss mindestens 9,0 m \u00fcber der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bzw. dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "FBOKMinimumWohnungen": [{"name": "FBOKMinimumWohnungen", "value": "9,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "FBOKMinimumWohnungen": {"value": [], "type": null, "name": "FBOKMinimumWohnungen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "FBOKMinimumWohnungen": {"value": [], "type": null, "name": "FBOKMinimumWohnungen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "FBOKMinimumWohnungen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "contentException": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "6983e_8_0": {"id": "6983e_8_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 (3) und \u00a75 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "6983e_9_0": {"id": "6983e_9_0", "text": "F\u00fcr die mit BB6 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum vom angrenzenden Niveau bis zu einer H\u00f6he von mindestens 6,0 m ist von jeder Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "bis zu einer H\u00f6he von mindestens 6,0 m ist von jeder Bebauung", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von jeder Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von jeder Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"von jeder Bebauung": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "contentException": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von jeder Bebauung"], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "6983e_9_1": {"id": "6983e_9_1", "text": "Der Raum dar\u00fcber wird dem Gemischten Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse IV beschr\u00e4nkt auf 19,5 m, geschlossene Bauweise, zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": [{"name": "BauklasseVIHoeheMax", "value": "19,5 m", "type": "content"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gemischten Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "IV", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"annotators": ["01"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["01"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMax"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Bauklasse": {"value": ["IV"], "type": null, "name": "Bauklasse"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMax"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gemischten Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse IV beschr\u00e4nkt auf 19,5 m, geschlossene Bauweise,"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "contentException": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "contentException": {"annotators": ["04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"geschlossen": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "contentException": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Bauklasse": {"value": {"IV": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "contentException": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gemischten Baugebiet", "Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "6983e_10_0": {"id": "6983e_10_0", "text": "F\u00fcr die mit BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum bis zur Garagendeckenoberkante ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet, der Raum darunter ist dem Bauland/Gemischtes Baugebiet zugeordnet und der Errichtung einer baulichen Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "einer baulichen Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet, der Raum darunter ist dem Bauland/Gemischtes Baugebiet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["einer baulichen Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet, der Raum darunter ist dem Bauland/Gemischtes Baugebiet", "Bauland/Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["einer baulichen Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Gemischtes Baugebiet", "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet, der Raum darunter ist dem Bauland/Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"einer baulichen Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen\n\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet, der Raum darunter ist dem Bauland/Gemischtes Baugebiet\nBauland/Gemischtes Baugebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "contentException": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "6983e_11_0": {"id": "6983e_11_0", "text": "Im \u00dcbrigen haben die Planzeichen die Bedeutung, die sich aus dem Gemeinderatsbeschluss vom 3. Juni 1998, PD 6983 ergibt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "6983e_11_1": {"id": "6983e_11_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": true, "annotators": ["01", "04"], "labels_reviewers": ["eszti"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}