{"id": "7053", "sens": {"7053_0_0": {"id": "7053_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7053_0_1": {"id": "7053_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7053 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7053_0_2": {"id": "7053_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 26. Juni 2002, Pr. Zl. 2626/2002-GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7053 mit der rot strichpunktierten Linie umschriebene Gebiet zwischen Obere Augartenstra\u00dfe, Gau\u00dfplatz, Wasnergasse, Rauscherstra\u00dfe, Lampigasse, Scherzergasse, Castellezgasse, Linienzug a-b und Taborstra\u00dfe im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7053_1_0": {"id": "7053_1_0", "text": "Bezirk, Kat.G. Leopoldstadt und Brigittenau sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 Abs.1 und einer Wohnzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7a Abs.1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7053_2_0": {"id": "7053_2_0", "text": "Soweit ein g\u00fcltiger Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan besteht, verliert er seine weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7053_4_0": {"id": "7053_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7053_4_1": {"id": "7053_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7053_5_0": {"id": "7053_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs.2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite unter 10,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit je mindestens 0,8 m Breite, bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit je mindestens 1,5 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit je mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "0,8 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "1,5 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "10,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteVonBis": [{"name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "von 10,0 m bis unter 16,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02", "04"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["02"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m", "0,8 m", "1,5 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["10,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": ["von 10,0 m bis unter 16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m\n0,8 m\n1,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"10,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": {"von 10,0 m bis unter 16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7053_5_1": {"id": "7053_5_1", "text": "In der Lampigasse ist Vorsorge zu treffen, dass die Pflanzung einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Lampigasse", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Lampigasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Lampigasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7053_6_0": {"id": "7053_6_0", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs.4 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne Plandarstellung:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7053_7_0": {"id": "7053_7_0", "text": "An allen Baulinien ist die Errichtung von Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "VorbautenVerbot": [{"name": "VorbautenVerbot", "value": "Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "04"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "VorbautenVerbot": {"value": ["Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien"], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "VorbautenVerbot": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VorbautenVerbot": {"value": {"Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7053_7_1": {"id": "7053_7_1", "text": "Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Ausgestaltung der Schauseiten dienen, d\u00fcrfen an Stra\u00dfen bis 16,0 m Breite h\u00f6chstens 0,6 m und an Stra\u00dfen von mehr als 16,0 m Breite h\u00f6chstens 0,8 m \u00fcber die Baulinie ragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": [{"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,8 m", "type": "content"}, {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,6 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["02", "04"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["02"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,8 m", "0,6 m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"0,8 m\n0,6 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7053_8_0": {"id": "7053_8_0", "text": "Im gesamten Plangebiet darf bei den zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden, soweit nichts anderes bestimmt ist, der h\u00f6chste Punkt des Daches nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich errichteten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich errichtet", "type": "content"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "04"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich errichtet": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": "content", "name": "ErrichtungGebaeude"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7053_9_0": {"id": "7053_9_0", "text": "Auf allen Fl\u00e4chen im Bauland, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung (G) vorgeschrieben ist, sind bei unterirdischen Bauten Vorkehrungen zu treffen, dass f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne vorhanden bleiben.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "04"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["02"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["G"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["G"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"G": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7053_10_0": {"id": "7053_10_0", "text": "Besondere Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs.4 der BO f\u00fcr Wien mit Plandarstellung:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7053_11_0": {"id": "7053_11_0", "text": "Innerhalb der als Bauland gewidmeten und mit G/BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von unterirdischen Baulichkeiten untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "unterirdischen Baulichkeiten", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02"]}, "permission": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Bauland": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7053_12_0": {"id": "7053_12_0", "text": "In den mit BB2 bezeichneten Bereichen sind die D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasd\u00e4cher handelt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "", "type": "content"}, {"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}, {"name": "Dachart", "value": "Glasdach", "type": "conditionException"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "04"]}, "Dachart": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Glasdach", "Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Glasdach", "Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Glasdach\nFlachdach": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["02", "04"]}, "contentException": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Glasdach", "Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7053_12_1": {"id": "7053_12_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7053_13_0": {"id": "7053_13_0", "text": "In den als Wohnzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7a Abs.1 der BO f\u00fcr Wien ausgewiesenen Bereichen ist mit Ausnahme der mit der Bestimmung Gesch\u00e4ftsviertel ausgewiesenen Bereiche des Baulandes, nur die Errichtung von Wohngeb\u00e4uden zul\u00e4ssig, in denen nicht weniger als 80 v.H. der Summe der Nutzfl\u00e4chen der Hauptgeschosse, jedoch unter Ausschluss des Erdgeschosses, Wohnzwecken vorbehalten sind.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Hauptgeschosse", "type": "condition"}, {"name": "Stockwerk", "value": "Erdgeschoss", "type": "conditionException"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Wohnzwecke", "type": "content"}, {"name": "Nutzungsart", "value": "Wohngeb\u00e4ude", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Wohnzone", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "conditionException"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["02"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}, "AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Flaechen": {"value": ["nicht weniger als 80 v.H."], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohnzone", "Wohngeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau": {"value": [], "type": null, "name": "AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Flaechen": {"value": ["nicht weniger als 80 v.H."], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohnzone", "Wohngeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau": {"value": [], "type": null, "name": "AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"nicht weniger als 80 v.H.": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Wohnzone\nWohngeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"True": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["02"]}}}}}, "AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohnzone", "Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Nutzungsart": {"value": ["Wohnzwecke", "Wohngeb\u00e4ude"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7053_14_0": {"id": "7053_14_0", "text": "Auf den als Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet bezeichneten Fl\u00e4chen sind Geb\u00e4ude nur innerhalb der mit Grenzlinien umgrenzten Bereiche zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gr\u00fcnland", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Parkschutzgebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet", "Parkschutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet", "Parkschutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet\nParkschutzgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gr\u00fcnland", "Parkschutzgebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7053_15_0": {"id": "7053_15_0", "text": "In dem mit Spk/BB3 gekennzeichneten Bereich sind nur Geb\u00e4ude in Zusammenhang mit religi\u00f6sen, kulturellen oder sozialen Zwecken mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 5,00 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "5,00 m", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "religi\u00f6sen, kulturellen oder sozialen Zwecken", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5,00 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5,00 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"5,00 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Spk": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5,00 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["5,00 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Nutzungsart": {"value": ["religi\u00f6sen, kulturellen oder sozialen Zwecken"], "type": "condition", "name": "Nutzungsart"}}}, "7053_16_0": {"id": "7053_16_0", "text": "In dem mit Spk/BB4 gekennzeichneten Bereich sind nur Geb\u00e4ude in Zusammenhang mit Nutzung gem\u00e4\u00df \u00a7 6 Abs.1 der BO f\u00fcr Wien mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 4,00 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "4,00 m", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,00 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,00 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"4,00 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Spk": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,00 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["4,00 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}}}, "7053_17_0": {"id": "7053_17_0", "text": "In dem mit Spk/BB5 gekennzeichneten Bereich sind nur Geb\u00e4ude in Zusammenhang mit Nutzung gem\u00e4\u00df \u00a7 6 Abs.2 der BO f\u00fcr Wien mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 5,50 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "5,50 m", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5,50 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5,50 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"5,50 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Spk": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5,50 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["5,50 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}}}, "7053_18_0": {"id": "7053_18_0", "text": "In folgend gekennzeichneten Bereichen sind nur Geb\u00e4ude in Zusammenhang mit Nutzung gem\u00e4\u00df \u00a7 6 Abs.6 der BO f\u00fcr Wien mit jeweils folgender maximaler Geb\u00e4udeh\u00f6he zul\u00e4ssig: Spk/BB6 5,00 m maximale Geb\u00e4udeh\u00f6he Spk/BB7 9,00 m maximale Geb\u00e4udeh\u00f6he Spk/BB8 13,00 m maximale Geb\u00e4udeh\u00f6he", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "5,00 m", "type": "condition"}, {"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "9,00 m", "type": "condition"}, {"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "13,00 m", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Spk": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}}}, "7053_19_0": {"id": "7053_19_0", "text": "In folgend gekennzeichneten Bereichen sind nur Geb\u00e4ude in Zusammenhang mit Nutzung gem\u00e4\u00df \u00a7 6 Abs.8 der BO f\u00fcr Wien mit jeweils folgender maximaler Geb\u00e4udeh\u00f6he zul\u00e4ssig: Spk/BB9 5,00 m maximale Geb\u00e4udeh\u00f6he Spk/BB10 9,00 m maximale Geb\u00e4udeh\u00f6he", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": "BB9", "type": "condition"}, {"name": "GesamtePlangebiet", "value": "BB10", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "5,00 m", "type": "condition"}, {"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "9,00 m", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Spk": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}}}, "7053_20_0": {"id": "7053_20_0", "text": "In dem mit Spk/BB11 gekennzeichneten Bereich sind nur Geb\u00e4ude in Zusammenhang mit gastronomischer Nutzung oder f\u00fcr sonstige Erholungseinrichtungen mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 3,00 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB11", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "3,00 m", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "gastronomischer Nutzung", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,00 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,00 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"3,00 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB11": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Spk": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,00 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["3,00 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Nutzungsart": {"value": [], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "7053_21_0": {"id": "7053_21_0", "text": "In dem mit BB12 bezeichneten Bereich im Sondergebiet sind Geb\u00e4ude f\u00fcr Garagen und Tankstellen bis zu einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 3 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB12", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "3 m", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Sondergebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB12"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Sondergebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Sondergebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"3 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB12": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Sondergebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": ["Sondergebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["3 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB12"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7053_22_0": {"id": "7053_22_0", "text": "Im Bereich der mit BB13 bezeichneten Stra\u00dfenfluchtlinie bzw. Grenzlinie ist die Einfriedung in Form einer vollfl\u00e4chigen Mauer bis zu einer H\u00f6he von maximal 3,00 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "maximal 3,00 m", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB13", "type": "condition"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "vollfl\u00e4chig", "type": "condition"}], "EinfriedungZulaessig": [{"name": "EinfriedungZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "04"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["3,00 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB13"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"3,00 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB13": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VorbautenBeschraenkung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB13"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7053_22_1": {"id": "7053_22_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["02", "04"], "full_gold": true, "full_annotators": ["02", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}