{"id": "7086", "sens": {"7086_0_0": {"id": "7086_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7086 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7086_0_1": {"id": "7086_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 29. J\u00e4nner 1998, Pr. Zl. 0442/1997\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7086 mit der rot strichpunktierten Linie umschriebene Gebiet zwischen Heiligenst\u00e4dter Stra\u00dfe, Linienz\u00fcge a-b, b-c (Bezirksgrenze zum 21. Bezirk), c-de (Bezirksgrenze zum 20. Bezirk) und e-f im 19. Bezirk, Kat. G. Nu\u00dfdorf, Schwarze Lackenau und Kahlenbergerdorf.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Heiligenst\u00e4dter Stra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Heiligenst\u00e4dter Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7086_0_2": {"id": "7086_0_2", "text": "werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7086_1_0": {"id": "7086_1_0", "text": "Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert seine Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7086_3_0": {"id": "7086_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7086_3_1": {"id": "7086_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \"Zeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7086_4_0": {"id": "7086_4_0", "text": "September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7086_5_0": {"id": "7086_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, da\u00df bei einer Stra\u00dfenbreite unter 10,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 0,8 m Breite, bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 1,5 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "1,5 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "0,8 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "10,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteVonBis": [{"name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "von 10,0 m bis unter 16,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["01"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m", "1,5 m", "0,8 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["10,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": ["von 10,0 m bis unter 16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m", "1,5 m", "0,8 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["10,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": ["von 10,0 m bis unter 16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}, "1,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}, "0,8 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"10,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": {"von 10,0 m bis unter 16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7086_6_0": {"id": "7086_6_0", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7086_7_0": {"id": "7086_7_0", "text": "Auf der mit BB 2 bezeichneten und als Verkehrsband gewidmeten Grundfl\u00e4che ist im Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che ein \u00f6ffentlicher Durchgang mit einer lichten H\u00f6he von mindestens 3,2 m und einer lichten Breite von mindestens 4,6 m freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "4,6 m", "type": "content"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "3,2 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 2", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Verkehrsband", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["01"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": ["4,6 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3,2 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": ["4,6 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3,2 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"4,6 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"3,2 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 2": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Verkehrsband": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Widmung": {"value": ["Verkehrsband"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3,2 m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "DurchgangBreite": {"value": ["4,6 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "7086_8_0": {"id": "7086_8_0", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 7 der BO f\u00fcr Wien:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7086_9_0": {"id": "7086_9_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen werden gesonderte Bebauungsbestimmungen f\u00fcr zwei \u00fcbereinanderliegende R\u00e4ume derart getroffen, da\u00df der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 1", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB 1": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7086_9_1": {"id": "7086_9_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "annotators": ["01"], "labels_gold": false, "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "05"], "full_reviewers": ["eszti"]}