{"id": "7121e", "sens": {"7121e_0_0": {"id": "7121e_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7121e_0_1": {"id": "7121e_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordos1 Plandokument 7121E Ab\u00e4nderung das Fl\u00f6chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7121e_0_2": {"id": "7121e_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 25. Oktober 2002, Pr. Zi. 04261/2002-GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragspian Nr. 7121E mit der rot strichpunktierten Linie bzw. mit Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Dr.-Barilits-Gasse, Linienzug 1-4, Ge\u00dflgasse und \u00d6lzeltgasse im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7121e_1_0": {"id": "7121e_1_0", "text": "Bezirk, KG Mauer werden unter Anwendung des \u00a7 l der Bauordnung f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7121e_2_0": {"id": "7121e_2_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt;", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7121e_2_1": {"id": "7121e_2_1", "text": "die schwarzen Planzeichen behalten ihre Rechtskraft, sofern sie nicht rot \u00fcberdeckt, durchkreuzt oder durchstrichen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7121e_3_0": {"id": "7121e_3_0", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \"Zeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" ( \u00a7 \u00a7 4 und 5 der B\u00d6 f\u00fcr Wien) vom I.Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7121e_4_0": {"id": "7121e_4_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) B\u00d6 f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7121e_5_0": {"id": "7121e_5_0", "text": "Die im Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Parkschutzgebiet zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude d\u00fcrfen nur f\u00fcr die im \u00a7 6 (6) der B\u00d6 f\u00fcr Wien bestimmten Zwecke gen\u00fctzt werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Schutzgebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gr\u00fcnland", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Parkschutzgebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Parkschutzgebiet", "Schutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Parkschutzgebiet", "Schutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Parkschutzgebiet\nSchutzgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Schutzgebiet", "Parkschutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Widmung": {"value": ["Schutzgebiet", "Parkschutzgebiet", "Gr\u00fcnland"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": "content", "name": "ErrichtungGebaeude"}}}, "7121e_5_1": {"id": "7121e_5_1", "text": "Der oberste Abschluss des Geb\u00e4udes darf auf der mit Spk/BB14 gekennzeichneten Fl\u00e4che m.ax. 5,0 m betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB14", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB14"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB14": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7121e_6_0": {"id": "7121e_6_0", "text": "Entlang der mit BB16 bezeichneten Grundgrenze ist die Errichtung einer Einfriedung mit einer H\u00f6he von 2,0 m, die ab 0,5 m H\u00f6he den freien Durchblick nicht hindert, zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab 0,5 m H\u00f6he den freien Durchblick nicht hindert", "type": "condition"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB16", "type": "condition"}], "EinfriedungZulaessig": [{"name": "EinfriedungZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01", "05"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB16"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01"]}, "permission": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB16": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB16"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7121e_6_1": {"id": "7121e_6_1", "text": "Antrag S - 2 -", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7121e_7_0": {"id": "7121e_7_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 (3) der B\u00d6 f\u00fcr Wien wird bestimmt: In dem mit BB15 bezeichneten Bereich wird der Raum oberhalb des Niveaus der angrenzenden \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Parkschutzgebiet zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB15", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Schutzgebiet", "type": "content"}, {"name": "Widmung", "value": "Gr\u00fcnland", "type": "content"}, {"name": "Widmung", "value": "Parkschutzgebiet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB15"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Parkschutzgebiet", "Schutzgebiet", "Raum oberhalb des Niveaus der angrenzenden \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Parkschutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Parkschutzgebiet", "Schutzgebiet", "Raum oberhalb des Niveaus der angrenzenden \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Parkschutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Parkschutzgebiet", "B\u00d6 f\u00fcr Wien wird bestimmt: In dem mit BB15 bezeichneten Bereich wird der Raum oberhalb des Niveaus der angrenzenden \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Parkschutzgebiet", "Schutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Parkschutzgebiet", "B\u00d6 f\u00fcr Wien wird bestimmt: In dem mit BB15 bezeichneten Bereich wird der Raum oberhalb des Niveaus der angrenzenden \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Parkschutzgebiet", "Schutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB15": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Parkschutzgebiet\nSchutzgebiet\nRaum oberhalb des Niveaus der angrenzenden \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Parkschutzgebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Parkschutzgebiet\nSchutzgebiet\nRaum oberhalb des Niveaus der angrenzenden \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Parkschutzgebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Schutzgebiet", "Parkschutzgebiet", "Gr\u00fcnland"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB15"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7121e_7_1": {"id": "7121e_7_1", "text": "Der Raum darunter wird dem Bauland/ Gemischtes Baugebiet zugeordnet und der Errichtung einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten, wobei die H\u00f6henlage der Deckenoberkante ausgenommen des mit BB14 bezeichneten Bereiches mindestens 1,0m unter dem Niveau der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che so herzustellen ist, dass eine den Regeln der Gartenbautechnik entsprechende Erdsch\u00fcttung f\u00fcr die Pflanzung von Rasen und Str\u00e4uchern aufgebracht werden kann.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/ Gemischtes Baugebiet", "type": "condition"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Errichtung einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "den Regeln der Gartenbautechnik entsprechende Erdsch\u00fcttung f\u00fcr die Pflanzung von Rasen und Str\u00e4uchern aufgebracht werden kann", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "05"]}, "GaragengebaeudeAusfuehrung": {"annotators": ["05"]}, "StellplatzregulativVorhanden": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB14"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "GaragengebaeudeAusfuehrung": {"value": [], "type": null, "name": "GaragengebaeudeAusfuehrung"}, "StellplatzregulativVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativVorhanden"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "GaragengebaeudeAusfuehrung": {"value": [], "type": null, "name": "GaragengebaeudeAusfuehrung"}, "StellplatzregulativVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativVorhanden"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB14": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "GaragengebaeudeAusfuehrung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "StellplatzregulativVorhanden": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "Widmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB14"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7121e_7_2": {"id": "7121e_7_2", "text": "Weiters ist zumindest ein Erdkern im Ausma\u00df von ca. 5 m x 5 m f\u00fcr das Pflanzen eines Baumes zu schaffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Erdkern im Ausma\u00df von ca. 5 m x 5 m f\u00fcr das Pflanzen eines Baumes", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7121e_7_3": {"id": "7121e_7_3", "text": "Eine Versiegelung der Oberfl\u00e4che ist nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"OberflaecheBestimmungP": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"OberflaecheBestimmungP": {"value": [], "type": null, "name": "OberflaecheBestimmungP"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"OberflaecheBestimmungP": {"value": [], "type": null, "name": "OberflaecheBestimmungP"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"OberflaecheBestimmungP": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7121e_7_4": {"id": "7121e_7_4", "text": "5, Im \u00fcbrigen haben die Planzeichen die Bedeutung, die sich aus dem Gemeinderatsbeschluss vom 24. Juni 1998 (PD7121) ergibt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7121e_7_5": {"id": "7121e_7_5", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipi.-lng.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7121e_7_6": {"id": "7121e_7_6", "text": "Binder Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "05"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "05"], "full_reviewers": ["eszti"]}