{"id": "7158", "sens": {"7158_0_0": {"id": "7158_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7158_0_1": {"id": "7158_0_1", "text": "M A G I S T R A T D E R S T A D T W I E N MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7158 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["E", "G", "W"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7158_0_2": {"id": "7158_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 1. M\u00e4rz 2002, Pr. ZI. 221/2002-GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7158 mit der rot strichpunktierten Linie, Bezirksgrenze, Verkehrsfluchtlinie bzw. Grenzlinie umschriebene Gebiet zwischen Schw\u00e4rzenbergplatz, LothringerStra\u00dfe, (Linienzug 1 - 4 , Bezirksgrenze zwischen 1. und", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7158_1_0": {"id": "7158_1_0", "text": "Bezirk), Am Stadtpark, Am Heumarkt, Rechte Bahngasse, {Linienzug 5 - 8 ) , Neulingbr\u00fccke, Neulinggasse, Am Modenapark, Neulinggasse, Zaunergasse, Marokkanergasse und Traungasse im 3. Bezirk, Kat. G. Landstra\u00dfe sowie Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 (!) der Bauordnung f\u00fcr Wien und Festsetzung einer Wohnzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7a (1) der Bauordnung f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 l der B\u00d6 f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohnzone", "Schutzzone"], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7158_2_0": {"id": "7158_2_0", "text": ".", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7158_2_1": {"id": "7158_2_1", "text": "Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert seine Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7158_4_0": {"id": "7158_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7158_4_1": {"id": "7158_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 B\u00d6 f\u00fcr Wien) vom 1. September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7158_5_0": {"id": "7158_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der B\u00d6 f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite unter 10,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 0,8 m Breite, bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 1,5 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "1,5 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "0,8 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "10,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteVonBis": [{"name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "von 10,0 m bis unter 16,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "04"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["03"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["03", "04"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": [true], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"true": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7158_5_1": {"id": "7158_5_1", "text": "In der Bayerngasse sind Vorkehrungen f\u00fcr die Pflanzung einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Bayerngasse", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "die Pflanzung einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe zu treffen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung einer Baumreihe zu treffen": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7158_6_0": {"id": "7158_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der B\u00d6 f\u00fcr Wien wird bestimmt: 3.1.1m gesamten Plangebiet ist an allen \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen, die weniger als 16,0 m Baulinienabstand aufweisen, die Errichtung von Erkern, Baikonen und vorragenden Loggien an den Baulinien untersagt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "condition"}], "VorbautenBeschraenkung": [{"name": "VorbautenBeschraenkung", "value": "untersagt", "type": "content"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03"]}, "VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["03", "04"]}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}, "AnFluchtlinie": {"value": [true], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VorbautenBeschraenkung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"true": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}}, "7158_6_1": {"id": "7158_6_1", "text": "Vorstehende Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Ausgestaltung dienen, sind bei Stra\u00dfenbreiten unter 16,0 m bis zu einer Ausladung von 0,3 m, bei Stra\u00dfenbreiten von \u00fcber 16,0 m bis zu einer Ausladung von 0,6 in zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "VorstehendeBauelementeAusladungMax": [{"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,3 m", "type": "content"}, {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,6 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["03"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["03"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["03", "04"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03"]}, "permission": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"StrassenbreiteMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7158_7_0": {"id": "7158_7_0", "text": "Die D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m 2 entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachflaecheMin": [{"name": "DachflaecheMin", "value": "5 m 2", "type": "condition"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "04"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": [true], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"true": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "DachflaecheMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7158_7_1": {"id": "7158_7_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung und Bel\u00fcftung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7158_8_0": {"id": "7158_8_0", "text": "In den als Wohnzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 a Abs. l der B\u00d6 f\u00fcr Wien ausgewiesenen Bereichen ist mit Ausnahme der Baupl\u00e4tze an den Hauptstra\u00dfen gem\u00e4\u00df Verordnung des Gemeinderates betreffend die Festsetzung von Haupt- und Nebenstra\u00dfen (verlautbart im Amtsblatt der Stadt Wien Nr. 17/99} sowie den als Gesch\u00e4ftsviertel ausgewiesenen Bereichen nur die Errichtung von Wohngeb\u00e4uden zul\u00e4ssig, in denen nicht weniger als 80 v.H. der Summe der Nutzfl\u00e4chen der Hauptgescho\u00dfe, jedoch unter Ausschluss des Erdgescho\u00dfes Wohnzwecken vorbehalten sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Hauptgescho\u00df", "type": "condition"}, {"name": "Stockwerk", "value": "Erdgescho\u00df", "type": "conditionException"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Wohnzwecke", "type": "content"}, {"name": "Nutzungsart", "value": "Wohngeb\u00e4ude", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Wohnzone", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AusnahmeVonWohnungenUnzulaessig": {"annotators": ["03"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}, "VerbotBueroGeschaeftsgebaeude": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "Wohnzone"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "Flaechen": {"value": ["nicht weniger als 80 v.H."], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Gesch\u00e4ftsviertel": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}, "Wohnzone": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Stockwerk": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"nicht weniger als 80 v.H.": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohnzone", "Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Nutzungsart": {"value": ["Wohngeb\u00e4ude", "Wohnzwecke"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df", "Hauptgescho\u00df"], "type": "condition", "name": "Stockwerk"}}}, "7158_9_0": {"id": "7158_9_0", "text": "Auf den mit BB l bezeichneten Fl\u00e4chen sind die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 1", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "04"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": [true], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"true": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB "], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7158_9_1": {"id": "7158_9_1", "text": "Technische oder der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7158_10_0": {"id": "7158_10_0", "text": "Auf den mit BB 2 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von ober- und unterirdischen Bauten nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 2", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "ober- und unterirdischen Bauten", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["03", "04"]}, "VerbotUnterirdischeBauwerkeUeberBaufluchtlinie": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["unterirdischen Bauten"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"unterirdischen Bauten": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7158_11_0": {"id": "7158_11_0", "text": "Entlang der mit BB 3 bezeichneten Baulinien d\u00fcrfen keine Fenster von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen im Erdgescho\u00df zu den Verkehrsfl\u00e4chen hin orientiert werden.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 3", "type": "condition"}], "Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Erdgescho\u00df", "type": "condition"}], "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["03"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Stockwerk": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": "condition", "name": "Stockwerk"}}}, "7158_12_0": {"id": "7158_12_0", "text": "Auf den als Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen Geb\u00e4ude nur innerhalb der mit Baufluchtlinien umgrenzten Bereiche errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gr\u00fcnland", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Parkschutzgebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "04"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Parkschutzgebiet", "Gr\u00fcnland"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7158_12_1": {"id": "7158_12_1", "text": "Die Geb\u00e4ude sind auf den mit Spk/'BB 5 gekennzeichneten Fl\u00e4chen zum Zwecke der \u00f6ffentlichen Verwaltung (Stadtgartenamt) und bis maximal 12,0 m Geb\u00e4udeh\u00f6he zul\u00e4ssig, auf den mit Spk/BB 6 gekennzeichneten Fl\u00e4chen zum Zwecke sozialer Einrichtungen (Kindertagesheim), auf den mit Spk/BB 10 gekennzeichneten Fl\u00e4chen f\u00fcr gastronomische Einrichtungen und jeweils bis maximal 7,0 m Geb\u00e4udeh\u00f6he zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 5", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB 6", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB 10", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "12,0 m", "type": "content"}, {"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "7,0 m", "type": "content"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "\u00f6ffentlichen Verwaltung", "type": "content"}, {"name": "Nutzungsart", "value": "sozialer Einrichtungen", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Nutzungsart": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verwaltung", "sozialer Einrichtungen"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "7158_12_2": {"id": "7158_12_2", "text": "In den mit Spk/BB", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7158_13_0": {"id": "7158_13_0", "text": "bezeichneten Bereichen darf der Bauk\u00f6rper 12,50 m \u00fcber Wiener Null nicht \u00fcberschreiten, der oberste Abschluss ist als Terrasse auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxWN": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxWN", "value": "12,50 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03", "04"]}, "AufbautenZulaessig": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7158_13_1": {"id": "7158_13_1", "text": "- 3 -", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7158_14_0": {"id": "7158_14_0", "text": "Auf den mit BB 7 bezeichneten Fl\u00e4chen wird die Herstellung einer H\u00f6henlage von 13,60 m \u00fcber Wiener Null angeordnet,", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": [{"name": "HoehenlageGrundflaeche", "value": "13,60 m \u00fcber Wiener Null", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 7", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}, "Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7158_15_0": {"id": "7158_15_0", "text": "Auf den mit GB GV III g/BB 8 bezeichneten Fl\u00e4chen wird f\u00fcr die zur Errichtung gelangenden Baulichkeiten eine Geb\u00e4udeh\u00f6he von 23,00 m \u00fcber Wiener Null festgesetzt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 8", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "GB", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "GV", "type": "condition"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "III", "type": "condition"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "g", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxWN": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxWN", "value": "23,00 m", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "GB", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "GV", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["23,00 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"23,00 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["GB", "GV"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxWN": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxWN"}}}, "7158_15_1": {"id": "7158_15_1", "text": "Hier zur Errichtung gelangende D\u00e4cher sind als Flachd\u00e4cher auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": ["Flach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"Flach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}}}, "7158_16_0": {"id": "7158_16_0", "text": "Auf den mit BB 9 bezeichneten Fl\u00e4chen wird bestimmt, dass keine Wohnungen errichtet werden d\u00fcrfen.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 9", "type": "condition"}], "VerbotWohnung": [{"name": "VerbotWohnung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VerbotWohnung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VerbotWohnung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7158_17_0": {"id": "7158_17_0", "text": "Auf den mit BB 11 bezeichneten Fl\u00e4chen wird bestimmt, dass der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher die tats\u00e4chlich errichtete Geb\u00e4udeh\u00f6he um maximal 6,50 m \u00fcberragen darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "6,50 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich errichtet", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 11", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["6,50 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"6,50 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich errichtet": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 11"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["6,50 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}}, "7158_17_1": {"id": "7158_17_1", "text": "Die hier zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher d\u00fcrfen eine Dachneigung von maximal 60\u00b0 aufweisen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "60\u00b0", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DachneigungMax": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DachneigungMax": {"value": ["60\u00b0"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"DachneigungMax": {"value": {"60\u00b0": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7158_18_0": {"id": "7158_18_0", "text": "Zwischen den mit A-B-C-D bezeichneten Punkten und als \u00f6Dg bezeichneten Fl\u00e4chen ist ein \u00f6ffentlicher Durchgang mit 3,0 m Breite und 3,0 m lichter H\u00f6he freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "A-B-C-D", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["03", "04"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["\u00f6Dg"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"3,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"\u00f6Dg": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7158_19_0": {"id": "7158_19_0", "text": "Auf den mit \u00f6Dg bezeichneten Fl\u00e4chen ist ein \u00f6ffentlicher Durchgang mit 3,0 in Breite und 3,50 m H\u00f6he freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "3,0", "type": "content"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "3,50 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["03", "04"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": [], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3,50 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["\u00f6Dg"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"3,50 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"\u00f6Dg": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": ["3,50 m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "DurchgangBreite": {"value": [], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "7158_20_0": {"id": "7158_20_0", "text": "Auf den mit \u00f6Df bezeichneten Fl\u00e4chen ist eine \u00f6ffentliche Durchfahrt mit 3,0 m Breite und 3,50 m H\u00f6he freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DurchfahrtBreite": [{"name": "DurchfahrtBreite", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "DurchfahrtHoehe": [{"name": "DurchfahrtHoehe", "value": "3,50 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "\u00f6Df", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchfahrtBreite": {"annotators": ["03", "04"]}, "DurchfahrtHoehe": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchfahrtBreite": {"value": [], "type": null, "name": "DurchfahrtBreite"}, "DurchfahrtHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchfahrtHoehe"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"DurchfahrtBreite": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "DurchfahrtHoehe": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7158_21_0": {"id": "7158_21_0", "text": "Die mit Ak \u00f6Dg bezeichneten Fl\u00e4chen sind als \u00f6ffentlich durchg\u00e4ngige Arkaden mit 3,50 m lichter H\u00f6he und einer Breite von 5,0 m, anschlie\u00dfend an die Gesamterstreckung der Baulinie am Schwarzenbergplatz, von jeder Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"ArkadeHoehe": [{"name": "ArkadeHoehe", "value": "3,50 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Ak", "type": "condition"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Schwarzenbergplatz", "type": "condition"}], "DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "5,0 m", "type": "content"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "04"]}, "ArkadeHoehe": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03"]}, "ArkadeLaenge": {"annotators": ["04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ArkadeHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "ArkadeHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["\u00f6Dg"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "DurchgangBreite": {"value": ["5,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"ArkadeHoehe": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"\u00f6Dg": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "DurchgangBreite": {"value": {"5,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von jeder Bebauung"], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}}, "7158_21_1": {"id": "7158_21_1", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 4 Abs. 3 in Verbindung mit \u00a7 5 Abs. 7 der B\u00d6 f\u00fcr Wien mit Plandarstellung:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7158_22_0": {"id": "7158_22_0", "text": "Auf den mit BB 4 bezeichneten Fl\u00e4chen wird der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 4", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03", "04"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Verkehrsband": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Widmung": {"value": ["Verkehrsband"], "type": "content", "name": "Widmung"}}}, "7158_22_1": {"id": "7158_22_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat \u2022\u2022", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": true, "annotators": ["03", "04"], "full_gold": true, "full_reviewers": ["eszti"], "full_annotators": ["03", "04"]}