{"id": "7180", "sens": {"7180_0_0": {"id": "7180_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7180_0_1": {"id": "7180_0_1", "text": "M A G I S T R A T D E R S T A D T W I E N MA 21 B - Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd Plandokument 7180 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["E", "G", "W"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7180_0_2": {"id": "7180_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 22. November 2000, Pr. Zl. 257 GPZ/2000, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7180 mit der rot strichpunktierten Linie umschriebene Gebiet zwischen der Trasse der \u00d6BB-Donaul\u00e4ndebahn, Wiener Stadtgrenze, Liesing, und dem Linienzug 1-8 im 10.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7180_0_3": {"id": "7180_0_3", "text": "Bezirk, Kat. G. Unterlaa, Oberlaa Land und Oberlaa Stadt werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen: I Soweit ein g\u00fcltiger Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan besteht, verliert er seine weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7180_0_4": {"id": "7180_0_4", "text": "II", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7180_1_0": {"id": "7180_1_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7180_1_1": {"id": "7180_1_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7180_2_0": {"id": "7180_2_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit einer Breite von mindestens 2,0 m herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": [true], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7180_2_1": {"id": "7180_2_1", "text": "In der Verkehrsfl\u00e4che Klederinger Stra\u00dfe sind im Bereich mit einem Baulinienabstand von mehr als 15 m Vorkehrungen zu treffen, dass die Pflanzung einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Klederinger Stra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung einer Baumreihe", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "15 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Klederinger Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "StrassenbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe m\u00f6glich"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "StrassenbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Klederinger Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Klederinger Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7180_2_2": {"id": "7180_2_2", "text": "Seite - 2 -", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7180_3_0": {"id": "7180_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7180_4_0": {"id": "7180_4_0", "text": "Im gesamten Plangebiet darf bei den zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden der h\u00f6chste Punkt des Daches die tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um nicht mehr als 4,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03", "04"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "PlangebietAllgemein": {"value": [true], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7180_5_0": {"id": "7180_5_0", "text": "F\u00fcr Geb\u00e4ude bis zu einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von 12 m wird bestimmt: Flachd\u00e4cher bis zu einer Dachneigung von 5 Grad sind entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "5 Grad", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "12 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "04"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["zu einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von 12 m wird bestimmt: Flachd\u00e4cher bis zu einer Dachneigung von 5 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["12 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": [true], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["5 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["12 m"], "type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"zu einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von 12 m wird bestimmt: Flachd\u00e4cher bis zu einer Dachneigung von 5 Grad": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"12 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["12 m"], "type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["12 m"], "type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "DachneigungMax": {"value": ["5 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}}}, "7180_5_1": {"id": "7180_5_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7180_6_0": {"id": "7180_6_0", "text": "F\u00fcr das gesamte Plangebiet wird bestimmt, dass auf den als Wohngebiet festgesetzten Grundfl\u00e4chen die unbebauten Fl\u00e4chen g\u00e4rtnerisch auszugestalten sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Wohngebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "04"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["03", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "PlangebietAllgemein": {"value": [true], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"bebauten Fl\u00e4che": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Wohngebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["unbebauten Fl\u00e4che"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}, "Widmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7180_7_0": {"id": "7180_7_0", "text": "Auf den als l\u00e4ndliches Gebiet (L) gewidmeten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Glash\u00e4usern unzul\u00e4ssig.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Glash\u00e4user", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": false, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "L", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "L", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Glash\u00e4user"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["l\u00e4ndliches Gebiet", "L"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Glash\u00e4user"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["l\u00e4ndliches Gebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Planzeichen": {"value": ["L"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [false], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": {"Glash\u00e4user": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"l\u00e4ndliches Gebiet\nL": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["L"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7180_8_0": {"id": "7180_8_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03"]}, "permission": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7180_9_0": {"id": "7180_9_0", "text": "Auf den mit L BB3 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Wohngeb\u00e4uden untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "L", "type": "condition"}], "VerbotWohnung": [{"name": "VerbotWohnung", "value": true, "type": "content"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Wohngeb\u00e4ude", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "L", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VerbotWohnung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB3", "L"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VerbotWohnung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["L"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Nutzungsart": {"value": ["Wohngeb\u00e4ude"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7180_10_0": {"id": "7180_10_0", "text": "Auf den mit L BB4 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Geb\u00e4uden untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "L", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": false, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "L", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB4", "L"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [false], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["L"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7180_11_0": {"id": "7180_11_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (7) der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt: Die mit BB2 bezeichnete Fl\u00e4che ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["BO f\u00fcr Wien wird bestimmt: Die mit BB2 bezeichnete Fl\u00e4che ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"BO f\u00fcr Wien wird bestimmt: Die mit BB2 bezeichnete Fl\u00e4che ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7180_11_1": {"id": "7180_11_1", "text": "Der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante ist als Erholungsgebiet/Parkanlage \u00d6Z festgesetzt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Erholungsgebiet", "type": "content"}, {"name": "Widmung", "value": "Parkanlage", "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "\u00d6Z", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "\u00d6Z", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00d6Z", "Erholungsgebiet", "Erholungsgebiet/Parkanlage"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Erholungsgebiet/Parkanlage"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"\u00d6Z\nErholungsgebiet\nErholungsgebiet/Parkanlage": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Erholungsgebiet", "Parkanlage"], "type": "content", "name": "Widmung"}}}, "7180_11_2": {"id": "7180_11_2", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Vokaun Obersenatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": true, "annotators": ["03", "04"], "full_gold": true, "full_reviewers": ["eszti"], "full_annotators": ["03", "04"]}