{"id": "7199", "sens": {"7199_0_0": {"id": "7199_0_0", "text": "MA21B-Plan Nr. 7199 Beilage l ANTRAG In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7199 mit der rot strichpunktierten Linie umschriebene Gebiet zwischen Atzgersdorfer Stra\u00dfe, Tullnertalgasse, Trasse der \u00d6BB-S\u00fcdbahn (Linienzug 1-2, Verkehrsfluchtlinie), Gatterederstra\u00dfe, Taglieberstra\u00dfe, Ruzickagasse, Franz-Gra\u00dfler-Gasse, Hei\u00dfgasse, Marktgemeindegasse, Linienzug 3-4 (Stra\u00dfenfluchtlinie), Tullnertalgasse, Ruzickagasse, Bert\u00e8gasse, Linienzug 5-6 (Grenzlinie), Am Rosenberg und Linienzug 7-8 (Bezirksgrenze) im 23.Bezirk, Kat.G. Mauer und Atzgersdorf werden unter Anwendung des \u00a71 der Bauordnung f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7199_1_0": {"id": "7199_1_0", "text": "Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert seine weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7199_3_0": {"id": "7199_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7199_3_1": {"id": "7199_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende ,,Zeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a74 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom l. September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7199_4_0": {"id": "7199_4_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen bestimmt: Bei einer Stra\u00dfenbreite ab 10,00 m Breite sind entlang den Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "10,00 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "06"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["10,00 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["10,00 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"10,00 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7199_4_1": {"id": "7199_4_1", "text": "In der Atzgersdorfer Stra\u00dfe, Friedensstra\u00dfe, Taglieberstra\u00dfe zwischen Rudolf-ZellerGasse und Gatterederstra\u00dfe und in der Tullnertalgasse ist Vorsorge zur Erhaltung bzw. Neupflanzung von durchgehenden Baumreihen zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Gatterederstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Friedensstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Tullnertalgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Atzgersdorfer Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Taglieberstra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Erhaltung bzw. Neupflanzung von durchgehenden Baumreihen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Friedensstra\u00dfe", " Gatterederstra\u00dfe", " Taglieberstra\u00dfe", " Tullnertalgasse", " Atzgersdorfer Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Neupflanzung von durchgehenden Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Atzgersdorfer Stra\u00dfe", " Gatterederstra\u00dfe", " Taglieberstra\u00dfe", " Tullnertalgasse", " Friedensstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Neupflanzung von durchgehenden Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Atzgersdorfer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}, " Gatterederstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}, " Taglieberstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}, " Tullnertalgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}, " Friedensstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Erhaltung bzw. Neupflanzung von durchgehenden Baumreihen": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Neupflanzung von durchgehenden Baumreihen"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Gatterederstra\u00dfe", "Atzgersdorfer Stra\u00dfe", "Taglieberstra\u00dfe", "Friedensstra\u00dfe", "Tullnertalgasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7199_4_2": {"id": "7199_4_2", "text": "In der Gatterederstra\u00dfe, Atzgersdorfer Stra\u00dfe, Marktgemeindegasse, Tullnertalgasse KarlSchwed-Gasse und Endemanngasse sind Vorkehrungen zur Herstellung einer Radverkehrsanlage zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Marktgemeindegasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Gatterederstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Atzgersdorfer Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Tullnertalgasse KarlSchwed-Gasse und Endemanngasse", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Endemanngasse", " Gatterederstra\u00dfe", " Marktgemeindegasse", " Tullnertalgasse KarlSchwed-Gasse", " Atzgersdorfer Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Atzgersdorfer Stra\u00dfe", " Endemanngasse", " Marktgemeindegasse", " Gatterederstra\u00dfe", " Tullnertalgasse KarlSchwed-Gasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Atzgersdorfer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}, " Endemanngasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}, " Marktgemeindegasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}, " Gatterederstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}, " Tullnertalgasse KarlSchwed-Gasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Gatterederstra\u00dfe", "Atzgersdorfer Stra\u00dfe", "Marktgemeindegasse", "Tullnertalgasse KarlSchwed-Gasse und Endemanngasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Nutzungsart": {"value": ["Radverkehrsanlage"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "7199_4_3": {"id": "7199_4_3", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA21 B ANTRAG PLAN NR. 7199", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7199_5_0": {"id": "7199_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7199_6_0": {"id": "7199_6_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne Plandarstellung:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7199_7_0": {"id": "7199_7_0", "text": "Erker d\u00fcrfen die Baulinien nicht \u00fcberragen.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorbautenBeschraenkung": [{"name": "VorbautenBeschraenkung", "value": "Erker d\u00fcrfen die Baulinien nicht \u00fcberragen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01"]}, "prohibition": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7199_7_1": {"id": "7199_7_1", "text": "\u00dcber die Baufluchtlinie in die Vorg\u00e4rten ragende Bauteile m\u00fcssen einen Abstand von mindestens 3,0 m von Baulinien einhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["01", "06"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7199_8_0": {"id": "7199_8_0", "text": "Die Errichtung von Staffelgescho\u00dfen an den zu den Baulinien orientierten Schauseiten der Geb\u00e4ude ist untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "VerbotStaffelung": [{"name": "VerbotStaffelung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "06"]}, "VerbotStaffelung": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "VerbotStaffelung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotStaffelung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "VerbotStaffelung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotStaffelung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "VerbotStaffelung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7199_9_0": {"id": "7199_9_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches von Geb\u00e4uden darf h\u00f6chstens 3,5 m \u00fcber der im Bebauungsplan festgesetzten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen, wobei die Errichtung von nur einem Dachgescho\u00dfe Geb\u00e4ude zul\u00e4ssig ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "3,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "festgesetzt", "type": "content"}], "MaxAnzahlDachgeschosse": [{"name": "MaxAnzahlDachgeschosse", "value": "ein", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "06"]}, "MaxAnzahlDachgeschosse": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["festgesetzt", "zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "MaxAnzahlDachgeschosse": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlDachgeschosse"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["festgesetzt", "zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "MaxAnzahlDachgeschosse": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlDachgeschosse"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"3,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"festgesetzt": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}, "zul\u00e4ssig": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "MaxAnzahlDachgeschosse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig", "festgesetzt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}}}, "7199_10_0": {"id": "7199_10_0", "text": "Flachd\u00e4cher bis zu einer Dachneigung von f\u00fcnf Grad sind entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "f\u00fcnf Grad", "type": "condition"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "06"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "DachneigungMax": {"value": ["f\u00fcnf Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"f\u00fcnf Grad": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "DachneigungMax": {"value": ["f\u00fcnf Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}}}, "7199_11_0": {"id": "7199_11_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr die als Bauland/Wohngebiet bzw. Gemischtes Baugebiet gewidmeten Bereiche:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gemischtes Baugebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Wohngebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet", "Gemischtes Baugebiet", "Bauland/Wohngebiet bzw. Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet", "Bauland/Wohngebiet bzw. Gemischtes Baugebiet", "Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Wohngebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}, "Bauland/Wohngebiet bzw. Gemischtes Baugebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}, "Gemischtes Baugebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohngebiet", "Gemischtes Baugebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7199_12_0": {"id": "7199_12_0", "text": "Bebaubare, aber unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen im Bauland sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7199_13_0": {"id": "7199_13_0", "text": "Bei der Errichtung von unterirdischen Baulichkeiten auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Grundfl\u00e4chen sind Vorkehrungen zu treffen, da\u00df f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne vorhanden bleiben.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "06"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["01"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7199_14_0": {"id": "7199_14_0", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Gesamtfl\u00e4che darf je Bauplatz 30 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "30 m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["30 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}}, "7199_14_1": {"id": "7199_14_1", "text": "Flachd\u00e4cher von Nebengeb\u00e4uden bis zu einer Neigung von f\u00fcnf Grad sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m2 entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}], "DachflaecheMin": [{"name": "DachflaecheMin", "value": "5 m2", "type": "condition"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "f\u00fcnf Grad", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "06"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["01", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "06"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": ["5 m2"], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": ["5 m2"], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "DachneigungMax": {"value": ["zu einer Neigung von f\u00fcnf Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "DachflaecheMin": {"value": {"5 m2": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"zu einer Neigung von f\u00fcnf Grad": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "DachneigungMax": {"value": ["f\u00fcnf Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}}}, "7199_15_0": {"id": "7199_15_0", "text": "Einfriedungen an seitlichen und hinteren Grundgrenzen d\u00fcrfen 2,0 m nicht \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchb\u00fcck nicht hindern.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchb\u00fcck nicht hindern", "type": "content"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "", "type": "content"}, {"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "EinfriedungLage": [{"name": "EinfriedungLage", "value": "an seitlichen und hinteren Grundgrenzen", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01", "06"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["01", "06"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": ["an seitlichen und hinteren Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": ["an seitlichen und hinteren Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["06"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "EinfriedungLage": {"value": {"an seitlichen und hinteren Grundgrenzen": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7199_15_1": {"id": "7199_15_1", "text": "Dies gilt nicht f\u00fcr Einfriedungen an der Grenze zwischen den Widmungsgebieten Bauland - Wohngebiet bzw. Bauland - Gartensiedlungsgebiet und den als Betriebsbaugebiet ausgewiesenen Teilen des Baulandes - Gemischtes Baugebiet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Wohngebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gartensiedlungsgebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "06"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["06"]}, "EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Betriebsbaugebiet", "Gartensiedlungsgebiet", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}, "EinfriedungZulaessig": {"value": ["False"], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet", "Gartensiedlungsgebiet", "Betriebsbaugebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}, "EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Wohngebiet": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["06"]}}}, "Gartensiedlungsgebiet": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "conditionException": {"annotators": ["06"]}}}, "Betriebsbaugebiet": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "conditionException": {"annotators": ["06"]}}}}}, "EinfriedungLage": {"value": {"EMPTY": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "conditionException": {"annotators": ["06"]}}}}}, "EinfriedungZulaessig": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohngebiet", "Betriebsbaugebiet", "Gemischtes Baugebiet", "Gartensiedlungsgebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7199_16_0": {"id": "7199_16_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr die als Bauland/Gemischtes Baugebiet - Betriebsbaugebiet bzw. Gesch\u00e4ftsviertel gewidmeten Bereiche:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gemischtes Baugebiet - Betriebsbaugebiet bzw. Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/Gemischtes Baugebiet - Betriebsbaugebiet bzw. Gesch\u00e4ftsviertel", "Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "Bauland/Gemischtes Baugebiet - Betriebsbaugebiet bzw. Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Gemischtes Baugebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}, "Bauland/Gemischtes Baugebiet - Betriebsbaugebiet bzw. Gesch\u00e4ftsviertel": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Betriebsbaugebiet", "Gemischtes Baugebiet", "Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7199_17_0": {"id": "7199_17_0", "text": "Bebaubare, aber unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten, soweit sie nicht f\u00fcr die im \u00a7 79 (6) der BO f\u00fcr Wien genannten baulichen Anlagen sowie f\u00fcr Rangier- und Manipulationsfl\u00e4chen bzw. Einstellpl\u00e4tze f\u00fcr Kraftfahrzeuge im unbedingt erforderlichen Ausma\u00df ben\u00f6tigt werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "die im \u00a7 79 (6) der BO f\u00fcr Wien genannten baulichen Anlagen sowie f\u00fcr Rangier- und Manipulationsfl\u00e4chen bzw. Einstellpl\u00e4tze f\u00fcr Kraftfahrzeuge im unbedingt erforderlichen Ausma\u00df", "type": "conditionException"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["01"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["01", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": [], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": [" unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": [], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": [" unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"EMPTY": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"EMPTY": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "conditionException": {"annotators": ["06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {" unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7199_18_0": {"id": "7199_18_0", "text": "Innerhalb der mit Einkaufszentrum (EKZ) ausgewiesenen Fl\u00e4chen d\u00fcrfen Verkaufsr\u00e4ume, Betriebsr\u00e4ume und Lagerr\u00e4ume f\u00fcr das Ausstellen und den Verkauf von Waren sowie f\u00fcr das Erbringen von Dienstleistungen, soweit diese eine bauliche Einheit bilden, zusammen eine Fl\u00e4che von 3500 m2 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "Einkaufszentrum", "type": "condition"}, {"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Einkaufszentrum", "EKZ"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["EKZ", "Einkaufszentrum"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EKZ": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}, "Einkaufszentrum": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["Einkaufszentrum", "EKZ"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}}}, "7199_19_0": {"id": "7199_19_0", "text": "In dem als Gesch\u00e4ftsviertel gewidmeten Bereich ist die Errichtung von Wohnungen unbeschadet des \u00a7 6 (13) der BO f\u00fcr Wien untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerbotWohnung": [{"name": "VerbotWohnung", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VerbotWohnung": {"annotators": ["01", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"VerbotWohnung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Gesch\u00e4ftsviertel": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotWohnung"}}}, "7199_19_1": {"id": "7199_19_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA21 B ANTRAG PLAN NR. 7199", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7199_20_0": {"id": "7199_20_0", "text": "Besondere Bestimmungen f\u00fcr das gesamte Plangebiet mit Plandarstellung:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7199_21_0": {"id": "7199_21_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7199_22_0": {"id": "7199_22_0", "text": "Innerhalb der mit G/BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von unterirdischen Baulichkeiten untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "unterirdischen Baulichkeit", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7199_23_0": {"id": "7199_23_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen nur Kleinh\u00e4user gem\u00e4B \u00a7 116(1) der B O f\u00fcr Wien mit einer bebauten Grundfl\u00e4che von h\u00f6chstens 200 m2 und einer Trakttiefe von h\u00f6chstens 15 m errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Kleinhaeuser": [{"name": "Kleinhaeuser", "value": true, "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMax": [{"name": "BebauteFlaecheMax", "value": "200 m2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "06"]}, "Kleinhaeuser": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 200 m2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Kleinhaeuser": {"value": [], "type": null, "name": "Kleinhaeuser"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 200 m2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Kleinhaeuser": {"value": [], "type": null, "name": "Kleinhaeuser"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 200 m2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Kleinhaeuser": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7199_24_0": {"id": "7199_24_0", "text": "Auf den mit BB4 bezeichneten Liegenschaften des Gartensiedlungsgebietes darf die Dachneigung der Geb\u00e4ude bis zu 45 Grad betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "45 Grad", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gartensiedlungsgebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DachneigungMax": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gartensiedlungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DachneigungMax": {"value": ["zu 45 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gartensiedlungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"DachneigungMax": {"value": {"zu 45 Grad": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Gartensiedlungsgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gartensiedlungsgebiet"], "type": null, "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7199_25_0": {"id": "7199_25_0", "text": "Auf der mit Esp BB5 bezeichneten Fl\u00e4che d\u00fcrfen nur Geb\u00e4ude und bauliche Aniagen, die im notwendigen Zusammenhang mit der Nutzung als Sport- und Spielplatz stehen, errichtet werden, wobei h\u00f6chstens 10 % der mit BB5 bezeichneten Fl\u00e4che bebaut werden d\u00fcrfen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Esp", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "10 %", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Esp", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "06"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 10 %"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Esp"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 10 %"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Esp"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 10 %": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Esp": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Esp"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Widmung": {"value": ["Esp"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Nutzungsart": {"value": [], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "BebauteFlaecheMaxProzentual": {"value": ["10 %"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxProzentual"}}}, "7199_25_1": {"id": "7199_25_1", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he wird f\u00fcr Sportanlagen (Hallen) mit 9,0 m, f\u00fcr alle anderen Einrichtungen (Garderoben, Platzwartwohnung) mit 4,5 m beschr\u00e4nkt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "9,0 m", "type": "content"}, {"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "4,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["9,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["9,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"9,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}}}, "7199_26_0": {"id": "7199_26_0", "text": "Auf der mit Esp/BB6 bezeichneten Grundfl\u00e4che ist die Errichtung von Baulichkeiten untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": false, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Esp", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Esp", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Esp"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7199_27_0": {"id": "7199_27_0", "text": "Die mit P/BB7 bezeichneten Fl\u00e4chen sind nicht \u00fcberdeckten Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "P", "type": "condition"}], "AnlageZumEinstellenVorhanden": [{"name": "AnlageZumEinstellenVorhanden", "value": true, "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "P", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeEinschraenkungP": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeEinschraenkungP": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeEinschraenkungP"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeEinschraenkungP": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeEinschraenkungP"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeEinschraenkungP": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["P"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7199_28_0": {"id": "7199_28_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 (3) in Verbindung mit \u00a7 5 (7) der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt: In dem mit BB8 bezeichneten Bereich wird der Raum bis zur Konstruktionsunterkante des Aqu\u00e4dukts der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der Raum dar\u00fcber dem Sondergebiet l .Wiener Hochquellenwasserleitung zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Sondergebiet l .Wiener Hochquellenwasserleitung", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Konstruktionsunterkante des Aqu\u00e4dukts der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der Raum dar\u00fcber dem Sondergebiet l .Wiener Hochquellenwasserleitung", "Sondergebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["BO f\u00fcr Wien wird bestimmt: In dem mit BB8 bezeichneten Bereich wird der Raum bis zur Konstruktionsunterkante des Aqu\u00e4dukts der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der Raum dar\u00fcber dem Sondergebiet l .Wiener Hochquellenwasserleitung", "Sondergebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB8": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"BO f\u00fcr Wien wird bestimmt: In dem mit BB8 bezeichneten Bereich wird der Raum bis zur Konstruktionsunterkante des Aqu\u00e4dukts der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der Raum dar\u00fcber dem Sondergebiet l .Wiener Hochquellenwasserleitung": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}, "Sondergebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Sondergebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Sondergebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "7199_28_1": {"id": "7199_28_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Vokaun Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "annotators": ["01", "06"], "labels_gold": false, "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}