{"id": "7201", "sens": {"7201_0_0": {"id": "7201_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7201_0_1": {"id": "7201_0_1", "text": "M A G I S T R A T D E R S T A D T W I E N MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7201 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["W", "E", "G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7201_0_2": {"id": "7201_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 28. J\u00e4nner 2000, Pr. ZI. 492 GPZ/1999, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7201 mit der rot strichpunktierten Linie umschriebene Gebiet zwischen Aiser Stra\u00dfe (Bezirksgrenze zum 8. Bezirk), Hernalser G\u00fcrtel (Bezirksgrenze zum", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Aiser Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Hernalser G\u00fcrtel", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Hernalser G\u00fcrtel", "Aiser Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7201_1_0": {"id": "7201_1_0", "text": "Bezirk), W\u00e4hringer G\u00fcrtel (Bezirksgrenze zum 18. Bezirk) , Borschkegasse., Lazarettgasse und Spitalgasse im 9.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "W\u00e4hringer G\u00fcrtel", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Borschkegasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Lazarettgasse und Spitalgasse", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Spitalgasse", " Lazarettgasse", " Borschkegasse", " W\u00e4hringer G\u00fcrtel"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Spitalgasse", " Borschkegasse", " Lazarettgasse", " W\u00e4hringer G\u00fcrtel"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Spitalgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}, " Borschkegasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}, " Lazarettgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}, " W\u00e4hringer G\u00fcrtel": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7201_1_1": {"id": "7201_1_1", "text": "Bezirk, Kat. G. Alsergrund und JosefStadt sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 Abs. l und einer Wohnzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7a Abs. l der B\u00d6 f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 l der B\u00d6 f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohnzone", "Schutzzone"], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7201_2_0": {"id": "7201_2_0", "text": "Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert seine weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7201_4_0": {"id": "7201_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7201_4_1": {"id": "7201_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 Bauordnung f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7201_5_0": {"id": "7201_5_0", "text": "September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7201_6_0": {"id": "7201_6_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der B\u00d6 f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite unter 10,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 0,8 m Breite, bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige Seite - 2 - mit mindestens 1,5 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "1,5 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "0,8 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "10,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteVonBis": [{"name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "von 10,0 m bis unter 16,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "03"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02", "03"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["02", "03"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02", "03"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m", "0,8 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["10,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": ["von 10,0 m bis unter 16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["0,8 m", "2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["10,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": ["von 10,0 m bis unter 16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"0,8 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}, "2,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["03"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"10,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": {"von 10,0 m bis unter 16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7201_6_1": {"id": "7201_6_1", "text": "In der Lazarettgasse sind Vorkehrungen zu treffen, dass eine Baumreihe gepflanzt werden kann.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Lazarettgasse", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "eine Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Lazarettgasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Lazarettgasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Lazarettgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7201_6_2": {"id": "7201_6_2", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der B\u00d6 f\u00fcr Wien f\u00fcr das gesamte Plangebiet, ohne Plandarstellung:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7201_7_0": {"id": "7201_7_0", "text": "Bei den innerhalb des Baulandes zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden darf der h\u00f6chste Punkt des Daches nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "03"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}}}, "7201_8_0": {"id": "7201_8_0", "text": "An den zu den \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen zugewandten Fronten d\u00fcrfen die Baumassen der Geb\u00e4ude an den Baulinien nicht gestaffelt werden.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "condition"}], "VerbotStaffelung": [{"name": "VerbotStaffelung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "03"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["02", "03"]}, "VerbotStaffelung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerbotStaffelung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotStaffelung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerbotStaffelung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotStaffelung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "VerbotStaffelung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7201_8_1": {"id": "7201_8_1", "text": "Ebenso ist an allen Baulinien die Errichtung von Erkern, Baikonen und vorragenden Loggien untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "VorbautenVerbot": [{"name": "VorbautenVerbot", "value": "Erkern, Baikonen und vorragenden Loggien", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "03"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "VorbautenVerbot": {"value": ["Erkern, Baikonen und vorragenden Loggien"], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "VorbautenVerbot": {"value": ["Erkern, Baikonen und vorragenden Loggien"], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "VorbautenVerbot": {"value": {"Erkern, Baikonen und vorragenden Loggien": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7201_8_2": {"id": "7201_8_2", "text": "Vorstehende Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Ausgestaltung der Schauseiten dienen, d\u00fcrfen an Stra\u00dfen bis 16 m Breite h\u00f6chstens 0,6 m und an Stra\u00dfen von mehr als 16 m Breite h\u00f6chstens 0,8 m \u00fcber die Baulinie ragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": [{"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,8 m", "type": "content"}, {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,6 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "16 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["02", "03"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02", "03"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,6 m", "0,8 m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["16 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,8 m", "0,6 m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["16 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"0,8 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}, "0,6 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"16 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7201_9_0": {"id": "7201_9_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "03"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7201_9_1": {"id": "7201_9_1", "text": "Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen sowie Verbindungswege sind im unbedingt erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7201_10_0": {"id": "7201_10_0", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Grundfl\u00e4che darf h\u00f6chstens", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7201_11_0": {"id": "7201_11_0", "text": "m 2 je Bauplatz betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7201_11_1": {"id": "7201_11_1", "text": "Die D\u00e4cher dieser Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m 2 entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Winterg\u00e4rten mit Glasdachkonstruktion handelt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}, {"name": "Dachart", "value": "Glasdach", "type": "conditionException"}], "DachflaecheMin": [{"name": "DachflaecheMin", "value": "5 m 2", "type": "condition"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "03"]}, "Dachart": {"annotators": ["02", "03"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["02", "03"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Glasdach", "Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": ["5 m 2"], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Glasdach", "Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": ["5 m 2"], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Glasdach": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["02"]}, "contentException": {"annotators": ["03"]}}}, "Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "DachflaecheMin": {"value": {"5 m 2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7201_11_2": {"id": "7201_11_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7201_12_0": {"id": "7201_12_0", "text": "Die D\u00e4cher der auf den mit der Festsetzung WGV I 4,5 m g bzw. GBGV I 4,5 m g bezeichneten Grundfl\u00e4chen zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude sind entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasd\u00e4cher handelt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}, {"name": "Dachart", "value": "Glasdach", "type": "conditionException"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "I", "type": "condition"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "g", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "WGV", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "GBGV", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "WGV", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "GBGV", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "03"]}, "Dachart": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Glasdach", "Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Glasdach", "Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Glasdach": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["02"]}, "contentException": {"annotators": ["03"]}}}, "Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "Widmung": {"value": ["WGV", "GBGV"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7201_12_1": {"id": "7201_12_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7201_13_0": {"id": "7201_13_0", "text": "An den zu den Verkehrsfl\u00e4chen des Hernalser G\u00fcrtels bzw. des W\u00e4hringer G\u00fcrtels orientierten Geb\u00e4udefronten sind Hauptfenster von Wohnungen nur dann zul\u00e4ssig, wenn deren Fu\u00dfbodenoberkante mindestens 6 m \u00fcber dem Niveau der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che liegt.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "W\u00e4hringer G\u00fcrtel", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Hernalser G\u00fcrtel", "type": "condition"}], "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "condition"}], "FBOKMinimumWohnungen": [{"name": "FBOKMinimumWohnungen", "value": "6 m", "type": "condition"}], "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": false, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "03"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03"]}, "FBOKMinimumWohnungen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Hernalser G\u00fcrtel", " W\u00e4hringer G\u00fcrtel"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "FBOKMinimumWohnungen": {"value": [], "type": null, "name": "FBOKMinimumWohnungen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Hernalser G\u00fcrtel", " W\u00e4hringer G\u00fcrtel"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "FBOKMinimumWohnungen": {"value": [], "type": null, "name": "FBOKMinimumWohnungen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Hernalser G\u00fcrtel": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}, " W\u00e4hringer G\u00fcrtel": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "FBOKMinimumWohnungen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}}, "7201_13_1": {"id": "7201_13_1", "text": "S.V.Einfriedungen an seitlichen und hinteren Grundgrenzen von Liegenschaften im Bauland, f\u00fcr welche die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung unbebauter Grundfl\u00e4chen angeordnet ist, d\u00fcrfen ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}], "EinfriedungLage": [{"name": "EinfriedungLage", "value": "an seitlichen und hinteren Grundgrenzen", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "03"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["02", "03"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungLage": {"value": ["an seitlichen und hinteren Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungLage": {"value": ["an seitlichen und hinteren Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "EinfriedungLage": {"value": {"an seitlichen und hinteren Grundgrenzen": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7201_13_2": {"id": "7201_13_2", "text": "Seite - 3 - Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der B\u00d6 f\u00fcr Wien mit Plandarstellung:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7201_14_0": {"id": "7201_14_0", "text": "l.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7201_14_1": {"id": "7201_14_1", "text": "Innerhalb der als Wohnzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 a der B\u00d6 f\u00fcr Wien gekennzeichneten Teile des Plangebietes ist nur die Errichtung von Wohngeb\u00e4uden zul\u00e4ssig, in denen nicht weniger als 80 v.H. der Summe der Nutzfl\u00e4chen der Hauptgeschosse, jedoch unter Ausschluss des Erdgeschosses, Wohnzwecken vorbehalten sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": [{"name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben", "value": "nicht weniger als 80 v.H.", "type": "content"}], "Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Hauptgeschoss", "type": "condition"}, {"name": "Stockwerk", "value": "Erdgeschoss", "type": "conditionException"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Wohngeb\u00e4ude", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Wohnzone", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"annotators": ["02"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02", "03"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "03"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": [], "type": null, "name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben"}, "Flaechen": {"value": ["nicht weniger als 80 v.H."], "type": null, "name": "Flaechen"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}, "Stockwerk": {"value": ["Hauptgeschoss", "Erdgeschoss"], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngeb\u00e4ude", "Wohnzone"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "GebaeudeBautyp": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": [], "type": null, "name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben"}, "Flaechen": {"value": ["nicht weniger als 80 v.H."], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}, "Stockwerk": {"value": ["Hauptgeschoss", "Erdgeschoss"], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngeb\u00e4ude", "Wohnzone"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "GebaeudeBautyp": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["03"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"nicht weniger als 80 v.H.": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["03"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Stockwerk": {"value": {"Hauptgeschoss": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["03"]}}}, "Erdgeschoss": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["02"]}}}, "Wohnzone": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}, "Wohngeb\u00e4ude": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohnzone"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Nutzungsart": {"value": ["Wohngeb\u00e4ude", "Wohnzwecke"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7201_15_0": {"id": "7201_15_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7201_16_0": {"id": "7201_16_0", "text": "Innerhalb der mit BB2 bezeichneten und als Gr\u00fcnland/ Parkschutzgebiet gewidmeten Grundfl\u00e4che d\u00fcrfen ausschlie\u00dflich Geb\u00e4ude f\u00fcr medizinische Zwecke errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "medizinische Zwecke", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gr\u00fcnland", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Parkschutzgebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Parkschutzgebiet", "Gr\u00fcnland/ Parkschutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Parkschutzgebiet", "Gr\u00fcnland/ Parkschutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Parkschutzgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}, "Gr\u00fcnland/ Parkschutzgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}, "EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Widmung": {"value": ["Parkschutzgebiet", "Gr\u00fcnland"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Nutzungsart": {"value": ["medizinische Zwecke"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7201_16_1": {"id": "7201_16_1", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf maximal +45 m \u00fcber Wiener Null, betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxWN": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxWN", "value": "+45 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["45 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["45 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"45 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["45 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxWN": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxWN"}}}, "7201_16_2": {"id": "7201_16_2", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches darf hierbei nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "ausgef\u00fchrt", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "03"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}}}, "7201_17_0": {"id": "7201_17_0", "text": "Auf der mit BB3 bezeichneten und entsprechend Punkt 4.3. gewidmeten Grundfl\u00e4che ist im Niveau des anschlie\u00dfenden Gel\u00e4ndes ein \u00f6ffentlicher Durchgang mit einer Breite von mindestens 6 m und einer lichten H\u00f6he von mindestens 4,5 m freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "6 m", "type": "content"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["02", "03"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": ["6 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": ["6 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"6 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "DurchgangBreite": {"value": ["6 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "7201_18_0": {"id": "7201_18_0", "text": "Auf der mit BB4 bezeichneten und als Wohngebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise gewidmeten Grundfl\u00e4che ist im Niveau des anschlie\u00dfenden Gel\u00e4ndes ein \u00f6ffentlicher Durchgang mit einer Breite von mindestens 6 m und einer lichten H\u00f6he von mindestens 4,5 m freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "III", "type": "condition"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "condition"}], "DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "6 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Wohngebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["02", "03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["02"]}, "DurchgangBreite": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "03"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "DurchgangBreite": {"value": ["6 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "DurchgangBreite": {"value": ["6 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "DurchgangBreite": {"value": {"6 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Wohngebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}, "Wohngebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "DurchgangBreite": {"value": ["6 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "7201_19_0": {"id": "7201_19_0", "text": "Auf den mit BBS bezeichneten und als Wohngebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise gewidmeten Grundfl\u00e4chen ist im Niveau des anschlie\u00dfenden Gel\u00e4ndes ein \u00f6ffentlicher Durchgang mit einer Breite von mindestens 6 m und einer lichten H\u00f6he von mindestens 4,5 m freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "III", "type": "condition"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "condition"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "6 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BBS", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Wohngebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["02", "03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["02"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["02", "03"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "03"]}, "DurchgangBreite": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "DurchgangBreite": {"value": ["6 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "Planzeichen": {"value": ["BBS"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "DurchgangBreite": {"value": ["6 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Wohngebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}, "Wohngebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "DurchgangBreite": {"value": {"6 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "DurchgangBreite": {"value": ["6 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "7201_20_0": {"id": "7201_20_0", "text": "Auf der mit BB6 bezeichneten und als gemischtes Baugebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise gewidmeten Grundfl\u00e4che ist im Niveau des anschlie\u00dfenden Gel\u00e4ndes ein \u00f6ffentlicher Durchgang mit einer Breite von mindestens 3 m und lichten H\u00f6he von mindestens 3 m freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "III", "type": "condition"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "condition"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "3 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}], "DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "3 m", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "gemischtes Baugebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["02", "03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["02"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["02", "03"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "DurchgangBreite": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "DurchgangBreite": {"value": ["3 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "DurchgangBreite": {"value": ["3 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"3 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "DurchgangBreite": {"value": {"3 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"gemischtes Baugebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3 m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "DurchgangBreite": {"value": ["3 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "7201_21_0": {"id": "7201_21_0", "text": "Auf der mit BB7 bezeichneten und als gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise gewidmeten Grundfl\u00e4che ist im Niveau des anschlie\u00dfenden Gel\u00e4ndes ein \u00f6ffentlicher Durchgang mit einer Breite von mindestens 3 m und lichten H\u00f6he von mindestens 3'm freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "IV", "type": "condition"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "condition"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "3'm", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}], "DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "3 m", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "gemischtes Baugebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["02", "03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["02"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["02", "03"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "DurchgangBreite": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "DurchgangHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "DurchgangBreite": {"value": ["3 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "DurchgangHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "DurchgangBreite": {"value": ["3 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "DurchgangBreite": {"value": {"3 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "gemischtes Baugebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "DurchgangHoehe": {"value": [], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "DurchgangBreite": {"value": ["3 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "7201_21_1": {"id": "7201_21_1", "text": "Seite - 4 - Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 7 bzw. \u00a7 4 Abs. 3 der B\u00d6 f\u00fcr Wien mit Plandarstellung: S.I.F\u00fcr die mit' BBS bezeichnete Grundfl\u00e4che wird festgesetzt, dass der Raum ab 0,7 m unter dem Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bis zu einer H\u00f6he von 3 m der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 der B\u00d6 f\u00fcr Wien und der Raum darunter sowie dar\u00fcber dem Wohngebiet, Bauklasse IV 18 m, geschlossene Bauweise, zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BBS", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Wohngebiet", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "IV", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "03"]}, "Bauklasse": {"annotators": ["03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BBS"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet", "B\u00d6 f\u00fcr Wien mit Plandarstellung: S.I.F\u00fcr die mit' BBS bezeichnete Grundfl\u00e4che wird festgesetzt, dass der Raum ab 0,7 m unter dem Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bis zu einer H\u00f6he von 3 m der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 der B\u00d6 f\u00fcr Wien und der Raum darunter sowie dar\u00fcber dem Wohngebiet, Bauklasse IV 18 m, geschlossene Bauweise,"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Wohngebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}, "B\u00d6 f\u00fcr Wien mit Plandarstellung: S.I.F\u00fcr die mit' BBS bezeichnete Grundfl\u00e4che wird festgesetzt, dass der Raum ab 0,7 m unter dem Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bis zu einer H\u00f6he von 3 m der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 der B\u00d6 f\u00fcr Wien und der Raum darunter sowie dar\u00fcber dem Wohngebiet, Bauklasse IV 18 m, geschlossene Bauweise,": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BBS"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7201_22_0": {"id": "7201_22_0", "text": "F\u00fcr die mit BB9 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird festgesetzt, dass der Raum bis zu einer H\u00f6he von 5 m gemessen vom Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dieser, und der Raum dar\u00fcber dem gemischten BaugebietGesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse II 10,5 m, geschlossene Bauweise, zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB9", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "gemischten BaugebietGesch\u00e4ftsviertel", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "II", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "03"]}, "Bauklasse": {"annotators": ["03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zu einer H\u00f6he von 5 m gemessen vom Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dieser, und der Raum dar\u00fcber dem gemischten BaugebietGesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse II 10,5 m, geschlossene Bauweise,"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB9": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Raum bis zu einer H\u00f6he von 5 m gemessen vom Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dieser, und der Raum dar\u00fcber dem gemischten BaugebietGesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse II 10,5 m, geschlossene Bauweise,": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7201_23_0": {"id": "7201_23_0", "text": "F\u00fcr die mit BB10 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird festgesetzt, dass der Raum bis 0,7 m unter dem bestehenden Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dieser, und der Raum darunter, der der Errichtung einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten bleibt, dem gemischten Baugebiet zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB10", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "gemischten Baugebiet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "03"]}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "bestehenden Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dieser, und der Raum darunter, der der Errichtung einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten bleibt, dem gemischten Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Raum bis 0,7 m unter dem bestehenden Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dieser, und der Raum darunter, der der Errichtung einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten bleibt, dem gemischten Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}, "Raum bis 0,7 m unter dem bestehenden Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dieser, und der Raum darunter, der der Errichtung einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten bleibt, dem gemischten Baugebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"EMPTY": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7201_23_1": {"id": "7201_23_1", "text": "Die erforderlichen baulichen Anlagen samt den notwendigen Verbindungswegen sind bis zu einer H\u00f6he von maximal 3,5 m im Bereich der Verkehrsfl\u00e4che zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"3,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7201_24_0": {"id": "7201_24_0", "text": "F\u00fcr die mit BB11 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird festgesetzt, dass der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB11", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7201_24_1": {"id": "7201_24_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "annotators": ["02", "03"], "labels_gold": false, "full_gold": true, "full_annotators": ["02", "03"], "full_reviewers": ["eszti"]}