{"id": "7206", "sens": {"7206_0_0": {"id": "7206_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7206_0_1": {"id": "7206_0_1", "text": "M A G I S T R A T D E R S T A D T W I E N MA 21 C Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Nordost Plandokument 7206 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["W", "E", "G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7206_0_2": {"id": "7206_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 17. Dezember 1999, Pr. ZI. 448 GPZ/99, den folgenden Beschlu\u00df gefa\u00dft: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7206 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\" bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Breitenleer Stra\u00dfe, SchafflerhofStra\u00dfe (Stadtgrenze), Asparagusweg und Linienzug 1-2 im 22.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Asparagusweg", "Breitenleer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7206_0_3": {"id": "7206_0_3", "text": "Bezirk, Kat. G. E\u00dfling werden unter Anwendung des \u00a7 l der B\u00d6 f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7206_1_0": {"id": "7206_1_0", "text": "Soweit ein g\u00fcltiger Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan besteht, verliert er seine weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7206_3_0": {"id": "7206_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7206_3_1": {"id": "7206_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 Bauordnung f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7206_4_0": {"id": "7206_4_0", "text": "September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7206_5_0": {"id": "7206_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite unter 10,0 m Gehsteige mit insgesamt mindestens 2,0 m Breite, bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m Gehsteige mit insgesamt mindestens 3,0 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite, herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteVonBis": [{"name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "von 10,0 m bis unter 16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "10,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["04", "05"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["04", "05"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["04"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["05"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m", "3,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": ["von 10,0 m bis unter 16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["10,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m\n3,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": {"von 10,0 m bis unter 16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"10,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m", "3,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7206_5_1": {"id": "7206_5_1", "text": "Seite - 2 - Der Querschnitt der Verkehrsfl\u00e4che des Telephonweges ist so auszugestalten, dass die Pflanzung einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Telephonweg", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Telephonweg"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Telephonweg": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7206_5_2": {"id": "7206_5_2", "text": "Der Querschnitt der Verkehrsfl\u00e4che der Breitenleer Stra\u00dfe ist so auszugestalten, dass im Bereich des Plangebietes die Pflanzung einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Breitenleer Stra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Breitenleer Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Breitenleer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Breitenleer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Breitenleer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7206_5_3": {"id": "7206_5_3", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7206_6_0": {"id": "7206_6_0", "text": "Im Bereich des gesamten Plangebietes darf, wenn nicht anders bestimmt wurde, der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher die ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um nicht mehr als 4,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["04", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"ausgef\u00fchrt": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7206_7_0": {"id": "7206_7_0", "text": "Bei jenen Geb\u00e4uden, die eine Geb\u00e4udeh\u00f6he von 6,5 m \u00fcberschreiten, ist die Errichtung von Dachgaupen untersagt .", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMin": [{"name": "GebaeudeHoeheMin", "value": "6,5 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheMin": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["6,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["6,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"6,5 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["6,5 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}}}, "7206_8_0": {"id": "7206_8_0", "text": "Im gesamten Plangebiet sind bebaubare, aber unbebaut gebliebene Bereiche, soweit sie nicht f\u00fcr Rangier- und Zufahrtszwecke ben\u00f6tigt werden, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Rangier- und Zufahrtszwecke", "type": "conditionException"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Nutzungsart": {"value": [], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Rangier- und Zufahrtszwecke"], "type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7206_9_0": {"id": "7206_9_0", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Grundfl\u00e4che darf im Bauland/Wohngebiet h\u00f6chstens 30 m2 je Bauplatz betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "30 m2", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Wohngebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 30 m2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 30 m2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 30 m2": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Bauland/Wohngebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Widmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["30 m2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}}, "7206_10_0": {"id": "7206_10_0", "text": "Auf den als SN ausgewiesenen Fl\u00e4chen ist die' obert\u00e4gige Schottergewinnung bis zum 31. Dezember 2007 zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "SN", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "SN", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["SN"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["SN"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04"]}, "obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"SN": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["SN"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7206_10_1": {"id": "7206_10_1", "text": "Ab dem 1. J\u00e4nner 2008 gilt die Widmung Gr\u00fcnland/ L\u00e4ndliches Gebiet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gr\u00fcnland", "type": "content"}, {"name": "Widmung", "value": " L\u00e4ndliches Gebiet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gr\u00fcnland"], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7206_10_2": {"id": "7206_10_2", "text": "Die Grundfl\u00e4che ist dieser Nutzung entsprechend herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7206_10_3": {"id": "7206_10_3", "text": "Dabei ist entlang der Breitenleer Stra\u00dfe f\u00fcr den Bereich zwischen Schafgarbenweg und SchafflerhofStra\u00dfe f\u00fcr die Herstellung und Erhaltung einer mindestens 15 m breiten, entlang der SchafflerhofStra\u00dfe zwischen Breitenleer Stra\u00dfe und Asparagusweg f\u00fcr die Herstellung und Erhaltung einer mindestens 10 m breiten Windschutzpflanzung zu sorgen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Breitenleer Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Breitenleer Stra\u00dfe und Asparagusweg", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Schafgarbenweg", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Windschutzpflanzung", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["04"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Breitenleer Stra\u00dfe", "Breitenleer Stra\u00dfe und Asparagusweg", "Schafgarbenweg"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Breitenleer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Breitenleer Stra\u00dfe\nBreitenleer Stra\u00dfe und Asparagusweg\nSchafgarbenweg": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Schafgarbenweg", "Breitenleer Stra\u00dfe und Asparagusweg", "Breitenleer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7206_10_4": {"id": "7206_10_4", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt :", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7206_11_0": {"id": "7206_11_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf je Bauplatz maximal ein Hauptgeb\u00e4ude mit einer bebauten Grundfl\u00e4che von jeweils nicht mehr als 200 m 2 errichtet werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Hauptgeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "AnzahlGebaeudeMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["nicht mehr als 200 m 2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Hauptgeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "AnzahlGebaeudeMax": {"value": [], "type": null, "name": "AnzahlGebaeudeMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Hauptgeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnzahlGebaeudeMax": {"value": [], "type": null, "name": "AnzahlGebaeudeMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"nicht mehr als 200 m 2": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Hauptgeb\u00e4ude": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "AnzahlGebaeudeMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BebauteFlaecheMin": {"value": ["200 m 2"], "type": "condition", "name": "BebauteFlaecheMin"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Hauptgeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}}}, "7206_12_0": {"id": "7206_12_0", "text": "Auf den mit GS BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen innerhalb der als bebaubar ausgewiesenen Bereiche ausschlie\u00dflich die f\u00fcr Gemeinschaftsanlagen erforderlichen Geb\u00e4ude mit einer verbauten Fl\u00e4che von jeweils insgesamt maximal 400 m 2 errichtet werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "GS", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "BebauteFlaecheMax": [{"name": "BebauteFlaecheMax", "value": "400 m 2", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "GS", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["maximal 400 m 2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["bebaubar", "GS"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["maximal 400 m 2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["GS", "bebaubar"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"maximal 400 m 2": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"bebaubar\nGS": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["GS", "Gemeinschaftsanlage"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "BebauteFlaecheMax": {"value": ["400 m 2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMax"}}}, "7206_12_1": {"id": "7206_12_1", "text": "Die maximale Geb\u00e4udeh\u00f6he darf 3,5 m nicht \u00fcberschreiten, der Seite - 3 - h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf die ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um nicht mehr als 1,0 m \u00fcberragen bzw. die zul\u00e4ssige Dachneigung darf 15\u00b0 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "1,0 m", "type": "content"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "15\u00b0", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "3,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["04", "05"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["04", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["1,0 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "DachneigungMax": {"value": [" darf"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt", "zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["1,0 m", "3,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["1,0 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig", "ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"1,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {" darf": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"ausgef\u00fchrt\nzul\u00e4ssig": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"1,0 m\n3,5 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,5 m", "1,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["1,0 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["3,5 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig", "ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}}}, "7206_13_0": {"id": "7206_13_0", "text": "Auf den mit GSP BB3 bezeichneten Fl\u00e4chen sind 10 % der ausgewiesenen Fl\u00e4che g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual", "value": "10 %", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "GSP", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["10 %"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": {"10 %": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["10 %"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}}}, "7206_13_1": {"id": "7206_13_1", "text": "Stellpl\u00e4tze d\u00fcrfen nur im Niveau errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"StellplatzImNiveauZulaessig": [{"name": "StellplatzImNiveauZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StellplatzImNiveauZulaessig": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"StellplatzImNiveauZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "StellplatzImNiveauZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"StellplatzImNiveauZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzImNiveauZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"StellplatzImNiveauZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7206_14_0": {"id": "7206_14_0", "text": "Auf den mit E Jugendspielplatz BB4 bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen ausschlie\u00dflich f\u00fcr Spiel- und Sportanlagen erforderliche Geb\u00e4ude bis zu einem Ausma\u00df von insgesamt maximal 250 m 2 bebauter Fl\u00e4che errichtet werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "E", "type": null}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "BebauteFlaecheMax": [{"name": "BebauteFlaecheMax", "value": "250 m 2", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "E", "type": null}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["maximal 250 m 2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["E"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["maximal 250 m 2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["E"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"maximal 250 m 2": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"E": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Flaechen": {"value": ["maximal 250 m 2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Widmung": {"value": ["E"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "BebauteFlaecheMax": {"value": ["250 m 2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMax"}}}, "7206_14_1": {"id": "7206_14_1", "text": "Die maximale Geb\u00e4udeh\u00f6he darf 3,5 m nicht \u00fcberschreiten, der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf die ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um nicht mehr als 1,0 m \u00fcberragen bzw. die zul\u00e4ssige Dachneigung darf 15\u00b0 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "1,0 m", "type": "content"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "15\u00b0", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "3,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["04", "05"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["04", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["1,0 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "DachneigungMax": {"value": [" darf"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt", "zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["1,0 m", "3,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["1,0 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig", "ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"1,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {" darf": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"ausgef\u00fchrt\nzul\u00e4ssig": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"1,0 m\n3,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,5 m", "1,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["1,0 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["3,5 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig", "ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}}}, "7206_14_2": {"id": "7206_14_2", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Binder Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["04", "05"], "full_gold": true, "full_annotators": ["04", "05"], "full_reviewers": ["eszti"]}