{"id": "7230e", "sens": {"7230e_0_0": {"id": "7230e_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7230E Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7230e_0_1": {"id": "7230e_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 16. Dezember 2011, Pr. Zl. 4569/2011\u2013GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7230E mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Sinawastingasse und Linienzug 1-3 im 21.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7230e_0_2": {"id": "7230e_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Floridsdorf werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung f\u00fcr Wien die folgenden Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 4 und \u00a7 5 der Bauordnung f\u00fcr Wien getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7230e_1_0": {"id": "7230e_1_0", "text": "Bestimmungen des Plans Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt;", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7230e_1_1": {"id": "7230e_1_1", "text": "die schwarzen Planzeichen behalten ihre Rechtskraft, sofern sie nicht rot \u00fcberdeckt, durchkreuzt oder durchstrichen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7230e_1_2": {"id": "7230e_1_2", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7230e_2_0": {"id": "7230e_2_0", "text": "und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7230e_3_0": {"id": "7230e_3_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereiches mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7230e_4_0": {"id": "7230e_4_0", "text": "F\u00fcr das gesamte Plangebiet wird bestimmt: Oberirdisch bebaubare jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen sind, soweit nicht eine Befestigung f\u00fcr die Nutzung als Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che erforderlich ist, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che", "type": "conditionException"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["bebaubare jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["bebaubare jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"bebaubare jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "contentException": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Nutzungsart": {"value": [], "type": "conditionException", "name": "Nutzungsart"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7230e_5_0": {"id": "7230e_5_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereiches mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7230e_6_0": {"id": "7230e_6_0", "text": "Auf den mit BB4 bezeichneten Baulandfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7230e_7_0": {"id": "7230e_7_0", "text": "Auf den mit BB5 bezeichneten Baulandfl\u00e4chen sind D\u00e4cher von Nebengeb\u00e4uden mit einer bebauten Fl\u00e4che von mehr als 30 m\u00b2 als Flachd\u00e4cher auszuf\u00fchren und nach dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMin": [{"name": "BebauteFlaecheMin", "value": "30 m\u00b2", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "04"]}, "Dachart": {"annotators": ["02", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02", "04"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Flaechen": {"value": ["von mehr als 30 m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Flaechen": {"value": ["von mehr als 30 m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"von mehr als 30 m\u00b2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}, "bebauten Fl\u00e4che": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "von mehr als 30 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "BebauteFlaecheMin": {"value": ["30 m\u00b2"], "type": "condition", "name": "BebauteFlaecheMin"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7230e_8_0": {"id": "7230e_8_0", "text": "Im \u00dcbrigen haben die Planzeichen die Bedeutung, die sich aus dem Gemeinderatsbeschluss vom 29. April 1999, PD 7230 ergibt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7230e_8_1": {"id": "7230e_8_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "annotators": ["02", "04"], "labels_gold": false, "full_gold": true, "full_annotators": ["02", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}