{"id": "7248", "sens": {"7248_0_0": {"id": "7248_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7248_0_1": {"id": "7248_0_1", "text": "M A G I S T R A T D E R S T A D T W I E N MA 21 B - Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd Plandokument 7248 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["G", "W", "E"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7248_0_2": {"id": "7248_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 29. Juni 2000, Pr. Zl. 94 GPZ/2000, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7248 mit der rot strichpunktierten Linie bzw. mit Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Bezirksgrenze, Stiegerbr\u00fccke (Linienzug 1-4), L\u00e4ngenfeldgasse, Steinbauergasse, A\u00dfmayergasse, Teichackergasse, Albrechtsbergergasse, Krichbaumgasse, Meidlinger Hauptstra\u00dfe und Lobkowitzbr\u00fccke im 12.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7248_0_3": {"id": "7248_0_3", "text": "Bezirk, Kat.G. Meidling werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7248_1_0": {"id": "7248_1_0", "text": "Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7248_3_0": {"id": "7248_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7248_3_1": {"id": "7248_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7248_4_0": {"id": "7248_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt: \uf0b7", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7248_4_1": {"id": "7248_4_1", "text": "Bei einer Stra\u00dfenbreite ab 10,00 m sind entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,00 m Breite herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,00 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "10,00 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "04"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,00 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["10,00 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,00 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["10,00 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,00 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"10,00 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,00 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7248_4_2": {"id": "7248_4_2", "text": "Seite - 2 - \uf0b7 In der Steinbauergasse sowie Teilen der Meidlinger Hauptstra\u00dfe, (zwischen Sch\u00f6nbrunner Stra\u00dfe und Arndtstra\u00dfe sowie zwischen Bonygasse und Krichbaumgasse), weiters in der A\u00dfmayergasse, L\u00e4ngenfeldgasse (zwischen Arndtstra\u00dfe und Steinbauergasse), Vivenotgasse (zwischen Reschgasse und Krichbaumgasse), Grieshofgasse (zwischen Arndtstra\u00dfe und Niederhofstra\u00dfe), Franz-Emerich-Gasse, Arndtstra\u00dfe und Reschgasse (zwischen Meidlinger Hauptstra\u00dfe und Vivenotgasse) ist Vorsorge zu treffen, dass die Pflanzung bzw. der Erhalt jeweils einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Arndtstra\u00dfe und Niederhofstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Bonygasse und Krichbaumgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "A\u00dfmayergasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Vivenotgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Franz-Emerich-Gasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Meidlinger Hauptstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Arndtstra\u00dfe und Steinbauergasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Arndtstra\u00dfe und Reschgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Reschgasse und Krichbaumgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "L\u00e4ngenfeldgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Sch\u00f6nbrunner Stra\u00dfe und Arndtstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Meidlinger Hauptstra\u00dfe und Vivenotgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Steinbauergasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Grieshofgasse", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung bzw. der Erhalt jeweils einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Niederhofstra\u00dfe", " Bonygasse", " Meidlinger Hauptstra\u00dfe", " Arndtstra\u00dfe", " Sch\u00f6nbrunner Stra\u00dfe", " Krichbaumgasse", " Reschgasse", " Grieshofgasse", " Steinbauergasse", " Vivenotgasse", " A\u00dfmayergasse", " L\u00e4ngenfeldgasse", " Franz-Emerich-Gasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. der Erhalt jeweils einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Arndtstra\u00dfe und Steinbauergasse", "Vivenotgasse", "Sch\u00f6nbrunner Stra\u00dfe und Arndtstra\u00dfe", "Arndtstra\u00dfe und Reschgasse", "Hauptstra\u00dfe und Vivenotgasse", "Steinbauergasse", "Bonygasse und Krichbaumgasse", "Hauptstra\u00dfe", "Grieshofgasse", "A\u00dfmayergasse", "Reschgasse und Krichbaumgasse", "Arndtstra\u00dfe und Niederhofstra\u00dfe", "L\u00e4ngenfeldgasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Pflanzung bzw. der Erhalt jeweils einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Arndtstra\u00dfe und Steinbauergasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Vivenotgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Sch\u00f6nbrunner Stra\u00dfe und Arndtstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Arndtstra\u00dfe und Reschgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Hauptstra\u00dfe und Vivenotgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Steinbauergasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Bonygasse und Krichbaumgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Hauptstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Grieshofgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "A\u00dfmayergasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Reschgasse und Krichbaumgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Arndtstra\u00dfe und Niederhofstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "L\u00e4ngenfeldgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"die Pflanzung bzw. der Erhalt jeweils einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. der Erhalt jeweils einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7248_4_3": {"id": "7248_4_3", "text": "\uf0b7 In Teilen der Mandlgasse (zwischen Arndtstra\u00dfe und Niederhofstra\u00dfe) und der Vivenotgasse (zwischen Niederhofstra\u00dfe und Reschgasse) ist Vorsorge zu treffen, dass die Pflanzung bzw. der Erhalt von jeweils zwei Baumreihen m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Arndtstra\u00dfe und Niederhofstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Vivenotgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Niederhofstra\u00dfe und Reschgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Mandlgasse", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung bzw. der Erhalt von jeweils zwei Baumreihen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Niederhofstra\u00dfe", " Arndtstra\u00dfe", " Mandlgasse", " Reschgasse", " Vivenotgasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. der Erhalt von jeweils zwei Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Mandlgasse", "Niederhofstra\u00dfe und Reschgasse", "Arndtstra\u00dfe und Niederhofstra\u00dfe", "Vivenotgasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Pflanzung bzw. der Erhalt von jeweils zwei Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Mandlgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Niederhofstra\u00dfe und Reschgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Arndtstra\u00dfe und Niederhofstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Vivenotgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"die Pflanzung bzw. der Erhalt von jeweils zwei Baumreihen": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. der Erhalt von jeweils zwei Baumreihen"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7248_5_0": {"id": "7248_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7248_6_0": {"id": "7248_6_0", "text": "F\u00fcr das gesamte Plangebiet g\u00fcltige Bestimmungen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7248_7_0": {"id": "7248_7_0", "text": "An den Geb\u00e4udefronten, die unmittelbar an einer \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che liegen, wird die Errichtung von Erkern und vorragenden Loggien untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "condition"}], "VorbautenVerbot": [{"name": "VorbautenVerbot", "value": "Erkern und vorragenden Loggien", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VorbautenVerbot": {"value": ["Erkern und vorragenden Loggien"], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VorbautenVerbot": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VorbautenVerbot": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}}, "7248_7_1": {"id": "7248_7_1", "text": "Vorstehende Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Gestaltung dienen, sind bei Stra\u00dfenbreiten von 16 m und weniger bis zu einer Ausladung von 0,6 m, bei Stra\u00dfenbreiten \u00fcber 16 m bis zu einer Ausladung von 0,8 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "16 mm", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16 m", "type": "condition"}], "VorstehendeBauelementeAusladungMax": [{"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,8 m", "type": "content"}, {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,6 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["03"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["03"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["03", "04"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,6 m", "0,8 m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"StrassenbreiteMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7248_8_0": {"id": "7248_8_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches von Geb\u00e4uden darf h\u00f6chsten 4,5 m \u00fcber der im Bebauungsplan festgesetzten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen, wobei die Errichtung von nur einem Dachgescho\u00df je Geb\u00e4ude zul\u00e4ssig ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "festgesetzt", "type": "content"}], "MaxAnzahlDachgeschosse": [{"name": "MaxAnzahlDachgeschosse", "value": "ein", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03"]}, "MaxAnzahlDachgeschosse": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["festgesetzt", "zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "MaxAnzahlDachgeschosse": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlDachgeschosse"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["f", "z"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "MaxAnzahlDachgeschosse": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlDachgeschosse"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"f": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "z": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "MaxAnzahlDachgeschosse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": [], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig", "festgesetzt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}}}, "7248_9_0": {"id": "7248_9_0", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Gesamtfl\u00e4che darf je Bauplatz 30 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "30 m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["N"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"N": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["30 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}}, "7248_9_1": {"id": "7248_9_1", "text": "Flachd\u00e4cher von Nebengeb\u00e4uden sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m\u00b2 und bis zu einer Neigung von 5 Grad entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}], "DachflaecheMin": [{"name": "DachflaecheMin", "value": "5 m\u00b2", "type": "condition"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "5 Grad", "type": "condition"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "04"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["03", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": ["5 m\u00b2"], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "DachneigungMax": {"value": ["zu einer Neigung von 5 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["N"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "DachflaecheMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"zu einer Neigung von 5 Grad": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"N": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7248_10_0": {"id": "7248_10_0", "text": "Bebaubare aber unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen im Bauland sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [" unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [" unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {" unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7248_10_1": {"id": "7248_10_1", "text": "Ausgenommen davon sind betrieblich ben\u00f6tigte Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "betrieblich ben\u00f6tigte Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["betrieblich ben\u00f6tigte Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["betrieblich ben\u00f6tigte Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"betrieblich ben\u00f6tigte Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen": {"type": {"contentException": {"annotators": ["03"]}, "conditionException": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7248_11_0": {"id": "7248_11_0", "text": "Einfriedungen d\u00fcrfen an den seitlichen und hinteren Grundst\u00fccksgrenzen 2,0 m nicht \u00fcberragen und ab 0,5 m den freien Durchblick nicht behindern.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab 0,5 m den freien Durchblick nicht behindern", "type": "content"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "EinfriedungLage": [{"name": "EinfriedungLage", "value": "an den seitlichen und hinteren Grundst\u00fccksgrenzen", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["03", "04"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["03", "04"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "EinfriedungLage": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7248_12_0": {"id": "7248_12_0", "text": "F\u00fcr Teilbereiche des Plangebietes g\u00fcltige Bestimmungen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7248_13_0": {"id": "7248_13_0", "text": "Innerhalb den mit BB1 bezeichneten, g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Bereichen ist die Errichtung von ober- und unterirdischen Baulichkeiten untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "ober- und unterirdischen Baulichkeit", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7248_13_1": {"id": "7248_13_1", "text": "Seite - 3 -", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7248_14_0": {"id": "7248_14_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen sind die Geb\u00e4ude mit Flachd\u00e4chern zu errichten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}}, "7248_14_1": {"id": "7248_14_1", "text": "Mindestens 75 % der Dachfl\u00e4chen sind nach dem Stand der Technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen und im \u00dcbrigen als begehbare Dachterrassen auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnteilDachbegruenung": [{"name": "AnteilDachbegruenung", "value": "75 %", "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "begehbare Dachterrasse", "type": "content"}], "BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"annotators": ["03"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}, "BegruenungDach": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": ["75 %"], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}, "Dachart": {"value": ["begehbar"], "type": null, "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Flaechen": {"value": ["Mindestens 75 %"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnteilDachbegruenung": {"value": [], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}, "Dachart": {"value": [], "type": null, "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Flaechen": {"value": ["Mindestens 75 %"], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"Mindestens 75 %": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "AnteilDachbegruenung": {"value": ["75 %"], "type": "content", "name": "AnteilDachbegruenung"}}}, "7248_15_0": {"id": "7248_15_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten Bereichen d\u00fcrfen keine Fenster von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen zu \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen gerichtet werden.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}], "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03", "04"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Stockwerk": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}}, "7248_16_0": {"id": "7248_16_0", "text": "Auf der mit BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4che des Gesch\u00e4ftsviertels d\u00fcrfen Wohnungen erst ab einer Fu\u00dfbodenoberkante von 7,00 m \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": [{"name": "FBOKMinimumWohnungen", "value": "7,00 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": [], "type": null, "name": "FBOKMinimumWohnungen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": [], "type": null, "name": "FBOKMinimumWohnungen"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": null, "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7248_17_0": {"id": "7248_17_0", "text": "Auf den mit \u00f6Dg bezeichneten Fl\u00e4chen sind \u00f6ffentliche Durchg\u00e4nge von mindestens 4,0 m Breite und mindestens 2,5 m lichter H\u00f6he freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "4,0 m", "type": "content"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "2,5 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["03", "04"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": ["4,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["2,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["\u00f6Dg"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": ["4,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["2,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["\u00f6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"4,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"2,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"\u00f6": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": ["2,5 m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "DurchgangBreite": {"value": ["4,0 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "7248_18_0": {"id": "7248_18_0", "text": "Auf den mit Ak \u00f6Dg bezeichneten Fl\u00e4chen sind \u00f6ffentliche Durchg\u00e4nge mit mindestens 2,5 m lichter H\u00f6he freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "2,5 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "Ak \u00f6Dg", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangHoehe": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": ["2,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["Ak \u00f6Dg"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangHoehe": {"value": ["2,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["\u00f6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": {"2,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"\u00f6": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": ["2,5 m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}}}, "7248_19_0": {"id": "7248_19_0", "text": "Auf der mit Sondergebiet, Marktplatz, Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke, BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4che sind ausschlie\u00dflich eingescho\u00dfige Geb\u00e4ude zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": [{"name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch", "value": "ein", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Sondergebiet, Marktplatz, Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}, "MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Sondergebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["S"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03"]}, "permission": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"S": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Sondergebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Widmung": {"value": ["Sondergebiet"], "type": null, "name": "Widmung"}, "Nutzungsart": {"value": [], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7248_20_0": {"id": "7248_20_0", "text": "Auf der mit BB8 bezeichneten Grundfl\u00e4che ist die Errichtung jeglicher Geb\u00e4ude untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": false, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7248_21_0": {"id": "7248_21_0", "text": "Innerhalb der mit BB9 bezeichneten Bereiche ist je Bauplatz eine Bebaubarkeit von maximal 60 % der Grundfl\u00e4che zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB9", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "60 %", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["maximal 60 %"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["maximal 60 %"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"maximal 60 %": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7248_22_0": {"id": "7248_22_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 (3) und \u00a7 5 (7) der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7248_23_0": {"id": "7248_23_0", "text": "Auf den mit BB5 bezeichneten Fl\u00e4chen werden Widmungen f\u00fcr zwei \u00fcbereinander liegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband und der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["liegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband und der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["liegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband und der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"liegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband und der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7248_24_0": {"id": "7248_24_0", "text": "Auf der mit BB6 bezeichneten Fl\u00e4che werden Widmungen f\u00fcr zwei \u00fcbereinander liegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband und der dar\u00fcber liegende Raum dem Gr\u00fcnland/ Erholungsgebiet/Parkanlagen, Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gr\u00fcnland/ Erholungsgebiet/Parkanlagen, Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Erholungsgebiet", "liegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband und der dar\u00fcber liegende Raum dem Gr\u00fcnland/ Erholungsgebiet/Parkanlagen, Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["mit BB6 bezeichneten Fl\u00e4che werden Widmungen f\u00fcr zwei \u00fcbereinander liegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband und der dar\u00fcber liegende Raum dem Gr\u00fcnland/ Erholungsgebiet/Parkanlagen, Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke", "Erholungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"mit BB6 bezeichneten Fl\u00e4che werden Widmungen f\u00fcr zwei \u00fcbereinander liegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband und der dar\u00fcber liegende Raum dem Gr\u00fcnland/ Erholungsgebiet/Parkanlagen, Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}, "Erholungsgebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["liegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband und der dar\u00fcber liegende Raum dem Gr\u00fcnland/ Erholungsgebiet/Parkanlagen, Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke", "Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Nutzungsart": {"value": [], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7248_24_1": {"id": "7248_24_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Vokaun Obersenatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["03", "04"], "full_gold": true, "full_annotators": ["03", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}