{"id": "7261", "sens": {"7261_0_0": {"id": "7261_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7261_0_1": {"id": "7261_0_1", "text": "M A G I S T R A T D E R S T A D T W I E N MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7261 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["W", "G", "E"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7261_0_2": {"id": "7261_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 14. Dezember 2000, Pr. ZI. 376 GPZ/2000, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7261 mit der rot strichpunktierten bzw. als Plangebietsgrenze bezeichneten Linie umschriebene Gebiet zwischen Modecenterstra\u00dfe, Erdbergstra\u00dfe, Guglgasse, Linienzug 1-2 und D\u00f6blerhofStra\u00dfe (Bezirksgrenze zwischen 3. und 11. Bezirk) im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7261_1_0": {"id": "7261_1_0", "text": "Bezirk, Kat.G. Landstra\u00dfe und Simmering sowie im 11.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Landstra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Landstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Landstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Landstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7261_1_1": {"id": "7261_1_1", "text": "Bezirk, Kat.G. Simmering werden unter Anwendung des \u00a7 l der B\u00d6 f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7261_2_0": {"id": "7261_2_0", "text": "Soweit bisher ein g\u00fcltiger Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan besteht, verliert er seine weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7261_4_0": {"id": "7261_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7261_4_1": {"id": "7261_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 der B\u00d6 f\u00fcr Wien) vom 1. September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7261_5_0": {"id": "7261_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen wird gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 der B\u00d6 f\u00fcr Wien bestimmt, dass entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04", "05"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7261_5_1": {"id": "7261_5_1", "text": "In der verl\u00e4ngerten Kappgasse ist Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung zweier Baumreihen, in der Paragonstra\u00dfe Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung einer Baumreihe, in der D\u00f6blerhofStra\u00dfe innerhalb des Plangebietes Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Kappgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Paragonstra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung zweier Baumreihen", "type": "content"}, {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Kappgasse", "Paragonstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung zweier Baumreihen, in der Paragonstra\u00dfe Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung einer Baumreihe, in der D\u00f6blerhofStra\u00dfe innerhalb des Plangebietes Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Kappgasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Pflanzung zweier Baumreihen, in der Paragonstra\u00dfe Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung einer Baumreihe, in der D\u00f6blerhofStra\u00dfe innerhalb des Plangebietes Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"Kappgasse\nParagonstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung zweier Baumreihen, in der Paragonstra\u00dfe Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung einer Baumreihe, in der D\u00f6blerhofStra\u00dfe innerhalb des Plangebietes Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung zweier Baumreihen, in der Paragonstra\u00dfe Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung einer Baumreihe, in der D\u00f6blerhofStra\u00dfe innerhalb des Plangebietes Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7261_5_2": {"id": "7261_5_2", "text": "Seite - 2 -", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7261_6_0": {"id": "7261_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der B\u00d6 f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7261_7_0": {"id": "7261_7_0", "text": "F\u00fcr das gesamte Plangebiet g\u00fcltige Bestimmungen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7261_8_0": {"id": "7261_8_0", "text": "Sofern nichts anderes festgelegt ist, darf der oberste Abschluss der D\u00e4cher h\u00f6chstens 6 m \u00fcber der zul\u00e4ssigen Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "zul\u00e4ssig", "type": "content"}], "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "6 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["6 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["6 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": {"zul\u00e4ssig": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"6 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7261_9_0": {"id": "7261_9_0", "text": "Flachd\u00e4cher sind entsprechend\" dem Stand der technischen Wissenschaften zu mindestens 50% zu begr\u00fcnen; technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind auf den \u00fcbrigen Fl\u00e4chen zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnteilDachbegruenung": [{"name": "AnteilDachbegruenung", "value": "50%", "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}], "AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"annotators": ["04", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["04", "05"]}, "AufbautenZulaessig": {"annotators": ["05"]}, "BegruenungDach": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": ["50%"], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnteilDachbegruenung": {"value": [], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": {"50%": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7261_10_0": {"id": "7261_10_0", "text": "Die Errichtung von vollfl\u00e4chigen Attiken ist bis zu einer H\u00f6he von l m \u00fcber der ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "TechnischeAufbautenHoeheMax": [{"name": "TechnischeAufbautenHoeheMax", "value": "1 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}, "TechnischeAufbautenHoeheMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig", "ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "TechnischeAufbautenHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "TechnischeAufbautenHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig", "ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "TechnischeAufbautenHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "TechnischeAufbautenHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": {"zul\u00e4ssig\nausgef\u00fchrt": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "TechnischeAufbautenHoeheMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt", "zul\u00e4ssig"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}}}, "7261_11_0": {"id": "7261_11_0", "text": "Durchfahrten sind in einer den festgesetzten Koten entsprechenden H\u00f6henlage herzustellen und von jeder ober- und unterirdischen\"Bebauung sowie von Einfriedungen freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungZulaessig": [{"name": "EinfriedungZulaessig", "value": false, "type": "content"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "von jeder ober- und unterirdischen\"Bebauung sowie von Einfriedungen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["04", "05"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}}, "7261_12_0": {"id": "7261_12_0", "text": "F\u00fcr Teilbereiche des Flangebietes g\u00fcltige Bestimmungen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7261_13_0": {"id": "7261_13_0", "text": "In den mit BB l bezeichneten Bereichen darf die bebaute Fl\u00e4che maximal 70% der Bauplatzfl\u00e4che betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "70%", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "maximal 70%"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB "], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "maximal 70%"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB "], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"bebaute Fl\u00e4che\nmaximal 70%": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB ": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB "], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "maximal 70%"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "BebauteFlaecheMaxProzentual": {"value": ["70%"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxProzentual"}}}, "7261_13_1": {"id": "7261_13_1", "text": "Geb\u00e4udeteile \u00fcber einer H\u00f6he von,.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7261_13_2": {"id": "7261_13_2", "text": "10,5 m \u00fcber Niveau d\u00fcrfen 25% der Bauplatzfl\u00e4che nicht \u00fcberschreiten;", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "GebaeudeHoeheMin": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}}, "7261_13_3": {"id": "7261_13_3", "text": "D\u00e4cher bis zu einer H\u00f6he von 10,5 m \u00fcber Niveau sind als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "10,5 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["04", "05"]}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["10,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"10,5 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7261_14_0": {"id": "7261_14_0", "text": "In den mit BB 2 bezeichneten Bereichen darf die bebaute Fl\u00e4che maximal 70% der Bauplatzfl\u00e4che betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 2", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "70%", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "maximal 70%"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "maximal 70%"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"bebaute Fl\u00e4che\nmaximal 70%": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 2": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "maximal 70%"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "BebauteFlaecheMaxProzentual": {"value": ["70%"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxProzentual"}}}, "7261_14_1": {"id": "7261_14_1", "text": "Geb\u00e4udeteile \u00fcber einer H\u00f6he von 13,5 m \u00fcber Niveau d\u00fcrfen 25% der Bauplatzfl\u00e4che nicht \u00fcberschreiten;", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMin": [{"name": "GebaeudeHoeheMin", "value": "13,5 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "GebaeudeHoeheMin": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}}, "7261_14_2": {"id": "7261_14_2", "text": "D\u00e4cher bis zu einer H\u00f6he von 13,5 m \u00fcber Niveau sind als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "13,5 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["04", "05"]}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["13,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"13,5 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7261_15_0": {"id": "7261_15_0", "text": "In den mit BB 3 bezeichneten Bereichen sind die Geb\u00e4udefronten \u00fcber einer H\u00f6he von 10,5 m \u00fcber Niveau auf mindestens 50% der Baulinie um mindestens 6 m von dieser Linie abzur\u00fccken.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 3", "type": "condition"}], "Massengliederung": [{"name": "Massengliederung", "value": "\u00fcber einer H\u00f6he von 10,5 m \u00fcber Niveau auf mindestens 50% der Baulinie um mindestens 6 m von dieser Linie abzur\u00fccken", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "Massengliederung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["10,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Massengliederung": {"value": [], "type": null, "name": "Massengliederung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["10,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Massengliederung": {"value": [], "type": null, "name": "Massengliederung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"10,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 3": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Massengliederung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7261_15_1": {"id": "7261_15_1", "text": "Das Abr\u00fccken von seitlichen Bauplatzgrenzen ist \u00fcber dieser H\u00f6he zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Massengliederung": [{"name": "Massengliederung", "value": "Abr\u00fccken von seitlichen Bauplatzgrenzen ist \u00fcber dieser H\u00f6he", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Massengliederung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Massengliederung": {"value": [], "type": null, "name": "Massengliederung"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Massengliederung": {"value": [], "type": null, "name": "Massengliederung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Massengliederung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7261_16_0": {"id": "7261_16_0", "text": "In den mit BB 4 bezeichneten Bereichen sind die Geb\u00e4udefronten \u00fcber einer H\u00f6he von 13,5 m \u00fcber Niveau auf mindestens 50% der Baulinie um mindestens 6 m von dieser Linie abzur\u00fccken.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 4", "type": "condition"}], "Massengliederung": [{"name": "Massengliederung", "value": "\u00fcber einer H\u00f6he von 10,5 m \u00fcber Niveau auf mindestens 50% der Baulinie um mindestens 6 m von dieser Linie abzur\u00fccken", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "13,5 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "Massengliederung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["13,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Massengliederung": {"value": [], "type": null, "name": "Massengliederung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["13,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Massengliederung": {"value": [], "type": null, "name": "Massengliederung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"13,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 4": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Massengliederung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7261_16_1": {"id": "7261_16_1", "text": "Das Abr\u00fccken von seitlichen Bauplatzgrenzen ist \u00fcber dieser H\u00f6he zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Massengliederung": [{"name": "Massengliederung", "value": "Abr\u00fccken von seitlichen Bauplatzgrenzen ist \u00fcber dieser H\u00f6he", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Massengliederung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Massengliederung": {"value": [], "type": null, "name": "Massengliederung"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Massengliederung": {"value": [], "type": null, "name": "Massengliederung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Massengliederung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7261_17_0": {"id": "7261_17_0", "text": "In den mit BB 5 bezeichneten Bereichen ist die Errichtung von Wohnungen erst ab einer H\u00f6he von 10,5 m \u00fcber Niveau zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 5", "type": "condition"}], "AusnahmeVonWohnungenUnzulaessig": [{"name": "AusnahmeVonWohnungenUnzulaessig", "value": "ab einer H\u00f6he von 10,5 m \u00fcber Niveau", "type": "conditionException"}], "VerbotWohnung": [{"name": "VerbotWohnung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "VerbotWohnung": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheMin": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB 5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04"]}, "obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB 5": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VerbotWohnung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7261_18_0": {"id": "7261_18_0", "text": "In den mit BB 6 bezeichneten Bereichen ist die Errichtung von Wohnungen erst ab einer H\u00f6he von 13,5 m \u00fcber Niveau zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 6", "type": "condition"}], "AusnahmeVonWohnungenUnzulaessig": [{"name": "AusnahmeVonWohnungenUnzulaessig", "value": "ab einer H\u00f6he von 13,5 m \u00fcber Niveau", "type": "conditionException"}], "VerbotWohnung": [{"name": "VerbotWohnung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "VerbotWohnung": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheMin": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB 6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04"]}, "obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB 6": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VerbotWohnung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7261_19_0": {"id": "7261_19_0", "text": "In den mit BB 7 bezeichneten Bereichen ist die Errichtung von Wohnungen untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 7", "type": "condition"}], "VerbotWohnung": [{"name": "VerbotWohnung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "VerbotWohnung": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB 7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB 7": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VerbotWohnung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotWohnung"}}}, "7261_19_1": {"id": "7261_19_1", "text": "Seite - 3 -", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7261_20_0": {"id": "7261_20_0", "text": "In dem mit BB 8 bezeichneten Bereich darf der oberste Abschluss der D\u00e4cher bis zu 7,5 m \u00fcber der zul\u00e4ssigen Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "zul\u00e4ssig", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 8", "type": "condition"}], "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "7,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"zul\u00e4ssig": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 8": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7261_21_0": {"id": "7261_21_0", "text": "In dem mit BB 9 bezeichneten Bereich darf der oberste Abschluss der D\u00e4cher bis zu 12 m \u00fcber der zul\u00e4ssigen Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "zul\u00e4ssig", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 9", "type": "condition"}], "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "12 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 9"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"zul\u00e4ssig": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 9": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7261_22_0": {"id": "7261_22_0", "text": "Auf dem mit BB 10 bezeichneten Bereich ist ein Durchgang mit einer lichten H\u00f6he von mindestens 10,0 m zu errichten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "", "type": "content"}, {"name": "DurchgangHoehe", "value": "10,0 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 10", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DurchgangHoehe": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": ["", "10,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 10"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangHoehe": {"value": ["10,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": {"\n10,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 10": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 10"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["10,0 m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}}}, "7261_22_1": {"id": "7261_22_1", "text": "Die Errichtung von statisch erforderlichen St\u00fctzen und Konstruktionsteilen ist zul\u00e4ssig .", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7261_23_0": {"id": "7261_23_0", "text": "Auf dem mit BB 11 bezeichneten Bereich wird ein st\u00e4dtebaulicher Schwerpunkt gesetzt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 11", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 11"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB 11": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 11"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7261_24_0": {"id": "7261_24_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 Abs. 3 und \u00a7 5 Abs. 7 der B\u00d6 f\u00fcr Wien wird bestimmt : In den mit BB 15 bezeichneten Bereichen ist der Raum bis zur U-Bahn-Konstruktionsoberkante dem Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber dem Bauland - Gemischtes Baugebiet - Gesch\u00e4ftsviertel zuzuordnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 15", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gemischtes Baugebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 15"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB 15": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Gemischtes Baugebiet\nVerkehrsband": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Gemischtes Baugebiet\nVerkehrsband": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 15"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Widmung": {"value": ["Verkehrsband", "Gemischtes Baugebiet", "Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7261_24_1": {"id": "7261_24_1", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 77 der B\u00d6 f\u00fcr Wien werden die mit StrG bezeichneten Bereiche in ihrer Gesamtheit als Struktureinheit festgelegt und wird hierf\u00fcr folgendes bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrG", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrG", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Struktureinheit": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["StrG"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7261_25_0": {"id": "7261_25_0", "text": "Die Struktureinheit darf unmittelbar bebaut werden, wobei die bebaute Fl\u00e4che maximal 70% der Bauplatzfl\u00e4che betragen darf.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "70%", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "maximal 70%"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": null, "name": "Struktureinheit"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "maximal 70%"], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"bebaute Fl\u00e4che\nmaximal 70%": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Struktureinheit": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "maximal 70%"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "BebauteFlaecheMaxProzentual": {"value": ["70%"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxProzentual"}}}, "7261_26_0": {"id": "7261_26_0", "text": "Das h\u00f6chste zul\u00e4ssige Ausma\u00df des umbaubaren Raumes betr\u00e4gt einschlie\u00dflich ausgebauter Dachgeschosse 140.000 m 3 . Kubaturen, die sich durch Arkaden, Durchg\u00e4nge, oder Durchfahrten ergeben, sind nicht in Rechnung zu stellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "140.000 m 3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["140.000 m 3"], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}, "Stockwerk": {"value": ["Dachgeschoss"], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"140.000 m 3": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Stockwerk": {"value": {"Dachgeschoss": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": [], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}}}, "7261_27_0": {"id": "7261_27_0", "text": "In dem mit BB 12 bezeichneten Bereich hat die Geb\u00e4udeh\u00f6he h\u00f6chstens 40 m zu betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 12", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "40 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["40 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 12"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["40 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"40 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 12": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 12"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7261_28_0": {"id": "7261_28_0", "text": "In dem mit BB 13 bezeichneten Bereich hat die Geb\u00e4udeh\u00f6he h\u00f6chstens 19 m zu betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 13", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "19 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["19 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 13"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["19 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"19 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 13": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 13"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7261_29_0": {"id": "7261_29_0", "text": "In dem mit BB 14 bezeichneten Bereich hat die Geb\u00e4udeh\u00f6he mindestens 65 m und h\u00f6chstens 70 m zu betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMin": [{"name": "GebaeudeHoeheMin", "value": "65 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 14", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "70 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04", "05"]}, "GebaeudeHoeheMin": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["65 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 14"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["65 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"65 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 14": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 14"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7261_29_1": {"id": "7261_29_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["04", "05"], "full_gold": true, "full_annotators": ["04", "05"], "full_reviewers": ["eszti"]}