{"id": "7269", "sens": {"7269_0_0": {"id": "7269_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7269_0_1": {"id": "7269_0_1", "text": "M A G I S T R A T D E R S T A D T W I E N MA 21 B - Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd Plandokument 7269 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["W", "E", "G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7269_0_2": {"id": "7269_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 29. September 2000, Pr. Zl. 215 GPZ/2000, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7269 mit der rot strichpunktierten Linie und den in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen der Bezirksgrenze, Linienzug 1-2, Grillgasse, Am Kanal, Linienzug 3-5 und Trasse der Ostbahn (Hasenleitenschleife) im 11.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7269_0_3": {"id": "7269_0_3", "text": "Bezirk, Kat.G. Simmering werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen: I Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert seine weitere Rechtskraft: II", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7269_1_0": {"id": "7269_1_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7269_1_1": {"id": "7269_1_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \"Zeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7269_2_0": {"id": "7269_2_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 10 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit einer Breite vom mindestens 2,0 m herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "10 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "06"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["10 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["10 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"10 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": [], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7269_2_1": {"id": "7269_2_1", "text": "In den Verkehrsfl\u00e4chen Gadnergasse/Swatoschgasse, Grillgasse und Leberstra\u00dfe sind Vorkehrungen f\u00fcr die Erhaltung bzw. Neupflanzung von je einer Baumreihe an beiden Stra\u00dfenseiten zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Gadnergasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Swatoschgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Grillgasse und Leberstra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Erhaltung bzw. Neupflanzung von je einer Baumreihe an beiden Stra\u00dfenseiten", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Leberstra\u00dfe", " Gadnergasse", " Grillgasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Neupflanzung von je einer Baumreihe an beiden Stra\u00dfenseiten"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Grillgasse", " Gadnergasse", " Leberstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Neupflanzung von je einer Baumreihe an beiden Stra\u00dfenseiten"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Grillgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}, " Gadnergasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}, " Leberstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Erhaltung bzw. Neupflanzung von je einer Baumreihe an beiden Stra\u00dfenseiten": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Neupflanzung von je einer Baumreihe an beiden Stra\u00dfenseiten"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7269_2_2": {"id": "7269_2_2", "text": "Seite - 2 -", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7269_3_0": {"id": "7269_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7269_4_0": {"id": "7269_4_0", "text": "Im gesamten Plangebiet darf bei den zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden der h\u00f6chste Punkt des Daches die tats\u00e4chliche ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um nicht mehr als 4,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7269_5_0": {"id": "7269_5_0", "text": "F\u00fcr Geb\u00e4ude bis zu einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von 12 m wird bestimmt: Flachd\u00e4cher bis zu einer Neigung von 5 Grad sind entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "5 Grad", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "12 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "06"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["03", "06"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["12 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["zu einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von 12 m wird bestimmt: Flachd\u00e4cher bis zu einer Neigung von 5 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["12 m"], "type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"zu einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von 12 m wird bestimmt: Flachd\u00e4cher bis zu einer Neigung von 5 Grad": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"12 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["12 m"], "type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["12 m"], "type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "DachneigungMax": {"value": ["5 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}}}, "7269_5_1": {"id": "7269_5_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7269_6_0": {"id": "7269_6_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7269_7_0": {"id": "7269_7_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (7) der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7269_8_0": {"id": "7269_8_0", "text": "Der mit VB BB2 bezeichnete Raum wird bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che ausgewiesen;", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "VB", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "VB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["VB"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7269_8_1": {"id": "7269_8_1", "text": "der dar\u00fcberliegende Raum wird als Verkehrsband festgesetzt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Verkehrsband"], "type": "content", "name": "Widmung"}}}, "7269_9_0": {"id": "7269_9_0", "text": "Der mit VB BB3 bezeichnete Raum wird bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante als Verkehrsband ausgewiesen;", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "VB", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "VB", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["VB", "Verkehrsband"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7269_9_1": {"id": "7269_9_1", "text": "der dar\u00fcberliegende Raum wird als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che festgesetzt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7269_10_0": {"id": "7269_10_0", "text": "Der mit VB BB4 bezeichnete Raum wird bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante als Verkehrsband ausgewiesen;", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "VB", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "VB", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["VB", "Verkehrsband"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7269_10_1": {"id": "7269_10_1", "text": "der dar\u00fcberliegende Raum ist f\u00fcr die Errichtung eines \u00f6ffentlichen Durchganges freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Durchgang", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7269_10_2": {"id": "7269_10_2", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Vokaun Obersenatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "annotators": ["03", "06"], "labels_gold": false, "full_gold": true, "full_annotators": ["03", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}