{"id": "7328", "sens": {"7328_0_0": {"id": "7328_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7328_0_1": {"id": "7328_0_1", "text": "M A G I S T R A T D E R S T A D T W I E N MA 21 B - Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd ___ Plandokument 7328 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["E", "G", "W"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7328_0_2": {"id": "7328_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 21. September 2001, Pr. Zl. 52/01-GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr.7328 mit der rot strichpunktierten Linie und den als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Liesingbach, Himberger Stra\u00dfe, Rosiwalgasse, Linienzug 1-2 und Pottendorfer Linie im 10. und 23. Bezirk, Kat.G. Rothneusiedl, Inzersdorf und Oberlaa Land werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen: I Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert seine weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Himberger Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Rosiwalgasse", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Himberger Stra\u00dfe", "Rosiwalgasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7328_0_3": {"id": "7328_0_3", "text": "II", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7328_1_0": {"id": "7328_1_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7328_1_1": {"id": "7328_1_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7328_2_0": {"id": "7328_2_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite von mehr als 10 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit einer Breite von mindestens 2,0 m herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "10 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "04"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["10 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["10 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"10 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7328_2_1": {"id": "7328_2_1", "text": "In den Verkehrsfl\u00e4chen Indigoweg, Fatinitzaweg und der Liesingbachstra\u00dfe im Abschnitt zwischen Himberger Stra\u00dfe und Indigoweg sind Vorkehrungen zu treffen, um die Pflanzung einer Baumreihe zu erm\u00f6glichen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Fatinitzaweg", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Liesingbachstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Himberger Stra\u00dfe und Indigoweg", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Indigoweg", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Fatinitzaweg", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Liesingbachstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Himberger Stra\u00dfe und Indigoweg", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Indigoweg", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Liesingbachstra\u00dfe", " Himberger Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Liesingbachstra\u00dfe", "Himberger Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Liesingbachstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Himberger Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"die Pflanzung einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Liesingbachstra\u00dfe", "Fatinitzaweg", "Indigoweg", "Himberger Stra\u00dfe und Indigoweg"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7328_2_2": {"id": "7328_2_2", "text": "Seite - 2 -", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7328_3_0": {"id": "7328_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7328_4_0": {"id": "7328_4_0", "text": "Im gesamten Plangebiet darf bei den im Bauland zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden der h\u00f6chste Punkt des Daches nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03", "04"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["a"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": {"a": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7328_5_0": {"id": "7328_5_0", "text": "F\u00fcr die zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude wird bestimmt, dass Flachd\u00e4cher bis zu einer Dachneigung von 5\u00b0 entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "5\u00b0", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "04"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["5\u00b0"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["5\u00b0"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"5\u00b0": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7328_6_0": {"id": "7328_6_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7328_7_0": {"id": "7328_7_0", "text": "Entlang der mit BB2 bezeichneten Baulinien d\u00fcrfen im Erdgescho\u00df keine Fenster von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen zu \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen hin angeordnet werden.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Erdgescho\u00df", "type": "condition"}], "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["03", "04"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Stockwerk": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": "condition", "name": "Stockwerk"}}}, "7328_8_0": {"id": "7328_8_0", "text": "Auf der mit BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4che ist die Errichtung von ober- und unterirdischen Geb\u00e4uden untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "ober- und unterirdischen Geb\u00e4ude", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["ober- und unterirdischen Geb\u00e4ude"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["ober- und unterirdischen Geb\u00e4ude"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"ober- und unterirdischen Geb\u00e4ude": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7328_9_0": {"id": "7328_9_0", "text": "Die mit BB4 bezeichnete Grundfl\u00e4che ist der Errichtung von Gemeinschaftseinrichtungen vorzubehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7328_9_1": {"id": "7328_9_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Vokaun Obersenatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["03", "04"], "full_gold": true, "full_annotators": ["03", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}