{"id": "7328e", "sens": {"7328e_0_0": {"id": "7328e_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7328E Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7328e_0_1": {"id": "7328e_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 24. Mai 2012, Pr. Zl. 1354/2012\u2013GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7328E mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Liesingbachstra\u00dfe, Linienzug 1-6, Linienzug 6-7 (Trasse der \u00d6BB Pottendorfer Linie) und Linienzug 7-10 im 10.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7328e_0_2": {"id": "7328e_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Oberlaa Land und Rothneusiedl sowie im 23. Bezirk, Kat. G. Inzersdorf werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung f\u00fcr Wien die folgenden Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 4 und \u00a7 5 der Bauordnung f\u00fcr Wien sowie gem\u00e4\u00df \u00a7 3 des Wiener Kleingartengesetzes getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7328e_1_0": {"id": "7328e_1_0", "text": "Bestimmungen des Plans Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt;", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7328e_1_1": {"id": "7328e_1_1", "text": "die schwarzen Planzeichen behalten ihre Rechtskraft, sofern sie nicht rot \u00fcberdeckt, durchkreuzt oder durchstrichen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7328e_1_2": {"id": "7328e_1_2", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7328e_2_0": {"id": "7328e_2_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7328e_3_0": {"id": "7328e_3_0", "text": "F\u00fcr die Grundfl\u00e4che mit der Widmung Erholungsgebiet/Kleingartengebiet f\u00fcr ganzj\u00e4hriges Wohnen - Einbautentrasse wird bestimmt: Zwischen der als Eklw \u00f6Dg bzw. Ebt ausgewiesenen Fl\u00e4chen und dem Schutzgebiet/Wald- und Wieseng\u00fcrtel wird die Errichtung von Einfriedungen untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungZulaessig": [{"name": "EinfriedungZulaessig", "value": false, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Schutzgebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Eklw", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Erholungsgebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Kleingartengebiet", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Eklw", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"value": ["False"], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "Planzeichen": {"value": ["\u00f6Dg"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Erholungsgebiet", "Eklw", "Eklw \u00f6Dg bzw. Ebt", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Erholungsgebiet/Kleingartengebiet f\u00fcr ganzj\u00e4hriges Wohnen - Einbautentrasse wird bestimmt: Zwischen der als Eklw \u00f6Dg bzw. Ebt ausgewiesenen Fl\u00e4chen und dem Schutzgebiet/Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Ekl", "Schutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "Planzeichen": {"value": ["\u00f6Dg"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Eklw", "Eklw \u00f6Dg bzw. Ebt", "Ekl", "Erholungsgebiet/Kleingartengebiet f\u00fcr ganzj\u00e4hriges Wohnen - Einbautentrasse wird bestimmt: Zwischen der als Eklw \u00f6Dg bzw. Ebt ausgewiesenen Fl\u00e4chen und dem Schutzgebiet/Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Schutzgebiet", "Erholungsgebiet", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"\u00f6Dg": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Eklw": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}, "Eklw \u00f6Dg bzw. Ebt": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}, "Ekl": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}, "Erholungsgebiet/Kleingartengebiet f\u00fcr ganzj\u00e4hriges Wohnen - Einbautentrasse wird bestimmt: Zwischen der als Eklw \u00f6Dg bzw. Ebt ausgewiesenen Fl\u00e4chen und dem Schutzgebiet/Wald- und Wieseng\u00fcrtel": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}, "Schutzgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}, "Erholungsgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}, "Wald- und Wieseng\u00fcrtel": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Eklw", "Schutzgebiet", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Kleingartengebiet", "Erholungsgebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7328e_4_0": {"id": "7328e_4_0", "text": "Im \u00dcbrigen haben die Planzeichen die Bedeutung, die sich aus den Gemeinderatsbeschl\u00fcssen vom 21. September 2001, PD 7328 und vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7328e_5_0": {"id": "7328e_5_0", "text": "November 2006, PD 7328K ergeben.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7328e_5_1": {"id": "7328e_5_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "annotators": ["01", "06"], "labels_gold": false, "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}