{"id": "7333", "sens": {"7333_0_0": {"id": "7333_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7333 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7333_0_1": {"id": "7333_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 28. Juni 2006, Pr. Zl. 2370/2006\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7333 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Breitenleer Stra\u00dfe, Linienzug 1-3 (S 2), Linienzug 3-4, Linienzug 4-6 (Marietta-Blau-Gasse) und Linienzug 6-9 (Trasse der Ostbahn - Laa an der Thaya) im 22.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7333_0_2": {"id": "7333_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Kagran und Hirschstetten werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7333_1_0": {"id": "7333_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7333_3_0": {"id": "7333_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7333_3_1": {"id": "7333_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7333_4_0": {"id": "7333_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite, herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["04"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"11,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7333_4_1": {"id": "7333_4_1", "text": "Die Integration von Gehsteigen in Geh- und Radverkehrsanlagen ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7333_4_2": {"id": "7333_4_2", "text": "F\u00fcr die Querschnitte des Zwerch\u00e4ckerweges und der Siegfried-Theiss-Gasse wird jeweils die Herstellung einer Geh- und Radverkehrsanlage von mindestens 3,5 m Breite bestimmt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "3,5 m", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Siegfried-Theiss-Gasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Zwerch\u00e4ckerweg", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Radverkehrsanlage", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Siegfried-Theiss-Gasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Siegfried-Theiss-Gasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Siegfried-Theiss-Gasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Siegfried-Theiss-Gasse", "Zwerch\u00e4ckerweg"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Nutzungsart": {"value": ["Radverkehrsanlage"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "7333_4_3": {"id": "7333_4_3", "text": "F\u00fcr den Querschnitt der Marietta-Blau-Gasse wird im Abschnitt zwischen ClaraZetkin-Gasse und Hilde-Hannak-Gasse die Herstellung einer Geh- und Radverkehrsanlage von mindestens 5,0 m Breite bestimmt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "5,0 m", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Marietta-Blau-Gasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "ClaraZetkin-Gasse und Hilde-Hannak-Gasse", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Radverkehrsanlage", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" ClaraZetkin-Gasse", " Hilde-Hannak-Gasse", " Marietta-Blau-Gasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Marietta-Blau-Gasse", " ClaraZetkin-Gasse", " Hilde-Hannak-Gasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Marietta-Blau-Gasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}, " ClaraZetkin-Gasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}, " Hilde-Hannak-Gasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Marietta-Blau-Gasse", "ClaraZetkin-Gasse und Hilde-Hannak-Gasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Nutzungsart": {"value": ["Radverkehrsanlage"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "7333_4_4": {"id": "7333_4_4", "text": "In den \u00fcbrigen Abschnitten der Marietta-Blau-Gasse wird die Herstellung einer Geh- und Radverkehrsanlage von mindestens 3,0 m Breite bestimmt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Marietta-Blau-Gasse", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Radverkehrsanlage", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Marietta-Blau-Gasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Marietta-Blau-Gasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Marietta-Blau-Gasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Nutzungsart": {"value": ["Radverkehrsanlage"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "7333_4_5": {"id": "7333_4_5", "text": "Bei den vollst\u00e4ndig innerhalb des Plangebietes liegenden Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Stra\u00dfenbreite ab 14,0 m bis unter 16,0 m (ausgenommen Zwerch\u00e4ckerweg) ist Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung von jeweils einer Baumreihe, bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m ist Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung von jeweils zwei Baumreihen, zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung von jeweils einer Baumreihe,", "type": "content"}, {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung von jeweils zwei Baumreihen,", "type": "content"}], "StrassenbreiteVonBis": [{"name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "14,0 m bis unter 16,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMin": {"annotators": ["04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"StrassenbreiteMin": {"value": ["14,0 m", "16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von jeweils einer Baumreihe, bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m ist Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung von jeweils zwei Baumreihen,"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"value": ["14,0 m", "16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von jeweils einer Baumreihe, bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m ist Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung von jeweils zwei Baumreihen,"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"StrassenbreiteMin": {"value": {"14,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}, "16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung von jeweils einer Baumreihe, bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m ist Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung von jeweils zwei Baumreihen,": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von jeweils einer Baumreihe, bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m ist Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung von jeweils zwei Baumreihen,"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7333_4_6": {"id": "7333_4_6", "text": "F\u00fcr den Querschnitt der Breitenleer Stra\u00dfe wird bestimmt, dass innerhalb des Plangebietes Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung von einer Baumreihe zu treffen ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Breitenleer Stra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung von einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Breitenleer Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Breitenleer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Breitenleer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung von einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Breitenleer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7333_5_0": {"id": "7333_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7333_6_0": {"id": "7333_6_0", "text": "Ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 500 m\u00b2 sind Flachd\u00e4cher bis zu einer Neigung von 5 Grad, entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften, im Ausma\u00df von mindestens 50 % zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnteilDachbegruenung": [{"name": "AnteilDachbegruenung", "value": "50 %", "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "5 Grad", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"annotators": ["04"]}, "Dachart": {"annotators": ["04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": ["50 %"], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Flaechen": {"value": ["mindestens 50 %"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnteilDachbegruenung": {"value": ["50 %"], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["zu einer Neigung von 5 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "Flaechen": {"value": ["mindestens 50 %"], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": {"50 %": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"zu einer Neigung von 5 Grad": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"mindestens 50 %": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}, "EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "AnteilDachbegruenung": {"value": ["50 %"], "type": "content", "name": "AnteilDachbegruenung"}}}, "7333_6_1": {"id": "7333_6_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7333_7_0": {"id": "7333_7_0", "text": "Die im Plan in Prozents\u00e4tzen angegebenen Beschr\u00e4nkungen der baulichen Ausn\u00fctzbarkeit beziehen sich jeweils auf die mit diesen Prozents\u00e4tzen bezeichneten und durch Fluchtlinien umgrenzten Fl\u00e4chen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7333_7_1": {"id": "7333_7_1", "text": "Bei Teilung dieser Fl\u00e4chen auf verschiedene Baupl\u00e4tze beziehen sich die angegebenen Prozents\u00e4tze auf die jeweils in diese Baupl\u00e4tze entfallenden Teile der bezeichneten Fl\u00e4chen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7333_8_0": {"id": "7333_8_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7333_9_0": {"id": "7333_9_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7333_10_0": {"id": "7333_10_0", "text": "Auf der mit EKZ BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4che ist die Errichtung von Fachm\u00e4rkten zul\u00e4ssig, wobei die von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 7 c Abs. 1 BO f\u00fcr Wien in Anspruch genommene Gesamtfl\u00e4che in Summe 10.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["in Summe 10.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["EKZ"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["in Summe 10.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["EKZ"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}, "permission": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"in Summe 10.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EKZ": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}, "EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["EKZ"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7333_10_1": {"id": "7333_10_1", "text": "Die Gr\u00f6\u00dfe von Baupl\u00e4tzen hat dabei mindestens 20.000 m\u00b2 zu betragen, wobei auf diesen Baupl\u00e4tzen in Summe h\u00f6chstens 230 Stellpl\u00e4tze hergestellt werden d\u00fcrfen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"StellplatzMax": [{"name": "StellplatzMax", "value": "230", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "StellplatzMax": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["mindestens 20.000 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["mindestens 20.000 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"mindestens 20.000 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "StellplatzMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7333_11_0": {"id": "7333_11_0", "text": "Auf der mit EKZ BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4che ist die Errichtung von Fachm\u00e4rkten zul\u00e4ssig, wobei die von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 7 c Abs. 1 BO f\u00fcr Wien in Anspruch genommene Gesamtfl\u00e4che in Summe 8.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["in Summe 8.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["EKZ"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["in Summe 8.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["EKZ"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}, "permission": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"in Summe 8.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EKZ": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}, "EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["EKZ"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7333_11_1": {"id": "7333_11_1", "text": "Die Gr\u00f6\u00dfe von Baupl\u00e4tzen hat dabei mindestens 8.000 m\u00b2 zu betragen, wobei auf diesen Baupl\u00e4tzen in Summe h\u00f6chstens 205 Stellpl\u00e4tze hergestellt werden d\u00fcrfen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"StellplatzMax": [{"name": "StellplatzMax", "value": "205", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "StellplatzMax": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["mindestens 8.000 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["mindestens 8.000 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"mindestens 8.000 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "StellplatzMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7333_12_0": {"id": "7333_12_0", "text": "Auf der mit EKZ BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4che ist die Errichtung von Fachm\u00e4rkten zul\u00e4ssig, wobei die von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 7 c Abs. 1 BO f\u00fcr Wien in Anspruch genommene Gesamtfl\u00e4che in Summe 6.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["in Summe 6.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["EKZ"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["in Summe 6.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}, "permission": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"in Summe 6.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["EKZ"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7333_12_1": {"id": "7333_12_1", "text": "Die Gr\u00f6\u00dfe von Baupl\u00e4tzen hat dabei mindestens 5.000 m\u00b2 zu betragen, wobei auf diesen Baupl\u00e4tzen in Summe h\u00f6chstens 85 Stellpl\u00e4tze hergestellt werden d\u00fcrfen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"StellplatzMax": [{"name": "StellplatzMax", "value": "85", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "StellplatzMax": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["mindestens 5.000 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["mindestens 5.000 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"mindestens 5.000 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "StellplatzMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7333_13_0": {"id": "7333_13_0", "text": "Auf der mit EKZ BB5 bezeichneten Grundfl\u00e4che ist die Errichtung von Fachm\u00e4rkten zul\u00e4ssig, wobei die von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 7 c Abs. 1 BO f\u00fcr Wien in Anspruch genommene Gesamtfl\u00e4che in Summe 4.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["in Summe 4.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["EKZ"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["in Summe 4.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["EKZ"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}, "permission": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"in Summe 4.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EKZ": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}, "EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["EKZ"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7333_13_1": {"id": "7333_13_1", "text": "Die Gr\u00f6\u00dfe von Baupl\u00e4tzen hat dabei mindestens 5.000 m\u00b2 zu betragen, wobei auf diesen Baupl\u00e4tzen in Summe h\u00f6chstens 75 Stellpl\u00e4tze hergestellt werden d\u00fcrfen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"StellplatzMax": [{"name": "StellplatzMax", "value": "75", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "StellplatzMax": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["mindestens 5.000 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["mindestens 5.000 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"mindestens 5.000 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "StellplatzMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7333_14_0": {"id": "7333_14_0", "text": "Auf der mit EKZ BB6 bezeichneten Grundfl\u00e4che ist die Errichtung von Fachm\u00e4rkten zul\u00e4ssig, wobei die von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 7 c Abs. 1 BO f\u00fcr Wien in Anspruch genommene Gesamtfl\u00e4che in Summe 6.000 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["in Summe 6.000 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["EKZ"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["in Summe 6.000 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["EKZ"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}, "permission": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"in Summe 6.000 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EKZ": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}, "EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["EKZ"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7333_14_1": {"id": "7333_14_1", "text": "Die Gr\u00f6\u00dfe von Baupl\u00e4tzen hat dabei mindestens 10.000 m\u00b2 zu betragen, wobei auf diesen Baupl\u00e4tzen in Summe h\u00f6chstens 105 Stellpl\u00e4tze hergestellt werden d\u00fcrfen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"StellplatzMax": [{"name": "StellplatzMax", "value": "105", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "StellplatzMax": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["mindestens 10.000 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["mindestens 10.000 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"mindestens 10.000 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "StellplatzMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7333_15_0": {"id": "7333_15_0", "text": "Auf den mit BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind im Niveau zur Errichtung gelangende Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen im Ausma\u00df von mindestens 10 % g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual", "value": "10 %", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}], "AnlageZumEinstellenVorhanden": [{"name": "AnlageZumEinstellenVorhanden", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["10 %"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzImNiveauZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["10 %"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzImNiveauZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": {"10 %": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["10 %"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}}}, "7333_16_0": {"id": "7333_16_0", "text": "Auf den mit P BB8 bezeichneten und der Errichtung von Anlagen zum Abstellen von Kraftfahrzeugen vorbehaltenen Grundfl\u00e4chen ist die Errichtung von ober- und unterirdischen Geb\u00e4uden untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": [{"name": "AnlageZumEinstellenVorhanden", "value": true, "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "P", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "ober- und unterirdischen Geb\u00e4ude", "type": "content"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": false, "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "P", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["ober- und unterirdischen Geb\u00e4ude"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["ober- und unterirdischen Geb\u00e4ude"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB8": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"ober- und unterirdischen Geb\u00e4ude": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"ober- und unterirdischen Geb\u00e4ude": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7333_16_1": {"id": "7333_16_1", "text": "Mindestens", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7333_17_0": {"id": "7333_17_0", "text": "% der Fl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7333_18_0": {"id": "7333_18_0", "text": "Entlang der mit BB9 bezeichneten Verkehrsfluchtlinie ist die Errichtung einer vollfl\u00e4chigen L\u00e4rmschutzwand zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB9", "type": "condition"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "vollfl\u00e4chig", "type": "content"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Verkehrsfluchtlinie", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}, "permission": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB9": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["Verkehrsfluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7333_18_1": {"id": "7333_18_1", "text": "Im Fall einer transparenten Ausf\u00fchrung sind Vorkehrungen zum Vogelschutz zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "transparent", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7333_19_0": {"id": "7333_19_0", "text": "Unter Anwendung von \u00a7 4 Abs. 3 und \u00a7 5 Abs. 7 der BO f\u00fcr Wien werden in Teilen des Plangebietes (BB) f\u00fcr unterschiedliche, \u00fcbereinander liegende R\u00e4ume Widmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 4 Abs. 2 bzw. Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2, \u00a7 5 Abs. 3 bzw. \u00a7 5 Abs. 4 BO f\u00fcr Wien wie folgt festgelegt: Auf der mit BB10 bezeichneten Grundfl\u00e4che wird bestimmt, dass der Raum bis zur Unterkante der Br\u00fcckenkonstruktion dem Bauland/Gemischtes Baugebiet als Anlage zum Abstellen von Kraftfahrzeugen im Niveau und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB10", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Gemischtes Baugebiet als Anlage zum Abstellen von Kraftfahrzeugen im Niveau", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB", "BB10"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Unterkante der Br\u00fcckenkonstruktion dem Bauland/Gemischtes Baugebiet als Anlage zum Abstellen von Kraftfahrzeugen im Niveau und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband", "Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1", "BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["BO f\u00fcr Wien werden in Teilen des Plangebietes (BB) f\u00fcr unterschiedliche, \u00fcbereinander liegende R\u00e4ume Widmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 4 Abs. 2 bzw. Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2, \u00a7 5 Abs. 3 bzw. \u00a7 5 Abs. 4 BO f\u00fcr Wien wie folgt festgelegt: Auf der mit BB10 bezeichneten Grundfl\u00e4che wird bestimmt, dass der Raum bis zur Unterkante der Br\u00fcckenkonstruktion dem Bauland/Gemischtes Baugebiet als Anlage zum Abstellen von Kraftfahrzeugen im Niveau und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband", "Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}, "BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"BO f\u00fcr Wien werden in Teilen des Plangebietes (BB) f\u00fcr unterschiedliche, \u00fcbereinander liegende R\u00e4ume Widmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 4 Abs. 2 bzw. Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2, \u00a7 5 Abs. 3 bzw. \u00a7 5 Abs. 4 BO f\u00fcr Wien wie folgt festgelegt: Auf der mit BB10 bezeichneten Grundfl\u00e4che wird bestimmt, dass der Raum bis zur Unterkante der Br\u00fcckenkonstruktion dem Bauland/Gemischtes Baugebiet als Anlage zum Abstellen von Kraftfahrzeugen im Niveau und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}, "Gemischtes Baugebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB10", "BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "Verkehrsband"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "7333_20_0": {"id": "7333_20_0", "text": "Die gem\u00e4\u00df Plandokument PD 7631 (Beschluss des Gemeinderates vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7333_21_0": {"id": "7333_21_0", "text": "Dezember 2003, Pr. Zl. 5235/03-GSV) verh\u00e4ngte zeitlich begrenzte Bausperre nach \u00a7 8 Abs. 2 der BO f\u00fcr Wien wird durch diesen Beschluss f\u00fcr den Bereich des Plangebietes aufgehoben.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7333_21_1": {"id": "7333_21_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7333_21_2": {"id": "7333_21_2", "text": "Herbert Binder Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "annotators": ["04"], "labels_gold": false, "full_gold": true, "full_annotators": ["04", "05"], "full_reviewers": ["eszti"]}