{"id": "7352", "sens": {"7352_0_0": {"id": "7352_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7352_0_1": {"id": "7352_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7352 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7352_0_2": {"id": "7352_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 25. Februar 2005, Pr. Zl. 595/2005\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7352 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinie umschriebene Gebiet zwischen Ludwig-von-H\u00f6hnel-Gasse, Endlichergasse, Holzknechtstra\u00dfe, Linienzug 1-2, Alaudagasse, Favoritenstra\u00dfe und Altes Landgut (Linienzug 3-6) im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["H\u00f6hnel-Gasse", "Holzknechtstra\u00dfe", "Alaudagasse", "Endlichergasse", "Favoritenstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7352_1_0": {"id": "7352_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Oberlaa Stadt werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7352_2_0": {"id": "7352_2_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7352_4_0": {"id": "7352_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7352_4_1": {"id": "7352_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7352_5_0": {"id": "7352_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02", "04"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"11,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7352_5_1": {"id": "7352_5_1", "text": "In den Verkehrsfl\u00e4chen Alaudagasse, Ludwig-von-H\u00f6hnel-Gasse und Endlichergasse sind Vorkehrungen zu treffen, dass die Pflanzung einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "H\u00f6hnel-Gasse und Endlichergasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Alaudagasse", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["H\u00f6hnel-Gasse und Endlichergasse", "Alaudagasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"H\u00f6hnel-Gasse und Endlichergasse\nAlaudagasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Alaudagasse", "H\u00f6hnel-Gasse und Endlichergasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7352_6_0": {"id": "7352_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt: Im Plangebiet darf bei den zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden der h\u00f6chste Punkt des Daches nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "04"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7352_7_0": {"id": "7352_7_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) und teilweise unter Anwendung des \u00a7 4 (3) bzw. \u00a7 5 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7352_8_0": {"id": "7352_8_0", "text": "Auf der mit BB1 bezeichneten und mit Fluchtlinien begrenzten Fl\u00e4che ist eine Bebauung mit einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von maximal 4,5 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "4,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7352_9_0": {"id": "7352_9_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von baulichen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen bis zu einer H\u00f6he von 3,5 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GaragengebaeudeAusfuehrung": [{"name": "GaragengebaeudeAusfuehrung", "value": "bis zu einer H\u00f6he von 3,5 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GaragengebaeudeAusfuehrung": {"annotators": ["02"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"GaragengebaeudeAusfuehrung": {"value": [], "type": null, "name": "GaragengebaeudeAusfuehrung"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GaragengebaeudeAusfuehrung": {"value": [], "type": null, "name": "GaragengebaeudeAusfuehrung"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"GaragengebaeudeAusfuehrung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"3,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7352_9_1": {"id": "7352_9_1", "text": "Die D\u00e4cher sind als Flachd\u00e4cher auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}}}, "7352_10_0": {"id": "7352_10_0", "text": "Auf der mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum bis zu einer H\u00f6he von 3,5 m \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum bis zu einer H\u00f6he von 3,5 m \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che\nanschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7352_10_1": {"id": "7352_10_1", "text": "Der dar\u00fcber liegende Raum wird als Wohngebiet, Bauklasse II, geschlossene Bauweise festgesetzt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "II", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Wohngebiet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["02"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["02"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": ["II"], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"II": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"geschlossen": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Wohngebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Wohngebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Widmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}}}, "7352_10_2": {"id": "7352_10_2", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7352_10_3": {"id": "7352_10_3", "text": "Herbert Binder Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["02", "04"], "full_gold": true, "full_annotators": ["02", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}