{"id": "7366", "sens": {"7366_0_0": {"id": "7366_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7366_0_1": {"id": "7366_0_1", "text": "M A G I S T R A T D E R S T A D T W I E N M\u00c4 21 B -__Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd Plandokument 7366 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["E", "G", "W"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7366_0_2": {"id": "7366_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 21. November 2001, Pr. ZI. 229/01-GPZ, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7366 mit der rot strichpunktierten Linie bzw. mit Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Edelsinnstra\u00dfe, Wienerbergbr\u00fccke, Breitenfurter Stra\u00dfe, Trasse der \u00d6BB-Verbindungsbahn, Linienzug 1-2 (Verkehrsfluchtlinie) und Altrnannsdorfer Stra\u00dfe im 12.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Breitenfurter Stra\u00dfe", "Altrnannsdorfer Stra\u00dfe", "Edelsinnstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7366_0_3": {"id": "7366_0_3", "text": "Bezirk, Kat. G. Altmannsdorf, Hetzendorf und Meidling werden unter Anwendung des \u00a7 l der B\u00d6 f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen: Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert seine weitere Rechtskraft,", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7366_1_0": {"id": "7366_1_0", "text": "1, Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7366_1_1": {"id": "7366_1_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 30 f\u00fcr Wien) vom 1. September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7366_2_0": {"id": "7366_2_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrs!lachen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der 30 f\u00fcr Wien wird bestimmt: Bei einer Stra\u00dfenbreite ab 10 m sind entlang der Fluchtli-; nien Gehsteige mit mindestens 2 in Breite herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "10 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "03"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "03"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["10 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["10 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "03"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"10 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": [], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7366_2_1": {"id": "7366_2_1", "text": "Seite - 2 -", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7366_3_0": {"id": "7366_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der B\u00d6 f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7366_4_0": {"id": "7366_4_0", "text": "Bebaubare, aber unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen im Bauland sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "03"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7366_4_1": {"id": "7366_4_1", "text": "Ausgenommen davon sind betrieblich ben\u00f6tigte Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "betrieblich ben\u00f6tigte Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["betrieblich ben\u00f6tigte Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["betrieblich ben\u00f6tigte Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "03"]}}, "attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"betrieblich ben\u00f6tigte Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen": {"type": {"contentException": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7366_5_0": {"id": "7366_5_0", "text": "Auf den mit BEI bezeichneten Bereichen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BEI", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "03"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7366_6_0": {"id": "7366_6_0", "text": "An der mit BBS bezeichneten Stra\u00dfenfluchtlinie ist die Errichtung einer vollfl\u00e4chigen Einfriedung bis zu einer H\u00f6he von 3,0 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BBS", "type": "condition"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Stra\u00dfenfluchtlinie", "type": "condition"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "vollfl\u00e4chig", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["01", "03"]}, "EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "03"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BBS"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungZulaessig": {"value": ["False"], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BBS": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"3,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}, "EinfriedungZulaessig": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BBS"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["Stra\u00dfenfluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7366_7_0": {"id": "7366_7_0", "text": "An der mit BB7 bezeichneten Grenzfluchtlinie bzw. Verkehrsfluchtlinie ist die Errichtung einer durchscheinenden L\u00e4rmschutzwand bis zu einer H\u00f6he von 3,0 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Verkehrsfluchtlinie", "type": "condition"}, {"name": "AnFluchtlinie", "value": "Grenzfluchtlinie", "type": "condition"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "durchscheinenden L\u00e4rmschutzwand", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "3,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "03"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01", "03"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["01", "03"]}, "EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungZulaessig": {"value": ["False"], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "03"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"3,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}, "EinfriedungZulaessig": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7366_8_0": {"id": "7366_8_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 (3) und \u00a7 5 (7) der B\u00d6 f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7366_9_0": {"id": "7366_9_0", "text": "Auf den mit 3B2 bezeichneten Fl\u00e4chen v/erden die bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsoberkante reichenden R\u00e4ume als Verkehrsb\u00e4nder festgesetzt, die dar\u00fcber liegenden R\u00e4ume als Gr\u00fcnland/Erholungsgebiete/Parkanlagen, Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke festgesetzt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "3B2", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsb\u00e4nder", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gr\u00fcnland/Erholungsgebiete/Parkanlagen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Verkehrsb\u00e4nder", "Erholungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Verkehrsb\u00e4nder", "Gr\u00fcnland/Erholungsgebiete/Parkanlagen, Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Verkehrsb\u00e4nder\nErholungsgebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Parkanlage", "Verkehrsb\u00e4nder", "Erholungsgebiet", "Gr\u00fcnland"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gr\u00fcnland/Erholungsgebiete/Parkanlage", "Verkehrsb\u00e4nder"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Widmung": {"value": ["Parkanlage", "Verkehrsb\u00e4nder", "Erholungsgebiet", "Gr\u00fcnland"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "Nutzungsart": {"value": [], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "7366_10_0": {"id": "7366_10_0", "text": "Auf den mit 383 bezeichneten Fl\u00e4chen werden die bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante reichenden R\u00e4ume als Verkehrsb\u00e4nder festgesetzt, die dar\u00fcber liegenden R\u00e4ume der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che (Rad- und Fu\u00dfweg) zugeordnet .", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "383", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsb\u00e4nder", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00d6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che (Rad- und Fu\u00dfweg)", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Verkehrsb\u00e4nder", "festgesetzt, die dar\u00fcber liegenden R\u00e4ume der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che (Rad- und Fu\u00dfweg)"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che (Rad- und Fu\u00dfweg)", "Verkehrsb\u00e4nder", "Verkehrsb\u00e4nder"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Verkehrsb\u00e4nder\nfestgesetzt, die dar\u00fcber liegenden R\u00e4ume der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che (Rad- und Fu\u00dfweg)": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Verkehrsb\u00e4nder"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Widmung": {"value": ["Verkehrsb\u00e4nder"], "type": "content", "name": "Widmung"}}}, "7366_11_0": {"id": "7366_11_0", "text": "Auf der mit BBS bezeichneten Fl\u00e4che wird der bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante reichende Raum -der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet, der dar\u00fcber liegende Raum als Verkehrsband festgesetzt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BBS", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BBS"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["mit BBS bezeichneten Fl\u00e4che wird der bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante reichende Raum -der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "Verkehrsband", "Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BBS": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"mit BBS bezeichneten Fl\u00e4che wird der bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante reichende Raum -der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Verkehrsband"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Widmung": {"value": ["Verkehrsband"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BBS"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7366_12_0": {"id": "7366_12_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 3 des Wiener Kleingartengesetzes wird bestimmt: Die mit Eklw BB4 bezeichnete Grundfl\u00e4che ist ausschlie\u00dflich f\u00fcr Gemeinschaftseinrichtungen innerhalb der Kleingartenanlage (z.B. Vereinshaus, Parkpl\u00e4tze) vorbehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Eklw", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Eklw", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Gemeinschaftseinrichtungen innerhalb der Kleingartenanlage (z.B. Vereinshaus, Parkpl\u00e4tze)", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemeinschaftseinrichtungen innerhalb der Kleingartenanlage (z.B. Vereinshaus, Parkpl\u00e4tze)", "Ekl", "Eklw"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemeinschaftseinrichtungen innerhalb der Kleingartenanlage (z.B. Vereinshaus, Parkpl\u00e4tze)"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Gemeinschaftseinrichtungen innerhalb der Kleingartenanlage (z.B. Vereinshaus, Parkpl\u00e4tze)\nEkl\nEklw": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gemeinschaftseinrichtung", "Eklw"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7366_12_1": {"id": "7366_12_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Vokaun Obersenatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": true, "labels_reviewers": ["eszti"], "annotators": ["01", "03"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "03"], "full_reviewers": ["eszti"]}