{"id": "7377", "sens": {"7377_0_0": {"id": "7377_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7377_0_1": {"id": "7377_0_1", "text": "M A G I S T R A T D E R S T A D T W I E N MA 21 C Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Nordost Plandokument 7377 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["G", "W", "E"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7377_0_2": {"id": "7377_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 23. Mai 2001, Pr. Zl. 50/01-GPZ, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7377 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Mitterhofergasse, Jedlersdorfer Stra\u00dfe, Trillergasse, Br\u00fcnner Stra\u00dfe, Linienzug 1-5, KarlSch\u00e4fer-Stra\u00dfe, Ignaz-K\u00f6ck-Stra\u00dfe, Stra\u00dfe Code Nr. 6318, Linienzug 6-8 und \u00d6denburger Stra\u00dfe im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["KarlSch\u00e4fer-Stra\u00dfe", "\u00d6denburger Stra\u00dfe", "Trillergasse", "Mitterhofergasse", "Ignaz-K\u00f6ck-Stra\u00dfe", "Jedlersdorfer Stra\u00dfe", "Br\u00fcnner Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7377_1_0": {"id": "7377_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Gro\u00dfjedlersdorf I, II und Strebersdorf werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": [], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}}}, "7377_2_0": {"id": "7377_2_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7377_4_0": {"id": "7377_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7377_4_1": {"id": "7377_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7377_5_0": {"id": "7377_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m insgesamt mindestens 3,0 m Breite als Gehsteig und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "3,0 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteVonBis": [{"name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "von 10,0 m bis unter 16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["05", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["05", "06"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["3,0 m", "2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": ["von 10,0 m bis unter 16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"3,0 m\n2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}, "EMPTY": {"annotators": ["06"]}}}}}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": {"von 10,0 m bis unter 16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["3,0 m", "2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7377_5_1": {"id": "7377_5_1", "text": "Seite - 2 - Die Querschnitte der Trillergasse, der Stra\u00dfe Code Nr. 9494, Ignaz-K\u00f6ck-Stra\u00dfe und der Karl-Sch\u00e4fer-Stra\u00dfe sind so zu gestalten, dass die Pflanzung von zwei Baumreihen erm\u00f6glicht wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "die Pflanzung von zwei Baumreihen", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Trillergasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Karl-Sch\u00e4fer-Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Ignaz-K\u00f6ck-Stra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["05", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Pflanzung von zwei Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Trillergasse", " Karl-Sch\u00e4fer-Stra\u00dfe", " Ignaz-K\u00f6ck-Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von zwei Baumreihen erm\u00f6glicht"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": {"die Pflanzung von zwei Baumreihen": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Trillergasse\n Karl-Sch\u00e4fer-Stra\u00dfe\n Ignaz-K\u00f6ck-Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von zwei Baumreihen"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Karl-Sch\u00e4fer-Stra\u00dfe", "Ignaz-K\u00f6ck-Stra\u00dfe", "Trillergasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7377_5_2": {"id": "7377_5_2", "text": "Die Querschnitte der Jedlersdorfer Stra\u00dfe, Mitterhofergasse und der \u00d6denburger Stra\u00dfe sind so zu gestalten, dass die Pflanzung von einer Baumreihe erm\u00f6glicht wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "die Pflanzung von einer Baumreihe", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Jedlersdorfer Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Mitterhofergasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "\u00d6denburger Stra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["05", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Pflanzung von einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Jedlersdorfer Stra\u00dfe", " Mitterhofergasse", " \u00d6denburger Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von einer Baumreihe erm\u00f6glicht"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": {"die Pflanzung von einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Jedlersdorfer Stra\u00dfe\n Mitterhofergasse\n \u00d6denburger Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["\u00d6denburger Stra\u00dfe", "Mitterhofergasse", "Jedlersdorfer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7377_6_0": {"id": "7377_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet bzw. Teile davon ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": [true], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7377_7_0": {"id": "7377_7_0", "text": "Bei den innerhalb des Baulandes zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden darf der h\u00f6chste Punkt des Daches nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["05", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7377_8_0": {"id": "7377_8_0", "text": "Nicht bebaute jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen sind, mit Ausnahme von Stellplatzfl\u00e4chen, Manipulations- und Zufahrtsfl\u00e4chen, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Stellplatzfl\u00e4chen, Manipulations- und Zufahrtsfl\u00e4chen,", "type": "conditionException"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["05", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Stellplatzfl\u00e4chen, Manipulations- und Zufahrtsfl\u00e4chen,"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": ["Nicht bebaute jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Stellplatzfl\u00e4chen, Manipulations- und Zufahrtsfl\u00e4chen,"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": ["Nicht bebaute jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"Stellplatzfl\u00e4chen, Manipulations- und Zufahrtsfl\u00e4chen,": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["05"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"Nicht bebaute jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Stellplatzfl\u00e4chen, Manipulations- und Zufahrtsfl\u00e4chen,"], "type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}}, "7377_9_0": {"id": "7377_9_0", "text": "Auf den als Gemischtes Baugebiet/Betriebsbaugebiet bezeichneten Fl\u00e4chen sind, \u00fcber die maximale Geb\u00e4udeh\u00f6he hinaus, technisch und betrieblich erforderliche Aufbauten im unbedingt n\u00f6tigen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gemischtes Baugebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Betriebsbaugebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["05", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet/Betriebsbaugebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet/Betriebsbaugebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Gemischtes Baugebiet/Betriebsbaugebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "Betriebsbaugebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7377_10_0": {"id": "7377_10_0", "text": "F\u00fcr die als Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel ausgewiesenen Fl\u00e4chen wird bestimmt, dass die Errichtung von Wohnungen, mit Ausnahme der in \u00a7 6 (13) der Bauordnung f\u00fcr Wien angef\u00fchrten, untersagt ist.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AusnahmeVonWohnungenUnzulaessig": [{"name": "AusnahmeVonWohnungenUnzulaessig", "value": "in \u00a7 6 (13) der Bauordnung f\u00fcr Wien angef\u00fchrten,", "type": "contentException"}], "VerbotWohnung": [{"name": "VerbotWohnung", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gemischtes Baugebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "VerbotWohnung": {"annotators": ["05", "06"]}, "AusnahmeVonWohnungenUnzulaessig": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AusnahmeVonWohnungenUnzulaessig": {"value": ["in \u00a7 6 (13) der Bauordnung f\u00fcr Wien angef\u00fchrten,"], "type": null, "name": "AusnahmeVonWohnungenUnzulaessig"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AusnahmeVonWohnungenUnzulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AusnahmeVonWohnungenUnzulaessig"}, "VerbotWohnung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"AusnahmeVonWohnungenUnzulaessig": {"value": {"in \u00a7 6 (13) der Bauordnung f\u00fcr Wien angef\u00fchrten,": {"type": {"contentException": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "VerbotWohnung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotWohnung"}}}, "7377_11_0": {"id": "7377_11_0", "text": "Entlang der Baulinie an der Trillergasse ist die Errichtung vorstehender Bauelemente, die der Gliederung oder architektonischen Gestaltung der Schauseite der Geb\u00e4ude dienen, bis zu einer Ausladung von 0,6 m zul\u00e4ssig, sofern ab Gehsteigniveau eine lichte H\u00f6he von 3,5 m eingehalten wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": [{"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,6 m", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Trillergasse", "type": "condition"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["05", "06"]}, "VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["05"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,6 m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Trillergasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "AnFluchtlinie": {"value": [true], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": {"": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["05"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"0,6 m": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Trillergasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7377_12_0": {"id": "7377_12_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) und teilweise unter Anwendung des \u00a7 5 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7377_13_0": {"id": "7377_13_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Baulandfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7377_14_0": {"id": "7377_14_0", "text": "Die mit BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen sind von jeder Bebauung freizuhalten und mit Ausnahme von ben\u00f6tigten Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "von jeder Bebauung", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "ben\u00f6tigten Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen", "type": "conditionException"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["05", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["05", "06"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von jeder Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["ben\u00f6tigten Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von jeder Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["ben\u00f6tigten Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"von jeder Bebauung": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"ben\u00f6tigten Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von jeder Bebauung"], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["ben\u00f6tigten Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen"], "type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}}, "7377_15_0": {"id": "7377_15_0", "text": "Die mit G BB3 bezeichneten Fl\u00e4chen sind mit Ausnahme der erforderlichen M\u00fcllgef\u00e4\u00dfanlagen g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "erforderlichen M\u00fcllgef\u00e4\u00dfanlagen", "type": "conditionException"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["05", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["erforderlichen M\u00fcllgef\u00e4\u00dfanlagen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["erforderlichen M\u00fcllgef\u00e4\u00dfanlagen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3", "G"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"erforderlichen M\u00fcllgef\u00e4\u00dfanlagen": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["erforderlichen M\u00fcllgef\u00e4\u00dfanlagen"], "type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}}, "7377_16_0": {"id": "7377_16_0", "text": "Die mit EKZ BB4 bezeichnete Fl\u00e4che ist der Errichtung von Fachm\u00e4rkten vorbehalten, wobei die von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 6 (17) der BO f\u00fcr Wien in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 7.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["05", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 7.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Fachm\u00e4rkten", "EKZ"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 7.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Fachm\u00e4rkten"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 7.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Fachm\u00e4rkten\nEKZ": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["EKZ"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7377_17_0": {"id": "7377_17_0", "text": "Die mit EKZ BB5 bezeichnete Fl\u00e4che ist der Errichtung von Fachm\u00e4rkten vorbehalten, wobei die von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 6 (17) der BO f\u00fcr Wien in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 5.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Fachm\u00e4rkten", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["05", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 5.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Fachm\u00e4rkten", "EKZ"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 5.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Fachm\u00e4rkten"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 5.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Fachm\u00e4rkten\nEKZ": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["EKZ"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7377_17_1": {"id": "7377_17_1", "text": "Seite - 3 -", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7377_18_0": {"id": "7377_18_0", "text": "Auf den mit EKZ BB6 bezeichneten Fl\u00e4chen darf die von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 6 (17) der BO f\u00fcr Wien in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che in Summe 29.000 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["05", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["in Summe 29.000 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["in Summe 29.000 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"in Summe 29.000 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["EKZ"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7377_19_0": {"id": "7377_19_0", "text": "Auf der mit \u00f6Dg BB7 bezeichneten Fl\u00e4che ist ein Bereich f\u00fcr die Errichtung eines \u00f6ffentlichen Durchganges freizuhalten und die Benutzung desselben zu dulden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["\u00f6Dg", "BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB7", "\u00f6Dg"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"\u00f6Dg\nBB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB7", "\u00f6Dg"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7377_19_1": {"id": "7377_19_1", "text": "Seine lichte Breite hat 10,0 m zu betragen, \u00fcber der lichten H\u00f6he von mindestens 4,5 m ist eine \u00dcberbauung im Sinne der Bestimmungen der jeweils westlich angrenzenden Fl\u00e4chen zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "10,0 m", "type": "content"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "4,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["05", "06"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["05", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": ["10,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"10,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"4,5 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7377_20_0": {"id": "7377_20_0", "text": "Die mit BB8 bezeichneten Fl\u00e4chen sind von jeder oberirdischen Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "oberirdischen Bebauung", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["oberirdischen Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["oberirdischen Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"oberirdischen Bebauung": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB8": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["oberirdischen Bebauung"], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7377_20_1": {"id": "7377_20_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Binder Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": true, "annotators": ["05", "06"], "full_gold": true, "full_reviewers": ["eszti"], "full_annotators": ["05", "06"]}