{"id": "7393", "sens": {"7393_0_0": {"id": "7393_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7393_0_1": {"id": "7393_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7393 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7393_0_2": {"id": "7393_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 23. Mai 2003, Pr. Zl. 1694/2003\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7393 mit der rot strichpunktierten Linie zwischen Raxstra\u00dfe, Laxenburger Stra\u00dfe, Sibeliusstra\u00dfe und Neilreichgasse im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Raxstra\u00dfe", "Laxenburger Stra\u00dfe", "Sibeliusstra\u00dfe und Neilreichgasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7393_1_0": {"id": "7393_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Inzersdorf Stadt werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7393_2_0": {"id": "7393_2_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7393_4_0": {"id": "7393_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7393_4_1": {"id": "7393_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7393_5_0": {"id": "7393_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7393_5_1": {"id": "7393_5_1", "text": "In den Verkehrsfl\u00e4chen Sibeliusstra\u00dfe, Vivaldigasse, Kornauthgasse und Neilreichgasse, im Abschnitt zwischen der Raxstra\u00dfe und der Sahulkastra\u00dfe, sind Vorkehrungen zu treffen, um die Pflanzung einer Baumreihe zu erm\u00f6glichen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung einer Baumreihe", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Sibeliusstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Vivaldigasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Neilreichgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Raxstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Sahulkastra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Kornauthgasse", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Sibeliusstra\u00dfe", " Vivaldigasse", " Neilreichgasse", " Raxstra\u00dfe", " Sahulkastra\u00dfe", " Kornauthgasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Sibeliusstra\u00dfe\n Vivaldigasse\n Neilreichgasse\n Raxstra\u00dfe\n Sahulkastra\u00dfe\n Kornauthgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7393_5_2": {"id": "7393_5_2", "text": "In der Verkehrsfl\u00e4che Sahulkastra\u00dfe sind Vorkehrungen zu treffen, um die Pflanzung zweier Baumreihen zu erm\u00f6glichen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung zweier Baumreihen", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Sahulkastra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung zweier Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Sahulkastra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung zweier Baumreihen": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Sahulkastra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung zweier Baumreihen"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7393_6_0": {"id": "7393_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7393_7_0": {"id": "7393_7_0", "text": "Im Bauland darf bei den zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden der h\u00f6chste Punkt des Daches nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7393_8_0": {"id": "7393_8_0", "text": "F\u00fcr alle Geb\u00e4ude bis zu einer ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he von 12,0 m wird bestimmt: Flachd\u00e4cher bis zu einer Dachneigung von f\u00fcnf Grad sind entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "ausgef\u00fchrt", "type": "condition"}], "BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "f\u00fcnf Grad", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "12,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["02", "06"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["02", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["12,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["12,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "DachneigungMax": {"value": ["zu einer ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he von 12,0 m wird bestimmt: Flachd\u00e4cher bis zu einer Dachneigung von f\u00fcnf Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"ausgef\u00fchrt": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"12,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["12,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["12,0 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "DachneigungMax": {"value": ["f\u00fcnf Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}}}, "7393_8_1": {"id": "7393_8_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7393_9_0": {"id": "7393_9_0", "text": "An den Baulinien entlang der Raxstra\u00dfe und der Laxenburger Stra\u00dfe ist die Errichtung vollfl\u00e4chiger Einfriedungen zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungZulaessig": [{"name": "EinfriedungZulaessig", "value": true, "type": "content"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "vollfl\u00e4chig", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Raxstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Laxenburger Stra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["02"]}, "EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["02", "06"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Raxstra\u00dfe", " Laxenburger Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Raxstra\u00dfe\n Laxenburger Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Raxstra\u00dfe", "Laxenburger Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7393_10_0": {"id": "7393_10_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) und teilweise unter Anwendung des \u00a7 5 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7393_11_0": {"id": "7393_11_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7393_12_0": {"id": "7393_12_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen wird der Raum ab einer H\u00f6he von 3,5 m gemessen von der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che als Bauland Wohngebiet mit der Bauklasse II und der geschlossenen Bauweise ausgewiesen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "II", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Wohngebiet", "type": "content"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["02"]}, "Bauklasse": {"annotators": ["02"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Bauklasse": {"value": ["II"], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet", "Bauland Wohngebiet mit der Bauklasse II und der geschlossenen Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": null, "name": "BauweiseID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland Wohngebiet mit der Bauklasse II und der geschlossenen Bauweise", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Bauklasse": {"value": {"II": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Wohngebiet\nBauland Wohngebiet mit der Bauklasse II und der geschlossenen Bauweise": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"geschlossen": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7393_12_1": {"id": "7393_12_1", "text": "Der darunter liegende Raum wird als Fu\u00dfweg festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7393_13_0": {"id": "7393_13_0", "text": "Auf der mit Esp BB3 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung von oberirdischen Geb\u00e4uden und baulichen Anlagen untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "oberirdischen Geb\u00e4uden", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Esp", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Esp", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Esp"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Widmung": {"value": ["Esp"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7393_14_0": {"id": "7393_14_0", "text": "Die Dachfl\u00e4chen der mit P BB4 bezeichneten Geb\u00e4ude zum Abstellen von Kraftfahrzeugen sind mit Ausnahme von Sport- und Spielfl\u00e4chen entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "P", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "P", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Sport- und Spielfl\u00e4chen", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["P"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["P"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"P": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "BBAllgemein": {"value": ["P"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7393_15_0": {"id": "7393_15_0", "text": "Die mit G BB5 bezeichnete Fl\u00e4che ist mit Ausnahme von Spiel- und Sportanlagen g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Spiel- und Sportanlagen", "type": "conditionException"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Spiel- und Sportanlagen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["G"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Spiel- und Sportanlagen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["G"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"Spiel- und Sportanlagen": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"G": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Spiel- und Sportanlagen"], "type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}}, "7393_15_1": {"id": "7393_15_1", "text": "Die zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude und baulichen Anlagen d\u00fcrfen ein Ausma\u00df von 50 % dieser Fl\u00e4che und eine maximale H\u00f6he von 4,5 m nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "4,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "06"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7393_16_0": {"id": "7393_16_0", "text": "Auf den mit BB6 bezeichneten Fl\u00e4chen wird der Raum ab einer H\u00f6he von 3,0 m gemessen von der anschlie\u00dfenden Grundfl\u00e4che als BaulandWohngebiet mit der Bauklasse V und der geschlossenen Bauweise ausgewiesen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "V", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Wohngebiet", "type": "content"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["02", "06"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Bauklasse": {"value": ["V"], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet", "BaulandWohngebiet mit der Bauklasse V und der geschlossenen Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": null, "name": "BauweiseID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["BaulandWohngebiet mit der Bauklasse V und der geschlossenen Bauweise", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Bauklasse": {"value": {"V": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Wohngebiet\nBaulandWohngebiet mit der Bauklasse V und der geschlossenen Bauweise": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"geschlossen": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7393_16_1": {"id": "7393_16_1", "text": "F\u00fcr den darunter liegenden Raum wird ein Durchgang angeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7393_17_0": {"id": "7393_17_0", "text": "Zwischen den Punkten AD - BC wird ein Durchgang mit 2,5 m Breite angeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "2,5 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "AD \u2013 BC", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": ["2,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": ["2,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"2,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7393_17_1": {"id": "7393_17_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Binder Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": true, "annotators": ["02", "06"], "labels_reviewers": ["eszti"], "full_gold": true, "full_annotators": ["02", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}