{"id": "7427e", "sens": {"7427e_0_0": {"id": "7427e_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Plandokument 7427E Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7427e_0_1": {"id": "7427e_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 27. September 2018, Pr. Zl. 616700-2018-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7427E mit der rot strichpunktierten Linie umschriebene Gebiet zwischen Steinbruchstra\u00dfe, Linienzug 1-2, Fl\u00f6tzersteig und Linienzug 3-4 im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7427e_1_0": {"id": "7427e_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Ottakring werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die folgenden Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 4 der BO f\u00fcr Wien getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7427e_2_0": {"id": "7427e_2_0", "text": "Bestimmungen des Plans Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt;", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7427e_2_1": {"id": "7427e_2_1", "text": "die schwarzen Planzeichen behalten ihre Rechtskraft, sofern sie nicht rot \u00fcberdeckt, durchkreuzt oder durchgestrichen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7427e_2_2": {"id": "7427e_2_2", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 16. Juli 2014 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7427e_3_0": {"id": "7427e_3_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB: Innerhalb der mit BB2 bezeichneten und als Bauland/Gartensiedlungsgebiet gewidmeten Grundfl\u00e4chen darf die bebaute Grundfl\u00e4che 80 m2 bzw. 25 v. H. je Baulos nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMax": [{"name": "BebauteFlaecheMax", "value": "80 m2", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gartensiedlungsgebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["fl\u00e4che 80 m2 bzw. 25 v. H. je Baulos nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2", "BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/Gartensiedlungsgebiet", "Gartensiedlungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/Gartensiedlungsgebiet", "G"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Bauland/Gartensiedlungsgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}, "G": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB", "BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Widmung": {"value": ["Gartensiedlungsgebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BebauteFlaecheMax": {"value": ["80 m2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMax"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7427e_3_1": {"id": "7427e_3_1", "text": "F\u00fcr den Geb\u00e4udeumriss ist eine Dachneigung von bis zu 45 Grad zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "45 Grad", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DachneigungMax": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"DachneigungMax": {"value": ["45 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DachneigungMax": {"value": ["zu 45 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"DachneigungMax": {"value": {"zu 45 Grad": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"DachneigungMax": {"value": ["45 Grad"], "type": "content", "name": "DachneigungMax"}}}, "7427e_4_0": {"id": "7427e_4_0", "text": "Im \u00dcbrigen behalten die mit Gemeinderatsbeschluss vom 14. Dezember 2001, Pr. Zl. 276/01-GSV, PD 7427 festgesetzten Bestimmungen ihre Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7427e_4_1": {"id": "7427e_4_1", "text": "Der Abteilungsleiter: (interim.) Dipl.-Ing. Dr. Bernhard Steger", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["05", "06"], "full_gold": true, "full_annotators": ["05", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}