{"id": "7444", "sens": {"7444_0_0": {"id": "7444_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7444_0_1": {"id": "7444_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7444 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7444_0_2": {"id": "7444_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 19. Dezember 2003, Pr. Zl. 5283/2003\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7444 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Wagramer Stra\u00dfe, Am langen Felde, Breitenleer Stra\u00dfe, Zillingergasse, Hirschstettner Stra\u00dfe und Am Freihof im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Wagramer Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Hirschstettner Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Zillingergasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Breitenleer Stra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Breitenleer Stra\u00dfe", "Zillingergasse", "Hirschstettner Stra\u00dfe", "Wagramer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7444_1_0": {"id": "7444_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Kagran werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7444_2_0": {"id": "7444_2_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7444_4_0": {"id": "7444_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7444_4_1": {"id": "7444_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7444_5_0": {"id": "7444_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite unter 10,0 m Gehsteige mit insgesamt mindestens 2,0 m Breite, bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 1,5 m Breite, bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite, herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "1,5 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "10,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteVonBis": [{"name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "von 10,0 m bis unter 16,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["04", "05"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["04", "05"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["1,5 m", "2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["10,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["1,5 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"1,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m", "1,5 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7444_5_1": {"id": "7444_5_1", "text": "Innerhalb der Querschnitte der mit BB5 bezeichneten \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen sind jeweils Geh- und Radverkehrsanlagen im Ausma\u00df von insgesamt 3,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "3,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7444_5_2": {"id": "7444_5_2", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen Wagramer Stra\u00dfe und Kagraner Platz (im Abschnitt zwischen der Wagramer Stra\u00dfe und der Zillingergasse) wird innerhalb des Plangebietes die Herstellung jeweils einer Radverkehrsanlage bestimmt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Wagramer Stra\u00dfe und Kagraner Platz", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Zillingergasse", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Radverkehrsanlage", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Kagraner Platz", " Wagramer Stra\u00dfe", " Zillingergasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Wagramer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Wagramer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Zillingergasse", "Wagramer Stra\u00dfe", "Wagramer Stra\u00dfe und Kagraner Platz"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Nutzungsart": {"value": ["Radverkehrsanlage"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "7444_5_3": {"id": "7444_5_3", "text": "F\u00fcr den Querschnitt der Verkehrsfl\u00e4che Am Langen Felde wird bestimmt, dass innerhalb des Plangebietes Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung einer Baumreihe zu treffen ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Am Lnagen Felde", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"die Pflanzung einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7444_5_4": {"id": "7444_5_4", "text": "F\u00fcr den Querschnitt der Verkehrsfl\u00e4che Kagraner Platz \u00f6stlich der Eugen-Bormann-Gasse wird bestimmt, dass Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung einer Baumreihe zu treffen ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Eugen-Bormann-Gasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Kagraner Platz", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Kagraner Platz", " Eugen-Bormann-Gasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"die Pflanzung einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Kagraner Platz", "Eugen-Bormann-Gasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7444_6_0": {"id": "7444_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7444_7_0": {"id": "7444_7_0", "text": "Alle bebaubaren, jedoch unbebaut bleibenden Grundfl\u00e4chen sind, soweit sie nicht f\u00fcr unbedingt erforderliche Rangier- und Zufahrtszwecke ben\u00f6tigt werden, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Rangier- und Zufahrtszwecke", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [" unbebaut bleibenden Grundfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Nutzungsart": {"value": [], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["unbedingt erforderliche Rangier- und Zufahrtszwecke"], "type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}}, "7444_8_0": {"id": "7444_8_0", "text": "Die in Prozents\u00e4tzen angegebenen Beschr\u00e4nkungen der baulichen Ausn\u00fctzbarkeit beziehen sich jeweils auf die mit diesen Prozents\u00e4tzen bezeichneten und durch Fluchtlinien umgrenzten Fl\u00e4chen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7444_8_1": {"id": "7444_8_1", "text": "Bei Teilung dieser Fl\u00e4chen auf verschiedene Baupl\u00e4tze beziehen sich die angegebenen Prozents\u00e4tze auf die jeweils in diese Baupl\u00e4tze entfallenden Teile der bezeichneten Fl\u00e4chen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7444_9_0": {"id": "7444_9_0", "text": "Im Bereich der Orientierungsnummern Kagraner Platz 5-28, 30-32 und 35-50 d\u00fcrfen die Baumassen an den \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen zugewandten Fronten nicht gestaffelt werden, die Dachneigung hat zwischen 25 Grad und 45 Grad zu betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "condition"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "45 Grad", "type": "content"}], "DachneigungMin": [{"name": "DachneigungMin", "value": "25 Grad", "type": "content"}], "VerbotStaffelung": [{"name": "VerbotStaffelung", "value": true, "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Orientierungsnummern Kagraner Platz", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["04", "05"]}, "DachneigungMin": {"annotators": ["04", "05"]}, "VerbotStaffelung": {"annotators": ["05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "DachneigungMax": {"value": ["45 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "DachneigungMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMin"}, "VerbotStaffelung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotStaffelung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Orientierungsnummern Kagraner Platz"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "DachneigungMax": {"value": ["45 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "DachneigungMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMin"}, "VerbotStaffelung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotStaffelung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"45 Grad": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "DachneigungMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VerbotStaffelung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}}, "7444_9_1": {"id": "7444_9_1", "text": "Der First ist parallel zur Baulinie herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7444_10_0": {"id": "7444_10_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7444_11_0": {"id": "7444_11_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7444_12_0": {"id": "7444_12_0", "text": "Auf den mit EKZ BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Fachm\u00e4rkten zul\u00e4ssig, wobei innerhalb der Gesamtheit der mit EKZ BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen, die von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 7 c (1) BO f\u00fcr Wien in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che das Ausma\u00df von insgesamt 6.000 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["EKZ"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04"]}, "obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["EKZ"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7444_12_1": {"id": "7444_12_1", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 7 b (5) BO f\u00fcr Wien hat dabei die Mindestgr\u00f6\u00dfe von Baupl\u00e4tzen jeweils 2.500 m\u00b2 zu betragen, wobei auf diesen Baupl\u00e4tzen jeweils h\u00f6chstens 120 Stellpl\u00e4tze hergestellt werden d\u00fcrfen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"StellplatzMax": [{"name": "StellplatzMax", "value": "120", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"annotators": ["04"]}, "StellplatzMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "StellplatzMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7444_13_0": {"id": "7444_13_0", "text": "Auf der mit Spk BB3 bezeichneten Fl\u00e4che d\u00fcrfen Geb\u00e4ude bis zu einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von maximal 5,0 m f\u00fcr kulturelle Zwecke errichtet werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "5,0 m", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "kulturelle Zwecke", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"5,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Spk": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}, "EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["5,0 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Nutzungsart": {"value": [], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7444_13_1": {"id": "7444_13_1", "text": "Architekturelemente d\u00fcrfen diese Geb\u00e4udeh\u00f6he um maximal 3,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": {"EMPTY": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7444_14_0": {"id": "7444_14_0", "text": "Auf der mit BB6 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung einer maximal 0,5 m breiten und 9,0 m hohen L\u00e4rmschutzeinrichtung bzw. vollfl\u00e4chigen Einfriedung zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "vollfl\u00e4chig", "type": "condition"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "0,9 m", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}], "EinfriedungZulaessig": [{"name": "EinfriedungZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "TechnischeAufbautenHoeheMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["0,5 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "TechnischeAufbautenHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "TechnischeAufbautenHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "TechnischeAufbautenHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "TechnischeAufbautenHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04"]}, "obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "TechnischeAufbautenHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7444_14_1": {"id": "7444_14_1", "text": "Im Fall einer transparenten Ausf\u00fchrung sind Vorrichtungen zum Vogelschutz zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "transparent", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7444_15_0": {"id": "7444_15_0", "text": "Auf den mit Ak bezeichneten Fl\u00e4chen werden Arkaden mit einer lichten H\u00f6he von 4,5 m und einer lichten Breite von 3,0 m angeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ArkadeHoehe": [{"name": "ArkadeHoehe", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "Ak", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ArkadeHoehe": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"ArkadeHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "ArkadeHoehe"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ArkadeHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "ArkadeHoehe"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"ArkadeHoehe": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7444_15_1": {"id": "7444_15_1", "text": "Die Anordnung von statisch unbedingt erforderlichen St\u00fctzen ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7444_16_0": {"id": "7444_16_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 (3) und \u00a7 5 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7444_17_0": {"id": "7444_17_0", "text": "F\u00fcr die mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4chen wird bestimmt, dass der Raum ab einer H\u00f6he von 3,0 m \u00fcber dem Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem angrenzenden Bauland und der darunter liegende Raum der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zuzuordnen ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7444_17_1": {"id": "7444_17_1", "text": "Die Anordnung von statisch erforderlichen Konstruktionselementen (St\u00fctzen) ist an einer Grundst\u00fccksgrenze bis zu einem Ausma\u00df von 0,5 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04"]}, "obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7444_18_0": {"id": "7444_18_0", "text": "F\u00fcr die mit BB7 bezeichneten Fl\u00e4chen wird bestimmt, dass der Raum ab einer H\u00f6he von 4,5 m \u00fcber dem Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem angrenzenden Bauland (GB IV g EKZ BB2) und der darunter liegende Raum der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "EKZ", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "GB", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "IV", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7", "BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["darunter liegende Raum der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "EKZ", "GB"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["GB", "Raum ab einer H\u00f6he von 4,5 m \u00fcber dem Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem angrenzenden Bauland (GB IV g EKZ BB2) und der darunter liegende Raum der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"GB": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}, "Raum ab einer H\u00f6he von 4,5 m \u00fcber dem Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem angrenzenden Bauland (GB IV g EKZ BB2) und der darunter liegende Raum der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["GB"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BBAllgemein": {"value": ["EKZ"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2", "BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7444_19_0": {"id": "7444_19_0", "text": "Die gem\u00e4\u00df Plandokument 7467 (Beschluss des Gemeinderates vom 27. Juni 2001, Pr. Zl. 120/01-GSV) verh\u00e4ngte zeitlich begrenzte Bausperre nach \u00a7 8 (2) der BO f\u00fcr Wien wird durch diesen Beschluss f\u00fcr den Bereich des Plangebietes aufgehoben.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7444_19_1": {"id": "7444_19_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7444_19_2": {"id": "7444_19_2", "text": "Herbert Binder Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["04", "05"], "full_gold": true, "full_annotators": ["04", "05"], "full_reviewers": ["eszti"]}