{"id": "7445", "sens": {"7445_0_0": {"id": "7445_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7445_0_1": {"id": "7445_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7445 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7445_0_2": {"id": "7445_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 12. Dezember 2002, Pr. Zl. 04673/2002-GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7445 mit der rot strichpunktierten Linie umschriebene Gebiet zwischen M\u00e4rzstra\u00dfe, Kardinal-Rauscher-Platz, Huglgasse, Felberstra\u00dfe, Johnstra\u00dfe im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7445_1_0": {"id": "7445_1_0", "text": "Bezirk, Kat.G. Rudolfsheim werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7445_2_0": {"id": "7445_2_0", "text": "Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert seine weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7445_4_0": {"id": "7445_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7445_4_1": {"id": "7445_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7445_5_0": {"id": "7445_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 1,5 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "1,5 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteVonBis": [{"name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "von 10,0 m bis unter 16,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "05"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02", "05"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["02", "05"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m", "1,5 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": ["von 10,0 m bis unter 16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "05"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m\n1,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": {"von 10,0 m bis unter 16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7445_5_1": {"id": "7445_5_1", "text": "F\u00fcr die Verkehrsfl\u00e4che Goldschlagstra\u00dfe sind Vorkehrungen zu treffen, dass die Pflanzung von B\u00e4umen m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung von B\u00e4umen", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Goldschlagstra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von B\u00e4umen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Goldschlagstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Pflanzung von B\u00e4umen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "05"]}}, "attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung von B\u00e4umen": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Goldschlagstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von B\u00e4umen"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7445_6_0": {"id": "7445_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02"]}}}, "predicted_attributes": {}}, "7445_7_0": {"id": "7445_7_0", "text": "F\u00fcr das gesamte Plangebiet g\u00fcltige Bestimmungen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "05"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7445_8_0": {"id": "7445_8_0", "text": "An den Baulinien ist die Errichtung von Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "VorbautenVerbot": [{"name": "VorbautenVerbot", "value": "Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "VorbautenVerbot": {"value": ["Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien"], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "VorbautenVerbot": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "05"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "VorbautenVerbot": {"value": {"Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7445_8_1": {"id": "7445_8_1", "text": "Bauelemente, die der Gliederung und architektonischen Gestaltung der Schauseiten der Geb\u00e4ude dienen, d\u00fcrfen an Stra\u00dfen bis zu einer Breite von 16,0 m h\u00f6chstens 0,6 m, an Stra\u00dfen von mehr als 16,0 m Breite h\u00f6chstens 0,8 m \u00fcber die Baulinie vorragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "VorstehendeBauelementeAusladungMax": [{"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,8 m", "type": "content"}, {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,6 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["02"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["02"]}, "Massengliederung": {"annotators": ["05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,8 m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "05"]}}, "attributes": {"StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"0,8 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7445_9_0": {"id": "7445_9_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich errichteten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich errichtet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "05"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich errichtet": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}}, "7445_10_0": {"id": "7445_10_0", "text": "Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen sind mit Ausnahme betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen", "type": "conditionException"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": ["Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": ["Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen"], "type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}}, "7445_11_0": {"id": "7445_11_0", "text": "Pro Bauplatz darf nur ein Nebengeb\u00e4ude mit einer bebauten Fl\u00e4che von maximal 30 m\u00b2 errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": [{"name": "AnzahlGebaeudeMax", "value": "ein", "type": "content"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "30 m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"annotators": ["02", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02", "05"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"value": ["ein"], "type": null, "name": "AnzahlGebaeudeMax"}, "Flaechen": {"value": ["maximal 30 m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnzahlGebaeudeMax": {"value": [], "type": null, "name": "AnzahlGebaeudeMax"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "maximal 30 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "05"]}}, "attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"value": {"ein": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"maximal 30 m\u00b2\nbebauten Fl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Flaechen": {"value": ["maximal 30 m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["30 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}}, "7445_11_1": {"id": "7445_11_1", "text": "Die D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m\u00b2 entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachflaecheMin": [{"name": "DachflaecheMin", "value": "5 m\u00b2", "type": "condition"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["02", "05"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["02", "05"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": ["5 m\u00b2"], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "05"]}}, "attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "DachflaecheMin": {"value": {"5 m\u00b2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7445_11_2": {"id": "7445_11_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "05"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7445_12_0": {"id": "7445_12_0", "text": "Einfriedungen an seitlichen und hinteren Grundgrenzen der Liegenschaften im Bauland, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung angeordnet ist, d\u00fcrfen 2,0 m nicht \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "EinfriedungLage": [{"name": "EinfriedungLage", "value": "an seitlichen und hinteren Grundgrenzen", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "05"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["02", "05"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["02", "05"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungLage": {"value": ["an seitlichen und hinteren Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "05"]}}, "attributes": {"EinfriedungLage": {"value": {"an seitlichen und hinteren Grundgrenzen": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7445_13_0": {"id": "7445_13_0", "text": "F\u00fcr alle Fl\u00e4chen, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung vorgeschrieben ist, sind bei Errichtung unterirdischer Bauten Vorkehrungen zu treffen, dass f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne vorhanden bleiben.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne", "type": "content"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "05"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["02", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "05"]}}, "attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7445_14_0": {"id": "7445_14_0", "text": "F\u00fcr Teilbereiche des Plangebietes g\u00fcltige Bestimmungen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7445_15_0": {"id": "7445_15_0", "text": "Bei den auf mit BB 1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen errichteten Geb\u00e4uden d\u00fcrfen die Fenster der Aufenthaltsr\u00e4ume von Wohnungen im Erdgeschoss nicht zur Verkehrsfl\u00e4che gerichtet sein.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 1", "type": "condition"}], "Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Erdgeschoss", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "05"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {"VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02"]}, "prohibition": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgeschoss"], "type": "condition", "name": "Stockwerk"}}}, "7445_16_0": {"id": "7445_16_0", "text": "Auf den mit G BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von unterirdischen Bauten untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "unterirdischen Bauten", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "05"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["02", "05"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["unterirdischen Bauten"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2", "G"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["unterirdischen Bauten"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"unterirdischen Bauten": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7445_17_0": {"id": "7445_17_0", "text": "Innerhalb der mit BB 3 bezeichneten Fl\u00e4chen sind die D\u00e4cher der Geb\u00e4ude als begehbare Dachg\u00e4rten oder Dachterrassen auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 3", "type": "condition"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "begehbare Dachg\u00e4rten oder Dachterasse", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["02", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB 3": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7445_17_1": {"id": "7445_17_1", "text": "Die Ausgestaltung hat zumindest durch das Aufstellen von mit Erdreich bef\u00fcllten und bepflanzten Beh\u00e4ltern oder Blumentr\u00f6gen im Ausma\u00df von mehr als 50 v. H. der Dachfl\u00e4che zu erfolgen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnteilDachbegruenung": [{"name": "AnteilDachbegruenung", "value": "50 v. H.", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DachflaecheMin": {"annotators": ["02"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02"]}, "AnteilDachbegruenung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": ["50 v. H."], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnteilDachbegruenung": {"value": [], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "05"]}}, "attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": {"50 v. H.": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7445_18_0": {"id": "7445_18_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 4 bezeichneten Bereiche ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 4", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "05"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "05"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 4": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7445_18_1": {"id": "7445_18_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": true, "labels_reviewers": ["eszti"], "annotators": ["02", "05"], "full_gold": true, "full_annotators": ["02", "05"], "full_reviewers": ["eszti"]}