{"id": "7456e2", "sens": {"7456e2_0_0": {"id": "7456e2_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7456E2 Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7456e2_0_1": {"id": "7456e2_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 29. Juni 2011, Pr. Zl. 2020/2011\u2013GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7456E2 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Breitenfurter Stra\u00dfe, Verkehrsfl\u00e4che Code 12017 und Linienzug 1-10 im 23.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Breitenfurter Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7456e2_0_2": {"id": "7456e2_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Liesing werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7456e2_1_0": {"id": "7456e2_1_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt;", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7456e2_1_1": {"id": "7456e2_1_1", "text": "die schwarzen Planzeichen behalten ihre Rechtskraft, sofern sie nicht rot \u00fcberdeckt, durchkreuzt oder durchstrichen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7456e2_2_0": {"id": "7456e2_2_0", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7456e2_3_0": {"id": "7456e2_3_0", "text": "und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7456e2_4_0": {"id": "7456e2_4_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7456e2_5_0": {"id": "7456e2_5_0", "text": "Auf den mit G BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen ist ein Gel\u00e4ndeniveau von mindestens + 76,0 m \u00fcber Wiener Null und h\u00f6chstens + 78,0 m \u00fcber Wiener Null herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": [{"name": "HoehenlageGrundflaeche", "value": "von mindestens + 76,0 m \u00fcber Wiener Null und h\u00f6chstens + 78,0 m \u00fcber Wiener Null", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7456e2_6_0": {"id": "7456e2_6_0", "text": "Auf der mit \u00f6Dg BB21 bezeichneten Fl\u00e4che ist auf dem gem\u00e4\u00df BB2 herzustellenden Gel\u00e4ndeniveau die Grundfl\u00e4che f\u00fcr die Herstellung eines fu\u00dfg\u00e4ngerzonenartigen \u00f6ffentlichen Durchgangs freizuhalten sowie seine \u00f6ffentliche Benutzung zu dulden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "\u00d6dg", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB21", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["\u00f6Dg", "BB2", "BB21"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2", "\u00f6Dg"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"\u00f6Dg\nBB2\nBB21": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB21", "\u00f6Dg", "BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7456e2_6_1": {"id": "7456e2_6_1", "text": "Die Fl\u00e4che ist von jeglicher \u00fcber dem gem\u00e4\u00df BB2 herzustellenden Niveau liegenden Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "von jeglicher \u00fcber dem gem\u00e4\u00df BB2 herzustellenden Niveau liegenden Bebauung", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7456e2_6_2": {"id": "7456e2_6_2", "text": "Der nicht f\u00fcr die fu\u00dfg\u00e4ngerzonenartige Ausgestaltung ben\u00f6tigte Teil der Fl\u00e4che, mindestens jedoch im Ausma\u00df von 20 v. H., ist g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual", "value": "20 v. H.", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "EMPTY": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["20 v. H."], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}}}, "7456e2_7_0": {"id": "7456e2_7_0", "text": "F\u00fcr die mit BB33 bezeichneten Fl\u00e4chen wird bestimmt: Der h\u00f6chste Punkt des zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4udes darf die H\u00f6he von 92,0 m \u00fcber Wiener Null nicht \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB33", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxWN": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxWN", "value": "92,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["92,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB33"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["92,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"92,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB33": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxWN": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxWN"}, "Planzeichen": {"value": ["BB33"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7456e2_7_1": {"id": "7456e2_7_1", "text": "Die Errichtung von Geb\u00e4udeteilen und technischen Aufbauten gem\u00e4\u00df \u00a7 81 Abs. 6 BO f\u00fcr Wien ist mit Ausnahme von im unbedingt erforderlichen Ausma\u00df der Belichtung dienenden Aufbauten, Aufzugssch\u00e4chten und Treppenh\u00e4usern untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": false, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "conditionException": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7456e2_7_2": {"id": "7456e2_7_2", "text": "Flachd\u00e4cher sind nach dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7456e2_8_0": {"id": "7456e2_8_0", "text": "F\u00fcr die mit BB34 bezeichneten Fl\u00e4chen wird bestimmt: Der h\u00f6chste Punkt des zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4udes darf die H\u00f6he von 90,5 m \u00fcber Wiener Null um h\u00f6chstens 3,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB34", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxWN": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxWN", "value": "94 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["90,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB34"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["90,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"90,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB34": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxWN": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxWN"}, "Planzeichen": {"value": ["BB34"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7456e2_8_1": {"id": "7456e2_8_1", "text": "Dar\u00fcber hinaus ist die Errichtung von Geb\u00e4udeteilen und technischen Aufbauten gem\u00e4\u00df \u00a7 81 Abs. 6 BO f\u00fcr Wien mit Ausnahme von im unbedingt erforderlichen Ausma\u00df der Belichtung dienenden Aufbauten untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": false, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7456e2_8_2": {"id": "7456e2_8_2", "text": "Flachd\u00e4cher sind nach dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7456e2_9_0": {"id": "7456e2_9_0", "text": "F\u00fcr die mit BB35 bezeichneten Fl\u00e4chen wird bestimmt: Ab einer H\u00f6he von 92,0 m \u00fcber Wiener Null darf die bebaute Fl\u00e4che h\u00f6chstens", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB35"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"bebaute Fl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB35": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "7456e2_10_0": {"id": "7456e2_10_0", "text": "v.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "7456e2_10_1": {"id": "7456e2_10_1", "text": "H. der mit Fluchtlinien umgrenzten Grundfl\u00e4che betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "7456e2_10_2": {"id": "7456e2_10_2", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4udes darf die H\u00f6he von 94,2 m \u00fcber Wiener Null nicht \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxWN": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxWN", "value": "94,2 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["94,2 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["94,2 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"94,2 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxWN": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxWN"}}}, "7456e2_10_3": {"id": "7456e2_10_3", "text": "Dar\u00fcber hinaus ist die Errichtung von Geb\u00e4udeteilen und technischen Aufbauten gem\u00e4\u00df \u00a7 81 Abs. 6 BO f\u00fcr Wien mit Ausnahme von im unbedingt erforderlichen Ausma\u00df der Belichtung dienenden Aufbauten, Aufzugssch\u00e4chten und Treppenh\u00e4usern untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": false, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02", "06"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["02"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"contentException": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7456e2_10_4": {"id": "7456e2_10_4", "text": "Flachd\u00e4cher sind nach dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7456e2_11_0": {"id": "7456e2_11_0", "text": "F\u00fcr die mit BB36 bezeichneten Fl\u00e4chen wird bestimmt: Der h\u00f6chste Punkt des zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4udes darf die H\u00f6he von 78,0 m \u00fcber Wiener Null nicht \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB36", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxWN": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxWN", "value": "78,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["78,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB36"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["78,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"78,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB36": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxWN": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxWN"}, "Planzeichen": {"value": ["BB36"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7456e2_11_1": {"id": "7456e2_11_1", "text": "Die Errichtung von Geb\u00e4udeteilen und technischen Aufbauten gem\u00e4\u00df \u00a7 81 Abs. 6 BO f\u00fcr Wien ist mit Ausnahme von im unbedingt erforderlichen Ausma\u00df der Belichtung dienenden Aufbauten untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": false, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02", "06"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"contentException": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7456e2_11_2": {"id": "7456e2_11_2", "text": "Die Dachfl\u00e4chen von Geb\u00e4uden sind nach dem Stand der technischen Wissenschaften intensiv, mit einer mindestens 0,5 m starken Erdschicht zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7456e2_12_0": {"id": "7456e2_12_0", "text": "F\u00fcr die mit BB37 bezeichneten Fl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum bis 4,8 m \u00fcber der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet, der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Gemischtes Baugebiet mit den im Plan angegebenen Bestimmungen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB37", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Gemischtes Baugebiet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB37"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "Bauland/Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB37": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che\nBauland/Gemischtes Baugebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB37"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "7456e2_13_0": {"id": "7456e2_13_0", "text": "Im \u00dcbrigen haben die Planzeichen die Bedeutung, die sich aus dem Gemeinderatsbeschluss vom 4. November 2003, PD 7456 ergibt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7456e2_13_1": {"id": "7456e2_13_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["02", "06"], "full_gold": true, "full_annotators": ["02", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}