{"id": "7457", "sens": {"7457_0_0": {"id": "7457_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7457 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7457_0_1": {"id": "7457_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 30.06.2005, Pr. Zl. 2523/2005\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7457 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Thujagasse, Linienzug 1-4, Linienzug 4-5 (Breitenleer Stra\u00dfe), Linienzug 5-6, Linienzug 6-8 (Schukowitzgasse) und Linienzug 8-11 im 22.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Breitenleer Stra\u00dfe", "Schukowitzgasse", "Thujagasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7457_0_2": {"id": "7457_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Breitenlee und E\u00dfling werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7457_1_0": {"id": "7457_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7457_3_0": {"id": "7457_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7457_3_1": {"id": "7457_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7457_4_0": {"id": "7457_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite, herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "05"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "05"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"11,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7457_4_1": {"id": "7457_4_1", "text": "F\u00fcr den Querschnitt der Breitenleer Stra\u00dfe wird die Herstellung einer mindestens 3,0 m breiten Radverkehrsanlage bestimmt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Breitenleer Stra\u00dfe", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Radverkehrsanlage", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Breitenleer Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "05"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Breitenleer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Breitenleer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Nutzungsart": {"value": ["Radverkehrsanlage"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "7457_4_2": {"id": "7457_4_2", "text": "F\u00fcr den Querschnitt der Breitenleer Stra\u00dfe ist Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung von zwei Baumreihen zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Breitenleer Stra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung von zwei Baumreihen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Breitenleer Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von zwei Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "05"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Breitenleer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung von zwei Baumreihen": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von zwei Baumreihen"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Breitenleer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7457_5_0": {"id": "7457_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7457_6_0": {"id": "7457_6_0", "text": "Auf der mit L BB1 bezeichneten Fl\u00e4che d\u00fcrfen nur Geb\u00e4ude errichtet werden, deren Geb\u00e4udeh\u00f6he 4,5 m nicht \u00fcberschreitet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "L", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "L", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "05"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"4,5 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": ["L"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7457_6_1": {"id": "7457_6_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf die ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um nicht mehr als 4,0 m \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,0 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "ausgef\u00fchrt", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,0 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,0 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "05"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"ausgef\u00fchrt": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,0 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}}}, "7457_7_0": {"id": "7457_7_0", "text": "Auf den mit L BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Geb\u00e4uden nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "L", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": false, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "L", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["L"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": "content", "name": "ErrichtungGebaeude"}}}, "7457_8_0": {"id": "7457_8_0", "text": "Auf der mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4che d\u00fcrfen nur Geb\u00e4ude errichtet werden, deren Geb\u00e4udeh\u00f6he 3,5 m nicht \u00fcberschreitet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "3,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "05"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"3,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7457_8_1": {"id": "7457_8_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf die ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um nicht mehr als 4,0 m \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,0 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "ausgef\u00fchrt", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,0 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,0 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "05"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"ausgef\u00fchrt": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,0 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}}}, "7457_9_0": {"id": "7457_9_0", "text": "Auf der mit BB5 bezeichneten Fl\u00e4che ist eine Dachneigung bis 45 Grad zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "45 Grad", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DachneigungMax": {"annotators": ["03", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {"DachneigungMax": {"value": ["45 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DachneigungMax": {"value": ["45 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"DachneigungMax": {"value": {"45 Grad": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7457_9_1": {"id": "7457_9_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf die ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um nicht mehr als 4,0 m \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,0 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "ausgef\u00fchrt", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,0 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,0 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "05"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"ausgef\u00fchrt": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,0 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}}}, "7457_10_0": {"id": "7457_10_0", "text": "Auf der mit L BB6 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung von Wohngeb\u00e4uden untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "L", "type": "condition"}], "VerbotWohnung": [{"name": "VerbotWohnung", "value": true, "type": "content"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Wohngeb\u00e4ude", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "L", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}, "VerbotWohnung": {"annotators": ["03"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}, "VerbotWohnung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["L"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Nutzungsart": {"value": ["Wohngeb\u00e4ude"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7457_11_0": {"id": "7457_11_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 3 Wiener Kleingartengesetz wird bestimmt: Die mit Eklw BB3 bezeichneten Fl\u00e4chen sind der Errichtung von Gemeinschaftsanlagen vorbehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Eklw", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Eklw", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gemeinschaftsanlage", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Eklw", "der Errichtung von Gemeinschaftsanlagen", "Ekl", "Gemeinschaftsanlagen"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Eklw", "der Errichtung von Gemeinschaftsanlagen", "Ekl", "Gemeinschaftsanlagen"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Eklw\nder Errichtung von Gemeinschaftsanlagen\nEkl\nGemeinschaftsanlagen": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "05"]}, "content": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Eklw", "Gemeinschaftsanlage"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7457_11_1": {"id": "7457_11_1", "text": "Die zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude d\u00fcrfen jeweils eine bebaute Fl\u00e4che von 100 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BebauteFlaecheMax": [{"name": "BebauteFlaecheMax", "value": "100 m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03", "05"]}, "Kleinhaeuser": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Kleinhaeuser": {"value": [], "type": null, "name": "Kleinhaeuser"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Kleinhaeuser": {"value": [], "type": null, "name": "Kleinhaeuser"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"bebaute Fl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "05"]}}}}}, "Kleinhaeuser": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Flaechen": {"value": ["Fl\u00e4che von 100 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten", "bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "BebauteFlaecheMax": {"value": ["100 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMax"}}}, "7457_11_2": {"id": "7457_11_2", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7457_11_3": {"id": "7457_11_3", "text": "Herbert Binder Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["03", "05"], "full_gold": true, "full_annotators": ["03", "05"], "full_reviewers": ["eszti"]}