{"id": "7464", "sens": {"7464_0_0": {"id": "7464_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7464_0_1": {"id": "7464_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7464 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7464_0_2": {"id": "7464_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 23. April 2003, Pr. Zl. 01112/2003\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7464 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinie bzw. Bezirksgrenze umschriebene Gebiet zwischen Hernalser Hauptstra\u00dfe, Ortliebgasse, Bezirksgrenze (Ottakringer Stra\u00dfe, Johann-Nepomuk-Berger-Platz, Rosensteingasse, Lorenz-Bayer-Platz) und Rosensteingasse im 17.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Ortliebgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Lorenz-Bayer-Platz", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Hernalser Hauptstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Johann-Nepomuk-Berger-Platz", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Rosensteingasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Ottakringer Stra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Ottakringer Stra\u00dfe", "Johann-Nepomuk-Berger-Platz", "Lorenz-Bayer-Platz", "Hernalser Hauptstra\u00dfe", "Rosensteingasse", "Ortliebgasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7464_0_3": {"id": "7464_0_3", "text": "Bezirk, Kat. G. Hernals sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Schutzzone"], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7464_1_0": {"id": "7464_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebiets liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7464_3_0": {"id": "7464_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7464_3_1": {"id": "7464_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7464_4_0": {"id": "7464_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite unter 10,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 0,8 m Breite, bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 1,5 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "1,5 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "0,8 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteVonBis": [{"name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "von 10,0 m bis unter 16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "10,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "06"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "06"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["03", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["03", "06"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m", "0,8 m", "1,5 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": ["von 10,0 m bis unter 16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["10,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m", "1,5 m", "0,8 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": ["von 10,0 m bis unter 16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["10,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}, "1,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}, "0,8 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": {"von 10,0 m bis unter 16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"10,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7464_4_1": {"id": "7464_4_1", "text": "Am Parhamerplatz vor ONr. 18 (AHS Vorplatz) und Geblergasse ONr. 73-83 sowie in der Ortliebgasse gg\u00fc ONr. 20-30 ist Vorsorge zur Pflanzung von einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "AHS Vorplatz", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Ortliebgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Am Parhamerplatz", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Geblergasse", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung von einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Ortliebgasse", " Vorplatz", " Geblergasse", " Parhamerplatz"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Ortliebgasse", " Vorplatz", " Geblergasse", " Parhamerplatz"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Ortliebgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}, " Vorplatz": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}, " Geblergasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}, " Parhamerplatz": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung von einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7464_5_0": {"id": "7464_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7464_6_0": {"id": "7464_6_0", "text": "An allen Baulinien ist die Errichtung von Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "VorbautenVerbot": [{"name": "VorbautenVerbot", "value": "Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "06"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "VorbautenVerbot": {"value": ["Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien"], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "VorbautenVerbot": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "VorbautenVerbot": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7464_6_1": {"id": "7464_6_1", "text": "Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Ausgestaltung der Schauseiten dienen, d\u00fcrfen an Stra\u00dfen bis 16,0 m Breite h\u00f6chstens 0,6 m und an Stra\u00dfen von mehr als 16,0 m Breite h\u00f6chstens 0,8 m \u00fcber die Baulinie ragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": [{"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,8 m", "type": "content"}, {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,6 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["03", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["03", "06"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,8 m", "0,6 m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,6 m", "0,8 m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"0,6 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}, "0,8 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7464_7_0": {"id": "7464_7_0", "text": "Entlang der Baulinien in Schutzzonen d\u00fcrfen Baumassen nicht gestaffelt werden, die Dachneigung darf 35 Grad nicht unterschreiten.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "VerbotStaffelung": [{"name": "VerbotStaffelung", "value": true, "type": "content"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "35 Grad", "type": "content"}], "InSchutzzone": [{"name": "InSchutzzone", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "06"]}, "DachneigungMin": {"annotators": ["03", "06"]}, "InSchutzzone": {"annotators": ["03", "06"]}, "VerbotStaffelung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Schutzzon"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "VerbotStaffelung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotStaffelung"}, "DachneigungMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Schutzzon"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "VerbotStaffelung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotStaffelung"}, "DachneigungMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Schutzzon": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "VerbotStaffelung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "DachneigungMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7464_8_0": {"id": "7464_8_0", "text": "An den zu den Verkehrsfl\u00e4chen der Hernalser Hauptstra\u00dfe, Rosensteingasse, Lorenz-Bayer-Park zwischen den ONr. 1-6 und der Taubergasse gerichteten Geb\u00e4udefronten sind Hauptfenster von Wohnungen im Erdgescho\u00df nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Erdgescho\u00df", "type": "condition"}], "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Taubergasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Hernalser Hauptstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Rosensteingasse", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Stockwerk": {"annotators": ["03", "06"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03", "06"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Taubergasse", " Rosensteingasse", " Hernalser Hauptstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Taubergasse", " Hauptstra\u00dfe", " Rosensteingasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"Stockwerk": {"value": {"Erdgescho\u00df": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "condition": {"annotators": ["06"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Taubergasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}, " Hauptstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}, " Rosensteingasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": "condition", "name": "Stockwerk"}}}, "7464_9_0": {"id": "7464_9_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der im Bauland zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf nicht mehr als 4,5 m \u00fcber der ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}}}, "7464_10_0": {"id": "7464_10_0", "text": "Die D\u00e4cher der auf den mit der Festsetzung Bauland/ Wohngebiet- oder gemischtes Baugebiet, zum Teil Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse I bezeichneten Grundfl\u00e4chen zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude sind bis zu einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von 7,5 m entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasd\u00e4cher handelt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "I", "type": "condition"}], "BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}, {"name": "Dachart", "value": "Glasdach", "type": "conditionException"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "7,5 m", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "gemischtes Baugebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Wohngebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["03", "06"]}, "BegruenungDach": {"annotators": ["03", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "06"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["7,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Glasdach", "Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["7,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Glasdach": {"type": {"contentException": {"annotators": ["03"]}, "conditionException": {"annotators": ["06"]}}}, "Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"7,5 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Wohngebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["7,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "Wohngebiet", "gemischtes Baugebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["7,5 m"], "type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7464_10_1": {"id": "7464_10_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "EMPTY": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7464_11_0": {"id": "7464_11_0", "text": "Einfriedungen auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Fl\u00e4chen d\u00fcrfen ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "06"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7464_12_0": {"id": "7464_12_0", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Grundfl\u00e4che darf h\u00f6chstens 30 m2 je Bauplatz betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "30 m2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 30 m2"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 30 m2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 30 m2": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["30 m2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}}, "7464_12_1": {"id": "7464_12_1", "text": "Die D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m2 entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasd\u00e4cher handelt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "DachflaecheMin": [{"name": "DachflaecheMin", "value": "5 m2", "type": "condition"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}, {"name": "Dachart", "value": "Glasdach", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "06"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["03", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "DachflaecheMin": {"value": ["5 m2"], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "DachflaecheMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Glasdach", "Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "DachflaecheMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Glasdach": {"type": {"contentException": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}, "Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7464_12_2": {"id": "7464_12_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7464_13_0": {"id": "7464_13_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7464_14_0": {"id": "7464_14_0", "text": "Innerhalb der als Bauland gewidmeten und mit G bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen unterirdische Bauten oder Bauteile nur in einem Ausma\u00df von maximal 20 v. H. des Bauplatzes errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "20 v. H.", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["maximal 20 v. H."], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland gewidmeten und mit G", "Bauland", "G"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["maximal 20 v. H."], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["G", "Bauland", "Bauland gewidmeten und mit G"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"maximal 20 v. H.": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"G": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}, "Bauland": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}, "Bauland gewidmeten und mit G": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "EMPTY": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7464_15_0": {"id": "7464_15_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7464_16_0": {"id": "7464_16_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7464_17_0": {"id": "7464_17_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten und als Bauland/ Wohngebiet- oder gemischtes Baugebiet, zum Teil Gesch\u00e4ftsviertel, gewidmeten Grundfl\u00e4chen darf das Ausma\u00df der bebauten Fl\u00e4che maximal 50 v.H. des jeweiligen Teiles des Bauplatzes betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "50 v.H.", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "gemischtes Baugebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Wohngebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "maximal 50 v.H."], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/ Wohngebiet- oder gemischtes Baugebiet, zum Teil Gesch\u00e4ftsviertel,", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["maximal 50 v.H.", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/ Wohngebiet- oder gemischtes Baugebiet, zum Teil Gesch\u00e4ftsviertel,", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"maximal 50 v.H.": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}, "bebauten Fl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Bauland/ Wohngebiet- oder gemischtes Baugebiet, zum Teil Gesch\u00e4ftsviertel,": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}, "Wohngebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Flaechen": {"value": ["maximal 50 v.H.", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "Wohngebiet", "gemischtes Baugebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BebauteFlaecheMaxProzentual": {"value": ["50 v.H."], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxProzentual"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7464_18_0": {"id": "7464_18_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten und als Bauland/ Wohngebiet- oder gemischtes Baugebiet, zum Teil Gesch\u00e4ftsviertel, gewidmeten Grundfl\u00e4chen darf das Ausma\u00df der bebauten Fl\u00e4che maximal 60 v.H. des jeweiligen Teiles des Bauplatzes betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "60 v.H.", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "gemischtes Baugebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Wohngebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "maximal 60 v.H."], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/ Wohngebiet- oder gemischtes Baugebiet, zum Teil Gesch\u00e4ftsviertel,", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["maximal 60 v.H.", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/ Wohngebiet- oder gemischtes Baugebiet, zum Teil Gesch\u00e4ftsviertel,", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"maximal 60 v.H.": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}, "bebauten Fl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Bauland/ Wohngebiet- oder gemischtes Baugebiet, zum Teil Gesch\u00e4ftsviertel,": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}, "Wohngebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Flaechen": {"value": ["maximal 60 v.H.", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "Wohngebiet", "gemischtes Baugebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BebauteFlaecheMaxProzentual": {"value": ["60 v.H."], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxProzentual"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7464_19_0": {"id": "7464_19_0", "text": "Auf den mit G BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Errichtung von unterirdischen Bauten untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": false, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}], "UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["unterirdischen Bauten"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["unterirdischen Bauten"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"unterirdischen Bauten": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7464_20_0": {"id": "7464_20_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 Abs. 3 und \u00a7 5 Abs. 7 der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7464_21_0": {"id": "7464_21_0", "text": "F\u00fcr die mit BB5 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird festgesetzt, dass der Raum bis zur Garagendeckenoberkante dem Bauland/gemischten Baugebiet zur Errichtung einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen und der Raum dar\u00fcber dem Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet/Sportanlage zugeordnet ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": [{"name": "AnlageZumEinstellenVorhanden", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/gemischten Baugebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet/Sportanlage", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Erholungsgebiet", "Raum bis zur Garagendeckenoberkante dem Bauland/gemischten Baugebiet zur Errichtung einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen und der Raum dar\u00fcber dem Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet/Sportanlage"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Garagendeckenoberkante dem Bauland/gemischten Baugebiet zur Errichtung einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen und der Raum dar\u00fcber dem Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet/Sportanlage", "Erholungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Raum bis zur Garagendeckenoberkante dem Bauland/gemischten Baugebiet zur Errichtung einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen und der Raum dar\u00fcber dem Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet/Sportanlage": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}, "Erholungsgebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Erholungsgebiet", "gemischten Baugebiet", "Gr\u00fcnland"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7464_21_1": {"id": "7464_21_1", "text": "Die Errichtung von Stiegenaufg\u00e4ngen, Liftsch\u00e4chten und sonstigen f\u00fcr den Betrieb der Garage unbedingt notwendigen Anlagen ist im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}}, "predicted_attributes": {}}, "7464_21_2": {"id": "7464_21_2", "text": "Oberhalb der Garagendecke muss die Aufbringung eines Erdk\u00f6rpers mit einer M\u00e4chtigkeit von mindestens 1,5 m gew\u00e4hrleistet sein.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Aufbringung eines Erdk\u00f6rpers mit einer M\u00e4chtigkeit von mindestens 1,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7464_22_0": {"id": "7464_22_0", "text": "F\u00fcr die mit BB6 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird festgesetzt, dass der Raum bis zur Geb\u00e4udedeckenoberkante dem Bauland/Wohngebiet und der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Wohngebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Geb\u00e4udedeckenoberkante dem Bauland/Wohngebiet und der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Geb\u00e4udedeckenoberkante dem Bauland/Wohngebiet und der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Raum bis zur Geb\u00e4udedeckenoberkante dem Bauland/Wohngebiet und der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}, "Wohngebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7464_22_1": {"id": "7464_22_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "annotators": ["03", "06"], "labels_gold": false, "full_gold": true, "full_annotators": ["03", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}