{"id": "7527", "sens": {"7527_0_0": {"id": "7527_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7527_0_1": {"id": "7527_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7527 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7527_0_2": {"id": "7527_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 23. Mai 2003, Pr. Zl. 1618/2003\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7527 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Linienzug 1-2 (Azaleengasse), Fuchsienweg, Rautenweg, Linienzug 3-6, Breitenleer Stra\u00dfe, Spargelfeldstra\u00dfe und Linienzug 7-1 im 22.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Spargelfeldstra\u00dfe", "Fuchsienweg", "Azaleengasse", "Breitenleer Stra\u00dfe", "Rautenweg"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7527_0_3": {"id": "7527_0_3", "text": "Bezirk, Kat. G. Hirschstetten und Breitenlee werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7527_1_0": {"id": "7527_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7527_3_0": {"id": "7527_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7527_3_1": {"id": "7527_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a74 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7527_4_0": {"id": "7527_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite unter 10,0 m niveaugleiche Gehsteige mit jeweils mindestens 0,8 m Breite, bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m Gehsteige, die auch niveaugleich ausgef\u00fchrt werden k\u00f6nnen, mit jeweils mindestens 1,5 m Breite, bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite, herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "0,8 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "10,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteVonBis": [{"name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "von 10,0 m bis unter 16,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02", "04"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["02"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02", "04"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["0,8 m", "2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["10,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": ["von 10,0 m bis unter 16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["0,8 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"0,8 m\n2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"10,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": {"von 10,0 m bis unter 16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["0,8 m", "2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7527_4_1": {"id": "7527_4_1", "text": "Die Integration von Gehsteigen in Geh- und Radverkehrsanlagen ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7527_4_2": {"id": "7527_4_2", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Breitenleer Stra\u00dfe und des Rautenweges wird innerhalb des Plangebietes die Herstellung einer Geh- und Radverkehrsanlage von jeweils mindestens 3,5 m Breite bestimmt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Rautenweg", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Breitenleer Stra\u00dfe", "type": "condition"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02", "04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Rautenweg", "Breitenleer Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"Rautenweg\nBreitenleer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Breitenleer Stra\u00dfe", "Rautenweg"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Nutzungsart": {"value": ["Radverkehrsanlage"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "7527_4_3": {"id": "7527_4_3", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Breitenleer Stra\u00dfe, der Ziegelhofstra\u00dfe und des Rautenweges (\u00f6stlich des Fuchsienweges) wird bestimmt, dass innerhalb des Plangebietes Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung von jeweils einer Baumreihe zu treffen ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Rautenweg", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Fuchsienweg", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Breitenleer Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Ziegelhofstra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung von jeweils einer Baumreihe", "type": "content"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Rautenweg", "Fuchsienweg", "Breitenleer Stra\u00dfe", "Ziegelhofstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von jeweils einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"Rautenweg\nFuchsienweg\nBreitenleer Stra\u00dfe\nZiegelhofstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung von jeweils einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von jeweils einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Fuchsienweg", "Ziegelhofstra\u00dfe", "Breitenleer Stra\u00dfe", "Rautenweg"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7527_4_4": {"id": "7527_4_4", "text": "F\u00fcr den Querschnitt des Rautenweges (im Abschnitt zwischen dem Fuchsienweg und der Spargelfeldstra\u00dfe) wird bestimmt, dass Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung von zwei Baumreihen zu treffen ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Rautenweg", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Fuchsienweg", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Spargelfeldstra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung von zwei Baumreihen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Rautenweg", "Fuchsienweg", "Spargelfeldstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von zwei Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Rautenweg\nFuchsienweg\nSpargelfeldstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung von zwei Baumreihen": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von zwei Baumreihen"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7527_5_0": {"id": "7527_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7527_6_0": {"id": "7527_6_0", "text": "Im gesamten Plangebiet darf der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher die ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um nicht mehr als 4,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"ausgef\u00fchrt": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}}}, "7527_7_0": {"id": "7527_7_0", "text": "Im Bauland sind alle bebaubaren, jedoch unbebaut bleibenden Grundfl\u00e4chen, soweit sie nicht f\u00fcr unbedingt erforderliche Rangier- und Zufahrtszwecke ben\u00f6tigt werden, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Rangier- und Zufahrtszwecke", "type": "conditionException"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [" unbebaut bleibenden Grundfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [" unbebaut bleibenden Grundfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {" unbebaut bleibenden Grundfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["02"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Nutzungsart": {"value": [], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["unbedingt erforderliche Rangier- und Zufahrtszwecke"], "type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}}, "7527_8_0": {"id": "7527_8_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7527_9_0": {"id": "7527_9_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7527_10_0": {"id": "7527_10_0", "text": "Entlang der mit BB2 bezeichneten Baulinien ist die Errichtung von maximal 3,0 m hohen L\u00e4rmschutzeinrichtungen bzw. vollfl\u00e4chigen Einfriedungen zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "vollfl\u00e4chig", "type": "condition"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "3.0 m", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "EinfriedungZulaessig": [{"name": "EinfriedungZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "04"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["02"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["vollfl\u00e4chig"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [""], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"vollfl\u00e4chig": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7527_11_0": {"id": "7527_11_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4chen sind Geb\u00e4ude bzw. Geb\u00e4udeteile, die in einem Abstand von weniger als 12,0 m von der vorderen Baufluchtlinie errichtet werden, in der gekuppelten Bauweise mit einem parallel zur Baulinie verlaufenden First auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "gekuppelt", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "04"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "BauweiseID": {"value": ["gekuppelt"], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"gekuppelt": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BauweiseID": {"value": ["gekuppelt"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7527_11_1": {"id": "7527_11_1", "text": "Geb\u00e4ude bzw. Geb\u00e4udeteile, die in einem Abstand von mehr als 12,0 m von der vorderen Baufluchtlinie errichtet werden, sind entweder mit einem zu einer seitlichen Grundgrenze hin in einem Winkel von 30\u00b0 bis 45\u00b0 ansteigenden Pultdach oder freistehend auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Pultdach", "type": "content"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "45\u00b0", "type": "content"}], "DachneigungMin": [{"name": "DachneigungMin", "value": "30\u00b0", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "04"]}, "Dachart": {"annotators": ["02", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["02"]}, "DachneigungMin": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "Dachart": {"value": ["Pultdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["45\u00b0"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "DachneigungMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Dachart": {"value": ["Pultdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["45\u00b0"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "DachneigungMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Pultdach": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"45\u00b0": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "DachneigungMin": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Pultdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}}}, "7527_11_2": {"id": "7527_11_2", "text": "Bei der Ausf\u00fchrung der Pultd\u00e4cher darf die an der Grundgrenze errichtete Feuermauer eine H\u00f6he von 9,0 m nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Pultdach", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["02", "04"]}, "TechnischeAufbautenHoeheMax": {"annotators": ["02"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Dachart": {"value": ["Pultdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "TechnischeAufbautenHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "TechnischeAufbautenHoeheMax"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": ["Pultdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "TechnischeAufbautenHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "TechnischeAufbautenHoeheMax"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"Pultdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "TechnischeAufbautenHoeheMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Pultdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}}, "7527_12_0": {"id": "7527_12_0", "text": "Auf den mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4chen darf die bebaute Grundfl\u00e4che von Geb\u00e4uden das Ausma\u00df von jeweils 150 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMax": [{"name": "BebauteFlaecheMax", "value": "150 m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["fl\u00e4che von Geb\u00e4uden das Ausma\u00df von jeweils 150 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"fl\u00e4che von Geb\u00e4uden das Ausma\u00df von jeweils 150 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "BebauteFlaecheMax": {"value": ["150 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMax"}}}, "7527_12_1": {"id": "7527_12_1", "text": "Im Kupplungsfall darf die L\u00e4nge der an der Grundgrenze angebauten Front 15,0 m nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"BauweiseID": {"annotators": ["02"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"BauweiseID": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7527_12_2": {"id": "7527_12_2", "text": "Feuermauern an der Grundgrenze sind mit einer H\u00f6he von 9,0 m begrenzt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7527_13_0": {"id": "7527_13_0", "text": "Auf den mit L BB5 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von ober- und unterirdischen Baulichkeiten untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "L", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "ober- und unterirdischen Baulichkeit", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "L", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["ober- und unterirdischen Baulichkeit"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"ober- und unterirdischen Baulichkeit": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["L"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7527_14_0": {"id": "7527_14_0", "text": "Auf den mit L BB6 bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen nur Geb\u00e4ude errichtet werden deren Geb\u00e4udeh\u00f6he 6,5 m nicht \u00fcberschreitet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "L", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "6,5 m", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "L", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["6,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["6,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"6,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["6,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": ["L"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7527_15_0": {"id": "7527_15_0", "text": "Auf den mit SwwL BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Errichtung von landwirtschaftlichen Nutzbauten nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "SwwL", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "landwirtschaftlichen Nutzbauten", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "SwwL", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["SwwL"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Nutzungsart": {"value": ["landwirtschaftlichen Nutzbauten"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7527_15_1": {"id": "7527_15_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Binder Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["02", "04"], "full_gold": true, "full_annotators": ["02", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}