{"id": "7528", "sens": {"7528_0_0": {"id": "7528_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7528_0_1": {"id": "7528_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7528 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7528_0_2": {"id": "7528_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 26. September 2002, Pr. Zl. 3605/2002\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7528 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Br\u00fcnner Stra\u00dfe, Shuttleworthstra\u00dfe und Stra\u00dfe Code 6394 im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Shuttleworthstra\u00dfe", "Br\u00fcnner Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7528_1_0": {"id": "7528_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Gro\u00dfjedlersdorf II werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7528_2_0": {"id": "7528_2_0", "text": "Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert, soweit er innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegt, seine weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7528_4_0": {"id": "7528_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7528_4_1": {"id": "7528_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7528_5_0": {"id": "7528_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m Gehsteige mit insgesamt mindestens 3 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2 m Breite, herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "3 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteVonBis": [{"name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "von 10,0 m bis unter 16,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02", "04"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["3 m", "2 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": ["von 10,0 m bis unter 16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"3 m\n2 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": {"von 10,0 m bis unter 16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2 m", "3 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7528_5_1": {"id": "7528_5_1", "text": "Im Stra\u00dfenzug Code 6394, in der Br\u00fcnner Stra\u00dfe und in der Shuttleworthstra\u00dfe ist Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung von mindestens einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Im Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Shuttleworthstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Br\u00fcnner Stra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung von mindestens einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Im Stra\u00dfe", "Shuttleworthstra\u00dfe", "Br\u00fcnner Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von mindestens einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Im Stra\u00dfe\nShuttleworthstra\u00dfe\nBr\u00fcnner Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung von mindestens einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung von mindestens einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Shuttleworthstra\u00dfe", "Im Stra\u00dfe", "Br\u00fcnner Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7528_6_0": {"id": "7528_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7528_7_0": {"id": "7528_7_0", "text": "In den als Gesch\u00e4ftsviertel ausgewiesenen Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Wohnungen untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerbotWohnung": [{"name": "VerbotWohnung", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VerbotWohnung": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerbotWohnung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"VerbotWohnung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Gesch\u00e4ftsviertel": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotWohnung"}}}, "7528_8_0": {"id": "7528_8_0", "text": "Im gesamten Plangebiet sind D\u00e4cher von Geb\u00e4uden mit einer bebauten Grundfl\u00e4che von mehr als 100 m\u00b2, die als Flachd\u00e4cher mit einer Neigung bis", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["02", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["02", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02", "04"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Flaechen": {"value": ["von mehr als 100 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "Flaechen": {"value": ["von mehr als 100 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"von mehr als 100 m\u00b2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7528_9_0": {"id": "7528_9_0", "text": "Grad errichtet werden, als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["02"]}, "Dachart": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}}, "7528_9_1": {"id": "7528_9_1", "text": "Das Ausma\u00df der Dachbegr\u00fcnung hat im Gesch\u00e4ftsviertel mindestens 50 % und im Betriebsbaugebiet mindestens 80 % der Dachfl\u00e4che zu betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnteilDachbegruenung": [{"name": "AnteilDachbegruenung", "value": "80 %", "type": "content"}, {"name": "AnteilDachbegruenung", "value": "50 %", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Betriebsbaugebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": ["80 %", "50 %"], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnteilDachbegruenung": {"value": [], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": {"80 %\n50 %": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Betriebsbaugebiet", "Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7528_9_2": {"id": "7528_9_2", "text": "Technische oder der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7528_10_0": {"id": "7528_10_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) und teilweise unter Anwendung des \u00a7 5 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7528_11_0": {"id": "7528_11_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7528_12_0": {"id": "7528_12_0", "text": "Auf den mit EKZ BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Fachm\u00e4rkten zul\u00e4ssig, wobei innerhalb der Gesamtheit der mit EKZ BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen die von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 7c Abs. 1 BO f\u00fcr Wien in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che in Summe 10.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["02"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Flaechen": {"value": ["in Summe 10.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten", "fl\u00e4che in Summe 10.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["EKZ"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Flaechen": {"value": ["in Summe 10.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"in Summe 10.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten\nfl\u00e4che in Summe 10.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EKZ": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["EKZ"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7528_12_1": {"id": "7528_12_1", "text": "Die Mindestgr\u00f6\u00dfe von Baupl\u00e4tzen hat dabei 18.000 m\u00b2 zu betragen, wobei auf diesen Baupl\u00e4tzen jeweils h\u00f6chstens 350 Stellpl\u00e4tze hergestellt werden d\u00fcrfen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"StellplatzMax": [{"name": "StellplatzMax", "value": "350", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "04"]}, "StellplatzMax": {"annotators": ["02"]}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "StellplatzMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7528_13_0": {"id": "7528_13_0", "text": "Auf den mit EKZ BB3 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Fachm\u00e4rkten zul\u00e4ssig, wobei die von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 7c Abs. 1 BO f\u00fcr Wien in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 6.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["02"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Flaechen": {"value": ["in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 6.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Flaechen": {"value": ["in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 6.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 6.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["EKZ"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7528_13_1": {"id": "7528_13_1", "text": "Die Mindestgr\u00f6\u00dfe von Baupl\u00e4tzen hat dabei 9.000 m\u00b2 zu betragen, wobei auf diesen Baupl\u00e4tzen jeweils h\u00f6chstens 300 Stellpl\u00e4tze hergestellt werden d\u00fcrfen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"StellplatzMax": [{"name": "StellplatzMax", "value": "300", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "04"]}, "StellplatzMax": {"annotators": ["02"]}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "StellplatzMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7528_14_0": {"id": "7528_14_0", "text": "Die mit BB4 bezeichnete Fl\u00e4che ist mit Ausnahme der im \u00a7 84 BO f\u00fcr Wien angef\u00fchrten Bauteile von oberirdischer Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "oberirdischer Bebauung", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["oberirdischer Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["oberirdischer Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"oberirdischer Bebauung": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["oberirdischer Bebauung"], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7528_14_1": {"id": "7528_14_1", "text": "Eine \u00dcberbauung dieser Fl\u00e4che im Sinn der Bestimmung gem\u00e4\u00df Punkt 4.5. (BB5) ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7528_14_2": {"id": "7528_14_2", "text": "Eine Einfriedung dieser Fl\u00e4che gegen die \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che und die Anordnung von Stellpl\u00e4tzen auf dieser Fl\u00e4che ist untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungLage": [{"name": "EinfriedungLage", "value": "gegen die \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che", "type": "condition"}], "EinfriedungZulaessig": [{"name": "EinfriedungZulaessig", "value": false, "type": "content"}], "VerbotStellplaetzeUndParkgebaeude": [{"name": "VerbotStellplaetzeUndParkgebaeude", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["02"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["02"]}, "EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["02", "04"]}, "VerbotStellplaetzeUndParkgebaeude": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}, "EinfriedungZulaessig": {"value": ["False"], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "VerbotStellplaetzeUndParkgebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotStellplaetzeUndParkgebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}, "EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "VerbotStellplaetzeUndParkgebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotStellplaetzeUndParkgebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "EinfriedungLage": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "EinfriedungZulaessig": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VerbotStellplaetzeUndParkgebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7528_15_0": {"id": "7528_15_0", "text": "Auf der mit BB5 bezeichneten Fl\u00e4che ist die zur Br\u00fcnner Stra\u00dfe gewandte Schauseite als schr\u00e4ge Fassade, die ihren Fu\u00dfpunkt an der die Fl\u00e4che \u00f6stlich begrenzenden Baufluchtlinie und ihren oberen Abschluss an der oberen Geb\u00e4udekante an der der Br\u00fcnner Stra\u00dfe n\u00e4chstgelegenen Baufluchtlinie hat, auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Br\u00fcnner Stra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Br\u00fcnner Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"Br\u00fcnner Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Br\u00fcnner Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["Baufluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7528_15_1": {"id": "7528_15_1", "text": "Mit Ausnahme der statisch erforderlichen Konstruktionselemente (Pfeiler, St\u00fctzen) gelten f\u00fcr die Ausbildung der Grundfl\u00e4che in diesem Bereich die Bestimmungen gem\u00e4\u00df Punkt 4.4. (BB4).", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7528_16_0": {"id": "7528_16_0", "text": "Die mit P BB6 bezeichneten Fl\u00e4chen sind dem Abstellen von Kraftfahrzeugen im Niveau vorbehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "P", "type": "condition"}], "StellplatzImNiveauZulaessig": [{"name": "StellplatzImNiveauZulaessig", "value": true, "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "P", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["dem Abstellen von Kraftfahrzeugen im Niveau", "P"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "StellplatzImNiveauZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["P", "dem Abstellen von Kraftfahrzeugen im Niveau"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzImNiveauZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"dem Abstellen von Kraftfahrzeugen im Niveau\nP": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["P"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7528_16_1": {"id": "7528_16_1", "text": "Die nicht von Stellpl\u00e4tzen, Rangierfl\u00e4chen und dem im Punkt 4.8. bestimmten \u00f6ffentlichen Durchgang in Anspruch genommenen Bereiche sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Stellpl\u00e4tzen, Rangierfl\u00e4chen und dem im Punkt 4.8. bestimmten \u00f6ffentlichen Durchgang in Anspruch genommenen Bereiche", "type": "conditionException"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["02"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "conditionException": {"annotators": ["04"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7528_16_2": {"id": "7528_16_2", "text": "Diese g\u00e4rtnerisch auszu-gestaltenden Fl\u00e4chen m\u00fcssen mindestens 15 % der Gesamtfl\u00e4che betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual", "value": "15 %", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"annotators": ["02", "04"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["15 %"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": {"15 %": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7528_17_0": {"id": "7528_17_0", "text": "Die mit P BB7 bezeichneten Fl\u00e4chen sind dem Abstellen von Kraftfahrzeugen im Niveau vorbehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "P", "type": "condition"}], "StellplatzImNiveauZulaessig": [{"name": "StellplatzImNiveauZulaessig", "value": true, "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "P", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["dem Abstellen von Kraftfahrzeugen im Niveau", "P"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "StellplatzImNiveauZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["P", "dem Abstellen von Kraftfahrzeugen im Niveau"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzImNiveauZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"dem Abstellen von Kraftfahrzeugen im Niveau\nP": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["P"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7528_17_1": {"id": "7528_17_1", "text": "Die nicht von Stellpl\u00e4tzen, Rangierfl\u00e4chen und dem im Punkt 4.8. bestimmten \u00f6ffentlichen Durchgang in Anspruch genommenen Bereiche sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Stellpl\u00e4tzen, Rangierfl\u00e4chen und dem im Punkt 4.8. bestimmten \u00f6ffentlichen Durchgang in Anspruch genommenen Bereiche", "type": "conditionException"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["02"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "04"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Stellpl\u00e4tzen, Rangierfl\u00e4chen und dem im Punkt 4.8. bestimmten \u00f6ffentlichen Durchgang"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Stellpl\u00e4tzen, Rangierfl\u00e4chen und dem im Punkt 4.8. bestimmten \u00f6ffentlichen Durchgang"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"Stellpl\u00e4tzen, Rangierfl\u00e4chen und dem im Punkt 4.8. bestimmten \u00f6ffentlichen Durchgang": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "conditionException": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7528_17_2": {"id": "7528_17_2", "text": "Diese g\u00e4rtnerisch auszu-gestaltenden Fl\u00e4chen m\u00fcssen mindestens 25 % der Gesamtfl\u00e4che betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual", "value": "25 %", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"annotators": ["02", "04"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["25 %"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": {"25 %": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7528_18_0": {"id": "7528_18_0", "text": "In Verbindung der Punkte A-B-C-D ist ein Bereich f\u00fcr einen \u00f6ffentlichen Durchgang mit einer lichten Breite von 10 m und einer lichten H\u00f6he von 3,5 m ab der H\u00f6henlage der angrenzenden \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che von jeder Bebauung freizuhalten und die jederzeitige Ben\u00fctzung desselben zu dulden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "10 m", "type": "content"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "", "type": "content"}, {"name": "DurchgangHoehe", "value": "3,5 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "A-B-C-D", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["02", "04"]}, "DurchgangBreite": {"annotators": ["02", "04"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "DurchgangBreite": {"value": ["10 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["", "3,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["A-B-C-D"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "DurchgangBreite": {"value": ["10 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["A-B-C-D"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "DurchgangBreite": {"value": {"10 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"\n3,5 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"A-B-C-D": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3,5 m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["A-B-C-D"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "DurchgangBreite": {"value": ["10 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "7528_18_1": {"id": "7528_18_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Binder Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["02", "04"], "full_gold": true, "full_annotators": ["02", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}