{"id": "7532e", "sens": {"7532e_0_0": {"id": "7532e_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Plandokument 7532E Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7532e_0_1": {"id": "7532e_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 29. Juni 2016, Pr. Zl. 1613/2016-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7532E mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Senderstra\u00dfe, Oskar-Czeija-Gasse, Linienzug 1-2, Linienzug 2-4 (Landesgrenze) und Linienzug 4-7 im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Oskar-Czeija-Gasse", "Senderstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7532e_1_0": {"id": "7532e_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Stammersdorf werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die folgenden Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 4 und \u00a7 5 der Bauordnung f\u00fcr Wien getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7532e_2_0": {"id": "7532e_2_0", "text": "Bestimmungen des Plans Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt;", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7532e_2_1": {"id": "7532e_2_1", "text": "die schwarzen Planzeichen behalten ihre Rechtskraft, sofern sie nicht rot \u00fcberdeckt, durchkreuzt oder durchgestrichen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7532e_2_2": {"id": "7532e_2_2", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7532e_3_0": {"id": "7532e_3_0", "text": "Juli 2014 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7532e_4_0": {"id": "7532e_4_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereiches mit dem Planzeichen BB: Die Einleitung von Niederschlagsw\u00e4ssern in den Kanal ist nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": [{"name": "EinleitungNiederschlagswaesser", "value": "in den Kanal ist nicht zul\u00e4ssig", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"value": [], "type": null, "name": "EinleitungNiederschlagswaesser"}, "Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"value": [], "type": null, "name": "EinleitungNiederschlagswaesser"}, "Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7532e_5_0": {"id": "7532e_5_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereiches mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7532e_6_0": {"id": "7532e_6_0", "text": "F\u00fcr die mit BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Auf den als Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet gewidmeten und mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen die zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude eine Geb\u00e4udeh\u00f6he von 8,0 m nicht \u00fcberschreiten und nur f\u00fcr die im \u00a7 6 (6) der Bauordnung f\u00fcr Wien bezeichneten Zwecke genutzt werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "8,0 m", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Parkschutzgebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gr\u00fcnland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["8,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Parkschutzgebiet", "Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["8,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Parkschutzgebiet", "Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"8,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Parkschutzgebiet\nGr\u00fcnland/Parkschutzgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Widmung": {"value": ["Gr\u00fcnland", "Parkschutzgebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7532e_7_0": {"id": "7532e_7_0", "text": "F\u00fcr die mit BB5 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Einfriedungen an den seitlichen und hinteren Grundgrenzen d\u00fcrfen den Boden der h\u00f6heren angrenzenden Grundfl\u00e4chen um h\u00f6chstens 2,0 m \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 1,0 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 1,0 m den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "", "type": "content"}, {"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "EinfriedungLage": [{"name": "EinfriedungLage", "value": "an den seitlichen und hinteren Grundgrenzen", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01", "06"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["01", "06"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 1,0 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["", "2,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": ["an den seitlichen und hinteren Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"ab einer H\u00f6he von 1,0 m den freien Durchblick nicht hindern": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"\n2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "EinfriedungLage": {"value": {"an den seitlichen und hinteren Grundgrenzen": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7532e_8_0": {"id": "7532e_8_0", "text": "Im \u00dcbrigen behalten die mit Gemeinderatsbeschluss vom 12. Dezember 2002, Pr. Zl. 05129/2002-GSV, PD 7532 festgesetzten Bestimmungen ihre Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7532e_8_1": {"id": "7532e_8_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "06"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}