{"id": "7559", "sens": {"7559_0_0": {"id": "7559_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7559_0_1": {"id": "7559_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7559 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7559_0_2": {"id": "7559_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 30. J\u00e4nner 2004, Pr. Zl. 47/2004\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7559 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Grenzlinie umschriebene Gebiet zwischen Linienzug 1-2 (Grenzlinie), Nordportalstra\u00dfe, Messestra\u00dfe, Perspektivstra\u00dfe im 2.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7559_0_3": {"id": "7559_0_3", "text": "Bezirk, Kat. G. Leopoldstadt werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7559_1_0": {"id": "7559_1_0", "text": "Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan beh\u00e4lt seine weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7559_3_0": {"id": "7559_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7559_3_1": {"id": "7559_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7559_4_0": {"id": "7559_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7559_4_1": {"id": "7559_4_1", "text": "In der Nordportalstra\u00dfe, der Messestra\u00dfe und der Perspektivstra\u00dfe ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Messestra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Nordportalstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Perspektivstra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Messestra\u00dfe", " Nordportalstra\u00dfe", " Perspektivstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Messestra\u00dfe\n Nordportalstra\u00dfe\n Perspektivstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7559_5_0": {"id": "7559_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 77 der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr die mit StrG bezeichneten Grundfl\u00e4chen in ihrer Gesamtheit ein Strukturgebiet festgelegt und hierf\u00fcr folgende Festlegungen getroffen:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrG", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrG", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "Struktureinheit": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["StrG"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "Struktureinheit"}}}, "7559_6_0": {"id": "7559_6_0", "text": "Der durch Baulinien bzw. Baufluchtlinien sowie Grenzlinien begrenzte und als GB StrG BB1 bezeichnete Bereich darf unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "StrG", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "GB", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrG", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "GB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01"]}, "permission": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["GB"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BBAllgemein": {"value": ["StrG"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7559_6_1": {"id": "7559_6_1", "text": "Im g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Bereich d\u00fcrfen Rangierfl\u00e4chen im erforderlichen Ausma\u00df hergestellt werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Rangierfl\u00e4chen im erforderlichen Ausma\u00df", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["01"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": [], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": [], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7559_7_0": {"id": "7559_7_0", "text": "Das h\u00f6chste zul\u00e4ssige Ausma\u00df des umbaubaren Raumes der Geb\u00e4ude und baulichen Anlagen darf 40.000 m\u00b3 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "40.000 m\u00b3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["40.000 m\u00b3"], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"40.000 m\u00b3": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["40.000 m\u00b3"], "type": "content", "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}}, "7559_8_0": {"id": "7559_8_0", "text": "In dem mit BB1 bezeichneten Bereich darf die Geb\u00e4udeh\u00f6he 26 m nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "26 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["26 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["26 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"26 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["26 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7559_8_1": {"id": "7559_8_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der unter einem Winkel von max. 60\u00b0 zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf 32,50 m \u00fcber Stra\u00dfenniveau nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "60\u00b0", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"annotators": ["01"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"DachneigungMax": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7559_8_2": {"id": "7559_8_2", "text": "Technische Aufbauten sind in einem Ausma\u00df von h\u00f6chstens", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "7559_9_0": {"id": "7559_9_0", "text": "% der Fl\u00e4che zul\u00e4ssig und d\u00fcrfen den h\u00f6chsten Punkt des Daches um max.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "7559_9_1": {"id": "7559_9_1", "text": "2 m \u00fcberragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"TechnischeAufbautenHoeheMax": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"TechnischeAufbautenHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "TechnischeAufbautenHoeheMax"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"TechnischeAufbautenHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "TechnischeAufbautenHoeheMax"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"TechnischeAufbautenHoeheMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "7559_9_2": {"id": "7559_9_2", "text": "Entlang der Baulinie an der Nordportalstra\u00dfe/Messestra\u00dfe (Linienzug 2-3) ist eine Auskragung von Bauteilen mit einer Geb\u00e4udefront, die in einem Winkel von 3,6 \u00b0 zur Vertikalen, ausgehend vom Stra\u00dfenniveau, zum Stra\u00dfenraum hin geneigt ist, bis zu einer H\u00f6he von 26 m \u00fcber dem Niveau zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorbautenBeschraenkung": [{"name": "VorbautenBeschraenkung", "value": "bis zu einer H\u00f6he von 26 m \u00fcber dem Niveau", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Nordportalstra\u00dfe", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "2-3", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "04"]}, "VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["01"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Nordportalstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01"]}, "permission": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Nordportalstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7559_9_3": {"id": "7559_9_3", "text": "Die daraus entstehende Kubatur ist in die h\u00f6chstzul\u00e4ssige Kubatur einzurechnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7559_10_0": {"id": "7559_10_0", "text": "An der mit BB2 bezeichneten Baufluchtlinie ist die Errichtung eines Flugdaches mit einer maximalen Ausladung von 3 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baufluchtlinie", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "VorstehendeBauelementeAusladungMax": [{"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "3 m", "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flugdach", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["3 m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "Dachart": {"value": ["Flugdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "Dachart": {"value": ["Flugdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01"]}, "permission": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"3 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flugdach": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baufluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["Flugdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}}, "7559_11_0": {"id": "7559_11_0", "text": "Innerhalb des Strukturgebietes ist nur die Errichtung eines Beherbergungsbetriebes zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "Strukturgebiet", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Beherbergungsbetrieb", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Strukturgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Strukturgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01"]}, "permission": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Strukturgebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "Struktureinheit"}}}, "7559_12_0": {"id": "7559_12_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a75(4) der BO f\u00fcr Wien in Verbindung mit \u00a736(2) des Wiener Garagengesetzes wird bestimmt, dass die Stellplatzverpflichtung f\u00fcr das mit StrG sowie StrG BB1 bezeichnete Strukturgebiet mit 50 v. H. der gesetzlichen Anzahl festgelegt wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "StrG", "type": "condition"}], "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": [{"name": "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ", "value": "50 v. H.", "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrG", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"annotators": ["01"]}, "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"value": [], "type": "content", "name": "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ"}, "BBAllgemein": {"value": ["StrG"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "Struktureinheit"}}}, "7559_12_1": {"id": "7559_12_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": true, "annotators": ["01", "04"], "labels_reviewers": ["eszti"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}