{"id": "7578", "sens": {"7578_0_0": {"id": "7578_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7578 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "7578_0_1": {"id": "7578_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 26. M\u00e4rz 2004, Pr. Zl. 715/2004\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7578 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinie bzw. Bezirksgrenze umschriebene Gebiet zwischen Mariahilfer G\u00fcrtel (Bezirksgrenze), Linienzug 1-3, Stumpergasse, Liniengasse, Wallgasse, Gumpendorfer Stra\u00dfe im 6. Bezirk, Kat. G. Mariahilf sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 (1) der BO f\u00fcr Wien und einer Wohnzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7a der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Mariahilfer G\u00fcrtel", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Stumpergasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Liniengasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Wallgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Gumpendorfer Stra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Gumpendorfer Stra\u00dfe", "Stumpergasse", "Mariahilfer G\u00fcrtel", "Liniengasse", "Wallgasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Widmung": {"value": ["Wohnzone", "Schutzzone"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}, "gold_modality": null}, "7578_1_0": {"id": "7578_1_0", "text": "Soweit f\u00fcr dieses Gebiet Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne gelten, verlieren sie ihre weitere Rechtskraft.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "7578_3_0": {"id": "7578_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "7578_3_1": {"id": "7578_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \"Zeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "7578_4_0": {"id": "7578_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["04"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"11,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7578_5_0": {"id": "7578_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7578_6_0": {"id": "7578_6_0", "text": "An allen \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen ist die Errichtung von Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien an den Baulinien untersagt.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "condition"}], "VorbautenVerbot": [{"name": "VorbautenVerbot", "value": "Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien", "type": "content"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VorbautenVerbot": {"value": ["Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien"], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VorbautenVerbot": {"value": ["Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien"], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["04"]}, "obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VorbautenVerbot": {"value": {"Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "gold_modality": "prohibition", "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}}, "7578_6_1": {"id": "7578_6_1", "text": "Bauelemente, die der Gliederung und architektonischen Gestaltung der Schauseiten der Geb\u00e4ude dienen, d\u00fcrfen an Stra\u00dfen bis zu einer Breite von 16,0 m h\u00f6chstens 0,6 m, an Stra\u00dfen von mehr als 16,0 m Breite h\u00f6chstens 0,8 m \u00fcber die Baulinie vorragen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "VorstehendeBauelementeAusladungMax": [{"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,8 m", "type": "content"}, {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,6 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,8 m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"StrassenbreiteMax": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,8 m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"StrassenbreiteMax": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"0,8 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7578_7_0": {"id": "7578_7_0", "text": "Die Errichtung von Staffelgeschossen an den zu \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen orientierten Fronten der Geb\u00e4ude ist untersagt.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "condition"}], "VerbotStaffelung": [{"name": "VerbotStaffelung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "VerbotStaffelung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerbotStaffelung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotStaffelung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerbotStaffelung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotStaffelung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VerbotStaffelung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "gold_modality": "prohibition", "predicted_attributes": {}}, "7578_8_0": {"id": "7578_8_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}, "gold_modality": "obligation"}, "7578_9_0": {"id": "7578_9_0", "text": "Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen sind mit Ausnahme betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen", "type": "conditionException"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": ["Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": ["Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen": {"type": {"contentException": {"annotators": ["04"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen"], "type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}}, "7578_10_0": {"id": "7578_10_0", "text": "Pro Bauplatz darf nur ein Nebengeb\u00e4ude mit einer bebauten Fl\u00e4che von maximal 30 m\u00b2 errichtet werden.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": [{"name": "AnzahlGebaeudeMax", "value": "ein", "type": "content"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "30 m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"value": ["ein"], "type": null, "name": "AnzahlGebaeudeMax"}, "Flaechen": {"value": ["maximal 30 m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnzahlGebaeudeMax": {"value": ["ein"], "type": null, "name": "AnzahlGebaeudeMax"}, "Flaechen": {"value": ["maximal 30 m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"value": {"ein": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"maximal 30 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}, "bebauten Fl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Flaechen": {"value": ["maximal 30 m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["30 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}}, "7578_10_1": {"id": "7578_10_1", "text": "Die D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m\u00b2 entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachflaecheMin": [{"name": "DachflaecheMin", "value": "5 m\u00b2", "type": "condition"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04"]}, "Dachart": {"annotators": ["04"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "DachflaecheMin": {"value": ["5 m\u00b2"], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "DachflaecheMin": {"value": ["5 m\u00b2"], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "DachflaecheMin": {"value": {"5 m\u00b2": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7578_10_2": {"id": "7578_10_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "gold_modality": "permission", "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7578_11_0": {"id": "7578_11_0", "text": "Einfriedungen an seitlichen und hinteren Grundgrenzen der Liegenschaften im Bauland, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung angeordnet ist, d\u00fcrfen 2,0 m nicht \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "EinfriedungLage": [{"name": "EinfriedungLage", "value": "an seitlichen und hinteren Grundgrenzen", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["04"]}, "EinfriedungHoeheSockel": {"annotators": ["04"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": ["an seitlichen und hinteren Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": ["an seitlichen und hinteren Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "EinfriedungLage": {"value": {"an seitlichen und hinteren Grundgrenzen": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7578_12_0": {"id": "7578_12_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "7578_13_0": {"id": "7578_13_0", "text": "Auf den mit BB 1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von unterirdischen Bauten untersagt.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 1", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "unterirdischen Bauten", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["unterirdischen Bauten"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["unterirdischen Bauten"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB 1": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"unterirdischen Bauten": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "gold_modality": "prohibition", "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7578_14_0": {"id": "7578_14_0", "text": "Innerhalb der mit BB 2 bezeichneten Fl\u00e4chen sind die D\u00e4cher der Geb\u00e4ude als begehbare, zu mehr als 50% der Dachfl\u00e4che zu begr\u00fcnende Dachg\u00e4rten oder Dachterrassen auszubilden, wobei deren Fu\u00dfbodenoberkanten nicht h\u00f6her als die angegebenen Geb\u00e4udeh\u00f6hen liegen d\u00fcrfen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnteilDachbegruenung": [{"name": "AnteilDachbegruenung", "value": "50%", "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "begehbar", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04"]}, "Dachart": {"annotators": ["04"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": ["50%"], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}, "Dachart": {"value": ["begehbar"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnteilDachbegruenung": {"value": ["50%"], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}, "Dachart": {"value": ["begehbar"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": {"50%": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"begehbar": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 2": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7578_15_0": {"id": "7578_15_0", "text": "Auf der mit BB 3 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung von Freiluftanlagen f\u00fcr Sport- und Spielzwecke zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 3", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Freiluftanlagen f\u00fcr Sport- und Spielzwecke", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB 3": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Nutzungsart": {"value": ["Sport- und Spielzwecke"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}, "gold_modality": "permission"}, "7578_16_0": {"id": "7578_16_0", "text": "Auf den mit BB 4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf das Ausma\u00df der bebauten Fl\u00e4che maximal 50 v. H. des jeweiligen Teiles des Bauplatzes betragen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 4", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "50 v. H.", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["maximal 50 v. H.", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["maximal 50 v. H.", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"maximal 50 v. H.": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}, "bebauten Fl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 4": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "maximal 50 v. H."], "type": null, "name": "Flaechen"}, "BebauteFlaecheMaxProzentual": {"value": ["50 v. H."], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxProzentual"}}, "gold_modality": "obligation"}, "7578_17_0": {"id": "7578_17_0", "text": "In den als Wohnzone ausgewiesenen Bereichen ist mit Ausnahme der Baupl\u00e4tze am Mariahilfer G\u00fcrtel, an der Mariahilfer Stra\u00dfe, Gumpendorfer Stra\u00dfe und Stumpergasse die Errichtung von B\u00fcro- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4usern unzul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerbotBueroGeschaeftsgebaeude": [{"name": "VerbotBueroGeschaeftsgebaeude", "value": true, "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Gumpendorfer Stra\u00dfe und Stumpergasse", "type": "conditionException"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Mariahilfer G\u00fcrtel", "type": "conditionException"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Mariahilfer Stra\u00dfe", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerbotBueroGeschaeftsgebaeude": {"annotators": ["04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"VerbotBueroGeschaeftsgebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotBueroGeschaeftsgebaeude"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Gumpendorfer Stra\u00dfe", " Stumpergasse", " Mariahilfer Stra\u00dfe", " Mariahilfer G\u00fcrtel"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerbotBueroGeschaeftsgebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotBueroGeschaeftsgebaeude"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Stumpergasse", " Mariahilfer G\u00fcrtel", " Gumpendorfer Stra\u00dfe", " Mariahilfer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"VerbotBueroGeschaeftsgebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Stumpergasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}, " Mariahilfer G\u00fcrtel": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}, " Gumpendorfer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}, " Mariahilfer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Mariahilfer G\u00fcrtel", "Gumpendorfer Stra\u00dfe und Stumpergasse", "Mariahilfer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Widmung": {"value": ["Wohnzone"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}, "gold_modality": "prohibition"}, "7578_18_0": {"id": "7578_18_0", "text": "Auf den mit Ak \u00f6Dg bezeichneten Fl\u00e4chen ist ein Raum in einer Breite von 2,5 m und einer lichten H\u00f6he von 3,0 m, auf mit \u00f6Dg bezeichneten Fl\u00e4chen ein Raum in einer Breite von 3,0 m und einer lichten H\u00f6he von 3,0 m zur Errichtung und Duldung eines \u00f6ffentlichen Durchganges von jeder Bebauung freizuhalten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "2,5 m", "type": "content"}, {"name": "DurchgangBreite", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "Ak \u00f6Dg", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["04"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": ["3,0 m", "2,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["\u00f6Dg", "Ak \u00f6Dg"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von jeder Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": ["3,0 m", "2,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["Ak \u00f6Dg", "\u00f6Dg"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von jeder Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"3,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}, "2,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"3,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"Ak \u00f6Dg": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}, "\u00f6Dg": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"von jeder Bebauung": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3,0 m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "DurchgangBreite": {"value": ["2,5 m", "3,0 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}, "gold_modality": "obligation"}, "7578_19_0": {"id": "7578_19_0", "text": "Auf den mit Dg bezeichneten Fl\u00e4chen ist ein Durchgang in einer Breite von 3,0 m und einer lichten H\u00f6he von 3,0 m anzuordnen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "Dg", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["04"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"3,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"3,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": ["3,0 m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "DurchgangBreite": {"value": ["3,0 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}, "gold_modality": "obligation"}, "7578_20_0": {"id": "7578_20_0", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 7 der BO f\u00fcr Wien mit Plandarstellung:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "7578_21_0": {"id": "7578_21_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 5 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird der Raum in der H\u00f6henlage der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bis zu einer H\u00f6he von 3,5 m der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum darunter sowie dar\u00fcber dem Bauland, Wohngebiet, Bauklasse III 13m, geschlossene Bauweise, zugeordnet.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "III", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 5", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland, Wohngebiet", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["04"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum in der H\u00f6henlage der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bis zu einer H\u00f6he von 3,5 m der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum darunter sowie dar\u00fcber dem Bauland, Wohngebiet, Bauklasse III 13m, geschlossene Bauweise,", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 5": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Raum in der H\u00f6henlage der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bis zu einer H\u00f6he von 3,5 m der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum darunter sowie dar\u00fcber dem Bauland, Wohngebiet, Bauklasse III 13m, geschlossene Bauweise,": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}, "Wohngebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Widmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}}, "gold_modality": "obligation"}, "7578_22_0": {"id": "7578_22_0", "text": "Auf der mit BB 6 bezeichneten Grundfl\u00e4che wird der Raum unter der H\u00f6henlage der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland, Gemischtes Baugebiet zugeordnet, der der Errichtung einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten bleibt.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 6", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland, Gemischtes Baugebiet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Raum unter der H\u00f6henlage der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland, Gemischtes Baugebiet", "einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum unter der H\u00f6henlage der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland, Gemischtes Baugebiet", "einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB 6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Gemischtes Baugebiet", "mit BB 6 bezeichneten Grundfl\u00e4che wird der Raum unter der H\u00f6henlage der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland, Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB 6": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}, "Gemischtes Baugebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}, "mit BB 6 bezeichneten Grundfl\u00e4che wird der Raum unter der H\u00f6henlage der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland, Gemischtes Baugebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Gemischtes Baugebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}, "mit BB 6 bezeichneten Grundfl\u00e4che wird der Raum unter der H\u00f6henlage der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland, Gemischtes Baugebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "gold_modality": "obligation"}, "7578_22_1": {"id": "7578_22_1", "text": "Der Raum dar\u00fcber wird der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "gold_modality": "obligation"}, "7578_23_0": {"id": "7578_23_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 lit. c in Verbindung mit \u00a7 7e der BO wird bestimmt: Die Mariahilfer Stra\u00dfe bildet eine Gesch\u00e4ftsstra\u00dfe.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Geschaeftsstrassen": [{"name": "Geschaeftsstrassen", "value": true, "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Mariahilfer Stra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Geschaeftsstrassen": {"annotators": ["04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Geschaeftsstrassen": {"value": [], "type": null, "name": "Geschaeftsstrassen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Gesch\u00e4ftsstra\u00dfe", " Die Mariahilfer Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Geschaeftsstrassen": {"value": [], "type": null, "name": "Geschaeftsstrassen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Die Mariahilfer Stra\u00dfe", " Gesch\u00e4ftsstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Geschaeftsstrassen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Die Mariahilfer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}, " Gesch\u00e4ftsstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Die Mariahilfer Stra\u00dfe", "Gesch\u00e4ftsstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "gold_modality": "obligation"}, "7578_23_1": {"id": "7578_23_1", "text": "An der Gesch\u00e4ftsstra\u00dfe ist die Nutzung f\u00fcr ein Einkaufszentrum in h\u00f6chstens drei Geschossen auf folgenden, im Detailplan zu Plan 7578 (Beilage 2) dargestellten Grundst\u00fccken zul\u00e4ssig: KG Mariahilf EZ Gst.Nr.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": [{"name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch", "value": "drei", "type": "content"}], "Geschaeftsstrassen": [{"name": "Geschaeftsstrassen", "value": true, "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "Einkaufszentrum", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"annotators": ["04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Gesch\u00e4ftsstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Einkaufszentrum"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Gesch\u00e4ftsstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Einkaufszentrum"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Gesch\u00e4ftsstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Einkaufszentrum": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Einkaufszentrum"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "BBAllgemein": {"value": ["Einkaufszentrum"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}}, "gold_modality": "obligation"}, "7578_23_2": {"id": "7578_23_2", "text": "1007 1447/3 708 1447/2 709 1447/1, 1447/5 102 1436, 1441, 1442/1 1048 1435 101 1433 Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}}, "annotators": ["04"], "labels_gold": false, "full_gold": true, "full_annotators": ["04", "05"], "full_reviewers": ["eszti"]}