{"id": "7580", "sens": {"7580_0_0": {"id": "7580_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7580_0_1": {"id": "7580_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7580 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7580_0_2": {"id": "7580_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 1. Juli 2004, Pr. Z. 2458/2004-GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7580 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinie bzw. Bezirksgrenze umschriebene Gebiet zwischen Ameisgasse, Ameisbr\u00fccke, Ameisgasse, Bezirksgrenze (Wienfluss), Baumgartenbr\u00fccke, Zehetnergasse, Linienzug 1 \u2013 4 (\u00d6BB Westbahn) im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7580_1_0": {"id": "7580_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Penzing und Unter Baumgarten sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Schutzzone"], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7580_2_0": {"id": "7580_2_0", "text": "Soweit f\u00fcr dieses Gebiet Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne gelten, verlieren sie ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7580_4_0": {"id": "7580_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7580_4_1": {"id": "7580_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7580_5_0": {"id": "7580_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite unter 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 1,5 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "1,5 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "16,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["05", "06"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["05", "06"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["05", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["1,5 m", "2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": [true], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"1,5 m\n2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["1,5 m", "2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7580_5_1": {"id": "7580_5_1", "text": "In der Hadikgasse und Zehetnergasse ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Hadikgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Zehetnergasse", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["05", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Hadikgasse", " Zehetnergasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung von einer Baumreihe zu treffen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Hadikgasse\n Zehetnergasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7580_6_0": {"id": "7580_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": [true], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7580_7_0": {"id": "7580_7_0", "text": "Entlang von Baulinien sind Erker und Bauelemente, die der Gliederung und architektonischen Gestaltung der Schauseiten der Geb\u00e4ude dienen, an Stra\u00dfen bis zu einer Breite von 16,0 m bis zu einer Ausladung von h\u00f6chstens 0,6 m, an Stra\u00dfen von mehr als 16,0 m Breite bis h\u00f6chstens 0,8 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "VorstehendeBauelementeAusladungMax": [{"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,6 m", "type": "content"}, {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,8 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "16,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["05"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["05"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["05", "06"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["06"]}, "VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,6 m", "0,8 m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"0,6 m\n0,8 m": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7580_8_0": {"id": "7580_8_0", "text": "Bei den zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden, darf der h\u00f6chste Punkt des Daches maximal 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["05", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["05", "06"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}}, "7580_9_0": {"id": "7580_9_0", "text": "Bei Nebengeb\u00e4uden die auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Fl\u00e4chen zur Errichtung gelangen darf die bebaute Fl\u00e4che nicht mehr als 30 m\u00b2 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMin": [{"name": "BebauteFlaecheMin", "value": "30 m\u00b2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["05", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "die bebaute Fl\u00e4che nicht mehr als 30 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "die bebaute Fl\u00e4che nicht mehr als 30 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"bebaute Fl\u00e4che\ndie bebaute Fl\u00e4che nicht mehr als 30 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "BebauteFlaecheMin": {"value": ["30 m\u00b2"], "type": "condition", "name": "BebauteFlaecheMin"}}}, "7580_9_1": {"id": "7580_9_1", "text": "Die D\u00e4cher dieser Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5,0 m\u00b2 entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachflaecheMin": [{"name": "DachflaecheMin", "value": "5,0 m\u00b2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["05", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["05", "06"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["05", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": ["5,0 m\u00b2"], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "BegruenungDach": {"value": [true], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "DachflaecheMin": {"value": {"5,0 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}, "condition": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7580_9_2": {"id": "7580_9_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7580_10_0": {"id": "7580_10_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7580_11_0": {"id": "7580_11_0", "text": "Auf den mit BB 1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB 1": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7580_12_0": {"id": "7580_12_0", "text": "Innerhalb der mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind die D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["05", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["05", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "BegruenungDach": {"value": [true], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flach"], "type": "content", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7580_12_1": {"id": "7580_12_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7580_13_0": {"id": "7580_13_0", "text": "Die mit P BB3 bezeichnete und f\u00fcr Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehaltene Grundfl\u00e4che ist in einem Ausma\u00df von mindestens 10 v.H. dieser durch Fluchtlinien bestimmten Fl\u00e4che g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "P", "type": "condition"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual", "value": "10 v.H.", "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "P", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["05"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["05", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05", "06"]}, "OberflaecheBestimmungP": {"annotators": ["05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"OberflaecheBestimmungP": {"value": [], "type": null, "name": "OberflaecheBestimmungP"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["10 v.H."], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"OberflaecheBestimmungP": {"value": [], "type": null, "name": "OberflaecheBestimmungP"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"OberflaecheBestimmungP": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}, "condition": {"annotators": ["06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": {"10 v.H.": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "BBAllgemein": {"value": ["P"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["10 v.H."], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7580_14_0": {"id": "7580_14_0", "text": "Auf der mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Sporthallen mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 12,0 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "12,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["05", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Sporthalle"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["12,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [true], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Sporthallen"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["12,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Sporthalle": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"12,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["12,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["12,0 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7580_15_0": {"id": "7580_15_0", "text": "Innerhalb der mit BB5 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von unterirdischen und oberirdischen Geb\u00e4uden oder Geb\u00e4udeteilen untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": false, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["05"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [false], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7580_16_0": {"id": "7580_16_0", "text": "Die mit BB6 bezeichnete Grundfl\u00e4che ist in einer H\u00f6henlage von +43,0 m \u00fcber Wr. Null herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": [{"name": "HoehenlageGrundflaeche", "value": "+43,0 m \u00fcber Wr. Null", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": {"value": ["+43,0 m \u00fcber Wr. Null"], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": {"value": {"+43,0 m \u00fcber Wr. Null": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7580_17_0": {"id": "7580_17_0", "text": "Innerhalb der mit BB11 bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind die D\u00e4cher mit einer Neigung von maximal 37\u00b0 auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB11", "type": "condition"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "37\u00b0", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DachneigungMax": {"annotators": ["05", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "DachneigungMax": {"value": ["37\u00b0"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "DachneigungMax": {"value": ["37\u00b0"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB11": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"37\u00b0": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7580_18_0": {"id": "7580_18_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 7 und \u00a7 4 Abs. 3 der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7580_19_0": {"id": "7580_19_0", "text": "Auf der mit BB7 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum bis zu einer H\u00f6he von 4,5m \u00fcber dem angrenzenden Niveau der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che dem Gemischten Baugebiet / Betriebsbaugebiet zugeordnet, der dar\u00fcberliegende Raum wird als Gemischtes Baugebiet festgesetzt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gemischtes Baugebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "angrenzenden Niveau der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che dem Gemischten Baugebiet / Betriebsbaugebiet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05", "06"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "angrenzenden Niveau der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che dem Gemischten Baugebiet / Betriebsbaugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "Gemischten Baugebiet / Betriebsbaugebiet", "Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Gemischtes Baugebiet\nangrenzenden Niveau der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che dem Gemischten Baugebiet / Betriebsbaugebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gemischten Baugebiet", "Gemischtes Baugebiet", "Betriebsbaugebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7580_20_0": {"id": "7580_20_0", "text": "Die mit BB8 bezeichneten Bereiche werden als \u00fcbereinander liegende Widmungen derart ausgewiesen, dass jeweils der Bereich bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet \u2013 Wasserfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Bereich der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "liegende Widmungen derart ausgewiesen, dass jeweils der Bereich bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet \u2013 Wasserfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Bereich der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["liegende Widmungen derart ausgewiesen, dass jeweils der Bereich bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet \u2013 Wasserfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Bereich der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "Erholungsgebiet", "\u00fcbereinander liegende Widmungen derart"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet \u2013 Wasserfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB8": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"liegende Widmungen derart ausgewiesen, dass jeweils der Bereich bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet \u2013 Wasserfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Bereich der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che\nErholungsgebiet\n\u00fcbereinander liegende Widmungen derart": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Erholungsgebiet", "Gr\u00fcnland"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7580_21_0": {"id": "7580_21_0", "text": "Die mit BB9 bezeichneten Bereiche werden als \u00fcbereinander liegende Widmungen derart ausgewiesen, dass jeweils der Bereich bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Bereich dem Verkehrsband zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB9", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "liegende Widmungen derart ausgewiesen, dass jeweils der Bereich bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Bereich dem Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["liegende Widmungen derart ausgewiesen, dass jeweils der Bereich bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Bereich dem Verkehrsband", "\u00fcbereinander liegende Widmungen derart"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "Verkehrsband", "Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB9": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"liegende Widmungen derart ausgewiesen, dass jeweils der Bereich bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Bereich dem Verkehrsband\n\u00fcbereinander liegende Widmungen derart": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7580_22_0": {"id": "7580_22_0", "text": "Die mit BB10 bezeichneten Bereiche werden als \u00fcbereinander liegende Widmungen derart ausgewiesen, dass jeweils der Bereich bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband , der dar\u00fcber liegende Bereich der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB10", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "liegende Widmungen derart ausgewiesen, dass jeweils der Bereich bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband , der dar\u00fcber liegende Bereich der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["liegende Widmungen derart ausgewiesen, dass jeweils der Bereich bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband , der dar\u00fcber liegende Bereich der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "\u00fcbereinander liegende Widmungen derart"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB10": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"liegende Widmungen derart ausgewiesen, dass jeweils der Bereich bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband , der dar\u00fcber liegende Bereich der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che\n\u00fcbereinander liegende Widmungen derart": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7580_22_1": {"id": "7580_22_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": true, "labels_reviewers": ["eszti"], "annotators": ["05", "06"], "full_gold": true, "full_annotators": ["05", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}