{"id": "7603", "sens": {"7603_0_0": {"id": "7603_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7603_0_1": {"id": "7603_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7603 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7603_0_2": {"id": "7603_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 25. Februar 2005, Pr. Zl. 5680/2004\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7603 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Wienerbergstra\u00dfe (teilweise Bezirksgrenze), Triester Stra\u00dfe, Linienzug 1-5 und Eibesbrunnergasse (Bezirksgrenze) im 10.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Wienerbergstra\u00dfe", "Eibesbrunnergasse", "Triester Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7603_0_3": {"id": "7603_0_3", "text": "Bezirk, Kat. G. Inzersdorf Stadt werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7603_1_0": {"id": "7603_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7603_3_0": {"id": "7603_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7603_3_1": {"id": "7603_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7603_4_0": {"id": "7603_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02", "04"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"11,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7603_4_1": {"id": "7603_4_1", "text": "In den Verkehrsfl\u00e4chen Triester Stra\u00dfe und Eibesbrunnergasse sind Vorkehrungen zu treffen, um die Pflanzung einer Baumreihe zu erm\u00f6glichen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Triester Stra\u00dfe und Eibesbrunnergasse", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Triester Stra\u00dfe und Eibesbrunnergasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Triester Stra\u00dfe und Eibesbrunnergasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Triester Stra\u00dfe und Eibesbrunnergasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7603_5_0": {"id": "7603_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7603_6_0": {"id": "7603_6_0", "text": "Im gesamten Plangebiet darf bei den im Bauland zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden der h\u00f6chste Punkt des Daches nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "04"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7603_7_0": {"id": "7603_7_0", "text": "Mit Ausnahme jener Grundfl\u00e4chen, die als Grundfl\u00e4chen f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke festgesetzt sind, ist auf den als Bauland/Wohngebiet ausgewiesenen Fl\u00e4chen die Herstellung von Einfriedungen untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungZulaessig": [{"name": "EinfriedungZulaessig", "value": false, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Wohngebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"value": ["False"], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Grundfl\u00e4chen f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke", "Bauland/Wohngebiet", "Grundfl\u00e4chen f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke festgesetzt sind, ist auf den als Bauland/Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet", "Grundfl\u00e4chen f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke", "Grundfl\u00e4chen f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke festgesetzt sind, ist auf den als Bauland/Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Grundfl\u00e4chen f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke\nBauland/Wohngebiet\nGrundfl\u00e4chen f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke festgesetzt sind, ist auf den als Bauland/Wohngebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}, "conditionException": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Grundfl\u00e4chen f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke festgesetzt sind, ist auf den als Bauland/Wohngebiet", "Bauland/Wohngebiet", "Grundfl\u00e4chen f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Widmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Nutzungsart": {"value": [], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "7603_8_0": {"id": "7603_8_0", "text": "Auf den als Bauland/Gemischtes Baugebiet, Gesch\u00e4ftsviertel ausgewiesenen Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Wohnungen untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerbotWohnung": [{"name": "VerbotWohnung", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gemischtes Baugebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VerbotWohnung": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/Gemischtes Baugebiet, Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerbotWohnung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/Gemischtes Baugebiet, Gesch\u00e4ftsviertel", "Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"VerbotWohnung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Bauland/Gemischtes Baugebiet, Gesch\u00e4ftsviertel": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "Gemischtes Baugebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotWohnung"}}}, "7603_9_0": {"id": "7603_9_0", "text": "Auf den als Bauland/Wohngebiet ausgewiesenen Fl\u00e4chen wird ein st\u00e4dtebaulicher Schwerpunkt gesetzt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Wohngebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet", "Bauland/Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Bauland/Wohngebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7603_10_0": {"id": "7603_10_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02"]}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7603_11_0": {"id": "7603_11_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7603_12_0": {"id": "7603_12_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von oberirdischen Geb\u00e4uden untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "oberirdischen Geb\u00e4ude", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["oberirdischen Geb\u00e4ude"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"oberirdischen Geb\u00e4ude": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7603_13_0": {"id": "7603_13_0", "text": "Auf der mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4che wird mit Ausnahme von Spiel- und Sportanlagen die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung vorgeschrieben.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Spiel- und Sportanlagen", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7603_14_0": {"id": "7603_14_0", "text": "Auf der mit BB5 bezeichneten Grundfl\u00e4che ist die Errichtung von Geb\u00e4uden, die f\u00fcr die Ben\u00fctzung und Erhaltung der Sport- und Spielanlagen erforderlich sind, zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Sport- und Spielanlagen", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "ErrichtungGebaeude"}}}, "7603_14_1": {"id": "7603_14_1", "text": "Die maximale Geb\u00e4udeh\u00f6he wird mit 7,5 m festgelegt, wobei der h\u00f6chste Punkt des Daches die tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um h\u00f6chstens 2,5 m \u00fcberragen darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "2,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "7,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "04"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["2,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["7,5 m", "2,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["2,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["7,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"2,5 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"7,5 m\n2,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["7,5 m", "2,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["2,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["7,5 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}}}, "7603_15_0": {"id": "7603_15_0", "text": "Zwischen den Punkten AB und CD wird ein Durchgang mit einer Breite von 6,0 m angeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "6,0 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "AB", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "CD", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": ["6,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": ["6,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"6,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": ["6,0 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "7603_16_0": {"id": "7603_16_0", "text": "F\u00fcr die mit den Buchstaben a, b, c, d abgegrenzte Fl\u00e4che wird bestimmt, dass die \u00fcber dem angrenzenden Gel\u00e4ndeniveau zur Errichtung gelangende Kubatur 36.000 m\u00b3 nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "36.000 m\u00b3", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "a, b, c, d", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["02"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["36.000 m\u00b3"], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"36.000 m\u00b3": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["36.000 m\u00b3"], "type": "content", "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}}, "7603_16_1": {"id": "7603_16_1", "text": "Auf dieser Fl\u00e4che ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7603_16_2": {"id": "7603_16_2", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches darf die tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um h\u00f6chstens 2,2 m \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "2,2 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["2,2 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["2,2 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"2,2 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["2,2 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}}, "7603_17_0": {"id": "7603_17_0", "text": "Auf der mit EKZ bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 7c Abs. 1 BO f\u00fcr Wien mit einer Fl\u00e4che von maximal 4.000 m\u00b2 zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["maximal 4.000 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["maximal 4.000 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"maximal 4.000 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["EKZ"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}}}, "7603_18_0": {"id": "7603_18_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) bzw. \u00a7 5 (4) und unter Anwendung des \u00a7 4 (3) bzw. \u00a7 5 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}, "modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7603_19_0": {"id": "7603_19_0", "text": "F\u00fcr die mit BB2 bezeichnete Fl\u00e4che wird bestimmt, dass der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der Verkehrsfl\u00e4che nach \u00a7 53 der BO f\u00fcr Wien, der dar\u00fcber liegende Raum dem Bauland zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["BO f\u00fcr Wien, der dar\u00fcber liegende Raum dem Bauland"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der Verkehrsfl\u00e4che nach \u00a7 53 der BO f\u00fcr Wien, der dar\u00fcber liegende Raum dem Bauland"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"BO f\u00fcr Wien, der dar\u00fcber liegende Raum dem Bauland": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7603_20_0": {"id": "7603_20_0", "text": "F\u00fcr die mit BB6 bezeichneten Fl\u00e4chen wird bestimmt, dass der Raum bis 1,5 m unter der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland/Gemischtes Baugebiet zugeordnet und der Errichtung von baulichen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gemischtes Baugebiet", "type": "content"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["baulichen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Bauland/Gemischtes Baugebiet", "anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland/Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["baulichen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Bauland/Gemischtes Baugebiet", "anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland/Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "baulichen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Raum bis 1,5 m unter der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland/Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "baulichen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Raum bis 1,5 m unter der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland/Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"baulichen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen\nAnlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen\nBauland/Gemischtes Baugebiet\nanschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland/Gemischtes Baugebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"baulichen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen\nAnlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen\nBauland/Gemischtes Baugebiet\nanschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland/Gemischtes Baugebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7603_20_1": {"id": "7603_20_1", "text": "Die oberste Decke der baulichen Anlage ist konstruktiv so auszubilden, dass dar\u00fcber eine Erdsch\u00fcttung von mindestens 1,5 m aufgebracht werden kann.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Erdsch\u00fcttung von mindestens 1,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7603_20_2": {"id": "7603_20_2", "text": "Der dar\u00fcber liegende Raum bis zu einer H\u00f6he von 71,2 m \u00fcber Wiener Null wird der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "7603_20_3": {"id": "7603_20_3", "text": "Der \u00fcber dieser Verkehrsfl\u00e4che liegende Raum wird dem Bauland/Gemischtes Baugebiet - Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse III, geschlossene Bauweise zugeordnet, wobei eine Mindestdurchfahrtsh\u00f6he von 4,2 m vom anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde bis zur Konstruktionsunterkante freizuhalten ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "III", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "DurchfahrtHoehe": [{"name": "DurchfahrtHoehe", "value": "4,2 m", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gemischtes Baugebiet", "type": "content"}, {"name": "Widmung", "value": "Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "content"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["02"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["02"]}, "DurchfahrtHoehe": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": ["III"], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "DurchfahrtHoehe": {"value": ["4,2 m"], "type": null, "name": "DurchfahrtHoehe"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/Gemischtes Baugebiet", "Bauland/Gemischtes Baugebiet - Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse III, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "DurchfahrtHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchfahrtHoehe"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "Bauland/Gemischtes Baugebiet - Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse III, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"III": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"geschlossen": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "DurchfahrtHoehe": {"value": {"4,2 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Bauland/Gemischtes Baugebiet\nBauland/Gemischtes Baugebiet - Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse III, geschlossene Bauweise": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}}}, "7603_21_0": {"id": "7603_21_0", "text": "F\u00fcr die mit BB7 bezeichnete Fl\u00e4che wird bestimmt, dass der Raum bis 1,5 m unter der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland/Gemischtes Baugebiet zugeordnet und der Errichtung von baulichen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gemischtes Baugebiet", "type": "content"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["baulichen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Bauland/Gemischtes Baugebiet", "anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland/Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "baulichen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Raum bis 1,5 m unter der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland/Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"baulichen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen\nAnlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen\nBauland/Gemischtes Baugebiet\nanschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland/Gemischtes Baugebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7603_21_1": {"id": "7603_21_1", "text": "Die oberste Decke der baulichen Anlage ist konstruktiv so auszubilden, dass dar\u00fcber eine Erdsch\u00fcttung von mindestens 1,5 m aufgebracht werden kann.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Erdsch\u00fcttung von mindestens 1,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7603_21_2": {"id": "7603_21_2", "text": "Der dar\u00fcber liegende Raum bis zu einer H\u00f6he von 71,2 m \u00fcber Wiener Null wird der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "7603_21_3": {"id": "7603_21_3", "text": "Der \u00fcber dieser Verkehrsfl\u00e4che liegende Raum wird dem Bauland/Gemischtes Baugebiet - Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse V, geschlossene Bauweise zugeordnet, wobei eine Mindestdurchfahrtsh\u00f6he von 4,2 m vom anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde bis zur Konstruktionsunterkante freizuhalten ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "V", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "DurchfahrtHoehe": [{"name": "DurchfahrtHoehe", "value": "4,2 m", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gemischtes Baugebiet", "type": "content"}, {"name": "Widmung", "value": "Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "content"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["02"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["02"]}, "DurchfahrtHoehe": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": ["V"], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "DurchfahrtHoehe": {"value": ["4,2 m"], "type": null, "name": "DurchfahrtHoehe"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/Gemischtes Baugebiet", "Bauland/Gemischtes Baugebiet - Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse V, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "DurchfahrtHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchfahrtHoehe"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "Bauland/Gemischtes Baugebiet - Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse V, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"V": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"geschlossen": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "DurchfahrtHoehe": {"value": {"4,2 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Bauland/Gemischtes Baugebiet\nBauland/Gemischtes Baugebiet - Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse V, geschlossene Bauweise": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}}}, "7603_21_4": {"id": "7603_21_4", "text": "Die Baumasse ist so anzuordnen, dass im Bereich zwischen 82,0 m und 87,0 m \u00fcber Wiener Null auf einer H\u00f6he von 3,5 m keine raumbildende Bebauung entsteht.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "keine raumbildende Bebauung", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7603_22_0": {"id": "7603_22_0", "text": "Die mit BB8 bezeichnete Fl\u00e4che wird dem Bauland/Gemischtes Baugebiet Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse V, geschlossene Bauweise zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "V", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gemischtes Baugebiet", "type": "content"}, {"name": "Widmung", "value": "Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "content"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["02"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": ["V"], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/Gemischtes Baugebiet", "Bauland/Gemischtes Baugebiet Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse V, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "Bauland/Gemischtes Baugebiet Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse V, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"V": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"geschlossen": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB8": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Bauland/Gemischtes Baugebiet\nBauland/Gemischtes Baugebiet Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse V, geschlossene Bauweise": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7603_22_1": {"id": "7603_22_1", "text": "Die Baumasse ist so anzuordnen, dass im Bereich zwischen 72,0 m und 87,0 m \u00fcber Wiener Null auf einer H\u00f6he von 14,2 m keine raumbildende Bebauung entsteht.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "keine raumbildende Bebauung", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7603_23_0": {"id": "7603_23_0", "text": "F\u00fcr die mit BB9 bezeichnete Fl\u00e4che wird bestimmt, dass im Bereich zwischen 82,0 m und 87,0 m \u00fcber Wiener Null die Baumasse so anzuordnen ist, dass auf einer H\u00f6he von 3,5 m keine raumbildende Bebauung entsteht.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB9", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "keine raumbildende Bebauung", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB9": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7603_24_0": {"id": "7603_24_0", "text": "F\u00fcr die mit BB10 bezeichnete Fl\u00e4che wird bestimmt, dass der Raum bis 1,5 m unter der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland/Gemischtes Baugebiet zugeordnet und der Errichtung von baulichen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB10", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gemischtes Baugebiet", "type": "content"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["baulichen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Bauland/Gemischtes Baugebiet", "anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland/Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "baulichen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Raum bis 1,5 m unter der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland/Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB10": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"baulichen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen\nAnlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen\nBauland/Gemischtes Baugebiet\nanschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Bauland/Gemischtes Baugebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7603_24_1": {"id": "7603_24_1", "text": "Die oberste Decke der baulichen Anlage ist konstruktiv so auszubilden, dass dar\u00fcber eine Erdsch\u00fcttung von mindestens 1,5 m aufgebracht werden kann.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Erdsch\u00fcttung von mindestens 1,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7603_24_2": {"id": "7603_24_2", "text": "Der dar\u00fcber liegende Raum wird der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "7603_25_0": {"id": "7603_25_0", "text": "Auf der mit BB11 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Bauland/G\u00e4rtnerische Ausgestaltung zugeordnet, der dar\u00fcber liegende Raum ist der Errichtung von Fu\u00dfg\u00e4ngerverbindungen mit einer Konstruktionsh\u00f6he von maximal 6,5 m vorbehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB11", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/G\u00e4rtnerische", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Fu\u00dfg\u00e4ngerverbindungen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Bauland/G\u00e4rtnerische Ausgestaltung"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["mit BB11 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Bauland/G\u00e4rtnerische Ausgestaltung"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB11": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Bauland/G\u00e4rtnerische Ausgestaltung": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7603_26_0": {"id": "7603_26_0", "text": "Auf der mit BB12 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Bauland/G\u00e4rtnerische Ausgestaltung zugeordnet, der dar\u00fcber liegende Raum ist der Errichtung von Fu\u00dfg\u00e4ngerverbindungen mit einer Konstruktionsh\u00f6he von maximal 4,0 m vorbehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB12", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/G\u00e4rtnerische", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Fu\u00dfg\u00e4ngerverbindungen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB12"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Bauland/G\u00e4rtnerische Ausgestaltung"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["mit BB12 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Bauland/G\u00e4rtnerische Ausgestaltung"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB12": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Bauland/G\u00e4rtnerische Ausgestaltung": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB12"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7603_27_0": {"id": "7603_27_0", "text": "Auf der mit BB13 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che festgesetzt, der dar\u00fcber liegende Raum wird dem Bauland/Gemischtes Baugebiet, Gesch\u00e4ftsviertel zugeordnet und als Durchgang angeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB13", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Gemischtes Baugebiet, Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Durchgang", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "04"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB13"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che festgesetzt, der dar\u00fcber liegende Raum wird dem Bauland/Gemischtes Baugebiet, Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che festgesetzt, der dar\u00fcber liegende Raum wird dem Bauland/Gemischtes Baugebiet, Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "mit BB13 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che festgesetzt, der dar\u00fcber liegende Raum wird dem Bauland/Gemischtes Baugebiet, Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "mit BB13 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che festgesetzt, der dar\u00fcber liegende Raum wird dem Bauland/Gemischtes Baugebiet, Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB13": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che festgesetzt, der dar\u00fcber liegende Raum wird dem Bauland/Gemischtes Baugebiet, Gesch\u00e4ftsviertel": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che festgesetzt, der dar\u00fcber liegende Raum wird dem Bauland/Gemischtes Baugebiet, Gesch\u00e4ftsviertel": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "Gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB13"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7603_27_1": {"id": "7603_27_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7603_27_2": {"id": "7603_27_2", "text": "Herbert Binder Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["02", "04"], "full_gold": true, "full_annotators": ["02", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}