{"id": "7626", "sens": {"7626_0_0": {"id": "7626_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7626_0_1": {"id": "7626_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7626 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7626_0_2": {"id": "7626_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 23. September 2004, Pr. Zl. 3240/2004\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7626 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Puschmanngasse, Herzmanovsky-OrlandoGasse, Linienzug 1-2 (Gitlbauergasse), Linienzug 2-3, Pastorstra\u00dfe, Linienzug 4-5 (Schererstra\u00dfe), Linienzug 5-7, Linienzug 7-8 (Thayagasse, M\u00f6llplatz), Linienzug 8-11 und Linienzug 11-12 (Schererstra\u00dfe) im 21.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7626_0_3": {"id": "7626_0_3", "text": "Bezirk, Kat. G. Leopoldau werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7626_1_0": {"id": "7626_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7626_3_0": {"id": "7626_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7626_3_1": {"id": "7626_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7626_4_0": {"id": "7626_4_0", "text": "Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7626_5_0": {"id": "7626_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 12,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite mit Ausnahme der Thayagasse im Abschnitt von der westlichen Plangebietsgrenze bis zum M\u00f6llplatz (siehe Querschnitt S1/S2 Antragsplan) bzw. von der Pulkaugasse bis zur \u00f6stlichen Plangebietsgrenze herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "12,0 m", "type": "condition"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Pulkaugasse", "type": "conditionException"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "M\u00f6llplatz", "type": "conditionException"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Thayagasse", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "05"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["12,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Pulkaugasse", "M\u00f6llplatz", "Thayagasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["12,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"12,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"Pulkaugasse\nM\u00f6llplatz\nThayagasse": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7626_5_1": {"id": "7626_5_1", "text": "Die Querschnitte der Stra\u00dfenz\u00fcge K\u00fcrschnergasse (im Abschnitt Oswald-Redlich- Stra\u00dfe bis Fu\u00dfweg Code Nr. 12388), und Schererstra\u00dfe sind so zu gestalten, dass die Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens zwei Baumreihen m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Fu\u00dfweg Code Nr. 12388", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Abschnitt Oswald-Redlich- Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Schererstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Stra\u00dfenz\u00fcge K\u00fcrschnergasse", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens zwei Baumreihen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Fu\u00dfweg", "Abschnitt Oswald-Redlich- Stra\u00dfe", "Schererstra\u00dfe", "Stra\u00dfenz\u00fcge K\u00fcrschnergasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens zwei Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Fu\u00dfweg\nAbschnitt Oswald-Redlich- Stra\u00dfe\nSchererstra\u00dfe\nStra\u00dfenz\u00fcge K\u00fcrschnergasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens zwei Baumreihen": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens zwei Baumreihen"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Stra\u00dfenz\u00fcge K\u00fcrschnergasse", "Schererstra\u00dfe", "Abschnitt Oswald-Redlich- Stra\u00dfe", "Fu\u00dfweg"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7626_5_2": {"id": "7626_5_2", "text": "Die Querschnitte der Stra\u00dfenz\u00fcge Pastorstra\u00dfe im Abschnitt Gitlbauergasse bis Oswald-Redlich-Stra\u00dfe, Castlegasse, Oswald-Redlich-Stra\u00dfe, Herchenhahngasse und Thayagasse in den Abschnitten westlich des M\u00f6llplatzes bzw. \u00f6stlich der Pulkaugasse sind so zu gestalten, dass die Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Abschnitt Gitlbauergasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "M\u00f6llplatz", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Castlegasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Pulkaugasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Herchenhahngasse und Thayagasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Oswald-Redlich-Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Stra\u00dfenz\u00fcge Pastorstra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Abschnitt Gitlbauergasse", "M\u00f6llplatz", "Castlegasse", "Pulkaugasse", "Herchenhahngasse und Thayagasse", "Oswald-Redlich-Stra\u00dfe", "Stra\u00dfenz\u00fcge Pastorstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Abschnitt Gitlbauergasse\nM\u00f6llplatz\nCastlegasse\nPulkaugasse\nHerchenhahngasse und Thayagasse\nOswald-Redlich-Stra\u00dfe\nStra\u00dfenz\u00fcge Pastorstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Castlegasse", "Oswald-Redlich-Stra\u00dfe", "Stra\u00dfenz\u00fcge Pastorstra\u00dfe", "Pulkaugasse", "M\u00f6llplatz", "Abschnitt Gitlbauergasse", "Herchenhahngasse und Thayagasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7626_6_0": {"id": "7626_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7626_7_0": {"id": "7626_7_0", "text": "Bei Errichtung von Tiefgaragen unter g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Grundfl\u00e4chen sind technische Vorkehrungen f\u00fcr Baumpflanzungen (Erdkerne oder eine fl\u00e4chige \u00dcbersch\u00fcttung von 150,0 cm) von mindestens 10 % der Grundfl\u00e4che solcher Garagen(teile) zu treffen, wobei die jeweiligen Einzelfl\u00e4chen mindestens 25,0 m\u00b2 betragen m\u00fcssen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Erdkerne oder eine fl\u00e4chige \u00dcbersch\u00fcttung von 150,0 cm", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["01"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["mindestens 10 %", "mindestens 25,0 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["mindestens 10 %"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"mindestens 10 %\nmindestens 25,0 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7626_8_0": {"id": "7626_8_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der D\u00e4cher darf die tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um nicht mehr als 4,5 m \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}}}, "7626_9_0": {"id": "7626_9_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Fl\u00e4chen im Bauland sind, soweit sie nicht f\u00fcr Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze ben\u00f6tigt werden, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze", "type": "conditionException"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "05"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze"], "type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}}, "7626_10_0": {"id": "7626_10_0", "text": "F\u00fcr alle im Plan mit der Bezeichnung Gesch\u00e4ftsviertel ausgewiesenen Fl\u00e4chen wird bestimmt, dass die Errichtung von Wohnungen mit Ausnahme der in \u00a7 6 (13) der BO f\u00fcr Wien angef\u00fchrten untersagt ist.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerbotWohnung": [{"name": "VerbotWohnung", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01"]}, "VerbotWohnung": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "VerbotWohnung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotWohnung"}}}, "7626_11_0": {"id": "7626_11_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7626_12_0": {"id": "7626_12_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Baulandfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7626_13_0": {"id": "7626_13_0", "text": "Auf den mit P BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen sind Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 2,5 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "P", "type": "condition"}], "GaragengebaeudeAusfuehrung": [{"name": "GaragengebaeudeAusfuehrung", "value": "maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 2,5 m", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "P", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01"]}, "GaragengebaeudeAusfuehrung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["2,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "P"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "GaragengebaeudeAusfuehrung": {"value": ["2,5 m"], "type": null, "name": "GaragengebaeudeAusfuehrung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["2,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["P", "Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "GaragengebaeudeAusfuehrung": {"value": [], "type": null, "name": "GaragengebaeudeAusfuehrung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"2,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen\nP": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}, "content": {"annotators": ["01"]}}}}}, "GaragengebaeudeAusfuehrung": {"value": {"2,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["2,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["2,5 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "BBAllgemein": {"value": ["P"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7626_13_1": {"id": "7626_13_1", "text": "Mindestens", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7626_14_0": {"id": "7626_14_0", "text": "% dieser Fl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": [], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}}}, "7626_15_0": {"id": "7626_15_0", "text": "Die mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4chen sind mit Ausnahme der f\u00fcr Rangier-, Manipulations- und PKW-Abstellfl\u00e4chen erforderlichen Bereiche, mindestens jedoch zu 20 %, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual", "value": "20 %", "type": "content"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "f\u00fcr Rangier-, Manipulations- und PKW-Abstellfl\u00e4chen erforderlichen Bereiche, mindestens jedoch zu 20 %,", "type": "conditionException"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"annotators": ["01"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["20 %"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["f\u00fcr Rangier-, Manipulations- und PKW-Abstellfl\u00e4chen erforderlichen Bereiche, mindestens jedoch zu 20 %,"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Planzeichen": {"value": ["W-A", "BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["f\u00fcr Rangier-, Manipulations- und PKW-Abstellfl\u00e4chen erforderlichen Bereiche, mindestens jedoch zu 20 %,"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": {"20 %": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"f\u00fcr Rangier-, Manipulations- und PKW-Abstellfl\u00e4chen erforderlichen Bereiche, mindestens jedoch zu 20 %,": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"W-A\nBB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["20 %"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}}}, "7626_16_0": {"id": "7626_16_0", "text": "Auf den mit BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher als Flachd\u00e4cher mit einer Dachneigung von maximal 5 Grad auszubilden und entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "5 Grad", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "05"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["5 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["5 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"5 Grad": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "DachneigungMax": {"value": ["5 Grad"], "type": "content", "name": "DachneigungMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7626_16_1": {"id": "7626_16_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7626_17_0": {"id": "7626_17_0", "text": "Auf den mit EKZ BB5 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung eines Einkaufszentrums zul\u00e4ssig, wobei die von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 7c Abs. 1 BO f\u00fcr Wien in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 8.600 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": [{"name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben", "value": "Einkaufszentrum", "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}, {"name": "BBAllgemein", "value": "Einkaufszentrum", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01"]}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 8.600 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["EKZ", "Einkaufszentrum"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": [], "type": null, "name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 8.600 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Einkaufszentrum"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": [], "type": null, "name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 8.600 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EKZ\nEinkaufszentrum": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["Einkaufszentrum", "EKZ"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7626_17_1": {"id": "7626_17_1", "text": "Die Mindestgr\u00f6\u00dfe von Baupl\u00e4tzen hat dabei 2.400 m\u00b2 zu betragen, wobei auf diesen Baupl\u00e4tzen zus\u00e4tzlich zu den erforderlichen Pflichtstellpl\u00e4tzen f\u00fcr Wohnungen, in Summe h\u00f6chstens 150 Stellpl\u00e4tze hergestellt werden d\u00fcrfen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"StellplatzMax": [{"name": "StellplatzMax", "value": "150", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01"]}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"annotators": ["01"]}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"annotators": ["05"]}, "StellplatzMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut"}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": [], "type": null, "name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut"}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": [], "type": null, "name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "StellplatzMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7626_18_0": {"id": "7626_18_0", "text": "Auf den mit EKZ BB6 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung eines Einkaufszentrums zul\u00e4ssig, wobei die von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 7c Abs. 1 BO f\u00fcr Wien in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 2.800 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": [{"name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben", "value": "Einkaufszentrum", "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}, {"name": "BBAllgemein", "value": "Einkaufszentrum", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01"]}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 2.800 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["EKZ", "Einkaufszentrum"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": [], "type": null, "name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 2.800 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Einkaufszentrum"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": [], "type": null, "name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che 2.800 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EKZ\nEinkaufszentrum": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["Einkaufszentrum", "EKZ"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7626_18_1": {"id": "7626_18_1", "text": "Die Mindestgr\u00f6\u00dfe von Baupl\u00e4tzen hat dabei 4.400 m\u00b2 zu betragen, wobei auf diesen Baupl\u00e4tzen in Summe h\u00f6chstens 50 Stellpl\u00e4tze hergestellt werden d\u00fcrfen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"StellplatzMax": [{"name": "StellplatzMax", "value": "50", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01"]}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"annotators": ["01"]}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"annotators": ["05"]}, "StellplatzMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut"}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": [], "type": null, "name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut"}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": [], "type": null, "name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "StellplatzMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7626_19_0": {"id": "7626_19_0", "text": "Die mit G BB9 bezeichnete Fl\u00e4che ist, soweit nicht eine Befestigung f\u00fcr Schulsportzwecke erforderlich ist, mindestens jedoch zu 70 % g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Schulsportzwecke", "type": "conditionException"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB9", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual", "value": "70 %", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "05"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": [], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["G"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["70 %"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": [], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["G"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}}}}}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB9": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"G": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": {"70 %": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7626_20_0": {"id": "7626_20_0", "text": "Auf der mit Epk BB10 bezeichneten Fl\u00e4che (zwischen Herchenhahngasse und K\u00fcrschnergasse) ist die Errichtung von Geb\u00e4uden zul\u00e4ssig, wobei die bebaute Fl\u00e4che aller Geb\u00e4ude in Summe maximal 100 m\u00b2, die Geb\u00e4udeh\u00f6he maximal 3,0 m und die Dachneigung maximal 20 Grad betragen darf.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB10", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Epk", "type": "condition"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Herchenhahngasse und K\u00fcrschnergasse", "type": "condition"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "20 Grad", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMax": [{"name": "BebauteFlaecheMax", "value": "100 m\u00b2", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "3,0 m", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Epk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "maximal 100 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Herchenhahngasse und K\u00fcrschnergasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "DachneigungMax": {"value": ["20 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "maximal 100 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "DachneigungMax": {"value": ["100 m\u00b2, die Geb\u00e4udeh\u00f6he maximal 3,0 m und die Dachneigung maximal 20 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"bebaute Fl\u00e4che\nmaximal 100 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"3,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB10": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"Herchenhahngasse und K\u00fcrschnergasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"20 Grad": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Epk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "ErrichtungGebaeude"}}}, "7626_21_0": {"id": "7626_21_0", "text": "Auf den mit BB11 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Geb\u00e4uden f\u00fcr den B\u00e4derbetrieb mit einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von maximal 12,0 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB11", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "12,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["12,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["12,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"12,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB11": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7626_21_1": {"id": "7626_21_1", "text": "Die maximal bebaute Fl\u00e4che darf 30 % der Gesamtfl\u00e4che nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "30 %", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "Fl\u00e4che darf 30 % der Gesamtfl\u00e4che nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"bebaute Fl\u00e4che\nFl\u00e4che darf 30 % der Gesamtfl\u00e4che nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BebauteFlaecheMaxProzentual": {"value": ["30 %"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxProzentual"}}}, "7626_21_2": {"id": "7626_21_2", "text": "Dar\u00fcber hinaus gehende nicht raumbildende bzw. technische Anlagen f\u00fcr den B\u00e4derbetrieb (z. B. Rutschent\u00fcrme) sind zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7626_22_0": {"id": "7626_22_0", "text": "In Verbindung der Punkte A-B und in Verbindung der Punkte C-D-E-J sowie in Verbindung der Punkte I-H bzw. I-K ist ein Durchgang im Niveau mit einer lichten Breite und einer lichten H\u00f6he von 3,0 m herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "", "type": "content"}, {"name": "DurchgangHoehe", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "I-K", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "C-D-E-J", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "I-H", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "A-B", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["01", "05"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": [], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["", "3,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["I-K", "C-D-E-J", "I-H", "A-B"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": [], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["A-B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"\n3,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"I-K\nC-D-E-J\nI-H\nA-B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": ["3,0 m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["I-H", "I-K", "A-B", "C-D-E-J"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "DurchgangBreite": {"value": [], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "7626_23_0": {"id": "7626_23_0", "text": "In Verbindung der Punkte L-M ist ein Bereich f\u00fcr die Herstellung eines \u00f6ffentlichen Durchgangs durch die Gemeinde mit einer lichten Breite von 5,0 m freizuhalten und dessen Benutzung zu dulden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "5,0 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "L-M", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": ["5,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "Planzeichen": {"value": ["L-M"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": ["5,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"5,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"L-M": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["L-M"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "DurchgangBreite": {"value": ["5,0 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "7626_24_0": {"id": "7626_24_0", "text": "Auf den mit BB15 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Grundfl\u00e4che zur Errichtung und Duldung eines \u00f6ffentlichen Durchganges freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB15", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "eines \u00f6ffentlichen Durchganges", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB15"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB15": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB15"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7626_24_1": {"id": "7626_24_1", "text": "Bei \u00dcberbauung der Fl\u00e4chen im Rahmen der festgesetzten Fl\u00e4chenwidmungs- und Bebauungsbestimmungen ist eine lichte H\u00f6he von 3,0 m freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "3,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangHoehe": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": [""], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangHoehe": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7626_25_0": {"id": "7626_25_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 (3) und 5 (7) der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7626_26_0": {"id": "7626_26_0", "text": "F\u00fcr den mit BB7 bezeichneten Bereich werden gesonderte Bestimmungen f\u00fcr zwei \u00fcbereinanderliegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum bis zu einer lichten H\u00f6he von 4,35 m als Bauland/Gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel, Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen und der Raum dar\u00fcber als Bauland/Wohngebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise ausgewiesen wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Wohngebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "IV", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Bauland/Wohngebiet", "Bauland/Gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel, Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen und der Raum dar\u00fcber als Bauland/Wohngebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Bauklasse": {"value": ["IV"], "type": null, "name": "Bauklasse"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "Wohngebiet", "Bauland/Gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel, Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen und der Raum dar\u00fcber als Bauland/Wohngebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Bauland/Wohngebiet\nBauland/Gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel, Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen und der Raum dar\u00fcber als Bauland/Wohngebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Bauklasse": {"value": {"IV": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "Gemischtes Baugebiet", "Wohngebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "Gemischtes Baugebiet", "Wohngebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "7626_27_0": {"id": "7626_27_0", "text": "F\u00fcr die mit BB8 bezeichneten Bereiche werden gesonderte Bestimmungen f\u00fcr zwei \u00fcbereinanderliegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum bis zur Konstruktionsoberkante des Erdgeschosses als Bauland/Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel, geschlossene Bauweise (BB1) - Einkaufszentrum (BB5) und der Raum dar\u00fcber als Bauland/Wohngebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise ausgewiesen wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Wohngebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Einkaufszentrum", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "IV", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1", "BB5", "BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Bauland/Wohngebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise", "Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel", "Bauland/Wohngebiet", "Einkaufszentrum"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Bauklasse": {"value": ["IV"], "type": null, "name": "Bauklasse"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet", "Einkaufszentrum", "Bauland/Wohngebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise", "Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1\nBB5\nBB8": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Bauland/Wohngebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise\nGemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel\nBauland/Wohngebiet\nEinkaufszentrum": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Bauklasse": {"value": {"IV": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "Gemischtes Baugebiet", "Wohngebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5", "BB8", "BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "Gemischtes Baugebiet", "Wohngebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "7626_28_0": {"id": "7626_28_0", "text": "F\u00fcr den mit BB12 bezeichneten Bereich werden gesonderte Bestimmungen f\u00fcr zwei \u00fcbereinanderliegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum bis zu einer H\u00f6he von 5,5 m ab dem angrenzenden Niveau der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber als Bauland/Wohngebiet, Bauklasse V, geschlossene Bauweise ausgewiesen wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB12", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Wohngebiet", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "V", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB12"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "Bauland/Wohngebiet", "\u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber als Bauland/Wohngebiet, Bauklasse V, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Bauklasse": {"value": ["V"], "type": null, "name": "Bauklasse"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet", "\u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber als Bauland/Wohngebiet, Bauklasse V, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB12": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che\nBauland/Wohngebiet\n\u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber als Bauland/Wohngebiet, Bauklasse V, geschlossene Bauweise": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Bauklasse": {"value": {"V": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB12"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7626_28_1": {"id": "7626_28_1", "text": "Die f\u00fcr die \u00dcberbauung notwendigen statischen Elemente im Bereich der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che sind zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["05"]}}}, "predicted_attributes": {}}, "7626_29_0": {"id": "7626_29_0", "text": "F\u00fcr den mit BB13 bezeichneten Bereich werden gesonderte Bestimmungen f\u00fcr zwei \u00fcbereinanderliegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum bis zur Konstruktionsoberkante des U-Bahnbauwerkes als Verkehrsband und der Raum dar\u00fcber als Bauland/Gemischtes Baugebiet - Betriebsbaugebiet, Bauklasse IV, beschr\u00e4nkt auf 19 m, geschlossene Bauweise, Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen ausgewiesen wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB13", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Gemischtes Baugebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "IV", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["U-B", "BB13"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Verkehrsband", "Bauland/Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Bauklasse": {"value": ["IV"], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"U-B\nBB13": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Verkehrsband\nBauland/Gemischtes Baugebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Bauklasse": {"value": {"IV": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Betriebsbaugebiet", "Gemischtes Baugebiet", "Verkehrsband"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB13"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7626_30_0": {"id": "7626_30_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 3 Wiener Kleingartengesetz wird bestimmt: Auf den mit Ekl BB14 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung einer Gemeinschaftseinrichtung mit einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von maximal 4,0 m (First maximal 3,0 m \u00fcber der tats\u00e4chlichen Geb\u00e4udeh\u00f6he) und einer bebauten Grundfl\u00e4che von maximal 120,0 m\u00b2 zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "zul\u00e4ssig", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB14", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Ekl", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "BebauteFlaecheMax": [{"name": "BebauteFlaecheMax", "value": "120,0 m\u00b2", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "4,0 m", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Ekl", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gemeinschaftseinrichtung", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "05"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["maximal 120,0 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB14"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Ekl"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["maximal 120,0 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Ekl"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"maximal 120,0 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"zul\u00e4ssig": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"4,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB14": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Ekl": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Ekl", "Gemeinschaftseinrichtung"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB14"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "BebauteFlaecheMax": {"value": ["120,0 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMax"}}}, "7626_30_1": {"id": "7626_30_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7626_30_2": {"id": "7626_30_2", "text": "Herbert Binder Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "05"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "05"], "full_reviewers": ["eszti"]}