{"id": "7636", "sens": {"7636_0_0": {"id": "7636_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7636 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7636_0_1": {"id": "7636_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 24. Mai 2006, Pr. Zl. 2024/2006\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7636 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Simmeringer Hauptstra\u00dfe, Linienzug 1-2, Am Kanal, Linienzug 3-4, Schemmerlstra\u00dfe, Linienzug 5-6, Schemmerlstra\u00dfe, Linienzug 7-8, Leberstra\u00dfe, Linienzug 9-12, Grillgasse, Linienzug 13-14, Am Kanal, R\u00f6mersthalgasse, Lorystra\u00dfe, Linienzug 15-18, Lorystra\u00dfe und Fickeysstra\u00dfe im 11.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7636_0_2": {"id": "7636_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Simmering werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7636_1_0": {"id": "7636_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7636_3_0": {"id": "7636_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7636_3_1": {"id": "7636_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7636_4_0": {"id": "7636_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"11,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7636_4_1": {"id": "7636_4_1", "text": "In den Verkehrsfl\u00e4chen Hasenleitengasse und Lorystra\u00dfe ONr. 79-87 sind Vorkehrungen f\u00fcr die Pflanzung zweier Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Lorystra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Hasenleitengasse", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung zweier Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Lorystra\u00dfe", " Hasenleitengasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung zweier Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Lorystra\u00dfe\n Hasenleitengasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung zweier Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung zweier Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7636_4_2": {"id": "7636_4_2", "text": "In den Verkehrsfl\u00e4chen Fickeysstra\u00dfe, Simmeringer Hauptstra\u00dfe, \u201eAm Kanal\u201c, Lorystra\u00dfe zwischen AlbinHirsch-Platz und Anton-Schilling-Platz sowie Leberstra\u00dfe sind Vorkehrungen f\u00fcr die Pflanzung einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Leberstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Lorystra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Fickeysstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "AlbinHirsch-Platz", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Anton-Schilling-Platz", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Simmeringer Hauptstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Am Kanal", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Leberstra\u00dfe", " Lorystra\u00dfe", " Fickeysstra\u00dfe", " AlbinHirsch-Platz", " Anton-Schilling-Platz", " Simmeringer Hauptstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Leberstra\u00dfe\n Lorystra\u00dfe\n Fickeysstra\u00dfe\n AlbinHirsch-Platz\n Anton-Schilling-Platz\n Simmeringer Hauptstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7636_5_0": {"id": "7636_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt: Im gesamten Plangebiet darf mit Ausnahme des Strukturgebietes bei den zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden der h\u00f6chste Punkt des Daches nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "conditionException"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "06"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["02"]}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": null, "name": "Struktureinheit"}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Struktureinheit": {"value": {"True": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["06"]}}}}}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "Struktureinheit"}}}, "7636_6_0": {"id": "7636_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_7_0": {"id": "7636_7_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7636_8_0": {"id": "7636_8_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Wohnungen unzul\u00e4ssig.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "VerbotWohnung": [{"name": "VerbotWohnung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["02"]}, "VerbotWohnung": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "VerbotWohnung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "VerbotWohnung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotWohnung"}}}, "7636_9_0": {"id": "7636_9_0", "text": "Die mit BB3 bezeichnete Fl\u00e4che ist der Errichtung einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen mit maximal 2 Geschossen vorbehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}], "GaragengebaeudeAusfuehrung": [{"name": "GaragengebaeudeAusfuehrung", "value": "maximal 2 Geschossen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"annotators": ["06"]}, "OberflaecheBestimmungP": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch"}, "OberflaecheBestimmungP": {"value": [], "type": null, "name": "OberflaecheBestimmungP"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch"}, "OberflaecheBestimmungP": {"value": [], "type": null, "name": "OberflaecheBestimmungP"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "OberflaecheBestimmungP": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7636_10_0": {"id": "7636_10_0", "text": "Auf der mit BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4che darf die mit Geb\u00e4uden bebaute Fl\u00e4che nicht mehr als 15 % der als Gr\u00fcnland/ Erholungsgebiet -Sportplatz ausgewiesenen Fl\u00e4che betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "15 %", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gr\u00fcnland", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Erholungsgebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["nicht mehr als 15 %", "bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gr\u00fcnland/ Erholungsgebiet -Sportplatz", "Erholungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gr\u00fcnland/ Erholungsgebiet -Sportplatz", "Erholungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"nicht mehr als 15 %\nbebaute Fl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Gr\u00fcnland/ Erholungsgebiet -Sportplatz\nErholungsgebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "nicht mehr als 15 %"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Widmung": {"value": ["Gr\u00fcnland", "Erholungsgebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BebauteFlaecheMaxProzentual": {"value": ["15 %"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxProzentual"}, "BebauteFlaecheMin": {"value": [], "type": "condition", "name": "BebauteFlaecheMin"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_10_1": {"id": "7636_10_1", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf 4,5 m nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "4,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}}}, "7636_11_0": {"id": "7636_11_0", "text": "Im Bereich der mit BB23 bezeichneten Baulinie d\u00fcrfen entlang der n\u00e4chstgelegenen Baufluchtlinie im Erdgescho\u00df keine Fenster von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen zur \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che hin angeordnet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baufluchtlinie", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB23", "type": "condition"}], "Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Erdgescho\u00df", "type": "condition"}], "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["02"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB23"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB23": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Stockwerk": {"value": {"Erdgescho\u00df": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB23"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie", "Baufluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": "condition", "name": "Stockwerk"}}}, "7636_12_0": {"id": "7636_12_0", "text": "Die mit BB24 bezeichnete Fl\u00e4che ist der Errichtung einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 4,5 m vorbehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB24", "type": "condition"}], "GaragengebaeudeAusfuehrung": [{"name": "GaragengebaeudeAusfuehrung", "value": "Geb\u00e4udeh\u00f6he von 4,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["02"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "OberflaecheBestimmungP": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB24"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "OberflaecheBestimmungP": {"value": [], "type": null, "name": "OberflaecheBestimmungP"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "OberflaecheBestimmungP": {"value": [], "type": null, "name": "OberflaecheBestimmungP"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB24": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "OberflaecheBestimmungP": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB24"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7636_12_1": {"id": "7636_12_1", "text": "Dabei ist das Dach der Anlage entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaft als begr\u00fcntes Flachdach auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}}}, "7636_12_2": {"id": "7636_12_2", "text": "Auf der mit BB24 bezeichneten Fl\u00e4che wird f\u00fcr die nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4che die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung angeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB24", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB24"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4che"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4che": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB24": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB24"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_13_0": {"id": "7636_13_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) und unter Anwendung des \u00a7 4 (3) beziehungsweise \u00a7 5 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_14_0": {"id": "7636_14_0", "text": "Auf den mit BB5 bezeichneten Fl\u00e4chen wird f\u00fcr den Raum bis zur Konstruktionsunterkante ein Durchgang angeordnet, der dar\u00fcber liegende Raum wird dem Wohngebiet, Bauklasse II, geschlossene Bauweise zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Durchgang", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Wohngebiet", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "II", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "06"]}, "Bauklasse": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["dar\u00fcber liegende Raum wird dem Wohngebiet, Bauklasse II, geschlossene Bauweise", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Bauklasse": {"value": ["II"], "type": null, "name": "Bauklasse"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["dar\u00fcber liegende Raum wird dem Wohngebiet, Bauklasse II, geschlossene Bauweise", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"dar\u00fcber liegende Raum wird dem Wohngebiet, Bauklasse II, geschlossene Bauweise\nWohngebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"geschlossen": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}}}}}, "Bauklasse": {"value": {"II": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_15_0": {"id": "7636_15_0", "text": "Auf der mit BB6 bezeichneten Fl\u00e4che wird eine Durchfahrt mit einer H\u00f6he von 6,5 m ab der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che angeordnet, der dar\u00fcber liegende Raum wird dem Gemischten Baugebiet, Bauklasse IV geschlossene Bauweise zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Durchfahrt", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gemischten Baugebiet", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "IV", "type": "content"}], "DurchfahrtHoehe": [{"name": "DurchfahrtHoehe", "value": "6,5 m", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "06"]}, "Bauklasse": {"annotators": ["06"]}, "DurchfahrtHoehe": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che angeordnet, der dar\u00fcber liegende Raum wird dem Gemischten Baugebiet, Bauklasse IV geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Bauklasse": {"value": ["IV"], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "DurchfahrtHoehe": {"value": ["6,5 m"], "type": null, "name": "DurchfahrtHoehe"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": null, "name": "BauweiseID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["mit BB6 bezeichneten Fl\u00e4che wird eine Durchfahrt mit einer H\u00f6he von 6,5 m ab der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che angeordnet, der dar\u00fcber liegende Raum wird dem Gemischten Baugebiet, Bauklasse IV geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "DurchfahrtHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchfahrtHoehe"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che angeordnet, der dar\u00fcber liegende Raum wird dem Gemischten Baugebiet, Bauklasse IV geschlossene Bauweise": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Bauklasse": {"value": {"IV": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "DurchfahrtHoehe": {"value": {"6,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"geschlossen": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gemischten Baugebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_16_0": {"id": "7636_16_0", "text": "Auf der mit BB7 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum bis zur Konstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Raum dem Wohngebiet, Bauklasse II, geschlossene Bauweise zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Wohngebiet", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "II", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Konstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Raum dem Wohngebiet, Bauklasse II, geschlossene Bauweise", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Bauklasse": {"value": ["II"], "type": null, "name": "Bauklasse"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["mit BB7 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum bis zur Konstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Raum dem Wohngebiet, Bauklasse II, geschlossene Bauweise", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Raum bis zur Konstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Raum dem Wohngebiet, Bauklasse II, geschlossene Bauweise\nWohngebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"geschlossen": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}}}}}, "Bauklasse": {"value": {"II": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_17_0": {"id": "7636_17_0", "text": "Auf der mit BB8 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum ab einer H\u00f6he von 5,5 m \u00fcber der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Gemischten Baugebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise, der darunter liegende Raum der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gemischten Baugebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "IV", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "06"]}, "GebaeudeHoeheMin": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Gemischten Baugebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise, der darunter liegende Raum der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["mit BB8 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum ab einer H\u00f6he von 5,5 m \u00fcber der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Gemischten Baugebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise, der darunter liegende Raum der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB8": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che dem Gemischten Baugebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise, der darunter liegende Raum der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gemischten Baugebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_18_0": {"id": "7636_18_0", "text": "Auf der mit BB9 bezeichneten und mit Fluchtlinien umgrenzten Fl\u00e4che ist der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante als Verkehrsband gewidmet, der dar\u00fcber liegenden Raum wird als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che festgesetzt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB9", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00d6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB9": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Verkehrsband": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Verkehrsband"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_19_0": {"id": "7636_19_0", "text": "Auf den mit BB18 bezeichneten Fl\u00e4chen wird der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Raum dem Verkehrsband zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB18", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB18"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Verkehrsband", "Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Raum dem Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Raum dem Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB18": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Verkehrsband\nRaum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Raum dem Verkehrsband": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB18"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_20_0": {"id": "7636_20_0", "text": "Auf der mit BB19 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsoberkante dem Verkehrsband, der dar\u00fcber liegende Raum der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB19", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB19"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Verkehrsband", "Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsoberkante dem Verkehrsband, der dar\u00fcber liegende Raum der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che,"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["mit BB19 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsoberkante dem Verkehrsband, der dar\u00fcber liegende Raum der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che,"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB19": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Verkehrsband\nRaum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsoberkante dem Verkehrsband, der dar\u00fcber liegende Raum der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che,": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Verkehrsband"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB19"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_21_0": {"id": "7636_21_0", "text": "Auf den mit BB20 bezeichneten Fl\u00e4chen wird der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsoberkante dem Verkehrsband, der dar\u00fcber liegende Raum dem Erholungsgebiet/Parkanlage - Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB20", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Erholungsgebiet/Parkanlage - Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB20"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Verkehrsband", "Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsoberkante dem Verkehrsband, der dar\u00fcber liegende Raum dem Erholungsgebiet/Parkanlage - Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsoberkante dem Verkehrsband, der dar\u00fcber liegende Raum dem Erholungsgebiet/Parkanlage - Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke", "Erholungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB20": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Verkehrsband\nRaum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsoberkante dem Verkehrsband, der dar\u00fcber liegende Raum dem Erholungsgebiet/Parkanlage - Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB20"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_22_0": {"id": "7636_22_0", "text": "Auf der mit BB21 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum ab einer H\u00f6he von 6,5 m \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde dem Gemischten Baugebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise zugeordnet, der darunter liegende Raum wird als Gemischtes Baugebiet/Betriebsbaugebiet, Bauklasse I, geschlossene Bauweise festgesetzt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB21", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gemischten Baugebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gemischtes Baugebiet/Betriebsbaugebiet", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "IV", "type": "content"}, {"name": "Bauklasse", "value": "I", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02"]}, "Bauklasse": {"annotators": ["06"]}, "GebaeudeHoeheMin": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB21"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde dem Gemischten Baugebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Bauklasse": {"value": ["IV", "I"], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["mit BB21 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum ab einer H\u00f6he von 6,5 m \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde dem Gemischten Baugebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise", "Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB21": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde dem Gemischten Baugebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"geschlossen": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}}}}}, "Bauklasse": {"value": {"IV\nI": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "Betriebsbaugebiet", "Gemischten Baugebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB21"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_23_0": {"id": "7636_23_0", "text": "Auf der mit BB22 bezeichneten Fl\u00e4che wird f\u00fcr den Raum bis zur Konstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Raum wird dem Wohngebiet, Bauklasse VI (26 m - 29 m), geschlossene Bauweise zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB22", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Wohngebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00d6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "VI", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "06"]}, "Bauklasse": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB22"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Bauklasse": {"value": ["VI"], "type": null, "name": "Bauklasse"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet", "mit BB22 bezeichneten Fl\u00e4che wird f\u00fcr den Raum bis zur Konstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Raum wird dem Wohngebiet, Bauklasse VI (26 m - 29 m), geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB22": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Wohngebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"geschlossen": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}}}}}, "Bauklasse": {"value": {"VI": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB22"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_24_0": {"id": "7636_24_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 77 der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7636_25_0": {"id": "7636_25_0", "text": "Das ausgewiesene Strukturgebiet, das durch die Punkte a-f bestimmt ist, wird aus einer Struktureinheit (StrE) gebildet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "a-f", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Struktureinheit": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": null, "name": "Struktureinheit"}, "Planzeichen": {"value": ["a-f"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Struktureinheit": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"a-f": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["StrE"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "Struktureinheit"}}}, "7636_26_0": {"id": "7636_26_0", "text": "Die Struktureinheit ist mit Ausnahme des g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Hofbereiches, dem Vorgarten an der Fickeysstra\u00dfe, sowie der mit BB13 bezeichneten Fl\u00e4che unmittelbar bebaubar.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "conditionException"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB13", "type": "conditionException"}], "Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "condition"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Fickeysstra\u00dfe", "type": "conditionException"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["02"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB13"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": null, "name": "Struktureinheit"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Fickeysstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB13": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Struktureinheit": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Fickeysstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB13"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_27_0": {"id": "7636_27_0", "text": "Das Ausma\u00df des umbauten Raumes darf in der Struktureinheit insgesamt 129.000 m\u00b3 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "129.000 m\u00b3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["02"]}, "Flaechen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["129.000 m\u00b3"], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"129.000 m\u00b3": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["129.000 m\u00b3"], "type": "content", "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}}, "7636_28_0": {"id": "7636_28_0", "text": "Das Ausma\u00df der Nutzfl\u00e4che darf in der Struktureinheit insgesamt 25.000 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten, davon sind h\u00f6chstens 16.500 m\u00b2 Nutzfl\u00e4che Wohnzwecken zuzuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "06"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 16.500 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": null, "name": "Struktureinheit"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Struktureinheit"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 16.500 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Struktureinheit"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 16.500 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Struktureinheit": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Struktureinheit": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Nutzungsart": {"value": ["Wohnzwecke"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "7636_29_0": {"id": "7636_29_0", "text": "Die Errichtung von Wohnungen ist vom anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde bis zu einer H\u00f6he von 18,5 m \u00fcber Wiener Null untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerbotWohnung": [{"name": "VerbotWohnung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VerbotWohnung": {"annotators": ["02", "06"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "MaxHoeheWohngebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "MaxHoeheWohngebaeude"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["18,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerbotWohnung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["18,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"VerbotWohnung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "MaxHoeheWohngebaeude": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"18,5 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotWohnung"}}}, "7636_30_0": {"id": "7636_30_0", "text": "Auf der mit BB10 bezeichneten Fl\u00e4che der Struktureinheit darf die Geb\u00e4udeh\u00f6he 26,0 m nicht \u00fcberschreiten, die Errichtung eines Flachdaches wird vorgeschrieben.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB10", "type": "condition"}], "Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "26,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["02", "06"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["26,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["26,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"26,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB10": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Struktureinheit": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["26,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}}, "7636_31_0": {"id": "7636_31_0", "text": "Entlang der mit BB11 bezeichneten Baulinie gilt die Schnittdarstellung S1-S2.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB11", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB11": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_32_0": {"id": "7636_32_0", "text": "Entlang der mit BB12 bezeichneten Baufluchtlinie gilt die Schnittdarstellung S3-S4.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baufluchtlinie", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB12", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB12"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB12": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB12"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["Baufluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7636_33_0": {"id": "7636_33_0", "text": "Die mit BB13 bezeichnete Fl\u00e4che ist von jeglicher oberirdischer und unterirdischer Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB13", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "von jeglicher oberirdischer und unterirdischer Bebauung", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB13"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["unterirdischer Bebauung", "von jeglicher oberirdischer und unterirdischer Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["unterirdischer Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB13": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"unterirdischer Bebauung\nvon jeglicher oberirdischer und unterirdischer Bebauung": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["oberirdischer und unterirdischer Bebauung"], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB13"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_34_0": {"id": "7636_34_0", "text": "Auf der mit BB14 bezeichneten Fl\u00e4che der Struktureinheit darf die Geb\u00e4udeh\u00f6he 5,0 m nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB14", "type": "condition"}], "Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "5,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB14"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"5,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB14": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Struktureinheit": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB14"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_34_1": {"id": "7636_34_1", "text": "Die D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude sind entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7636_34_2": {"id": "7636_34_2", "text": "Das zwingende Anbauen an die Nachbargrenze wird vorgeschrieben.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7636_35_0": {"id": "7636_35_0", "text": "Auf der mit BB15 bezeichneten Fl\u00e4che der Struktureinheit darf die Geb\u00e4udeh\u00f6he 21,0 m nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB15", "type": "condition"}], "Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "21,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["21,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB15"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["21,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"21,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB15": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Struktureinheit": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["21,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB15"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_35_1": {"id": "7636_35_1", "text": "Das zwingende Anbauen an die Nachbargrenze wird vorgeschrieben.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7636_36_0": {"id": "7636_36_0", "text": "Auf der mit BB16 bezeichneten Fl\u00e4che der Struktureinheit darf die Geb\u00e4udeh\u00f6he 5,0 m nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB16", "type": "condition"}], "Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "5,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB16"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"5,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB16": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Struktureinheit": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB16"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_36_1": {"id": "7636_36_1", "text": "Das zwingende Anbauen an die Nachbargrenze wird vorgeschrieben.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7636_37_0": {"id": "7636_37_0", "text": "Auf der mit BB17 bezeichneten Fl\u00e4che der Struktureinheit darf die Geb\u00e4udeh\u00f6he 11,0 m nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB17", "type": "condition"}], "Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "11,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB17"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"11,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB17": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "06"]}}}}}, "Struktureinheit": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB17"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7636_37_1": {"id": "7636_37_1", "text": "Das zwingende Anbauen an die Nachbargrenze wird vorgeschrieben.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7636_37_2": {"id": "7636_37_2", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7636_37_3": {"id": "7636_37_3", "text": "Herbert Binder Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["02", "06"], "full_gold": true, "full_annotators": ["02", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}