{"id": "7663", "sens": {"7663_0_0": {"id": "7663_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7663 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7663_0_1": {"id": "7663_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 30.06.2005, Pr. Zl. 2842/2005\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7663 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen T\u00f6llergasse, Linienzug 1-2 (Satzingerweg), Ostmarkgasse, Bessemerstra\u00dfe, Linienzug 3-4, Linienzug 4-5 und Leopoldauer Stra\u00dfe im 21.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Ostmarkgasse", "Satzingerweg", "Bessemerstra\u00dfe", "Leopoldauer Stra\u00dfe", "T\u00f6llergasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7663_0_2": {"id": "7663_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Donaufeld und Leopoldau werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7663_1_0": {"id": "7663_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7663_3_0": {"id": "7663_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7663_3_1": {"id": "7663_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7663_4_0": {"id": "7663_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11 m Gehsteige mit jeweils mindestens", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02", "03"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "EMPTY": {"annotators": ["03"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"11 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "EMPTY": {"annotators": ["03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7663_5_0": {"id": "7663_5_0", "text": "m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "EMPTY": {"annotators": ["03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7663_5_1": {"id": "7663_5_1", "text": "Der Querschnitt der Kendegasse ist so zu gestalten, dass die Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens zwei Baumreihen m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Kendegasse", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens zwei Baumreihen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Kendegasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens zwei Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Kendegasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens zwei Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Kendegasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens zwei Baumreihen": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens zwei Baumreihen"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7663_5_2": {"id": "7663_5_2", "text": "Die Querschnitte der Stra\u00dfenz\u00fcge Bessemerstra\u00dfe zwischen Ostmarkgasse und Quarzweg, Hawlicekgasse, der S\u00f6lchgasse und der T\u00f6llergasse sind so zu gestalten, dass die Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Ostmarkgasse und Quarzweg", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Stra\u00dfenz\u00fcge Bessemerstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "S\u00f6lchgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "T\u00f6llergasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Hawlicekgasse", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Ostmarkgasse und Quarzweg", "Stra\u00dfenz\u00fcge Bessemerstra\u00dfe", "S\u00f6lchgasse", "T\u00f6llergasse", "Hawlicekgasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Bessemerstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Ostmarkgasse und Quarzweg\nStra\u00dfenz\u00fcge Bessemerstra\u00dfe\nS\u00f6lchgasse\nT\u00f6llergasse\nHawlicekgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7663_6_0": {"id": "7663_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7663_7_0": {"id": "7663_7_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude im Bauland, mit Ausnahme der Gartensiedlungsgebiete, darf die tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um nicht mehr als 4,5 m \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gartensiedlungsgebiet", "type": "conditionException"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "03"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gartensiedlungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gartensiedlungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Gartensiedlungsgebiet": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "Widmung": {"value": ["Gartensiedlungsgebiet"], "type": "conditionException", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}}}, "7663_8_0": {"id": "7663_8_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7663_9_0": {"id": "7663_9_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Baulandfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7663_10_0": {"id": "7663_10_0", "text": "Die mit P BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind der Errichtung von niveaugleichen baulichen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": [{"name": "AnlageZumEinstellenVorhanden", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "P", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "P", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["P"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7663_10_1": {"id": "7663_10_1", "text": "Mindestens 15 % der Fl\u00e4che sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual", "value": "15 %", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["15 %"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": {"15 %": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["15 %"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}}}, "7663_11_0": {"id": "7663_11_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten Baulandfl\u00e4chen ist zur Leopoldauer Stra\u00dfe die Anordnung von Fenstern von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen im Erdgeschoss untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}], "Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Erdgeschoss", "type": "condition"}], "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Leopoldauer Stra\u00dfe", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["02", "03"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["02", "03"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgeschoss"], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Leopoldauer Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Leopoldauer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Stockwerk": {"value": {"Erdgeschoss": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"Leopoldauer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Leopoldauer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgeschoss"], "type": "condition", "name": "Stockwerk"}}}, "7663_12_0": {"id": "7663_12_0", "text": "Die mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4chen sind mit Ausnahme von betrieblichen Manipulations-, Lager- und Parkplatzfl\u00e4chen g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "betrieblichen Manipulations-, Lager- und Parkplatzfl\u00e4chen", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "03"]}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["02"]}, "contentException": {"annotators": ["03"]}}}}}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["betrieblichen Manipulations-, Lager- und Parkplatzfl\u00e4chen"], "type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}}, "7663_12_1": {"id": "7663_12_1", "text": "Die Errichtung von Nebengeb\u00e4uden ist auf diesen Fl\u00e4chen nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": false, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"annotators": ["02", "03"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02"]}, "prohibition": {"annotators": ["03"]}}, "attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["03"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}}}, "7663_13_0": {"id": "7663_13_0", "text": "Auf den als Bauland/Gartensiedlungsgebiet gewidmeten und mit BB5 bezeichneten Fl\u00e4chen ist eine Dachneigung von maximal 45 Grad zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "45 Grad", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gartensiedlungsgebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DachneigungMax": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"DachneigungMax": {"value": ["45 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/Gartensiedlungsgebiet", "Gartensiedlungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DachneigungMax": {"value": ["45 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/Gartensiedlungsgebiet", "Gartensiedlungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02"]}, "obligation": {"annotators": ["03"]}}, "attributes": {"DachneigungMax": {"value": {"45 Grad": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Bauland/Gartensiedlungsgebiet\nGartensiedlungsgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gartensiedlungsgebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7663_13_1": {"id": "7663_13_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf die tats\u00e4chlich erreichte Geb\u00e4udeh\u00f6he jedoch um h\u00f6chstens 3,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "3,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich erreichte", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "03"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"3,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich erreichte"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}}, "7663_14_0": {"id": "7663_14_0", "text": "Entlang der mit BB6 gekennzeichneten Baulinie, in Verbindung der Punkte A-B ist eine vollfl\u00e4chige Einfriedung mit einer H\u00f6he von 2,5 m auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "vollfl\u00e4chig", "type": "content"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,5 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "A-B", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "03"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["02"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["vollfl\u00e4chig"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6", "A-B"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6", "A-B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"vollfl\u00e4chig": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB6\nA-B": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["A-B", "BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7663_15_0": {"id": "7663_15_0", "text": "Auf den mit BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher als Flachd\u00e4cher mit einer Neigung bis zu 5 Grad auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "5 Grad", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["02", "03"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["5 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["zu 5 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"5 Grad": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7663_16_0": {"id": "7663_16_0", "text": "In Verbindung der Punkte C-D, bzw. E-J ist jeweils ein Bereich f\u00fcr die Herstellung eines \u00f6ffentlichen Durchganges durch die Gemeinde mit einer lichten Breite und lichten H\u00f6he von je 3,0 m freizuhalten und dessen Benutzung zu dulden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "E-J", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "C-D", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["02", "03"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": [], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["E-J", "C-D"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": [], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"E-J\nC-D": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": [], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["C-D", "E-J"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "DurchgangBreite": {"value": [], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "7663_17_0": {"id": "7663_17_0", "text": "Unter Anwendung von \u00a7 5 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien werden f\u00fcr Teile des Plangebietes (BB) Bebauungsbestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2), bzw. \u00a7 5 (3) der Bauordnung f\u00fcr Wien wie folgt festgelegt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7663_18_0": {"id": "7663_18_0", "text": "F\u00fcr die mit BB8 bezeichnete Fl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum ab der H\u00f6henlage der Verkehrsfl\u00e4che bis zu einer lichten H\u00f6he von 2,5 m ist dem Bauland als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "03"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["H\u00f6henlage der Verkehrsfl\u00e4che bis zu einer lichten H\u00f6he von 2,5 m ist dem Bauland als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB8": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Bauland als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7663_18_1": {"id": "7663_18_1", "text": "Die Verkehrsfl\u00e4che wird als Fu\u00dfweg festgelegt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "03"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7663_18_2": {"id": "7663_18_2", "text": "Der Raum dar\u00fcber ist der Widmung Bauland/Wohngebiet, Bauklasse V, geschlossene Bauweise zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Wohngebiet", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "V", "type": "content"}, {"name": "Bauklasse", "value": "geschlossen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "03"]}, "Bauklasse": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Bauland/Wohngebiet, Bauklasse V, geschlossene Bauweise", "Bauland/Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Bauklasse": {"value": ["V"], "type": null, "name": "Bauklasse"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Bauland/Wohngebiet, Bauklasse V, geschlossene Bauweise", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Bauland/Wohngebiet, Bauklasse V, geschlossene Bauweise\nBauland/Wohngebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Bauklasse": {"value": {"V": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "7663_19_0": {"id": "7663_19_0", "text": "F\u00fcr die mit BB9 bezeichnete Fl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum ab der H\u00f6henlage der Verkehrsfl\u00e4che bis zu einer lichten H\u00f6he von 4,5 m ist dem Bauland als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB9", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "03"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["H\u00f6henlage der Verkehrsfl\u00e4che bis zu einer lichten H\u00f6he von 4,5 m ist dem Bauland als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB9": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Bauland als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7663_19_1": {"id": "7663_19_1", "text": "Die Anordnung von statisch erforderlichen Bauteilen (St\u00fctzen) ist in diesem Raum zul\u00e4ssig, soferne die Durchfahrts- und Durchgangsm\u00f6glichkeit gew\u00e4hrleistet wird.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02"]}, "permission": {"annotators": ["03"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7663_19_2": {"id": "7663_19_2", "text": "Der Raum dar\u00fcber ist der Widmung Bauland/Gemischtes Baugebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "III", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Gemischtes Baugebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gemischtes Baugebiet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["02", "03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["02"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": ["III"], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Bauland/Gemischtes Baugebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/Gemischtes Baugebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "Bauland/Gemischtes Baugebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "Bauland/Gemischtes Baugebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"III": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"geschlossen": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Bauland/Gemischtes Baugebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Bauland/Gemischtes Baugebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "7663_20_0": {"id": "7663_20_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 3 des Wiener Kleingartengesetzes wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7663_21_0": {"id": "7663_21_0", "text": "In den mit BB10 bezeichneten Teilen des Kleingartengebietes ist die Errichtung von Kleingartenwohnh\u00e4usern und Nebengeb\u00e4uden untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": false, "type": "content"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Kleingartenwohnh\u00e4user", "type": "condition"}, {"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB10", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["02"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["02", "03"]}, "Kleinhaeuser": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Kleingartenwohnh\u00e4user", "Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "Kleinhaeuser": {"value": [], "type": null, "name": "Kleinhaeuser"}, "Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude", "Kleingartenwohnh\u00e4user"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "Kleinhaeuser": {"value": [], "type": null, "name": "Kleinhaeuser"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Kleingartenwohnh\u00e4user\nNebengeb\u00e4ude": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["03"]}}}}}, "Kleinhaeuser": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB10": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Kleingartenwohnh\u00e4user", "Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7663_22_0": {"id": "7663_22_0", "text": "Auf der mit Eklw/BB11 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung einer Gemeinschaftsanlage (z. B. Vereinshaus) mit einer maximalen Grundfl\u00e4che von 100 m\u00b2 zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB11", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Eklw", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "BebauteFlaecheMax": [{"name": "BebauteFlaecheMax", "value": "100 m\u00b2", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Eklw", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gemeinschaftsanlage", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["maximalen Grundfl\u00e4che von 100 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Eklw", "Ekl"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["maximalen Grundfl\u00e4che von 100 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Ekl", "Eklw"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"maximalen Grundfl\u00e4che von 100 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB11": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Eklw\nEkl": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}, "condition": {"annotators": ["03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gemeinschaftsanlage", "Eklw"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7663_23_0": {"id": "7663_23_0", "text": "In Verbindung der Punkte H und I ist ein Bereich f\u00fcr die Herstellung eines \u00f6ffentlichen Durchganges durch die Gemeinde mit einer lichten Breite von 2,0 m freizuhalten und dessen Benutzung zu dulden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "H und I", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "Planzeichen": {"value": ["H und I"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"H und I": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["H und I"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "DurchgangBreite": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "7663_23_1": {"id": "7663_23_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7663_23_2": {"id": "7663_23_2", "text": "Herbert Binder Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["02", "03"], "full_gold": true, "full_annotators": ["02", "03"], "full_reviewers": ["eszti"]}