{"id": "7668", "sens": {"7668_0_0": {"id": "7668_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7668_0_1": {"id": "7668_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7668 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7668_0_2": {"id": "7668_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 24. Mai 2005, Pr. Zl. 2196/2005\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7668 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Linzer Stra\u00dfe, Wolfersberggasse, S\u00fcdrand der Kleingartenanlage Halterbach (Linienzug 1-2), Bujattigasse, H\u00fcttelbergstra\u00dfe, Freyenthurmgasse, Rosentalgasse im 14.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Rosentalgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Wolfersberggasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Freyenthurmgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Linzer Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Bujattigasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "H\u00fcttelbergstra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Rosentalgasse", "Freyenthurmgasse", "Linzer Stra\u00dfe", "Bujattigasse", "Wolfersberggasse", "H\u00fcttelbergstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7668_0_3": {"id": "7668_0_3", "text": "Bezirk, Kat. G. H\u00fctteldorf sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Schutzzone"], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7668_1_0": {"id": "7668_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7668_3_0": {"id": "7668_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7668_3_1": {"id": "7668_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7668_4_0": {"id": "7668_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 1,5 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "1,5 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteVonBis": [{"name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "von 10,0 m bis unter 16,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "04"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["03", "04"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["1,5 m", "2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": ["von 10,0 m bis unter 16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m", "1,5 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "1,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7668_4_1": {"id": "7668_4_1", "text": "Bei einer Stra\u00dfenbreite bis zu 10,0 m sind Gehsteige niveaugleich mit der Fahrbahn auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "10,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"value": ["10,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"StrassenbreiteMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7668_4_2": {"id": "7668_4_2", "text": "In der H\u00fcttelbergstra\u00dfe ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen und in der Wolfersbergstra\u00dfe zwischen Linzer Stra\u00dfe und Anzbachgasse Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Wolfersbergstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Linzer Stra\u00dfe und Anzbachgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "H\u00fcttelbergstra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen und in der Wolfersbergstra\u00dfe zwischen Linzer Stra\u00dfe und Anzbachgasse Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Anzbachgasse", " Linzer Stra\u00dfe", " H\u00fcttelbergstra\u00dfe", " Wolfersbergstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen und in der Wolfersbergstra\u00dfe zwischen Linzer Stra\u00dfe und Anzbachgasse Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Linzer Stra\u00dfe und Anzbachgasse", "H\u00fcttelbergstra\u00dfe", "Wolfersbergstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Linzer Stra\u00dfe und Anzbachgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "H\u00fcttelbergstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Wolfersbergstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen und in der Wolfersbergstra\u00dfe zwischen Linzer Stra\u00dfe und Anzbachgasse Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Wolfersbergstra\u00dfe", "H\u00fcttelbergstra\u00dfe", "Linzer Stra\u00dfe und Anzbachgasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7668_5_0": {"id": "7668_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7668_6_0": {"id": "7668_6_0", "text": "Entlang von Baulinien sind Erker, Balkone und Loggien sowie Bauelemente, die der Gliederung und architektonischen Gestaltung der Schauseiten der Geb\u00e4ude dienen, an Stra\u00dfen bis zu einer Breite von 16,0 m bis zu einer Ausladung von h\u00f6chstens 0,6 m, an Stra\u00dfen von mehr als 16,0 m Breite bis h\u00f6chstens 0,8 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "VorstehendeBauelementeAusladungMax": [{"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,6 m", "type": "content"}, {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,8 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "04"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["03"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["03"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "04"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,6 m", "0,8 m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03"]}, "permission": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7668_7_0": {"id": "7668_7_0", "text": "An den \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen zugewandten Fronten d\u00fcrfen Baumassen nicht gestaffelt werden.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "condition"}], "VerbotStaffelung": [{"name": "VerbotStaffelung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VerbotStaffelung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerbotStaffelung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotStaffelung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerbotStaffelung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotStaffelung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VerbotStaffelung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7668_8_0": {"id": "7668_8_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf nicht h\u00f6her als 3,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich errichteten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "3,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich errichtet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["t"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"3,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"t": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}}, "7668_8_1": {"id": "7668_8_1", "text": "Ausgenommen von dieser Bestimmung ist das Kirchengeb\u00e4ude St. Andreas in der Linzer Stra\u00dfe ONr. 424.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Linzer Stra\u00dfe", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Linzer Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Linzer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Linzer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Linzer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7668_9_0": {"id": "7668_9_0", "text": "Zur Errichtung gelangende Flachd\u00e4cher sind als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "04"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7668_9_1": {"id": "7668_9_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7668_10_0": {"id": "7668_10_0", "text": "Im Wohngebiet darf pro Bauplatz nur ein Nebengeb\u00e4ude bis zu einer bebauten Fl\u00e4che von maximal 30,0 m\u00b2 errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": [{"name": "AnzahlGebaeudeMax", "value": "ein", "type": "content"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "30,0 m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"annotators": ["03"]}, "Flaechen": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"value": ["ein"], "type": null, "name": "AnzahlGebaeudeMax"}, "Flaechen": {"value": ["maximal 30,0 m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnzahlGebaeudeMax": {"value": [], "type": null, "name": "AnzahlGebaeudeMax"}, "Flaechen": {"value": ["b", "maximal 30,0 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["N"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"b": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "maximal 30,0 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"N": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Flaechen": {"value": ["maximal 30,0 m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Widmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["30,0 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}}, "7668_11_0": {"id": "7668_11_0", "text": "Die D\u00e4cher der Nebengeb\u00e4ude sind au\u00dferhalb der Schutzzone ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5,0 m\u00b2 als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachflaecheMin": [{"name": "DachflaecheMin", "value": "5,0 m\u00b2", "type": "condition"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "InSchutzzone": [{"name": "InSchutzzone", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "04"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03", "04"]}, "InSchutzzone": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": ["5,0 m\u00b2"], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "InSchutzzone": {"value": [], "type": null, "name": "InSchutzzone"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["N"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "InSchutzzone": {"value": [], "type": null, "name": "InSchutzzone"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "DachflaecheMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"N": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "InSchutzzone": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "Widmung": {"value": ["Schutzzone"], "type": null, "name": "Widmung"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7668_12_0": {"id": "7668_12_0", "text": "Einfriedungen an seitlichen und hinteren Grundgrenzen der Liegenschaften im Bauland, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung angeordnet ist, d\u00fcrfen 2,0 m nicht \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "EinfriedungLage": [{"name": "EinfriedungLage", "value": "an seitlichen und hinteren Grundgrenzen", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "04"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["03", "04"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["03"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": ["an seitlichen und hinteren Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "EinfriedungLage": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7668_13_0": {"id": "7668_13_0", "text": "Die bebaubaren, von Bebauung freibleibenden Grundfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["bebaubaren, von Bebauung freibleibenden Grundfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["bebaubaren, von Bebauung freibleibenden Grundfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"bebaubaren, von Bebauung freibleibenden Grundfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7668_13_1": {"id": "7668_13_1", "text": "Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen sind nur im unbedingt erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7668_14_0": {"id": "7668_14_0", "text": "F\u00fcr alle Fl\u00e4chen, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung vorgeschrieben ist, sind bei unterirdischen Bauten Vorkehrungen zu treffen, dass f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne vorhanden bleiben.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "04"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["03", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7668_15_0": {"id": "7668_15_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7668_16_0": {"id": "7668_16_0", "text": "Auf den mit BB 1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7668_17_0": {"id": "7668_17_0", "text": "Innerhalb der mit G BB 2 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von oberund unterirdischen Geb\u00e4uden untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": false, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 2", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "oberund unterirdischen Geb\u00e4ude", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7668_18_0": {"id": "7668_18_0", "text": "An der mit BB 3 bezeichneten Baulinie ist die Errichtung einer vollfl\u00e4chigen Einfriedung bis zu einer H\u00f6he von maximal 2,5 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,5 m", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 3", "type": "condition"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "EinfriedungZulaessig": [{"name": "EinfriedungZulaessig", "value": true, "type": "content"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "vollfl\u00e4chig", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["2,5 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungZulaessig": {"value": ["False"], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "EinfriedungZulaessig": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7668_19_0": {"id": "7668_19_0", "text": "Auf den als Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet gekennzeichneten Bereichen d\u00fcrfen Geb\u00e4ude nur innerhalb der mit BB 4, BB 5 und BB 6 ausgewiesenen Bereiche errichtet werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 6", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB 5", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB 4", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gr\u00fcnland", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Parkschutzgebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 6", "BB 4", "BB 5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Parkschutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["P"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"P": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 4", "BB 5", "BB 6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Widmung": {"value": ["Parkschutzgebiet", "Gr\u00fcnland"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7668_19_1": {"id": "7668_19_1", "text": "Die Nutzung der Objekte darf nur gem\u00e4\u00df \u00a7 6 (6) der BO f\u00fcr Wien erfolgen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Nutzungsart": {"value": [], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "7668_19_2": {"id": "7668_19_2", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6hen d\u00fcrfen auf den mit Spk/BB 4 gekennzeichneten Fl\u00e4chen 6,5 m, Spk/BB 5 gekennzeichneten Fl\u00e4chen 9 m, nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 5", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB 4", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "6,5 m", "type": "content"}, {"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "9 m", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 4", "BB 5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7668_19_3": {"id": "7668_19_3", "text": "Auf der mit Spk/BB 6 gekennzeichneten Fl\u00e4che darf nur ein Objekt mit maximal 1000 m\u00b2 bebauter Fl\u00e4che und 12,0 m Geb\u00e4udeh\u00f6he errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": [{"name": "AnzahlGebaeudeMax", "value": "ein", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 6", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMax": [{"name": "BebauteFlaecheMax", "value": "1000 m\u00b2", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "12,0 m", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"annotators": ["03"]}, "Flaechen": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"value": [], "type": null, "name": "AnzahlGebaeudeMax"}, "Flaechen": {"value": ["maximal 1000 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnzahlGebaeudeMax": {"value": [], "type": null, "name": "AnzahlGebaeudeMax"}, "Flaechen": {"value": ["maximal 1000 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"maximal 1000 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7668_20_0": {"id": "7668_20_0", "text": "Bei den auf Baupl\u00e4tzen an der Linzer Stra\u00dfe zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden d\u00fcrfen die Fenster der Aufenthaltsr\u00e4ume von Wohnungen im Erdgeschoss nicht zur \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che gerichtet sein.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Erdgeschoss", "type": "condition"}], "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Linzer Stra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Stockwerk": {"annotators": ["03", "04"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Stockwerk": {"value": ["Erdgeschoss"], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Linzer Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Linzer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Stockwerk": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"Linzer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Linzer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": "content", "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgeschoss"], "type": "condition", "name": "Stockwerk"}}}, "7668_21_0": {"id": "7668_21_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 7 und \u00a7 4 Abs. 3 der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7668_22_0": {"id": "7668_22_0", "text": "F\u00fcr den mit BB 7 bezeichneten Bereich werden \u00fcbereinanderliegende Widmungen derart ausgewiesen, dass der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel, der dar\u00fcber liegende Raum dem Bauland zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 7", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel, der dar\u00fcber liegende Raum dem Bauland", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Schutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel, der dar\u00fcber liegende Raum dem Bauland", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Schutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel, der dar\u00fcber liegende Raum dem Bauland", "S", "W"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel, der dar\u00fcber liegende Raum dem Bauland", "S", "W"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel, der dar\u00fcber liegende Raum dem Bauland": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}, "S": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "W": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel, der dar\u00fcber liegende Raum dem Bauland": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}, "S": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "W": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Schutzgebiet", "Gr\u00fcnland", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Widmung": {"value": ["Schutzgebiet", "Gr\u00fcnland", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7668_23_0": {"id": "7668_23_0", "text": "F\u00fcr den mit BB 8 bezeichneten Bereich werden \u00fcbereinanderliegende Widmungen derart ausgewiesen, dass der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel, der dar\u00fcber liegende Raum dem Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 8", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Parkschutzgebiet", "Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel, der dar\u00fcber liegende Raum dem Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Schutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["P", "S", "Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel, der dar\u00fcber liegende Raum dem Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet", "W"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"P": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "S": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel, der dar\u00fcber liegende Raum dem Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}, "W": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Schutzgebiet", "Parkschutzgebiet", "Gr\u00fcnland", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Widmung": {"value": ["Schutzgebiet", "Parkschutzgebiet", "Gr\u00fcnland", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7668_24_0": {"id": "7668_24_0", "text": "F\u00fcr den mit BB 9 bezeichneten Bereich werden \u00fcbereinanderliegende Widmungen derart ausgewiesen, dass der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel, der dar\u00fcber liegende Raum der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 9", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 9"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel, der dar\u00fcber liegende Raum der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Schutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel, der dar\u00fcber liegende Raum der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "S", "W"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel, der dar\u00fcber liegende Raum der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}, "S": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "W": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Schutzgebiet", "Gr\u00fcnland", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Widmung": {"value": ["Schutzgebiet", "Gr\u00fcnland", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7668_25_0": {"id": "7668_25_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 3 des Wiener Kleingartengesetzes wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7668_26_0": {"id": "7668_26_0", "text": "Auf der mit BB 10 bezeichneten Fl\u00e4che des Gr\u00fcnlands/Erholungsgebiet \u2013 Kleingartengebiet darf die bebaute Fl\u00e4che je Kleingartenhaus nicht mehr als 16 m\u00b2 betragen und die zul\u00e4ssige Geb\u00e4udeh\u00f6he 3,0 m nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Kleinhaeuser": [{"name": "Kleinhaeuser", "value": true, "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 10", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMax": [{"name": "BebauteFlaecheMax", "value": "16 m\u00b2", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gr\u00fcnlands", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Erholungsgebiet \u2013 Kleingartengebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 10"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Erholungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["b"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Erholungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"b": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"3,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Erholungsgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 10"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": ["Erholungsgebiet", "Gr\u00fcnland", "Kleingartengebiet"], "type": null, "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "BebauteFlaecheMin": {"value": ["16 m\u00b2"], "type": "condition", "name": "BebauteFlaecheMin"}, "BebauteFlaecheMax": {"value": ["16 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMax"}}}, "7668_26_1": {"id": "7668_26_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["03", "04"], "full_gold": true, "full_annotators": ["03", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}