{"id": "7679", "sens": {"7679_0_0": {"id": "7679_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7679 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7679_0_1": {"id": "7679_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 14. Dezember 2005, Pr. Zl. 4727/2005\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7679 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Erzbischofgasse, Lilienberggasse, Seuttergasse, Schlo\u00dfberggasse, Erzbischofgasse, Adolfstorgasse, Linienzug 1-8, Himmelhofgasse, Linienzug 9-10, Carolaweg und Linienzug 11-12 im 13.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7679_0_2": {"id": "7679_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Ober St. Veit und Hacking werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7679_1_0": {"id": "7679_1_0", "text": "Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert, soweit er innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegt, seine weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7679_3_0": {"id": "7679_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7679_3_1": {"id": "7679_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7679_4_0": {"id": "7679_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"11,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7679_5_0": {"id": "7679_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7679_6_0": {"id": "7679_6_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf nicht mehr als 3,5 m \u00fcber der festgesetzten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "3,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "festgesetzt", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["festgesetzt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["festgesetzt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"3,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"festgesetzt": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["festgesetzt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}}}, "7679_7_0": {"id": "7679_7_0", "text": "Die in der g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Fl\u00e4che (G) nach der Bauordnung f\u00fcr Wien zul\u00e4ssigen Nebengeb\u00e4ude d\u00fcrfen je Bauplatz eine bebaute Gesamtfl\u00e4che von 30 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "30 m\u00b2", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["Fl\u00e4che (G) nach der Bauordnung f\u00fcr Wien zul\u00e4ssigen Nebengeb\u00e4ude d\u00fcrfen je Bauplatz eine bebaute Gesamtfl\u00e4che von 30 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"Fl\u00e4che (G) nach der Bauordnung f\u00fcr Wien zul\u00e4ssigen Nebengeb\u00e4ude d\u00fcrfen je Bauplatz eine bebaute Gesamtfl\u00e4che von 30 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["30 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}}, "7679_8_0": {"id": "7679_8_0", "text": "Nicht bebaute, aber bebaubare Fl\u00e4chen im Bauland sind, soweit Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen nicht errichtet werden, g\u00e4rtnerisch auszugestalten, wobei die Errichtung von betrieblich ben\u00f6tigten Rangierund Zufahrtsfl\u00e4chen zul\u00e4ssig ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": [{"name": "AnlageZumEinstellenVorhanden", "value": false, "type": "condition"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["01", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01"]}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["06"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": [], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": [], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "conditionException": {"annotators": ["06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"True": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["06"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7679_9_0": {"id": "7679_9_0", "text": "In jenen Bereichen, f\u00fcr welche die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung vorgeschrieben ist, sind bei der Errichtung von unterirdischen Baulichkeiten Vorkehrungen zu treffen, dass eine den Regeln der Gartenbautechnik entsprechende Erdsch\u00fcttung in einer Mindesth\u00f6he von 40 cm aufgebracht werden kann.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "eine den Regeln der Gartenbautechnik entsprechende Erdsch\u00fcttung in einer Mindesth\u00f6he von 40 cm aufgebracht werden kann", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "06"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["01", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7679_9_1": {"id": "7679_9_1", "text": "Dar\u00fcber hinaus ist in jenen Bereichen die Errichtung von unterirdischen Baulichkeiten in einem Ausma\u00df von maximal", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7679_10_0": {"id": "7679_10_0", "text": "% der g\u00e4rtnerisch zu gestaltenden Fl\u00e4chen (G) des Bauplatzes zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7679_11_0": {"id": "7679_11_0", "text": "Einfriedungen d\u00fcrfen an seitlichen und hinteren Grundgrenzen eine H\u00f6he von 2,0 m nicht \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "", "type": "content"}, {"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "EinfriedungLage": [{"name": "EinfriedungLage", "value": "an seitlichen und hinteren Grundgrenzen", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["01", "06"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["", "2,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": ["an seitlichen und hinteren Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"\n2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "EinfriedungLage": {"value": {"an seitlichen und hinteren Grundgrenzen": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7679_11_1": {"id": "7679_11_1", "text": "Ab einer H\u00f6he von 0,5 m muss der freie Durchblick gew\u00e4hrleistet sein.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "freie Durchblick", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01", "06"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [""], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7679_11_2": {"id": "7679_11_2", "text": "Die Errichtung von St\u00fctzmauern ist nur im topographisch unbedingt erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["06"]}}}, "predicted_attributes": {}}, "7679_12_0": {"id": "7679_12_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7679_13_0": {"id": "7679_13_0", "text": "In den mit BB1 bezeichneten Bereichen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7679_14_0": {"id": "7679_14_0", "text": "Auf der mit BB2 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung von Baulichkeiten bis zu einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von 12,0 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "12,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["12,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["12,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"12,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["12,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["12,0 m"], "type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7679_14_1": {"id": "7679_14_1", "text": "Die Nutzung der Baulichkeiten hat gem\u00e4\u00df \u00a7 6 (6) der Bauordnung f\u00fcr Wien zu erfolgen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Nutzungsart": {"value": [], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "7679_15_0": {"id": "7679_15_0", "text": "Bei Geb\u00e4uden auf den mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4chen, bei denen die Geb\u00e4udeh\u00f6he nach \u00a7 81 (2) der Bauordnung f\u00fcr Wien ermittelt wird, darf die h\u00f6chste zul\u00e4ssige Geb\u00e4udeh\u00f6he an keiner Stelle um mehr als 1,5 m \u00fcberschritten werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["1,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["1,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"1,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7679_16_0": {"id": "7679_16_0", "text": "An der mit BB4 bezeichneten Baulinie darf die Einfriedung in einer H\u00f6he von 2,0 m als Mauer vollfl\u00e4chig errichtet werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "vollfl\u00e4chig", "type": "condition"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0 m", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "EinfriedungZulaessig": [{"name": "EinfriedungZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["vollfl\u00e4chig"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [""], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"vollfl\u00e4chig": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7679_17_0": {"id": "7679_17_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 3 Wiener Kleingartengesetz wird bestimmt: Auf der mit BB5 bezeichneten Fl\u00e4che d\u00fcrfen Kleingartenh\u00e4user bis zu einer bebauten Fl\u00e4che von 10 % des jeweiligen Kleingartens, die jedoch 20 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten darf, und einer maximalen Kubatur von 85 m\u00b3 errichtet werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Kleinhaeuser": [{"name": "Kleinhaeuser", "value": true, "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "85 m\u00b3", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "10 %", "type": "content"}], "BebauteFlaecheMax": [{"name": "BebauteFlaecheMax", "value": "20 m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "06"]}, "Kleinhaeuser": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "Fl\u00e4che d\u00fcrfen Kleingartenh\u00e4user bis zu einer bebauten Fl\u00e4che von 10 % des jeweiligen Kleingartens, die jedoch 20 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Kleinhaeuser": {"value": [], "type": null, "name": "Kleinhaeuser"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["85 m\u00b3", "10 %"], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Kleinhaeuser": {"value": [], "type": null, "name": "Kleinhaeuser"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"bebauten Fl\u00e4che\nFl\u00e4che d\u00fcrfen Kleingartenh\u00e4user bis zu einer bebauten Fl\u00e4che von 10 % des jeweiligen Kleingartens, die jedoch 20 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Kleinhaeuser": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"85 m\u00b3\n10 %": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BebauteFlaecheMaxProzentual": {"value": ["10 %"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxProzentual"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["85 m\u00b3", "10 %"], "type": "content", "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}}, "7679_17_1": {"id": "7679_17_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7679_17_2": {"id": "7679_17_2", "text": "Herbert Binder Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "06"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}