{"id": "7683", "sens": {"7683_0_0": {"id": "7683_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7683_0_1": {"id": "7683_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7683 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7683_0_2": {"id": "7683_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 24. Mai 2005, Pr. Zl. 2161/2005\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7683 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Bezirksgrenze umschriebene Gebiet zwischen Mariahilfer G\u00fcrtel (Bezirksgrenze), Mariahilfer Stra\u00dfe, Clementinengasse im 15.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Clementinengasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Mariahilfer G\u00fcrtel", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Mariahilfer Stra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Mariahilfer Stra\u00dfe", "Mariahilfer G\u00fcrtel", "Clementinengasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7683_0_3": {"id": "7683_0_3", "text": "Bezirk, Kat. G. F\u00fcnfhaus sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Schutzzone"], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7683_1_0": {"id": "7683_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7683_3_0": {"id": "7683_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7683_3_1": {"id": "7683_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7683_4_0": {"id": "7683_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["05", "06"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["05", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"11,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7683_4_1": {"id": "7683_4_1", "text": "In der Mariahilfer Stra\u00dfe ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumreihe, am Mariahilfer G\u00fcrtel ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Mariahilfer G\u00fcrtel", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Mariahilfer Stra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumreihe, am Mariahilfer G\u00fcrtel ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["05", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Mariahilfer G\u00fcrtel", " Mariahilfer Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumreihe, am Mariahilfer G\u00fcrtel ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Mariahilfer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Mariahilfer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumreihe, am Mariahilfer G\u00fcrtel ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Mariahilfer Stra\u00dfe", "Mariahilfer G\u00fcrtel"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7683_5_0": {"id": "7683_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7683_6_0": {"id": "7683_6_0", "text": "An allen \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen ist die Errichtung von Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien an den Baulinien untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "condition"}], "VorbautenVerbot": [{"name": "VorbautenVerbot", "value": "Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien", "type": "content"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["05", "06"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VorbautenVerbot": {"value": ["Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien"], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VorbautenVerbot": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "VorbautenVerbot": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}}, "7683_6_1": {"id": "7683_6_1", "text": "Bauelemente, die der Gliederung und architektonischen Gestaltung der Schauseiten der Geb\u00e4ude dienen, d\u00fcrfen an Stra\u00dfen bis zu einer Breite von 16,0 m h\u00f6chstens 0,6 m, an Stra\u00dfen von mehr als 16,0 m Breite h\u00f6chstens 0,8 m \u00fcber die Baulinie vorragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0 m", "type": "condition"}], "VorstehendeBauelementeAusladungMax": [{"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,8 m", "type": "content"}, {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,6 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["05", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["05", "06"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["05"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["06"]}, "VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,8 m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"StrassenbreiteMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7683_7_0": {"id": "7683_7_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf mit Ausnahme der am Mariahilfer G\u00fcrtel liegenden Baupl\u00e4tze nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Mariahilfer G\u00fcrtel", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["05", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["05", "06"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Mariahilfer G\u00fcrtel"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["a"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"a": {"type": {"contentException": {"annotators": ["05"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}}, "7683_8_0": {"id": "7683_8_0", "text": "Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen sind mit Ausnahme betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen", "type": "conditionException"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["05", "06"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": ["Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": ["Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen"], "type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}}, "7683_9_0": {"id": "7683_9_0", "text": "Pro Bauplatz darf nur ein Nebengeb\u00e4ude mit einer bebauten Fl\u00e4che von maximal 30 m\u00b2 errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": [{"name": "AnzahlGebaeudeMax", "value": "ein", "type": "content"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "30 m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"annotators": ["05", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"value": ["ein"], "type": null, "name": "AnzahlGebaeudeMax"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "maximal 30 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnzahlGebaeudeMax": {"value": [], "type": null, "name": "AnzahlGebaeudeMax"}, "Flaechen": {"value": ["b", "maximal 30 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["N"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"b": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}, "maximal 30 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"N": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "maximal 30 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["30 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}}, "7683_9_1": {"id": "7683_9_1", "text": "Die D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m\u00b2 entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachflaecheMin": [{"name": "DachflaecheMin", "value": "5 m\u00b2", "type": "condition"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["05", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["05", "06"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["05", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "DachflaecheMin": {"value": ["5 m\u00b2"], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "DachflaecheMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["N"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "DachflaecheMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"N": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7683_9_2": {"id": "7683_9_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7683_10_0": {"id": "7683_10_0", "text": "Einfriedungen an seitlichen und hinteren Grundgrenzen der Liegenschaften im Bauland, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung angeordnet ist, d\u00fcrfen 2,0 m nicht \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "EinfriedungLage": [{"name": "EinfriedungLage", "value": "an seitlichen und hinteren Grundgrenzen", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["05", "06"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["05", "06"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["05", "06"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": ["an seitlichen und hinteren Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "EinfriedungLage": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7683_11_0": {"id": "7683_11_0", "text": "Zur \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che Mariahilfer G\u00fcrtel d\u00fcrfen im Erdgeschoss keine Hauptfenster von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen hergestellt werden.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Erdgeschoss", "type": "condition"}], "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Mariahilfer G\u00fcrtel", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Stockwerk": {"annotators": ["05", "06"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["05", "06"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"Stockwerk": {"value": ["Erdgeschoss"], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Mariahilfer G\u00fcrtel"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"Stockwerk": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgeschoss"], "type": "condition", "name": "Stockwerk"}}}, "7683_12_0": {"id": "7683_12_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7683_13_0": {"id": "7683_13_0", "text": "Auf den mit G BB 1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von unterirdischen Bauten untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 1", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": false, "type": "content"}], "UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["unterirdischen Bauten"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["unterirdischen Bauten"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["05"]}, "permission": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"unterirdischen Bauten": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7683_14_0": {"id": "7683_14_0", "text": "Innerhalb der mit BB 2 bezeichneten Fl\u00e4chen sind die D\u00e4cher der Geb\u00e4ude als begehbare, zu mehr als 50% der Dachfl\u00e4che zu begr\u00fcnende Dachg\u00e4rten oder Dachterrassen auszubilden, wobei deren Fu\u00dfbodenoberkanten nicht h\u00f6her als die angegebenen Geb\u00e4udeh\u00f6hen liegen d\u00fcrfen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnteilDachbegruenung": [{"name": "AnteilDachbegruenung", "value": "50%", "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "begehbar", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"annotators": ["05", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["06"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": ["50%"], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}, "Dachart": {"value": ["begehbar"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnteilDachbegruenung": {"value": [], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}, "Dachart": {"value": [], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7683_15_0": {"id": "7683_15_0", "text": "Auf den mit BB 3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf das Ausma\u00df der bebauten Fl\u00e4che maximal 50 v. H. des jeweiligen Teiles des Bauplatzes betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 3", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "50 v. H.", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["05", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["maximal 50 v. H.", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["b", "maximal 50 v. H."], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"b": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}, "maximal 50 v. H.": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Flaechen": {"value": ["maximal 50 v. H.", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "BebauteFlaecheMaxProzentual": {"value": ["50 v. H."], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxProzentual"}}}, "7683_16_0": {"id": "7683_16_0", "text": "Auf der mit BB 4 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung von Freiluftanlagen f\u00fcr Sport- und Spielzwecke zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 4", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Freiluftanlagen f\u00fcr Sport- und Spielzwecke", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["05"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Nutzungsart": {"value": ["Sport- und Spielzwecke"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "7683_17_0": {"id": "7683_17_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 7 und \u00a7 4 Abs. 3 der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7683_18_0": {"id": "7683_18_0", "text": "Auf der mit Epk \u00d6Z BB 5 bezeichneten Fl\u00e4che wird eine Widmung in zwei R\u00e4umen festgesetzt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 5", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "\u00d6Z", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Epk", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "\u00d6Z", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Epk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Epk", "\u00d6Z"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00d6", "E"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}, "\u00d6": {"type": {"condition": {"annotators": ["06"]}}}, "E": {"type": {"content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Widmung": {"value": ["Epk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BBAllgemein": {"value": ["\u00d6Z"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}}}, "7683_18_1": {"id": "7683_18_1", "text": "Der Raum bis zu einer H\u00f6he von 36,50 m \u00fcber Wiener Null wird dem Bauland/Gemischtes Baugebiet zugeordnet, der der Errichtung einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten bleibt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Gemischtes Baugebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Bauland/Gemischtes Baugebiet", "einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Bauland/Gemischtes Baugebiet", "einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "G"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Bauland/Gemischtes Baugebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}, "einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}, "G": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7683_18_2": {"id": "7683_18_2", "text": "Der Raum dar\u00fcber wird dem Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet \u2013 Parkanlage, Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke, zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet \u2013 Parkanlage, Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke,", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet \u2013 Parkanlage, Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke,", "Erholungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet \u2013 Parkanlage, Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke,", "Erholungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet \u2013 Parkanlage, Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke,": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}, "Erholungsgebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["05", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gr\u00fcnland", "Parkanlage", "Erholungsgebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "7683_18_3": {"id": "7683_18_3", "text": "Der Raum \u00fcber der Garagendecke ist so auszubilden, dass dar\u00fcber die Aufbringung eines Erdk\u00f6rpers von 1,65 m M\u00e4chtigkeit gew\u00e4hrleistet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Aufbringung eines Erdk\u00f6rpers von 1,65 m M\u00e4chtigkeit", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05", "06"]}}, "attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7683_18_4": {"id": "7683_18_4", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["05", "06"], "full_gold": true, "full_annotators": ["05", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}