{"id": "7719", "sens": {"7719_0_0": {"id": "7719_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7719 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7719_0_1": {"id": "7719_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 5. Oktober 2006, Pr. Zl. 3851/2006\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7719 mit der rot strichpunktierten Linie umschriebene Gebiet zwischen Schweizer-Garten Stra\u00dfe, Linienzug 1-5 und Arsenalstra\u00dfe im 3.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Arsenalstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Schweizer-Garten Stra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Arsenalstra\u00dfe", "Schweizer-Garten Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7719_0_2": {"id": "7719_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Landstra\u00dfe werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7719_1_0": {"id": "7719_1_0", "text": "Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert seine weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7719_3_0": {"id": "7719_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7719_3_1": {"id": "7719_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7719_4_0": {"id": "7719_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"11,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7719_4_1": {"id": "7719_4_1", "text": "In der Arsenalstra\u00dfe ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Arsenalstra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Arsenalstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Arsenalstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Arsenalstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7719_5_0": {"id": "7719_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7719_6_0": {"id": "7719_6_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf nicht h\u00f6her als 1,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich errichteten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "1,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich errichtet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["1,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["1,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"1,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich errichtet": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["1,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}}, "7719_7_0": {"id": "7719_7_0", "text": "Nebengeb\u00e4ude d\u00fcrfen h\u00f6chstens 15 m\u00b2 je Bauplatz beanspruchen und m\u00fcssen ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m\u00b2 begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher aufweisen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "15 m\u00b2", "type": "content"}], "BebauteFlaecheMin": [{"name": "BebauteFlaecheMin", "value": "5 m\u00b2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01"]}, "Dachart": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 15 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 15 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 15 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7719_8_0": {"id": "7719_8_0", "text": "Freifl\u00e4chen mit Ausnahme ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen sind", "type": "conditionException"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen sind"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen sind"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"ben\u00f6tigter Rangier- und Zufahrtsfl\u00e4chen sind": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7719_9_0": {"id": "7719_9_0", "text": "Einfriedungen d\u00fcrfen eine H\u00f6he von 2,0 m nicht \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "", "type": "content"}, {"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7719_10_0": {"id": "7719_10_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7719_11_0": {"id": "7719_11_0", "text": "Auf den als Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen Geb\u00e4ude nur innerhalb der mit Grenzlinien umgrenzten Bereiche errichtet werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Parkschutzgebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gr\u00fcnland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Parkschutzgebiet", "Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Parkschutzgebiet", "Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Parkschutzgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}, "Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gr\u00fcnland", "Parkschutzgebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7719_11_1": {"id": "7719_11_1", "text": "Auf der mit Spk/BB1 gekennzeichneten Grundfl\u00e4che sind Geb\u00e4ude zum Zwecke von Kultur- und Bildungseinrichtungen bis 13,5 m Geb\u00e4udeh\u00f6he, auf der mit Spk/BB2 gekennzeichneten Grundfl\u00e4che sind Geb\u00e4ude zum Zwecke der Verwaltung von Kultur- und Bildungseinrichtungen bis maximal 19,5 m Geb\u00e4udeh\u00f6he zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "13,5 m", "type": "content"}, {"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "19,5 m", "type": "content"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Kultur- und Bildungseinrichtungen", "type": "condition"}, {"name": "Nutzungsart", "value": "Verwaltung von Kultur- und Bildungseinrichtungen", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1", "BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2", "BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}, "BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Spk": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Nutzungsart": {"value": ["Bildungseinrichtungen bis 13,5 m Geb\u00e4udeh\u00f6he, auf der mit Spk/BB2 gekennzeichneten Grundfl\u00e4che sind Geb\u00e4ude zum Zwecke"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "7719_12_0": {"id": "7719_12_0", "text": "Auf der mit Spk/P BB3 gekennzeichnete Grundfl\u00e4che ist die Errichtung von oberirdischen Bauten untersagt, die Errichtung von unterirdischen Bauten ist gestattet.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "P", "type": "condition"}], "UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "P", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01"]}, "prohibition": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7719_12_1": {"id": "7719_12_1", "text": "Die dem Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehaltene Grundfl\u00e4che ist in einem Ausma\u00df von mindestens 20 v.H. dieser durch Fluchtlinien bestimmten Fl\u00e4che g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual", "value": "20 v.H.", "type": "content"}], "AnlageZumEinstellenVorhanden": [{"name": "AnlageZumEinstellenVorhanden", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"annotators": ["01"]}, "OberflaecheBestimmungP": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["20 v.H."], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "OberflaecheBestimmungP": {"value": [], "type": null, "name": "OberflaecheBestimmungP"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "OberflaecheBestimmungP": {"value": [], "type": null, "name": "OberflaecheBestimmungP"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "OberflaecheBestimmungP": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["20 v.H."], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7719_13_0": {"id": "7719_13_0", "text": "Auf den mit Spk/BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind oberirdische Bauten untersagt, unterirdische Bauten und Bauteile bis zu einer H\u00f6henlage von + 39,76 m \u00fcber Wiener Null gestattet und die Oberfl\u00e4che jedenfalls g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}], "UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "HoehenlageGrundflaeche": [{"name": "HoehenlageGrundflaeche", "value": "39,76 m \u00fcber Wiener Null", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01"]}, "prohibition": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7719_14_0": {"id": "7719_14_0", "text": "Auf den mit Spk/BB5 gekennzeichneten Grundfl\u00e4chen sind oberirdische Bauten untersagt, unterirdische Bauten sind gestattet.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": false, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}], "UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "conditionException"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7719_14_1": {"id": "7719_14_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Obersenatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "annotators": ["01"], "labels_gold": false, "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "05"], "full_reviewers": ["eszti"]}