{"id": "7726", "sens": {"7726_0_0": {"id": "7726_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7726 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7726_0_1": {"id": "7726_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 22. November 2006, Pr. Zl. 4457/2006\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7726 mit der rot strichpunktierten Linie umschriebene Gebiet zwischen Heizwerkstra\u00dfe, Wagner-Sch\u00f6nkirch-Gasse, Hab\u00f6ckgasse, Gro\u00dfmarktstra\u00dfe und S\u00fcdrandstra\u00dfe im 23.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Heizwerkstra\u00dfe", "Gro\u00dfmarktstra\u00dfe und S\u00fcdrandstra\u00dfe", "Wagner-Sch\u00f6nkirch-Gasse", "Hab\u00f6ckgasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7726_0_2": {"id": "7726_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Inzersdorf werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7726_1_0": {"id": "7726_1_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7726_1_1": {"id": "7726_1_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7726_2_0": {"id": "7726_2_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "05"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"11,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7726_2_1": {"id": "7726_2_1", "text": "In den Stra\u00dfenz\u00fcgen Heizwerkstra\u00dfe, Gro\u00dfmarktstra\u00dfe (ONr. 4-6) und S\u00fcdrandstra\u00dfe (ONr. 5-9) sind Vorkehrungen f\u00fcr die Erhaltung bzw. Pflanzung von jeweils einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Gro\u00dfmarktstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "S\u00fcdrandstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Stra\u00dfenz\u00fcgen Heizwerkstra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Erhaltung bzw. Pflanzung von jeweils einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Gro\u00dfmarktstra\u00dfe", "S\u00fcdrandstra\u00dfe", "Stra\u00dfenz\u00fcgen Heizwerkstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Pflanzung von jeweils einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Gro\u00dfmarktstra\u00dfe\nS\u00fcdrandstra\u00dfe\nStra\u00dfenz\u00fcgen Heizwerkstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Erhaltung bzw. Pflanzung von jeweils einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Pflanzung von jeweils einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7726_2_2": {"id": "7726_2_2", "text": "In den Stra\u00dfenz\u00fcgen Gro\u00dfmarktstra\u00dfe(ONr.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Stra\u00dfenz\u00fcgen Gro\u00dfmarktstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Stra\u00dfenz\u00fcgen Gro\u00dfmarktstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7726_2_3": {"id": "7726_2_3", "text": "8-24) und S\u00fcdrandstra\u00dfe (zwischen Wagner-Sch\u00f6nkirch-Gasse und Gro\u00dfmarktstra\u00dfe) sind Vorkehrungen f\u00fcr die Erhaltung bzw. Pflanzung von jeweils zwei Baumreihen zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Erhaltung bzw. Pflanzung von jeweils zwei Baumreihen", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Wagner-Sch\u00f6nkirch-Gasse und Gro\u00dfmarktstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "S\u00fcdrandstra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Pflanzung von jeweils zwei Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Wagner-Sch\u00f6nkirch-Gasse und Gro\u00dfmarktstra\u00dfe", "S\u00fcdrandstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Erhaltung bzw. Pflanzung von jeweils zwei Baumreihen": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"Wagner-Sch\u00f6nkirch-Gasse und Gro\u00dfmarktstra\u00dfe\nS\u00fcdrandstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Pflanzung von jeweils zwei Baumreihen"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7726_3_0": {"id": "7726_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7726_4_0": {"id": "7726_4_0", "text": "Bei den zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden darf der h\u00f6chste Punkt des Daches nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}}, "7726_5_0": {"id": "7726_5_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4chen im Bauland sind, soweit sie nicht f\u00fcr Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze ben\u00f6tigt werden, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze", "type": "conditionException"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "05"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": ["Nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"Nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze"], "type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}}, "7726_6_0": {"id": "7726_6_0", "text": "F\u00fcr die zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude wird bestimmt, dass Flachd\u00e4cher bis zu einer Dachneigung von 5 Grad in einem Ausma\u00df von mindestens 50 % ihrer Fl\u00e4che entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaft zu begr\u00fcnen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnteilDachbegruenung": [{"name": "AnteilDachbegruenung", "value": "50 %", "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "5 Grad", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"annotators": ["01", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "05"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["01", "05"]}, "BegruenungDach": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": ["50 %"], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["5 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnteilDachbegruenung": {"value": [], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["5 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": {"50 %": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"5 Grad": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "DachneigungMax": {"value": ["5 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "AnteilDachbegruenung": {"value": ["50 %"], "type": "content", "name": "AnteilDachbegruenung"}}}, "7726_6_1": {"id": "7726_6_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7726_7_0": {"id": "7726_7_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt: Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1", "BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1\nBB": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1", "BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7726_7_1": {"id": "7726_7_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7726_7_2": {"id": "7726_7_2", "text": "Herbert Binder Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "05"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "05"], "full_reviewers": ["eszti"]}