{"id": "7761", "sens": {"7761_0_0": {"id": "7761_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7761 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7761_0_1": {"id": "7761_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 5. Oktober 2006, Pr. Zl. 3565/2006\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7761 mit der rot strichpunktierten Linie umschriebene Gebiet zwischen Haeckelstra\u00dfe, Perchtoldsdorfer Stra\u00dfe, Khekgasse und Josef-Kutscha-Gasse im 23.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Haeckelstra\u00dfe", "Perchtoldsdorfer Stra\u00dfe", "Khekgasse und Josef-Kutscha-Gasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7761_0_2": {"id": "7761_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Liesing werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7761_1_0": {"id": "7761_1_0", "text": "Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert, soweit er innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegt seine weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7761_3_0": {"id": "7761_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7761_3_1": {"id": "7761_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7761_4_0": {"id": "7761_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m Gehsteige mit insgesamt mindestens 3,0 m Breite herzustellen sind und in der Verkehrsfl\u00e4che der Khekgasse Vorsorge zu treffen ist, dass die Pflanzung bzw. der Erhalt einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteVonBis": [{"name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "von 10,0 m bis unter 16,0 m", "type": "condition"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Khekgasse", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung bzw. der Erhalt einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "06"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["01", "06"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": ["von 10,0 m bis unter 16,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Khekgasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. der Erhalt einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Khekgasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Pflanzung bzw. der Erhalt einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"3,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": {"von 10,0 m bis unter 16,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"Khekgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung bzw. der Erhalt einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. der Erhalt einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["3,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7761_5_0": {"id": "7761_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7761_6_0": {"id": "7761_6_0", "text": "Erker und Loggien d\u00fcrfen die Baulinien nicht \u00fcberragen.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VorbautenBeschraenkung": [{"name": "VorbautenBeschraenkung", "value": "Baulinien nicht \u00fcberragen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["01", "06"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7761_7_0": {"id": "7761_7_0", "text": "Vorstehende Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Gestaltung dienen, d\u00fcrfen um h\u00f6chstens 0,6 m \u00fcber die Baulinien vorragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": [{"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,6 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["01"]}, "VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,6 m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"0,6 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "VorbautenBeschraenkung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7761_8_0": {"id": "7761_8_0", "text": "Die Geb\u00e4ude d\u00fcrfen mit nur einem Dachgeschoss errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"MaxAnzahlDachgeschosse": [{"name": "MaxAnzahlDachgeschosse", "value": "ein", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"MaxAnzahlDachgeschosse": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"MaxAnzahlDachgeschosse": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlDachgeschosse"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"MaxAnzahlDachgeschosse": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlDachgeschosse"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"MaxAnzahlDachgeschosse": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7761_9_0": {"id": "7761_9_0", "text": "Einfriedungen an seitlichen und hinteren Grundgrenzen d\u00fcrfen 2,0 m nicht \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "", "type": "content"}, {"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "EinfriedungLage": [{"name": "EinfriedungLage", "value": "an seitlichen und hinteren Grundgrenzen", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01", "06"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["01", "06"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["", "2,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": ["an seitlichen und hinteren Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"\n2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "EinfriedungLage": {"value": {"an seitlichen und hinteren Grundgrenzen": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7761_10_0": {"id": "7761_10_0", "text": "Bei der Errichtung von unterirdischen Baulichkeiten in den zur g\u00e4rtnerischen Ausgestaltung bestimmten Bereichen (G) sind Vorkehrungen zu treffen, dass eine Erd\u00fcbersch\u00fcttung von mindestens 40,0 cm aufgebracht werden kann.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "eine Erd\u00fcbersch\u00fcttung von mindestens 40,0 cm", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "06"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["01", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7761_11_0": {"id": "7761_11_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7761_12_0": {"id": "7761_12_0", "text": "Auf der mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7761_13_0": {"id": "7761_13_0", "text": "Auf der mit BB2 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung von Geb\u00e4uden mit einer maximalen Bruttogeschossfl\u00e4che von insgesamt 32.000 m\u00b2 zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7761_14_0": {"id": "7761_14_0", "text": "Auf der mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4che darf der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher die zul\u00e4ssige Geb\u00e4udeh\u00f6he nicht \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "0 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "zul\u00e4ssig", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"zul\u00e4ssig": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": [], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7761_14_1": {"id": "7761_14_1", "text": "Es d\u00fcrfen nicht mehr als f\u00fcnf Hauptgeschosse errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": [{"name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch", "value": "f\u00fcnf", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7761_15_0": {"id": "7761_15_0", "text": "Die mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4chen sind zu mindestens 15 % g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual", "value": "15 %", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["15 %"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": {"15 %": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["15 %"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}}}, "7761_15_1": {"id": "7761_15_1", "text": "Befestigte Wege und Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen, St\u00fctzmauern, Stufenanlagen, Rampen, Flugd\u00e4cher u. \u00e4. sind zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flugdach", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flugdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}}, "7761_15_2": {"id": "7761_15_2", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7761_15_3": {"id": "7761_15_3", "text": "Herbert Binder Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "06"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}