{"id": "7775e", "sens": {"7775e_0_0": {"id": "7775e_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Plandokument 7775E Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "7775e_0_1": {"id": "7775e_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 23. September 2015, Pr. Zl. 2296/2015-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7775E mit der rot strichpunktierten Linie und den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Pointengasse, Wallishaussergasse, R\u00f6ntgengasse und Linienzug a-b im", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "7775e_1_0": {"id": "7775e_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Dornbach werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die folgenden Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 4 und \u00a7 5 der Bauordnung f\u00fcr Wien getroffen:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "7775e_2_0": {"id": "7775e_2_0", "text": "Bestimmungen des Plans Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt;", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GelaendeneigungMin": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "7775e_2_1": {"id": "7775e_2_1", "text": "die schwarzen Planzeichen behalten ihre Rechtskraft, sofern sie nicht rot \u00fcberdeckt, durchkreuzt oder durchgestrichen sind.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GelaendeneigungMin": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "7775e_2_2": {"id": "7775e_2_2", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GelaendeneigungMin": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "7775e_3_0": {"id": "7775e_3_0", "text": "Juli 2014 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "7775e_4_0": {"id": "7775e_4_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB :", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB "], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB "], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB ": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB "], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "gold_modality": null}, "7775e_5_0": {"id": "7775e_5_0", "text": "Auf den mit P BB7 bezeichneten und f\u00fcr Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehaltenen Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen h\u00f6chstens 80 v. H. dieser Grundfl\u00e4chen versiegelt werden.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": [{"name": "AnlageZumEinstellenVorhanden", "value": true, "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "P", "type": "condition"}], "OberflaecheBestimmungP": [{"name": "OberflaecheBestimmungP", "value": "h\u00f6chstens 80 v. H. dieser Grundfl\u00e4chen versiegelt werden", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "P", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["02"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 80 v. H."], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "OberflaecheBestimmungP": {"value": [], "type": null, "name": "OberflaecheBestimmungP"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"value": ["80 v. H."], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 80 v. H."], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 80 v. H.": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "OberflaecheBestimmungP": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}}}}}, "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"value": {"80 v. H.": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "gold_modality": "obligation"}, "7775e_6_0": {"id": "7775e_6_0", "text": "F\u00fcr die mit BB10 bezeichnete Grundfl\u00e4chen wird bestimmt, dass der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Wald- und Wieseng\u00fcrtel (Sww) zugeordnet und der dar\u00fcber liegende Raum als Gr\u00fcnland/ Erholungsgebiet - Kleingartengebiet f\u00fcr ganzj\u00e4hriges Wohnen, Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen (Eklw P) festgesetzt ist.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB10", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Wald- und Wieseng\u00fcrtel (Sww)", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gr\u00fcnland/ Erholungsgebiet - Kleingartengebiet f\u00fcr ganzj\u00e4hriges Wohnen, Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen (Eklw P)", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["P", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Schutzgebiet", "Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Wald- und Wieseng\u00fcrtel (Sww)", "Sww", "Erholungsgebiet", "Eklw", "Ekl"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["P", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Schutzgebiet", "Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Wald- und Wieseng\u00fcrtel (Sww)", "Sww", "Erholungsgebiet", "Eklw", "Ekl"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Wald- und Wieseng\u00fcrtel (Sww)", "Schutzgebiet", "Eklw", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "P", "Erholungsgebiet", "Ekl", "Sww"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Wald- und Wieseng\u00fcrtel (Sww)", "Schutzgebiet", "Eklw", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "P", "Erholungsgebiet", "Ekl", "Sww"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB10": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"P\nWald- und Wieseng\u00fcrtel\nSchutzgebiet\nRaum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Wald- und Wieseng\u00fcrtel (Sww)\nSww\nErholungsgebiet\nEklw\nEkl": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"P\nWald- und Wieseng\u00fcrtel\nSchutzgebiet\nRaum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Wald- und Wieseng\u00fcrtel (Sww)\nSww\nErholungsgebiet\nEklw\nEkl": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Sww", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Erholungsgebiet", "Eklw", "Gr\u00fcnland", "Schutzgebiet", "Kleingartengebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Widmung": {"value": ["Sww", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Erholungsgebiet", "Eklw", "Gr\u00fcnland", "Schutzgebiet", "Kleingartengebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BBAllgemein": {"value": ["P"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "gold_modality": "obligation"}, "7775e_7_0": {"id": "7775e_7_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB Die Einleitungsmenge von Niederschlagsw\u00e4ssern in den Kanal darf im Neubaufall 0,008 l/sek pro m\u00b2 der Fl\u00e4che des jeweiligen Bauplatzes, Bauloses bzw. Trennst\u00fcckes nicht \u00fcberschreiten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": [{"name": "EinleitungNiederschlagswaesser", "value": "im Neubaufall 0,008 l/sek pro m\u00b2 der Fl\u00e4che des jeweiligen Bauplatzes, Bauloses bzw. Trennst\u00fcckes nicht \u00fcberschreiten", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"annotators": ["02", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"value": ["im Neubaufall 0,008 l/sek pro m\u00b2 der Fl\u00e4che des jeweiligen Bauplatzes, Bauloses bzw. Trennst\u00fcckes nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "EinleitungNiederschlagswaesser"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB "], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"value": [], "type": null, "name": "EinleitungNiederschlagswaesser"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB "], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"value": {"im Neubaufall 0,008 l/sek pro m\u00b2 der Fl\u00e4che des jeweiligen Bauplatzes, Bauloses bzw. Trennst\u00fcckes nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB ": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB "], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "gold_modality": "obligation"}, "7775e_8_0": {"id": "7775e_8_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 3 des Wiener Kleingartengesetzes werden folgende Bestimmungen getroffen: Auf den mit Eklw P BB7 bezeichneten und f\u00fcr Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehaltenen Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen h\u00f6chstens 80 v. H. dieser Grundfl\u00e4chen versiegelt werden.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": [{"name": "AnlageZumEinstellenVorhanden", "value": true, "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "P", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Eklw", "type": "condition"}], "OberflaecheBestimmungP": [{"name": "OberflaecheBestimmungP", "value": "h\u00f6chstens 80 v. H. dieser Grundfl\u00e4chen versiegelt werden", "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "P", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Eklw", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["02"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 80 v. H."], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "OberflaecheBestimmungP": {"value": [], "type": null, "name": "OberflaecheBestimmungP"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"value": ["80 v. H."], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 80 v. H."], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 80 v. H.": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "OberflaecheBestimmungP": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}}}}}, "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"value": {"80 v. H.": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Eklw"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BBAllgemein": {"value": ["P"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "gold_modality": "obligation"}, "7775e_9_0": {"id": "7775e_9_0", "text": "Im \u00dcbrigen behalten die mit Gemeinderatsbeschluss vom 15. Dezember 2006, Pr. Zl. 5253/2006-GSV, PD 7775 festgesetzten Bestimmungen ihre Rechtskraft.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}, "7775e_9_1": {"id": "7775e_9_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Krauss Senatsrat", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}, "gold_modality": null}}, "labels_gold": false, "annotators": ["02", "04"], "full_gold": true, "full_annotators": ["02", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}