{"id": "7791", "sens": {"7791_0_0": {"id": "7791_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7791 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7791_0_1": {"id": "7791_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 26. M\u00e4rz 2009, Pr. Zl. 641/2009\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7791 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Jennerplatz, Linienzug 1-2, JosephLister-Gasse und Linienzug 3-4 im 13.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7791_0_2": {"id": "7791_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Ober St. Veit werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7791_1_0": {"id": "7791_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7791_3_0": {"id": "7791_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7791_3_1": {"id": "7791_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7791_4_0": {"id": "7791_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "02"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "02"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["02"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"11,0 m": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7791_5_0": {"id": "7791_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02"]}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7791_6_0": {"id": "7791_6_0", "text": "Im \u201eBauland/Wohngebiet\u201c darf die bauliche Ausn\u00fctzbarkeit maximal 25 v. H. des Bauplatzes betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "25 v. H.", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Wohngebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["maximal 25 v. H."], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["maximal 25 v. H."], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["W"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"maximal 25 v. H.": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"W": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BebauteFlaecheMaxProzentual": {"value": ["25 v. H."], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxProzentual"}}}, "7791_7_0": {"id": "7791_7_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf im \u201eBauland\u201c die tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um h\u00f6chstens 1,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "1,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["1,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["1,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["a"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"1,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"a": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["02"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["1,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7791_8_0": {"id": "7791_8_0", "text": "Die in der g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Fl\u00e4che (G) nach der Bauordnung f\u00fcr Wien zul\u00e4ssigen Nebengeb\u00e4ude d\u00fcrfen je Bauplatz eine Gesamtfl\u00e4che von h\u00f6chstens 20,0 m\u00b2 bei Baupl\u00e4tzen unter 500,0 m\u00b2 und 30,0 m\u00b2 bei Baupl\u00e4tzen ab 500,0 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "20,0 m\u00b2", "type": "content"}, {"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "30,0 m\u00b2", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "02"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 20,0 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 20,0 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["N"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 20,0 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"N": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7791_8_1": {"id": "7791_8_1", "text": "Zur Errichtung gelangende Flachd\u00e4cher von Nebengeb\u00e4uden sind bis zu einer Neigung von 5 Grad als begr\u00fcnte D\u00e4cher auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "5 Grad", "type": "condition"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "02"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "02"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["zu einer Neigung von 5 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["N"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"zu einer Neigung von 5 Grad": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"N": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["5 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7791_9_0": {"id": "7791_9_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4chen im Bauland sind, soweit sie nicht f\u00fcr Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze ben\u00f6tigt werden, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze", "type": "conditionException"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "02"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": ["Nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": ["Nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "contentException": {"annotators": ["02"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"Nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "conditionException": {"annotators": ["02"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze"], "type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}}, "7791_10_0": {"id": "7791_10_0", "text": "In jenen Bereichen, f\u00fcr welche die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung vorgeschrieben ist, sind bei der Errichtung von unterirdischen Baulichkeiten Vorkehrungen zu treffen, dass eine den Regeln der Gartenbautechnik entsprechende Erdsch\u00fcttung f\u00fcr Begr\u00fcnung in einer Mindesth\u00f6he von 60,0 cm aufgebracht wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "den Regeln der Gartenbautechnik entsprechende Erdsch\u00fcttung f\u00fcr Begr\u00fcnung in einer Mindesth\u00f6he von 60,0 cm", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "02"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["01", "02"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7791_10_1": {"id": "7791_10_1", "text": "Dar\u00fcber hinaus ist in jenen Bereichen, f\u00fcr die eine g\u00e4rtnerische Ausgestaltung (G) vorgeschrieben ist, die Errichtung von unterirdischen Baulichkeiten in einem Ausma\u00df von 25 v. H. dieser Fl\u00e4chen zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "25 v.H.", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "02"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01", "02"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01"]}, "permission": {"annotators": ["02"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7791_11_0": {"id": "7791_11_0", "text": "Einfriedungen an seitlichen und hinteren Grundgrenzen d\u00fcrfen eine H\u00f6he von 2,0 m nicht \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "", "type": "content"}, {"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "EinfriedungLage": [{"name": "EinfriedungLage", "value": "an seitlichen und hinteren Grundgrenzen", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["01", "02"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": ["an seitlichen und hinteren Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "EinfriedungLage": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7791_11_1": {"id": "7791_11_1", "text": "Ab einer H\u00f6he von 0,5 m muss der freie Durchblick gew\u00e4hrleistet sein.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "freie Durchblick", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7791_11_2": {"id": "7791_11_2", "text": "Die Errichtung von St\u00fctzmauern ist nur im topographisch unbedingt notwendigen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7791_12_0": {"id": "7791_12_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7791_13_0": {"id": "7791_13_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf die bebaute Fl\u00e4che je Bauplatz maximal 150,0 m\u00b2 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMax": [{"name": "BebauteFlaecheMax", "value": "150,0 m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["maximal 150,0 m\u00b2", "bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["maximal 150,0 m\u00b2", "b"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"maximal 150,0 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "b": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "BebauteFlaecheMax": {"value": ["150,0 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMax"}}}, "7791_14_0": {"id": "7791_14_0", "text": "Soweit die zul\u00e4ssige Geb\u00e4udeh\u00f6he nach \u00a7 81 Abs. 2 der BO f\u00fcr Wien zu ermitteln ist, wird f\u00fcr die mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen bestimmt, dass der oberste Abschluss der Geb\u00e4udefronten an keiner Stelle mehr als das um 1,5 m vermehrte Ausma\u00df der zul\u00e4ssigen Geb\u00e4udeh\u00f6he \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegen darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "zul\u00e4ssig", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "AbschlussDachMaxBezugGelaende": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende", "value": "um 1,5 m vermehrte Ausma\u00df der zul\u00e4ssigen Geb\u00e4udeh\u00f6he", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["z"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": {"z": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["02"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7791_15_0": {"id": "7791_15_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 3 des Wiener Kleingartengesetzes wird bestimmt: Die Geb\u00e4ude sind freistehend zu errichten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "freistehend", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"BauweiseID": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7791_15_1": {"id": "7791_15_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Oberstadtbaurat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "02"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "02"], "full_reviewers": ["eszti"]}