{"id": "7814", "sens": {"7814_0_0": {"id": "7814_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7814 Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7814_0_1": {"id": "7814_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 21. November 2007, Pr. Zl. 4784/2007\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7814 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Hafenzufahrtsstra\u00dfe, Linienzug 1-2, Linienzug 2-3 (Einbautentrasse), Linienzug 3-5 im 2.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7814_0_2": {"id": "7814_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Leopoldstadt werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7814_1_0": {"id": "7814_1_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt;", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7814_1_1": {"id": "7814_1_1", "text": "die schwarzen Planzeichen behalten ihre Rechtskraft, sofern sie nicht rot \u00fcberdeckt, durchkreuzt oder durchgestrichen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7814_1_2": {"id": "7814_1_2", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7814_2_0": {"id": "7814_2_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr einen Teil des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7814_3_0": {"id": "7814_3_0", "text": "Auf der mit Spk/BB7 bezeichneten Fl\u00e4che sind Geb\u00e4ude in Zusammenhang mit berufsg\u00e4rtnerischer Nutzung und mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 4,5 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Spk": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Nutzungsart": {"value": [], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "7814_3_1": {"id": "7814_3_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf nicht h\u00f6her als 3,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich errichteten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "3,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich errichtet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"3,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich errichtet": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}}, "7814_3_2": {"id": "7814_3_2", "text": "Die mit Spk/BB7 bezeichnete Fl\u00e4che darf im Ausma\u00df von h\u00f6chstens 25% bebaut werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "25%", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 25%"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 25%"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 25%": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BebauteFlaecheMaxProzentual": {"value": ["25%"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxProzentual"}}}, "7814_4_0": {"id": "7814_4_0", "text": "Auf der im Sondergebiet mit BB8 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung eines Hebewerkes mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 5,5 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Hebewerk", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "5,5 m", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Sondergebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Sondergebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Sondergebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"5,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB8": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Sondergebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": ["Sondergebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["5,5 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7814_5_0": {"id": "7814_5_0", "text": "Im \u00dcbrigen haben die Planzeichen die Bedeutung, die sich aus dem Gemeinderatsbeschluss vom 25. Juni 1997, Pr.Zl. 156 GPZ/1997, PD 6958 ergibt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7814_5_1": {"id": "7814_5_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Obersenatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "annotators": ["03", "06"], "labels_gold": false, "full_gold": true, "full_annotators": ["03", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}