{"id": "7841", "sens": {"7841_0_0": {"id": "7841_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7841 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7841_0_1": {"id": "7841_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 25. Juni 2008, Pr. Zl. 2519/2008\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7841 mit der rot strichpunktierten Linie und den in roter Schrift als Plangebietsgrenzen bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Marathonweg (Stra\u00dfenfluchtlinie), Heinrich-Maxa-Gasse, Wehlistra\u00dfe, Simon-Wiesenthal-Gasse (Baulinie), Linienzug 1-2 (Stra\u00dfenfluchtlinie), Linienzug 2-3 (Grenzlinie), Linienzug 3-4 (Stra\u00dfenfluchtlinie), Linienzug 4-5 (Verkehrsfluchtlinie), Linienzug 5-6 (Grenzlinie), Linienzug 6-7, Linienzug 7-8 (Baufluchtlinie), Linienzug 8-9 (Stra\u00dfenfluchtlinie), Linienzug 9-10 im 2.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Marathonweg", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Wehlistra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Simon-Wiesenthal-Gasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Heinrich-Maxa-Gasse", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Wehlistra\u00dfe", "Simon-Wiesenthal-Gasse", "Heinrich-Maxa-Gasse", "Marathonweg"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7841_0_2": {"id": "7841_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Leopoldstadt werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7841_1_0": {"id": "7841_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7841_3_0": {"id": "7841_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7841_3_1": {"id": "7841_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7841_4_0": {"id": "7841_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "03"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02", "03"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"11,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7841_4_1": {"id": "7841_4_1", "text": "Bei einer Stra\u00dfenbreite bis zu 6,0 m sind Gehsteige niveaugleich mit der Fahrbahn auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "6,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"value": ["6,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"StrassenbreiteMax": {"value": ["6,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"StrassenbreiteMax": {"value": {"6,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7841_4_2": {"id": "7841_4_2", "text": "Am Marathonweg zwischen Engerthstra\u00dfe und Heinrich-Maxa-Gasse ist nur ein Gehsteig mit einer Breite von mindestens 2,0m herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0m", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Am Marathonweg", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Engerthstra\u00dfe und Heinrich-Maxa-Gasse", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02", "03"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Heinrich-Maxa-Gasse", " Engerthstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Engerthstra\u00dfe", " Heinrich-Maxa-Gasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Engerthstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}, " Heinrich-Maxa-Gasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Am Marathonweg", "Engerthstra\u00dfe und Heinrich-Maxa-Gasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7841_4_3": {"id": "7841_4_3", "text": "In der Wehlistra\u00dfe zwischen der Heinrich Maxa-Gasse und der Simon-WiesenthalGasse ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung mindestens einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Heinrich Maxa-Gasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Wehlistra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung bzw. Erhaltung mindestens einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Heinrich Maxa-Gasse", " Wehlistra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung mindestens einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Heinrich Maxa-Gasse", " Wehlistra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung mindestens einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Heinrich Maxa-Gasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}, " Wehlistra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung bzw. Erhaltung mindestens einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung mindestens einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Wehlistra\u00dfe", "Heinrich Maxa-Gasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7841_5_0": {"id": "7841_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7841_6_0": {"id": "7841_6_0", "text": "An allen \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen ist die Errichtung von Stiegenhausvorbauten oder Erkern an den Baulinien untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "condition"}], "VorbautenVerbot": [{"name": "VorbautenVerbot", "value": "Stiegenhausvorbauten oder Erkern", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["02", "03"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VorbautenVerbot": {"value": ["Stiegenhausvorbauten oder Erkern"], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VorbautenVerbot": {"value": ["Stiegenhausvorbauten oder Erkern"], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "VorbautenVerbot": {"value": {"Stiegenhausvorbauten oder Erkern": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}}, "7841_6_1": {"id": "7841_6_1", "text": "Bauelemente, die der Gliederung und architektonischen Gestaltung der Schauseiten der Geb\u00e4ude dienen, d\u00fcrfen an Stra\u00dfen bis zu einer Breite von 16,0m h\u00f6chstens 0,6m, an Stra\u00dfen von mehr als 16,0m Breite h\u00f6chstens 0,8m \u00fcber die Baulinie vorragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "16,0m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16,0m", "type": "condition"}], "VorstehendeBauelementeAusladungMax": [{"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,8m", "type": "content"}, {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,6m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["02", "03"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02", "03"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["16,0m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,8m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["16,0m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16,0m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,8m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"16,0m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16,0m": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"0,8m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7841_7_0": {"id": "7841_7_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf nicht h\u00f6her als 4,5m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "03"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": "content", "name": "ErrichtungGebaeude"}}}, "7841_8_0": {"id": "7841_8_0", "text": "Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen sind, mit Ausnahme ben\u00f6tigter Rangier- u. Zufahrtsfl\u00e4chen, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "ben\u00f6tigter Rangier- u. Zufahrtsfl\u00e4chen,", "type": "conditionException"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "03"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["ben\u00f6tigter Rangier- u. Zufahrtsfl\u00e4chen,"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["ben\u00f6tigter Rangier- u. Zufahrtsfl\u00e4chen,"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"ben\u00f6tigter Rangier- u. Zufahrtsfl\u00e4chen,": {"type": {"contentException": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["ben\u00f6tigter Rangier- u. Zufahrtsfl\u00e4chen,"], "type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}}, "7841_9_0": {"id": "7841_9_0", "text": "F\u00fcr alle Fl\u00e4chen, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung vorgeschrieben ist, sind bei der Errichtung von unterirdischen Bauten Vorkehrungen zu treffen, dass f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne mit einer Tiefe von mindestens 1,65m vorhanden bleiben.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne mit einer Tiefe von mindestens 1,65m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "03"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["02", "03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne mit einer Tiefe von mindestens 1,65m"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne mit einer Tiefe von mindestens 1,65m"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne mit einer Tiefe von mindestens 1,65m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne mit einer Tiefe von mindestens 1,65m"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7841_10_0": {"id": "7841_10_0", "text": "Einfriedungen an den seitlichen und hinteren Grundgrenzen der Liegenschaften, d\u00fcrfen - sofern nichts anderes bestimmt ist - 2,0m nicht \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 0,5m den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "", "type": "content"}, {"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0m", "type": "content"}], "EinfriedungLage": [{"name": "EinfriedungLage", "value": "an den seitlichen und hinteren Grundgrenzen", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["02", "03"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["02", "03"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["2,0m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": ["an den seitlichen und hinteren Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["2,0m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": ["an den seitlichen und hinteren Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"ab einer H\u00f6he von 0,5m den freien Durchblick nicht hindern": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"2,0m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "EinfriedungLage": {"value": {"an den seitlichen und hinteren Grundgrenzen": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7841_11_0": {"id": "7841_11_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7841_12_0": {"id": "7841_12_0", "text": "Auf der mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7841_13_0": {"id": "7841_13_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Wohnungen nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "VerbotWohnung": [{"name": "VerbotWohnung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "VerbotWohnung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02"]}, "prohibition": {"annotators": ["03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "VerbotWohnung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotWohnung"}}}, "7841_14_0": {"id": "7841_14_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von B\u00fcro- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4usern nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}], "VerbotBueroGeschaeftsgebaeude": [{"name": "VerbotBueroGeschaeftsgebaeude", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "VerbotBueroGeschaeftsgebaeude": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VerbotBueroGeschaeftsgebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotBueroGeschaeftsgebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotBueroGeschaeftsgebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotBueroGeschaeftsgebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "VerbotBueroGeschaeftsgebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7841_15_0": {"id": "7841_15_0", "text": "Auf den mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Geb\u00e4uden nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": false, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["False"], "type": "content", "name": "ErrichtungGebaeude"}}}, "7841_16_0": {"id": "7841_16_0", "text": "Innerhalb der mit BB5 bezeichneten Fl\u00e4chen ist an den Grundgrenzen die Errichtung von 2,50m hohen, vollfl\u00e4chigen Einfriedungen zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "vollfl\u00e4chig", "type": "condition"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,50m", "type": "condition"}], "EinfriedungLage": [{"name": "EinfriedungLage", "value": "an den Grundgrenzen", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "EinfriedungZulaessig": [{"name": "EinfriedungZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["02"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["02", "03"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": ["an den Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": ["an den Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "EinfriedungLage": {"value": {"an den Grundgrenzen": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7841_16_1": {"id": "7841_16_1", "text": "Die Einfriedungen sind zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "zu begr\u00fcnen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["02", "03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7841_17_0": {"id": "7841_17_0", "text": "Auf der mit BB6 bezeichneten Fl\u00e4che ist das Abstellen von Fahrzeugen im Niveau zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}], "StellplatzImNiveauZulaessig": [{"name": "StellplatzImNiveauZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzImNiveauZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzImNiveauZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7841_17_1": {"id": "7841_17_1", "text": "Mindestens 80% der Oberfl\u00e4che d\u00fcrfen nicht versiegelt werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"OberflaecheBestimmungP": [{"name": "OberflaecheBestimmungP", "value": "Mindestens 80% der Oberfl\u00e4che d\u00fcrfen nicht versiegelt", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["Mindestens 80%"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["Mindestens 80%"], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"Mindestens 80%": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7841_18_0": {"id": "7841_18_0", "text": "Auf der mit BB7 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung von Geb\u00e4uden, die gem\u00e4\u00df \u00a76(2) der BO f. Wien f\u00fcr die Benutzung und Erhaltung der Anlagen erforderlich sind und deren bebaute Grundfl\u00e4che 60% der mit BB7 bezeichneten Fl\u00e4che nicht \u00fcberschreitet, zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["02", "03"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7841_18_1": {"id": "7841_18_1", "text": "Der oberste Abschluss der Geb\u00e4ude darf 12,0m nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "12,0m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7841_19_0": {"id": "7841_19_0", "text": "Auf der mit BB8 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung von Geb\u00e4uden, die gem\u00e4\u00df \u00a76(2) der BO f. Wien f\u00fcr die Benutzung und Erhaltung der Anlagen erforderlich sind und deren bebaute Grundfl\u00e4che 25% der mit BB8 bezeichneten Fl\u00e4che nicht \u00fcberschreitet, zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["02", "03"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB8": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7841_19_1": {"id": "7841_19_1", "text": "Der oberste Abschluss der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf 10,5m nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "10,5m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": "content", "name": "ErrichtungGebaeude"}}}, "7841_20_0": {"id": "7841_20_0", "text": "Auf den mit BB9 bezeichneten Fl\u00e4chen sind die D\u00e4cher als Flachd\u00e4cher auszubilden wobei deren Oberkanten nicht h\u00f6her als die angegebene Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen d\u00fcrfen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB9", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "03"]}, "Dachart": {"annotators": ["02", "03"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB9": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7841_20_1": {"id": "7841_20_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7841_21_0": {"id": "7841_21_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 77 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr die mit StrG bezeichneten Grundfl\u00e4chen in ihrer Gesamtheit ein Strukturgebiet festgelegt und hierf\u00fcr folgende Festlegungen getroffen:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrG", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrG", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Struktureinheit": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["StrG"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "Struktureinheit"}}}, "7841_22_0": {"id": "7841_22_0", "text": "Der durch Baulinien begrenzte und als W StrG bezeichnete Bereich darf unmittelbar bebaut werden, wobei das Ausma\u00df der bebauten Fl\u00e4che 50% der Bauplatzfl\u00e4che nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "50%", "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrG", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "W", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrG", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "W", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["02", "03"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"bebauten Fl\u00e4che": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["03"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Widmung": {"value": ["W"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BebauteFlaecheMaxProzentual": {"value": ["50%"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxProzentual"}, "BBAllgemein": {"value": ["StrG"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}}}, "7841_23_0": {"id": "7841_23_0", "text": "Das h\u00f6chste zul\u00e4ssige Ausma\u00df des umbaubaren Raumes der Geb\u00e4ude und baulichen Anlagen darf 62.000m\u00b3 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "62.000m\u00b3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7841_24_0": {"id": "7841_24_0", "text": "Der oberste Abschluss der Geb\u00e4ude darf nicht mehr als 24,0m \u00fcber dem verglichenen Gel\u00e4nde liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "24,0m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02"]}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "03"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7841_25_0": {"id": "7841_25_0", "text": "Innerhalb des Strukturgebietes ist nur die Errichtung von Wohngeb\u00e4uden zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Wohngeb\u00e4ude", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["02", "03"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Strukturgebiet", "Wohngeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngeb\u00e4ude", "Strukturgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02"]}, "obligation": {"annotators": ["03"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "Struktureinheit": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Wohngeb\u00e4ude": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["03"]}}}, "Strukturgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Nutzungsart": {"value": ["Wohngeb\u00e4ude"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "Struktureinheit"}}}, "7841_25_1": {"id": "7841_25_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Obersenatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "annotators": ["02", "03"], "labels_gold": false, "full_gold": true, "full_annotators": ["02", "03"], "full_reviewers": ["eszti"]}