{"id": "7867", "sens": {"7867_0_0": {"id": "7867_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7867 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "gold_modality": null, "predicted_attributes": {}}, "7867_0_1": {"id": "7867_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 25. November 2009, Pr. Zl. 4213/2009\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7867 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Ausstellungsstra\u00dfe, Vorgartenstra\u00dfe, Linienzug 1-2 (Baulinie), Linienzug 2-3 (Verkehrsfluchtlinie, Grenzlinie) im 2. Bezirk, Kat. G. Leopoldstadt werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "gold_modality": null, "predicted_attributes": {}}, "7867_1_0": {"id": "7867_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "gold_modality": null, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7867_3_0": {"id": "7867_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "gold_modality": null, "predicted_attributes": {}}, "7867_3_1": {"id": "7867_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "gold_modality": null, "predicted_attributes": {}}, "7867_4_0": {"id": "7867_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04", "06"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["04", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "EMPTY": {"annotators": ["06"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"11,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}, "EMPTY": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7867_4_1": {"id": "7867_4_1", "text": "In der Ausstellungsstra\u00dfe und der Vorgartenstra\u00dfe ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe zu treffen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Ausstellungsstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Vorgartenstra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Ausstellungsstra\u00dfe", " Vorgartenstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Ausstellungsstra\u00dfe\n Vorgartenstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7867_5_0": {"id": "7867_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7867_6_0": {"id": "7867_6_0", "text": "An allen \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen mit Ausnahme der gedachten Verl\u00e4ngerung der Sturgasse ist die Errichtung von Stiegenhausvorbauten und Erkern an den Baulinien untersagt.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "condition"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "VorbautenVerbot": [{"name": "VorbautenVerbot", "value": "Stiegenhausvorbauten und Erkern", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Sturgasse", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04", "06"]}, "EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "06"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["06"]}, "VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["06"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "VorbautenVerbot": {"value": ["Stiegenhausvorbauten und Erkern"], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Sturgasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "VorbautenVerbot": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["04"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "VorbautenVerbot": {"value": {"Stiegenhausvorbauten und Erkern": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Sturgasse": {"type": {"conditionException": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "prohibition", "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Dachart": {"value": [], "type": null, "name": "Dachart"}}}, "7867_6_1": {"id": "7867_6_1", "text": "Bauelemente, die der Gliederung und architektonischen Gestaltung der Schauseiten der Geb\u00e4ude dienen, d\u00fcrfen h\u00f6chstens 0,8m \u00fcber die Baulinie vorragen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": [{"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,8m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["04", "06"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,8m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"0,8m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {}}, "7867_7_0": {"id": "7867_7_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf \u2013 sofern nicht anders bestimmt - maximal 5,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "5,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["04", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["5,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["5,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"5,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["5,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}}, "7867_8_0": {"id": "7867_8_0", "text": "Die Errichtung von Hochh\u00e4usern gem.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "7867_8_1": {"id": "7867_8_1", "text": "\u00a77f BO f\u00fcr Wien ist nicht zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "7867_9_0": {"id": "7867_9_0", "text": "Pro Bauplatz darf nur ein Nebengeb\u00e4ude mit einer bebauten Fl\u00e4che von maximal 30m\u00b2 errichtet werden.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": [{"name": "AnzahlGebaeudeMax", "value": "ein", "type": "content"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "30m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"annotators": ["04", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "maximal 30m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "AnzahlGebaeudeMax": {"value": ["ein"], "type": null, "name": "AnzahlGebaeudeMax"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "maximal 30m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "AnzahlGebaeudeMax": {"value": [], "type": null, "name": "AnzahlGebaeudeMax"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"bebauten Fl\u00e4che\nmaximal 30m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "AnzahlGebaeudeMax": {"value": {"ein": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Flaechen": {"value": ["maximal 30m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["30m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}}, "7867_9_1": {"id": "7867_9_1", "text": "Die D\u00e4cher dieser Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 12 m\u00b2 entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasdachkonstruktionen handelt.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "DachflaecheMin": [{"name": "DachflaecheMin", "value": "12 m\u00b2", "type": "condition"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}, {"name": "Dachart", "value": "Glasdach", "type": "conditionException"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["04", "06"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["04", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "DachflaecheMin": {"value": ["12 m\u00b2"], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "DachflaecheMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "Dachart": {"value": ["Flach", "Glas"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "DachflaecheMin": {"value": {"12 m\u00b2": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach\nGlasdach": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7867_9_2": {"id": "7867_9_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "permission", "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7867_10_0": {"id": "7867_10_0", "text": "Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen sind, mit Ausnahme ben\u00f6tigter Rangier-, Zufahrts- und Zugangsfl\u00e4chen, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "ben\u00f6tigter Rangier-, Zufahrts- und Zugangsfl\u00e4chen,", "type": "conditionException"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04", "06"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["ben\u00f6tigter Rangier-, Zufahrts- und Zugangsfl\u00e4chen,"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["ben\u00f6tigter Rangier-, Zufahrts- und Zugangsfl\u00e4chen,"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"ben\u00f6tigter Rangier-, Zufahrts- und Zugangsfl\u00e4chen,": {"type": {"contentException": {"annotators": ["04"]}, "conditionException": {"annotators": ["06"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7867_11_0": {"id": "7867_11_0", "text": "Die Errichtung von Wohnungen ist nicht zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerbotWohnung": [{"name": "VerbotWohnung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VerbotWohnung": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {"VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerbotWohnung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"VerbotWohnung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "prohibition", "predicted_attributes": {"VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotWohnung"}}}, "7867_12_0": {"id": "7867_12_0", "text": "Auf allen Fl\u00e4chen im Bauland ist die Herstellung von Einfriedungen nicht zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungZulaessig": [{"name": "EinfriedungZulaessig", "value": false, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["04", "06"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"value": ["False"], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["04"]}, "permission": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "prohibition", "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7867_13_0": {"id": "7867_13_0", "text": "Die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "permission", "predicted_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7867_14_0": {"id": "7867_14_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "gold_modality": null, "predicted_attributes": {}}, "7867_15_0": {"id": "7867_15_0", "text": "Auf der mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4che darf die errichtete Bruttogescho\u00dffl\u00e4che maximal 13.400m\u00b2 betragen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["maximal 13.400m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["maximal 13.400m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"maximal 13.400m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7867_16_0": {"id": "7867_16_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen darf die insgesamt errichtete Bruttogescho\u00dffl\u00e4che in Summe maximal 24.600m\u00b2 betragen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["maximal 24.600m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["maximal 24.600m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"maximal 24.600m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7867_17_0": {"id": "7867_17_0", "text": "Die mit BB3 bezeichnete Fl\u00e4che ist bis zu einer H\u00f6he von 7m \u00fcber dem Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che von Bebauung freizuhalten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "von Bebauung", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "06"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"von Bebauung": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7867_17_1": {"id": "7867_17_1", "text": "Die Anordnung statisch erforderlicher Konstruktionselemente ist zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["06"]}}}, "gold_modality": "permission", "predicted_attributes": {}}, "7867_18_0": {"id": "7867_18_0", "text": "Auf den mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4chen sind die D\u00e4cher der Geb\u00e4ude als begehbare Flachd\u00e4cher auszuf\u00fchren.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "begehbar", "type": "content"}, {"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["04", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["begehbar", "Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["Flach"], "type": "content", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"begehbar\nFlachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach", "begehbar"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7867_18_1": {"id": "7867_18_1", "text": "Mindestens 50% der Flachdachfl\u00e4chen sind zu begr\u00fcnen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnteilDachbegruenung": [{"name": "AnteilDachbegruenung", "value": "50%", "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"annotators": ["04", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": ["50%"], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnteilDachbegruenung": {"value": [], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}, "Dachart": {"value": ["Flach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": {"50%": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "AnteilDachbegruenung": {"value": ["50%"], "type": "content", "name": "AnteilDachbegruenung"}}}, "7867_19_0": {"id": "7867_19_0", "text": "Auf der mit BB5 bezeichnete Fl\u00e4che ist der Raum zwischen 6m und 11m \u00fcber dem Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che Vorgartenstra\u00dfe von Bebauung freizuhalten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Vorgartenstra\u00dfe", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "von Bebauung", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "06"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "06"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Vorgartenstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Vorgartenstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"von Bebauung": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7867_19_1": {"id": "7867_19_1", "text": "Die Anordnung statisch erforderlicher Konstruktionselemente ist zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["06"]}}}, "gold_modality": "permission", "predicted_attributes": {}}, "7867_19_2": {"id": "7867_19_2", "text": "Die Herstellung einer H\u00f6henlage, die das Niveau der Verkehrsfl\u00e4che Vorgartenstra\u00dfe mit dem Niveau der, auf den mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4chen, tats\u00e4chlich errichteten, begehbaren Flachd\u00e4cher verbindet, wird angeordnet.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Vorgartenstra\u00dfe", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "begehbar", "type": "content"}, {"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["04", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "06"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Vorgartenstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["begehbar", "Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["Flach", "Vor"], "type": null, "name": "Dachart"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Vorgartenstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"begehbar\nFlachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach", "begehbar"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7867_19_3": {"id": "7867_19_3", "text": "Die Errichtung einer Stiegenanlage ist zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["06"]}}}, "gold_modality": "permission", "predicted_attributes": {}}, "7867_20_0": {"id": "7867_20_0", "text": "Auf den mit BB6 bezeichneten Fl\u00e4chen darf die insgesamt errichtete Bruttogescho\u00dffl\u00e4che in Summe maximal 22.000m\u00b2 betragen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["maximal 22.000m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["maximal 22.000m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"maximal 22.000m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7867_21_0": {"id": "7867_21_0", "text": "Auf den mit BB7 bezeichneten Fl\u00e4chen ist das Dach des hier errichteten Geb\u00e4udes als begehbare, parallel zur Ausstellungsstra\u00dfe liegende Rampe oder Stiegenanlage auszubilden, die das Niveau des Messevorplatzes (Linienzug a-b) mit dem Niveau des, auf der mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4che, tats\u00e4chlich errichteten, begehbaren Flachdachs (Linienzug c-d) verbindet.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Messevorplatz", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Ausstellungsstra\u00dfe", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "c-d", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "a-b", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "begehbar", "type": "content"}, {"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "06"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Messevorplatz", " Ausstellungsstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Planzeichen": {"value": ["c-d", "BB7", "a-b", "BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["begehbar", "Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["Flach"], "type": "content", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Messevorplatz\n Ausstellungsstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"c-d\nBB7\na-b\nBB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"begehbar\nFlachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7", "BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach", "begehbar"], "type": "content", "name": "Dachart"}}}, "7867_21_1": {"id": "7867_21_1", "text": "Mindestens 50% der Rampenoberfl\u00e4che sind zu begr\u00fcnen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnteilDachbegruenung": [{"name": "AnteilDachbegruenung", "value": "50%", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04"]}, "AnteilDachbegruenung": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": ["50%"], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnteilDachbegruenung": {"value": [], "type": null, "name": "AnteilDachbegruenung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"value": {"50%": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "AnteilDachbegruenung": {"value": ["50%"], "type": "content", "name": "AnteilDachbegruenung"}}}, "7867_22_0": {"id": "7867_22_0", "text": "Auf der mit BB8 bezeichneten Fl\u00e4che wird im Niveau der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che eine Durchfahrt mit einer lichten H\u00f6he von 4,5m und einer Breite von mindestens 3,6m angeordnet.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DurchfahrtBreite": [{"name": "DurchfahrtBreite", "value": "3,6m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}], "DurchfahrtHoehe": [{"name": "DurchfahrtHoehe", "value": "4,5m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "06"]}, "DurchfahrtBreite": {"annotators": ["06"]}, "DurchfahrtHoehe": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"DurchfahrtBreite": {"value": ["3,6m"], "type": null, "name": "DurchfahrtBreite"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "DurchfahrtHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchfahrtHoehe"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchfahrtBreite": {"value": [], "type": null, "name": "DurchfahrtBreite"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "DurchfahrtHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchfahrtHoehe"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"DurchfahrtBreite": {"value": {"3,6m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB8": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "DurchfahrtHoehe": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7867_22_1": {"id": "7867_22_1", "text": "Die Anordnung statisch erforderlicher Konstruktionselemente ist zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["06"]}}}, "gold_modality": "permission", "predicted_attributes": {}}, "7867_23_0": {"id": "7867_23_0", "text": "Auf der mit BB9 bezeichneten Fl\u00e4che ist das Dach des hier errichteten Geb\u00e4udes als begehbare, parallel zur Vorgartenstra\u00dfe liegende Rampe oder Stiegenanlage auszubilden, die das Niveau der Vorgartenstra\u00dfe mit dem Niveau des, auf der mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4che, tats\u00e4chlich errichteten, begehbaren Flachdachs verbindet.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Vorgartenstra\u00dfe", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB9", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "begehbar", "type": "content"}, {"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "06"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Vorgartenstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9", "BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["begehbar", "Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["Flach", "Vor"], "type": "content", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Vorgartenstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB9\nBB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"begehbar\nFlachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9", "BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach", "begehbar"], "type": "content", "name": "Dachart"}}}, "7867_24_0": {"id": "7867_24_0", "text": "Auf den mit BB11 bezeichneten Fl\u00e4chen ist das Dach des Geb\u00e4udes als vom niedrigsten Punkt des Geb\u00e4udes (entlang Linienzug e-f) zum h\u00f6chsten Punkt des Geb\u00e4udes (entlang Linienzug g-h) ansteigendes Pultdach auszubilden.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "e-f", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "g-h", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB11", "type": "condition"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Pultdach", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["e-f", "g-h", "BB11"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["Pultdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["Pult"], "type": "content", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"e-f\ng-h\nBB11": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Pultdach": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["Pultdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}}}, "7867_24_1": {"id": "7867_24_1", "text": "Die Dachneigung darf maximal 10\u00b0 betragen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "10\u00b0", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DachneigungMax": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {"DachneigungMax": {"value": ["10\u00b0"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DachneigungMax": {"value": ["10\u00b0"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"DachneigungMax": {"value": {"10\u00b0": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {}}, "7867_24_2": {"id": "7867_24_2", "text": "Dachaufbauten sind mit einem Abstand von 4m zur jeweiligen Fassadenebene und bis zu einer H\u00f6he von 3,5m \u00fcber der hergestellten Dachoberfl\u00e4che zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"TechnischeAufbautenHoeheMax": [{"name": "TechnischeAufbautenHoeheMax", "value": "3,5m \u00fcber der hergestellten Dachoberfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["04"]}, "AufbautenZulaessig": {"annotators": ["06"]}, "TechnischeAufbautenHoeheMax": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"TechnischeAufbautenHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "TechnischeAufbautenHoeheMax"}, "AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"TechnischeAufbautenHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "TechnischeAufbautenHoeheMax"}, "AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"TechnischeAufbautenHoeheMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {}}, "7867_25_0": {"id": "7867_25_0", "text": "Die mit BB12 bezeichneten Fl\u00e4chen sind bis zu einer H\u00f6he von 4,5m \u00fcber dem Niveau der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che Vorgartenstra\u00dfe von Bebauung freizuhalten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Vorgartenstra\u00dfe", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB12", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "von Bebauung", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "06"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "06"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Vorgartenstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB12"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Vorgartenstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB12": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"von Bebauung": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB12"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7867_25_1": {"id": "7867_25_1", "text": "Die Anordnung statisch erforderlicher Konstruktionselemente ist zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["06"]}}}, "gold_modality": "permission", "predicted_attributes": {}}, "7867_26_0": {"id": "7867_26_0", "text": "Auf den mit BB13 bezeichneten Fl\u00e4chen sind die D\u00e4cher als begehbare Flachd\u00e4cher auszuf\u00fchren.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB13", "type": "condition"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "begehbar", "type": "content"}, {"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["04", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB13"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["begehbar", "Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["Flach"], "type": "content", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB13": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"begehbar\nFlachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach", "begehbar"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB13"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7867_27_0": {"id": "7867_27_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 7 und \u00a7 4 Abs. 3 der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt: F\u00fcr die mit BB10 bezeichnete Fl\u00e4che wird festgesetzt, dass der Raum bis 5m \u00fcber der Gleisoberkante dem Verkehrsband und der dar\u00fcber liegende Raum dem Bauland/Gemischtes Baugebiet zugeordnet wird.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB10", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gleisoberkante dem Verkehrsband und der dar\u00fcber liegende Raum dem Bauland/Gemischtes Baugebiet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gleisoberkante dem Verkehrsband und der dar\u00fcber liegende Raum dem Bauland/Gemischtes Baugebiet", "Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Verkehrsband", "Bauland/Gemischtes Baugebiet", "Bauland/Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB10": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Gleisoberkante dem Verkehrsband und der dar\u00fcber liegende Raum dem Bauland/Gemischtes Baugebiet\nGemischtes Baugebiet": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7867_28_0": {"id": "7867_28_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien in Verbindung mit \u00a7 36 48 Abs. 2 des Wiener Garagengesetzes wird bestimmt, dass die Stellplatzverpflichtung mit 70 v. H. der nach dem Wiener Garagengesetz erforderlichen Stellplatzzahl festgelegt wird.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": [{"name": "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ", "value": "70 v. H.", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"annotators": ["04"]}, "StellplatzverpflichtungArt": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "06"]}}}}}}}, "gold_modality": "obligation", "predicted_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"value": [], "type": "content", "name": "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ"}}}, "7867_28_1": {"id": "7867_28_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Obersenatsrat", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "gold_modality": null, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": true, "labels_reviewers": ["eszti"], "annotators": ["04", "06"], "full_gold": true, "full_annotators": ["04", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}