{"id": "7882", "sens": {"7882_0_0": {"id": "7882_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7882 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7882_0_1": {"id": "7882_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 25. November 2009, Pr. Zl. 4212/2009\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7882 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinie umschriebene Gebiet zwischen Stra\u00dfe Code 06569 (verl. Radingerstra\u00dfe), Walcherstra\u00dfe, Leopold-MosesGasse, Stra\u00dfe Code 06347, An den Kohlenrutschen, Krakauer Stra\u00dfe, Ernst-Melchior-Gasse, Schweidlgasse, Leystra\u00dfe, Krakauer Stra\u00dfe, Ernst-Melchior-Gasse, Stra\u00dfe Code 06347 im 2. Bezirk, Kat. G. Leopoldstadt sowie in Festsetzung einer Wohnzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7a Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Ernst-Melchior-Gasse", "Walcherstra\u00dfe", "Leystra\u00dfe", "Radingerstra\u00dfe", "Schweidlgasse", "Krakauer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Widmung": {"value": ["Wohnzone"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7882_1_0": {"id": "7882_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7882_3_0": {"id": "7882_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7882_3_1": {"id": "7882_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7882_4_0": {"id": "7882_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei allen Stra\u00dfen entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,5 m Breite herzustellen sind und in der Walcherstra\u00dfe und Leystra\u00dfe entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 3,5m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "3,5m", "type": "content"}, {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,5 m", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Walcherstra\u00dfe und Leystra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "05"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["3,5m", "2,5 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Walcherstra\u00dfe und Leystra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,5 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"3,5m\n2,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"Walcherstra\u00dfe und Leystra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Walcherstra\u00dfe und Leystra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["3,5m", "2,5 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7882_4_1": {"id": "7882_4_1", "text": "In allen Stra\u00dfen, deren Querschnitt zur G\u00e4nze innerhalb des Plangebietes liegt, ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7882_4_2": {"id": "7882_4_2", "text": "In allen Stra\u00dfen, deren Querschnitt nicht zur G\u00e4nze innerhalb des Plangebietes liegt, ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7882_5_0": {"id": "7882_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7882_6_0": {"id": "7882_6_0", "text": "An allen Baulinien ist die Errichtung von Erkern und Stiegenhausvorbauten untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "VorbautenVerbot": [{"name": "VorbautenVerbot", "value": "Erkern und Stiegenhausvorbauten", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "VorbautenVerbot": {"value": ["Erkern und Stiegenhausvorbauten"], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "VorbautenVerbot": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "VorbautenVerbot": {"value": {"Erkern und Stiegenhausvorbauten": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7882_6_1": {"id": "7882_6_1", "text": "Bauelemente, die der Gliederung und architektonischen Gestaltung der Schauseiten der Geb\u00e4ude dienen, d\u00fcrfen h\u00f6chstens 0,8m \u00fcber die Baulinie vorragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": [{"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,8m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,8m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"0,8m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7882_7_0": {"id": "7882_7_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der im Bauland zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7882_8_0": {"id": "7882_8_0", "text": "Auf allen Fl\u00e4chen im Bauland, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung vorgeschrieben ist, sind bei der Errichtung von unterirdischen Bauten Vorkehrungen zu treffen, dass f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne mit einer Tiefe von mindestens 1,65 m vorhanden bleiben.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne mit einer Tiefe von mindestens 1,65 m", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "05"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["01"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne mit einer Tiefe von mindestens 1,65 m"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne mit einer Tiefe von mindestens 1,65 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne mit einer Tiefe von mindestens 1,65 m"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7882_9_0": {"id": "7882_9_0", "text": "Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "Flaechen": {"value": ["Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7882_10_0": {"id": "7882_10_0", "text": "Die Errichtung von Einfriedungen ist innerhalb der selben Widmungsgebiete nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungZulaessig": [{"name": "EinfriedungZulaessig", "value": false, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["01", "05"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["05"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"value": ["False"], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7882_10_1": {"id": "7882_10_1", "text": "Einfriedungen zu anderen Widmungsgebieten d\u00fcrfen an den seitlichen und hinteren Grundgrenzen der Liegenschaften 2,0m nicht \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 0,5m den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0m", "type": "content"}], "EinfriedungLage": [{"name": "EinfriedungLage", "value": "an den seitlichen und hinteren Grundgrenzen", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01", "05"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["01", "05"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["2,0m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": ["an den seitlichen und hinteren Grundgrenzen"], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"ab einer H\u00f6he von 0,5m den freien Durchblick nicht hindern": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"2,0m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "EinfriedungLage": {"value": {"an den seitlichen und hinteren Grundgrenzen": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7882_11_0": {"id": "7882_11_0", "text": "Pro Bauplatz darf nur ein Nebengeb\u00e4ude mit einer bebauten Fl\u00e4che von maximal 30m\u00b2 errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": [{"name": "AnzahlGebaeudeMax", "value": "ein", "type": "content"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "30m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"annotators": ["01", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "maximal 30m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "AnzahlGebaeudeMax": {"value": ["ein"], "type": null, "name": "AnzahlGebaeudeMax"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["maximal 30m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "AnzahlGebaeudeMax": {"value": [], "type": null, "name": "AnzahlGebaeudeMax"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"bebauten Fl\u00e4che\nmaximal 30m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "AnzahlGebaeudeMax": {"value": {"ein": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Flaechen": {"value": ["maximal 30m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["30m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}}, "7882_11_1": {"id": "7882_11_1", "text": "Die D\u00e4cher dieser Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 12m\u00b2 entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasd\u00e4cher handelt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Glasdach", "type": "contentException"}, {"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachflaecheMin": [{"name": "DachflaecheMin", "value": "12m\u00b2", "type": "condition"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "05"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["01", "05"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Glasdach", "Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": ["12m\u00b2"], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Glasdach", "Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Glasdach\nFlachdach": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["01", "05"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}, "DachflaecheMin": {"value": {"12m\u00b2": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7882_11_2": {"id": "7882_11_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7882_12_0": {"id": "7882_12_0", "text": "Die D\u00e4cher aller innerhalb der Bauklasse I zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude sollen entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher ausgef\u00fchrt werden, sofern es sich nicht um Glasdachkonstruktionen handelt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "I", "type": "condition"}], "BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Glasdach", "type": "conditionException"}, {"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["01"]}, "BegruenungDach": {"annotators": ["01", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": ["I"], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Glasdach", "Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Glasdach", "Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"I": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Glasdach\nFlachdach": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["01", "05"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7882_12_1": {"id": "7882_12_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sollen im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig sein.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7882_13_0": {"id": "7882_13_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7882_14_0": {"id": "7882_14_0", "text": "Auf der mit BB 1 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB 1": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7882_15_0": {"id": "7882_15_0", "text": "Auf den mit BB 3 bezeichneten Fl\u00e4chen darf die Bruttogescho\u00dffl\u00e4che in Summe 11.000m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 3", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["in Summe 11.000m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"in Summe 11.000m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 3": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7882_16_0": {"id": "7882_16_0", "text": "Auf den mit BB 4 bezeichneten Fl\u00e4chen darf die Bruttogescho\u00dffl\u00e4che in Summe 12.000m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 4", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["in Summe 12.000m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"in Summe 12.000m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 4": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7882_17_0": {"id": "7882_17_0", "text": "Auf den mit BB 5 bezeichneten Fl\u00e4chen darf die Bruttogescho\u00dffl\u00e4che in Summe 15.500m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 5", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["in Summe 15.500m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"in Summe 15.500m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 5": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7882_18_0": {"id": "7882_18_0", "text": "Auf der mit BB 6 bezeichneten Fl\u00e4che darf die Bruttogescho\u00dffl\u00e4che in Summe 10.600m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 6", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["in Summe 10.600m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"in Summe 10.600m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 6": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7882_19_0": {"id": "7882_19_0", "text": "Auf den mit BB 7 bezeichneten Fl\u00e4chen wird im Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che ein Durchgang mit einer lichten H\u00f6he von 5,0m angeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "", "type": "content"}, {"name": "DurchgangHoehe", "value": "5,0m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 7", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DurchgangHoehe": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": ["", "5,0m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangHoehe": {"value": ["5,0m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": {"\n5,0m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB 7": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["5,0m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}}}, "7882_20_0": {"id": "7882_20_0", "text": "Von der durch die Punkte a und b definierten Strecke ist bis zu der durch die Punkte c und d definierten Strecke im Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che ein Durchgang mit einer Breite von 6m und einer lichten H\u00f6he von mindestens 5m anzuordnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "6m", "type": "content"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "", "type": "content"}, {"name": "DurchgangHoehe", "value": "5m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "a und b", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "c und d", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["01", "05"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": ["6m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["", "5m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["a und b", "c und d"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": ["6m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["5m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"6m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"\n5m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"a und b\nc und d": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": ["5m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "BBAllgemein": {"value": [], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "DurchgangBreite": {"value": ["6m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "7882_21_0": {"id": "7882_21_0", "text": "In den als Wohnzone ausgewiesenen Bereichen sind nicht weniger als 80 v. H. der Nutzfl\u00e4chen der Hauptgescho\u00dfe eines Geb\u00e4udes, jedoch unter Ausschluss des Erdgescho\u00dfes, Wohnzwecken vorzubehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Erdgescho\u00df", "type": "conditionException"}, {"name": "Stockwerk", "value": "Hauptgescho\u00df", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Wohnzwecke", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Wohnzone", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["01"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["nicht weniger als 80 v. H."], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df", "Hauptgescho\u00df"], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohnzone"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohnzone"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["nicht weniger als 80 v. H."], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohnzone"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohnzone"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"nicht weniger als 80 v. H.": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "Stockwerk": {"value": {"Erdgescho\u00df\nHauptgescho\u00df": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Wohnzone": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Wohnzone": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohnzone"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Nutzungsart": {"value": ["Wohnzwecke"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df", "Hauptgescho\u00df"], "type": "condition", "name": "Stockwerk"}}}, "7882_22_0": {"id": "7882_22_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien in Verbindung mit \u00a748 Abs. 2 des Wiener Garagengesetzes wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7882_23_0": {"id": "7882_23_0", "text": "Die Stellplatzverpflichtung wird f\u00fcr die mit BB 2 bezeichneten Fl\u00e4chen mit 50 v.H. und die maximale Stellplatzzahl mit 60 v.H der nach dem Wiener Garagengesetz erforderlichen Stellplatzzahl festgelegt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 2", "type": "condition"}], "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": [{"name": "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ", "value": "60 v.H", "type": "content"}], "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": [{"name": "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ", "value": "50 v.H.", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"annotators": ["01"]}, "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"annotators": ["01", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ"}, "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut"}, "StellplatzverpflichtungArt": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzverpflichtungArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ"}, "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB 2": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "05"]}}}}}, "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}}}}}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["05"]}}}}}, "StellplatzverpflichtungArt": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"value": ["50 v.H."], "type": "content", "name": "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"value": ["60 v.H "], "type": "content", "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ"}}}, "7882_23_1": {"id": "7882_23_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Obersenatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "05"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "05"], "full_reviewers": ["eszti"]}