{"id": "7892", "sens": {"7892_0_0": {"id": "7892_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7892 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7892_0_1": {"id": "7892_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 18. Dezember 2009, Pr. Zl. 4643/2009\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7892 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Ketzergasse, Linienzug 1-2, Kaltenleutgebner Stra\u00dfe, Talgasse, Landesgrenze, Linienzug 3-4, Kaltenleutgebner Stra\u00dfe, Linienzug 5-6, Landesgrenze und Linienzug 7-10 im 23.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Ketzergasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Kaltenleutgebner Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Talgasse", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Ketzergasse", "Kaltenleutgebner Stra\u00dfe", "Talgasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7892_0_2": {"id": "7892_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Rodaun u.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7892_0_3": {"id": "7892_0_3", "text": "Kalksburg werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7892_1_0": {"id": "7892_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7892_3_0": {"id": "7892_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7892_3_1": {"id": "7892_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7892_4_0": {"id": "7892_4_0", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) der Bauordnung f\u00fcr Wien \u00fcber die Ausgestaltung der Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen, soweit sie im Plangebiet liegen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "condition"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7892_5_0": {"id": "7892_5_0", "text": "F\u00fcr \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Querschnittsbreite von mehr als 11,0 m wird bestimmt: Entlang den Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "04"]}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7892_6_0": {"id": "7892_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) und \u00a7 5 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7892_7_0": {"id": "7892_7_0", "text": "In Bereichen mit offener, offen oder gekuppelter oder gekuppelter Bauweise d\u00fcrfen nur Wohngeb\u00e4ude gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der BO f\u00fcr Wien mit einer bebauten Grundfl\u00e4che von h\u00f6chstens 200,0 m\u00b2 errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "gekuppelt", "type": "condition"}, {"name": "BauweiseID", "value": "offen", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMax": [{"name": "BebauteFlaecheMax", "value": "200,0 m\u00b2", "type": "content"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Wohngeb\u00e4ude", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"BauweiseID": {"annotators": ["03"]}, "Flaechen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 200,0 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 200,0 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["W"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 200,0 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"W": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BauweiseID": {"value": ["gekuppelt", "offen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Nutzungsart": {"value": ["Wohngeb\u00e4ude"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "BebauteFlaecheMax": {"value": ["200,0 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMax"}}}, "7892_8_0": {"id": "7892_8_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf die tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um h\u00f6chstens 4,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["a"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"a": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}}, "7892_9_0": {"id": "7892_9_0", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Fl\u00e4che darf je Bauplatz insgesamt h\u00f6chstens 30,0 m\u00b2 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "30,0 m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "h\u00f6chstens 30,0 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["b", "h\u00f6chstens 30,0 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["N"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"b": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "h\u00f6chstens 30,0 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"N": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["30,0 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}}, "7892_9_1": {"id": "7892_9_1", "text": "Ausgenommen davon sind Fl\u00e4chen auf Baupl\u00e4tzen in der geschlossenen Bauweise.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"BauweiseID": {"annotators": ["03"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "contentException": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "contentException": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}}}, "7892_10_0": {"id": "7892_10_0", "text": "F\u00fcr Grundfl\u00e4chen, deren g\u00e4rtnerische Ausgestaltung angeordnet wird, wird bestimmt, dass die mit unterirdischen Bauwerken bebaute Fl\u00e4che h\u00f6chstens", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7892_11_0": {"id": "7892_11_0", "text": "v.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7892_11_1": {"id": "7892_11_1", "text": "H. des g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Teiles der Bauplatzfl\u00e4che betragen darf.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}}, "7892_11_2": {"id": "7892_11_2", "text": "Die Oberfl\u00e4chen unterirdischer Bauwerke sind konstruktiv so auszubilden, dass dar\u00fcber eine Erdsch\u00fcttung von mindestens 0,6 m aufgebracht werden kann.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Erdsch\u00fcttung von mindestens 0,6 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7892_12_0": {"id": "7892_12_0", "text": "Entlang den Baulinien ist die Errichtung einer vollfl\u00e4chigen Einfriedung bis zu einer H\u00f6he von 1,5 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "1,5 m", "type": "condition"}], "EinfriedungZulaessig": [{"name": "EinfriedungZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "04"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["03", "04"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["04"]}, "EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["1,5 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}, "EinfriedungZulaessig": {"value": ["False"], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}, "EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "EinfriedungLage": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "EinfriedungZulaessig": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7892_13_0": {"id": "7892_13_0", "text": "Einfriedungen d\u00fcrfen an seitlichen und hinteren Grundst\u00fccksgrenzen eine H\u00f6he von 2,0 m nicht \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "", "type": "content"}, {"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "EinfriedungLage": [{"name": "EinfriedungLage", "value": "an seitlichen und hinteren Grundst\u00fccksgrenzen", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["03", "04"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["03", "04"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungLage": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungLage"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "EinfriedungLage": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7892_14_0": {"id": "7892_14_0", "text": "Flachd\u00e4cher sind nach dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "04"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7892_14_1": {"id": "7892_14_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7892_15_0": {"id": "7892_15_0", "text": "Die Einleitung von Niederschlagsw\u00e4ssern in den Kanal ist nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": [{"name": "EinleitungNiederschlagswaesser", "value": "in den Kanal", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"value": [], "type": null, "name": "EinleitungNiederschlagswaesser"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"value": [], "type": null, "name": "EinleitungNiederschlagswaesser"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03"]}, "permission": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7892_16_0": {"id": "7892_16_0", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) und \u00a7 5 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien, die f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) gelten:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7892_17_0": {"id": "7892_17_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7892_18_0": {"id": "7892_18_0", "text": "Auf der mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4che ist die Errichtung einer Wasserversorgungsanlage mit einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von h\u00f6chstens 3,5 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "3,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"3,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7892_19_0": {"id": "7892_19_0", "text": "Auf der mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Wald- und Wieseng\u00fcrtel (Sww), der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Wald- und Wieseng\u00fcrtel (Sww)", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Sww", "Schutzgebiet", "Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Wald- und Wieseng\u00fcrtel (Sww), der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["W", "S", "mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Wald- und Wieseng\u00fcrtel (Sww), der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"W": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "S": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4che wird der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Wald- und Wieseng\u00fcrtel (Sww), der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7892_19_1": {"id": "7892_19_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["03", "04"], "full_gold": true, "full_annotators": ["03", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}