{"id": "7896", "sens": {"7896_0_0": {"id": "7896_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7896 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7896_0_1": {"id": "7896_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 24. September 2009, Pr. Zl. 3011/2009\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7896 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Schemmerlstra\u00dfe, Linienzug 1-2, Am Kanal, Linienzug 3-4, Am Kanal, Linienzug 5-7, Gadnergasse, Gadnergassenbr\u00fccke, Linienzug 8-9 (Bezirksgrenze), Linienzug 9-10 und Hasenleitengasse im 11.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7896_0_2": {"id": "7896_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Simmering und Kaiserebersdorf werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7896_1_0": {"id": "7896_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7896_3_0": {"id": "7896_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7896_3_1": {"id": "7896_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7896_4_0": {"id": "7896_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"11,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7896_4_1": {"id": "7896_4_1", "text": "In der Verkehrsfl\u00e4che Hasenleitengasse sind Vorkehrungen f\u00fcr die Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Hasenleitengasse", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Hasenleitengasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Hasenleitengasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7896_4_2": {"id": "7896_4_2", "text": "In der Verkehrsfl\u00e4che Speditionsstra\u00dfe sind Vorkehrungen f\u00fcr die Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens zwei Baumreihen zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Speditionsstra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens zwei Baumreihen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Speditionsstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens zwei Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Speditionsstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens zwei Baumreihen": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens zwei Baumreihen"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "7896_5_0": {"id": "7896_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7896_6_0": {"id": "7896_6_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf die tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um h\u00f6chstens 4,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}}, "7896_7_0": {"id": "7896_7_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4chen im gemischten Baugebiet Betriebsbaugebiet sowie Industriegebiet sind, soweit sie nicht f\u00fcr Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze ben\u00f6tigt werden, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze", "type": "conditionException"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "gemischten Baugebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Industriegebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Betriebsbaugebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["03"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Industriegebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Industriegebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Industriegebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze": {"type": {"contentException": {"annotators": ["03"]}, "conditionException": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": ["gemischten Baugebiet", "Betriebsbaugebiet", "Industriegebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze"], "type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}}, "7896_8_0": {"id": "7896_8_0", "text": "F\u00fcr die den Betriebsbaugebieten bzw. Industriegebieten zugeordneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt, dass bei den zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden Flachd\u00e4cher mit einer Neigung bis zu 5 \u00b0 nach dem Stand der technischen Wissenschaft zu begr\u00fcnen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "5 \u00b0", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Industriegebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Betriebsbaugebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "06"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["03", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}, "Flaechen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Industriegebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["zu 5 \u00b0"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Industriegebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Industriegebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Widmung": {"value": ["Betriebsbaugebiet", "Industriegebiet"], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7896_8_1": {"id": "7896_8_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten im erforderlichen Ausma\u00df sind zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7896_9_0": {"id": "7896_9_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt: Auf der mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1", "BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1\nBB": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB", "BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7896_10_0": {"id": "7896_10_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 (3) und \u00a7 5 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt: Auf den mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen werden gesonderte Bestimmungen f\u00fcr zwei \u00fcbereinander liegende R\u00e4ume getroffen, wobei der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2", "BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["liegende R\u00e4ume getroffen, wobei der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband", "Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt: Auf den mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen werden gesonderte Bestimmungen f\u00fcr zwei \u00fcbereinander liegende R\u00e4ume getroffen, wobei der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB2\nBB": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"liegende R\u00e4ume getroffen, wobei der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband\nVerkehrsband": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB", "BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7896_10_1": {"id": "7896_10_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Oberstadtbaurat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["03", "06"], "full_gold": true, "full_annotators": ["03", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}