{"id": "7915", "sens": {"7915_0_0": {"id": "7915_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7915 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7915_0_1": {"id": "7915_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 30. Juni 2010, Pr. Zl. 1862/2010\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7915 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Laaer-Berg-Stra\u00dfe, Linienzug 1-2, Laaer-Berg-Stra\u00dfe, Absberggasse, Waltenhofengasse, Linienzug 3-4, Moselgasse und Urselbrunnengasse im 10.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Laaer-Berg-Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Absberggasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Waltenhofengasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Moselgasse und Urselbrunnengasse", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Absberggasse", "Waltenhofengasse", "Moselgasse und Urselbrunnengasse", "Laaer-Berg-Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7915_0_2": {"id": "7915_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Favoriten und Oberlaa Stadt werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7915_1_0": {"id": "7915_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7915_3_0": {"id": "7915_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7915_3_1": {"id": "7915_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7915_4_0": {"id": "7915_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "04"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"11,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7915_4_1": {"id": "7915_4_1", "text": "In der Laaer-Berg-Stra\u00dfe und in der Urselbrunnengasse sind Vorkehrungen zu treffen, um die Pflanzung einer Baumreihe zu erm\u00f6glichen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Laaer-Berg-Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Urselbrunnengasse", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Laaer-Berg-Stra\u00dfe", " Urselbrunnengasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Urselbrunnengasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Pflanzung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Urselbrunnengasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"die Pflanzung einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Urselbrunnengasse", "Laaer-Berg-Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7915_5_0": {"id": "7915_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7915_6_0": {"id": "7915_6_0", "text": "Im Bauland darf bei den zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden der h\u00f6chste Punkt des Daches nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["a"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"a": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "7915_7_0": {"id": "7915_7_0", "text": "Oberirdisch bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4che, sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4che"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4che": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7915_8_0": {"id": "7915_8_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) und \u00a7 5 (7) in Verbindung mit \u00a7 7c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_9_0": {"id": "7915_9_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7915_10_0": {"id": "7915_10_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher als Flachd\u00e4cher mit einer Neigung von h\u00f6chstens", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7915_11_0": {"id": "7915_11_0", "text": "Grad auszuf\u00fchren.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03"]}}}, "predicted_attributes": {}}, "7915_12_0": {"id": "7915_12_0", "text": "Auf der mit BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4che sind die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher als Flachd\u00e4cher mit einer Neigung von h\u00f6chstens", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7915_13_0": {"id": "7915_13_0", "text": "Grad auszuf\u00fchren und nach dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7915_14_0": {"id": "7915_14_0", "text": "Auf den als Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel gewidmeten und mit BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Errichtung von Wohnungen untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "VerbotWohnung": [{"name": "VerbotWohnung", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gemischtes Baugebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VerbotWohnung": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotWohnung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotWohnung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel", "G"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VerbotWohnung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "G": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "Gemischtes Baugebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "VerbotWohnung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotWohnung"}}}, "7915_15_0": {"id": "7915_15_0", "text": "Auf den als Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel gewidmeten und mit BB5 bezeichneten Grundfl\u00e4chen muss der Fu\u00dfboden von Wohnungen an jeder Stelle mindestens 9,0 m \u00fcber der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bzw. dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": [{"name": "FBOKMinimumWohnungen", "value": "9,0 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gemischtes Baugebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": [], "type": null, "name": "FBOKMinimumWohnungen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": [], "type": null, "name": "FBOKMinimumWohnungen"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel", "G"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "G": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "Gemischtes Baugebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7915_16_0": {"id": "7915_16_0", "text": "Auf der mit BB6 bezeichneten Grundfl\u00e4che d\u00fcrfen die zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude nur f\u00fcr Bildungszwecke oder Kinderbetreuungseinrichtungen verwendet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Bildungszwecke", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bildungszwecke oder Kinderbetreuungseinrichtungen"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["B"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"B": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Nutzungsart": {"value": ["Bildungszwecke", "Kinderbetreuungseinrichtung"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": "content", "name": "ErrichtungGebaeude"}}}, "7915_17_0": {"id": "7915_17_0", "text": "F\u00fcr die mit BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Innerhalb des Raumes vom Niveau des anschlie\u00dfenden Gel\u00e4ndes bis zu einer H\u00f6he von 3,0 m \u00fcber dem gemittelten Gel\u00e4nde sind 50 v. H. der jeweiligen Grundfl\u00e4che von jeder Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "vom Niveau des anschlie\u00dfenden Gel\u00e4ndes bis zu einer H\u00f6he von 3,0 m \u00fcber dem gemittelten Gel\u00e4nde sind 50 v. H. der jeweiligen Grundfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von jeder Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von jeder Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"von jeder Bebauung": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von jeder Bebauung"], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_18_0": {"id": "7915_18_0", "text": "F\u00fcr die mit BB8 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum bis zu einer H\u00f6he von 170,0 m \u00fcber Wiener Null ist der Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 BO f\u00fcr Wien zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 BO f\u00fcr Wien"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 BO f\u00fcr Wien": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_18_1": {"id": "7915_18_1", "text": "Der dar\u00fcber liegende Raum ist der Widmung gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +170-190 m, geschlossene Bauweise zugeordnet;", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": [{"name": "BauklasseVIHoeheMax", "value": "190 m", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "BauklasseVIHoeheMin": [{"name": "BauklasseVIHoeheMin", "value": "170", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "VI", "type": "content"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"annotators": ["03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["03"]}, "GebaeudeHoeheMin": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMax"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMax"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMin"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +170-190 m, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +170-190 m, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +170-190 m, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +170-190 m, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}}}, "7915_18_2": {"id": "7915_18_2", "text": "die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig;", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7915_18_3": {"id": "7915_18_3", "text": "die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher sind als Flachd\u00e4cher mit einer Neigung von h\u00f6chstens 5 Grad auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "5 Grad", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}}}, "7915_19_0": {"id": "7915_19_0", "text": "F\u00fcr die mit BB9 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum bis zu einer H\u00f6he von 86,0 m \u00fcber Wiener Null ist der Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 BO f\u00fcr Wien zugeordnet;", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB9", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 BO f\u00fcr Wien"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 BO f\u00fcr Wien": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_19_1": {"id": "7915_19_1", "text": "die Errichtung statisch erforderlicher Bauteile ist unter der Bedingung zul\u00e4ssig, dass eine Fahrbahn mit einer lichten Breite von mindestens 6,0 m und beidseits jeweils ein Gehsteig mit einer lichten Breite von mindestens 2,0 m hergestellt werden k\u00f6nnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "6,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "04"]}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7915_19_2": {"id": "7915_19_2", "text": "Der dar\u00fcber liegende Raum ist der Widmung gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +130-180 m, geschlossene Bauweise zugeordnet;", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": [{"name": "BauklasseVIHoeheMax", "value": "180 m", "type": "content"}], "BauklasseVIHoeheMin": [{"name": "BauklasseVIHoeheMin", "value": "130", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "VI", "type": "content"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"annotators": ["03"]}, "BauklasseVIHoeheMin": {"annotators": ["03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMax"}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMin"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMax"}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMin"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +130-180 m, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +130-180 m, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +130-180 m, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +130-180 m, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}}}, "7915_19_3": {"id": "7915_19_3", "text": "die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig;", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7915_19_4": {"id": "7915_19_4", "text": "die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher sind als Flachd\u00e4cher mit einer Neigung von h\u00f6chstens 5 Grad auszuf\u00fchren;", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "5 Grad", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}}}, "7915_19_5": {"id": "7915_19_5", "text": "der Fu\u00dfboden von Wohnungen muss an jeder Stelle mindestens 9,0 m \u00fcber der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bzw. dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": [{"name": "FBOKMinimumWohnungen", "value": "9,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": [], "type": null, "name": "FBOKMinimumWohnungen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": [], "type": null, "name": "FBOKMinimumWohnungen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7915_20_0": {"id": "7915_20_0", "text": "F\u00fcr die mit BB10 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum bis zu einer H\u00f6he von 86,0 m \u00fcber Wiener Null ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB10", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_20_1": {"id": "7915_20_1", "text": "Der dar\u00fcber liegende Raum ist der Widmung gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +130-190 m, geschlossene Bauweise zugeordnet;", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": [{"name": "BauklasseVIHoeheMax", "value": "190 m", "type": "content"}], "BauklasseVIHoeheMin": [{"name": "BauklasseVIHoeheMin", "value": "130", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "VI", "type": "content"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"annotators": ["03"]}, "BauklasseVIHoeheMin": {"annotators": ["03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMax"}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMin"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMax"}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMin"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +130-190 m, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +130-190 m, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +130-190 m, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +130-190 m, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}}}, "7915_20_2": {"id": "7915_20_2", "text": "die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig;", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7915_20_3": {"id": "7915_20_3", "text": "die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher sind als Flachd\u00e4cher mit einer Neigung von h\u00f6chstens 5 Grad auszuf\u00fchren;", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "5 Grad", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}}}, "7915_20_4": {"id": "7915_20_4", "text": "der Fu\u00dfboden von Wohnungen muss an jeder Stelle mindestens 9,0 m \u00fcber der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bzw. dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": [{"name": "FBOKMinimumWohnungen", "value": "9,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": [], "type": null, "name": "FBOKMinimumWohnungen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": [], "type": null, "name": "FBOKMinimumWohnungen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7915_21_0": {"id": "7915_21_0", "text": "F\u00fcr die mit BB11 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Bis zu einer H\u00f6he von 170,0 m \u00fcber Wiener Null darf der umbaute Raum in Summe 97.000 m\u00b3 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB11", "type": "condition"}], "VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "97.000 m\u00b3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["97.000 m\u00b3"], "type": "content", "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}}, "7915_22_0": {"id": "7915_22_0", "text": "F\u00fcr die mit BB12 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Ab einer H\u00f6he 170,0 m \u00fcber Wiener Null darf der umbaute Raum in Summe 22.000 m\u00b3 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB12", "type": "condition"}], "VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "22.000 m\u00b3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB12"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB12"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["22.000 m\u00b3"], "type": "content", "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}}, "7915_23_0": {"id": "7915_23_0", "text": "F\u00fcr die mit BB13 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum bis zu einer H\u00f6he von 170,0 m \u00fcber Wiener Null wird der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB13", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB13"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB13"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_23_1": {"id": "7915_23_1", "text": "Der dar\u00fcber liegende Raum ist der Widmung gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +170-190 m, geschlossene Bauweise zugeordnet;", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": [{"name": "BauklasseVIHoeheMax", "value": "190 m", "type": "content"}], "BauklasseVIHoeheMin": [{"name": "BauklasseVIHoeheMin", "value": "170", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "VI", "type": "content"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"annotators": ["03"]}, "BauklasseVIHoeheMin": {"annotators": ["03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMax"}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMin"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMax"}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMin"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +170-190 m, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +170-190 m, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +170-190 m, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +170-190 m, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}}}, "7915_23_2": {"id": "7915_23_2", "text": "die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig;", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7915_23_3": {"id": "7915_23_3", "text": "die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher sind als Flachd\u00e4cher mit einer Neigung von h\u00f6chstens 5 Grad auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "5 Grad", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}}}, "7915_24_0": {"id": "7915_24_0", "text": "F\u00fcr die mit BB14 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum bis zu einer H\u00f6he von 86,0 m \u00fcber Wiener Null ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB14", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB14"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB14"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_24_1": {"id": "7915_24_1", "text": "Der dar\u00fcber liegende Raum ist der Widmung gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, 55-75 m, geschlossene Bauweise zugeordnet;", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": [{"name": "BauklasseVIHoeheMax", "value": "75 m", "type": "content"}], "BauklasseVIHoeheMin": [{"name": "BauklasseVIHoeheMin", "value": "55", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "VI", "type": "content"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"annotators": ["03"]}, "BauklasseVIHoeheMin": {"annotators": ["03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMax"}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMin"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMax"}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMin"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, 55-75 m, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, 55-75 m, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, 55-75 m, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"gemischtes Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, 55-75 m, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}}}, "7915_24_2": {"id": "7915_24_2", "text": "die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig;", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7915_24_3": {"id": "7915_24_3", "text": "der Fu\u00dfboden von Wohnungen muss an jeder Stelle mindestens 9,0 m \u00fcber der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bzw. dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": [{"name": "FBOKMinimumWohnungen", "value": "9,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": [], "type": null, "name": "FBOKMinimumWohnungen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": [], "type": null, "name": "FBOKMinimumWohnungen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7915_25_0": {"id": "7915_25_0", "text": "F\u00fcr die mit BB15 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Bis zu einer H\u00f6he von 170,0 m \u00fcber Wiener Null darf der umbaute Raum in Summe 91.000 m\u00b3 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB15", "type": "condition"}], "VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "91.000 m\u00b3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB15"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB15"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["91.000 m\u00b3"], "type": "content", "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}}, "7915_26_0": {"id": "7915_26_0", "text": "F\u00fcr die mit BB16 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Ab einer H\u00f6he 170,0 m \u00fcber Wiener Null darf der umbaute Raum in Summe 10.000 m\u00b3 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB16", "type": "condition"}], "VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "10.000 m\u00b3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB16"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB16"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["10.000 m\u00b3"], "type": "content", "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}}, "7915_27_0": {"id": "7915_27_0", "text": "F\u00fcr die mit BB17 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum bis zu einer H\u00f6he von 86,0 m \u00fcber Wiener Null ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB17", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB17"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB17"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_27_1": {"id": "7915_27_1", "text": "Der dar\u00fcber liegende Raum ist der Widmung gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +130-180 m, geschlossene Bauweise zugeordnet;", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": [{"name": "BauklasseVIHoeheMax", "value": "180 m", "type": "content"}], "BauklasseVIHoeheMin": [{"name": "BauklasseVIHoeheMin", "value": "130", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "VI", "type": "content"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"annotators": ["03"]}, "BauklasseVIHoeheMin": {"annotators": ["03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMax"}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMin"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMax"}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMin"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +130-180 m, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +130-180 m, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +130-180 m, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, +130-180 m, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}}}, "7915_27_2": {"id": "7915_27_2", "text": "die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig;", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7915_27_3": {"id": "7915_27_3", "text": "die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher sind als Flachd\u00e4cher mit einer Neigung von h\u00f6chsten 5 Grad auszuf\u00fchren;", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "5 Grad", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}}}, "7915_27_4": {"id": "7915_27_4", "text": "der Fu\u00dfboden von Wohnungen muss an jeder Stelle mindestens 9,0 m \u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che bzw. dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": [{"name": "FBOKMinimumWohnungen", "value": "9,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": [], "type": null, "name": "FBOKMinimumWohnungen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": [], "type": null, "name": "FBOKMinimumWohnungen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7915_28_0": {"id": "7915_28_0", "text": "F\u00fcr die mit BB18 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum bis zu einer H\u00f6he von 91,0 m \u00fcber Wiener Null ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB18", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB18"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB18"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_28_1": {"id": "7915_28_1", "text": "Der dar\u00fcber liegende Raum ist der Widmung gemischtes Baugebiet mit den Bestimmungen Bauklasse V, geschlossene Bauweise zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "V", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "gemischtes Baugebiet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet mit den Bestimmungen Bauklasse V, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["gemischtes Baugebiet mit den Bestimmungen Bauklasse V, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet mit den Bestimmungen Bauklasse V, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["gemischtes Baugebiet mit den Bestimmungen Bauklasse V, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"gemischtes Baugebiet mit den Bestimmungen Bauklasse V, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"gemischtes Baugebiet mit den Bestimmungen Bauklasse V, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Widmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}}}, "7915_29_0": {"id": "7915_29_0", "text": "Die mit BB19 bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind der Widmung gemischtes Baugebiet mit den Bestimmungen Bauklasse V, geschlossene Bauweise zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "V", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB19", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "gemischtes Baugebiet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB19"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet mit den Bestimmungen Bauklasse V, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet mit den Bestimmungen Bauklasse V, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"gemischtes Baugebiet mit den Bestimmungen Bauklasse V, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB19"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_29_1": {"id": "7915_29_1", "text": "Der Raum bis zu einer H\u00f6he von 91,0 m \u00fcber Wiener Null ist von jeder Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "bis zu einer H\u00f6he von 91,0 m \u00fcber Wiener Null ist von jeder Bebauung", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von jeder Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von jeder Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"von jeder Bebauung": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von jeder Bebauung"], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}}, "7915_30_0": {"id": "7915_30_0", "text": "Auf den mit BB18 und BB19 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf der umbaute Raum in Summe maximal 500 m\u00b3 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB18", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB19", "type": "condition"}], "VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "500 m\u00b3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB19", "BB18"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB19", "BB18"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["500 m\u00b3"], "type": "content", "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}}, "7915_31_0": {"id": "7915_31_0", "text": "F\u00fcr die mit BB20 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum bis zu einer H\u00f6he von 86,0 m \u00fcber Wiener Null ist der Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 BO f\u00fcr Wien zugeordnet;", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB20", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB20"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 BO f\u00fcr Wien"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 BO f\u00fcr Wien": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB20"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_31_1": {"id": "7915_31_1", "text": "die Errichtung statisch erforderlicher Bauteile ist unter der Bedingung zul\u00e4ssig, dass eine Fahrbahn mit einer lichten Breite von mindestens 6,0 m hergestellt werden kann.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "6,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["03"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7915_31_2": {"id": "7915_31_2", "text": "Der dar\u00fcber liegende Raum ist der Widmung gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse IV, geschlossene Bauweise zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "IV", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse IV, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse IV, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse IV, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse IV, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse IV, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse IV, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}}}, "7915_31_3": {"id": "7915_31_3", "text": "Der Fu\u00dfboden von Wohnungen muss an jeder Stelle mindestens 9,0 m \u00fcber der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bzw. dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": [{"name": "FBOKMinimumWohnungen", "value": "9,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": [], "type": null, "name": "FBOKMinimumWohnungen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": [], "type": null, "name": "FBOKMinimumWohnungen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7915_32_0": {"id": "7915_32_0", "text": "F\u00fcr die mit BB24 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum bis zu einer H\u00f6he von 86,0 m \u00fcber Wiener Null ist der Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 BO f\u00fcr Wien zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB24", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB24"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 BO f\u00fcr Wien"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 BO f\u00fcr Wien": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB24"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_32_1": {"id": "7915_32_1", "text": "Der dar\u00fcber liegende Raum ist der Widmung gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse IV, geschlossene Bauweise zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "IV", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse IV, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse IV, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse IV, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse IV, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse IV, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse IV, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}}}, "7915_33_0": {"id": "7915_33_0", "text": "F\u00fcr die mit BB25 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der umbaute Raum darf in Summe 65.000 m\u00b3 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB25", "type": "condition"}], "VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "65.000 m\u00b3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB25"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB25"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["65.000 m\u00b3"], "type": "content", "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}}, "7915_34_0": {"id": "7915_34_0", "text": "F\u00fcr die mit BB26 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum bis zu einer H\u00f6he von 55,0 m \u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che bzw. dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde wird der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB26", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB26"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che bzw. dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde wird der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che bzw. dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde wird der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che bzw. dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde wird der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che bzw. dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde wird der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che bzw. dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde wird der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che bzw. dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde wird der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB26"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_34_1": {"id": "7915_34_1", "text": "Der dar\u00fcber liegende Raum ist der Widmung gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, 55-75 m, geschlossene Bauweise zugeordnet;", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": [{"name": "BauklasseVIHoeheMax", "value": "75 m", "type": "content"}], "BauklasseVIHoeheMin": [{"name": "BauklasseVIHoeheMin", "value": "55", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "VI", "type": "content"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"annotators": ["03"]}, "BauklasseVIHoeheMin": {"annotators": ["03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMax"}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMin"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMax"}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMin"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, 55-75 m, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, 55-75 m, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, 55-75 m, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse VI, 55-75 m, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7915_34_2": {"id": "7915_34_2", "text": "die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7915_35_0": {"id": "7915_35_0", "text": "Auf den mit EKZ bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf die Fl\u00e4che von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 7c Abs. 1 in Summe 5.000 m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["EKZ"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}}}, "7915_36_0": {"id": "7915_36_0", "text": "Auf der in Verbindung der Punkte W-X-Y-Z begrenzten Fl\u00e4che wird ein st\u00e4dtebaulicher Schwerpunkt gesetzt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "W-X-Y-Z", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["W-X-Y-Z"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_37_0": {"id": "7915_37_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 (3) und \u00a7 5 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_38_0": {"id": "7915_38_0", "text": "F\u00fcr die mit BB21 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum unterhalb des Br\u00fcckentragwerkes ist der Widmung Verkehrsband zugeordnet, der dar\u00fcber liegende Raum bis zu einer H\u00f6he von 170,0 m \u00fcber Wiener Null der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB21", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03", "04"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB21"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Verkehrsband": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB21"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_38_1": {"id": "7915_38_1", "text": "Der Raum ab einer H\u00f6he von 170,0 m \u00fcber Wiener Null ist der Widmung gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse VI, + 170-190 m, geschlossene Bauweise zugeordnet;", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": [{"name": "BauklasseVIHoeheMax", "value": "190 m", "type": "content"}], "BauklasseVIHoeheMin": [{"name": "BauklasseVIHoeheMin", "value": "170", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "VI", "type": "content"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Baugebiet/ Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"annotators": ["03"]}, "BauklasseVIHoeheMin": {"annotators": ["03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMax"}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMin"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMax"}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": [], "type": null, "name": "BauklasseVIHoeheMin"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse VI, + 170-190 m, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BauklasseVIHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauklasseVIHoeheMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse VI, + 170-190 m, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gesch\u00e4ftsviertel", "gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}}}, "7915_38_2": {"id": "7915_38_2", "text": "die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig;", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7915_38_3": {"id": "7915_38_3", "text": "die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher sind als Flachd\u00e4cher mit einer Neigung von h\u00f6chstens 5 Grad auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "5 Grad", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}}}, "7915_39_0": {"id": "7915_39_0", "text": "F\u00fcr die mit BB22 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum unterhalb des Br\u00fcckentragwerkes ist der Widmung Verkehrsband zugeordnet, der dar\u00fcber liegende Raum der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB22", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB22"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Verkehrsband": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB22"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_40_0": {"id": "7915_40_0", "text": "F\u00fcr die in gerader Verbindung der Punkte A-B-C-D begrenzten Fl\u00e4che wird bestimmt, dass der Raum bis zur Konstruktionsunterkante der Platte \u00fcber der A23 als Verkehrsband ausgewiesen wird, der dar\u00fcberliegende Raum wird entsprechend der jeweiligen planlichen Darstellung dem Bauland bzw. dem Gr\u00fcnland mit dem ausgewiesenen Bestimmungen zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "A-B-C-D", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland bzw. dem Gr\u00fcnland", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["A-B-C-D"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["dar\u00fcberliegende Raum wird entsprechend der jeweiligen planlichen Darstellung dem Bauland bzw. dem Gr\u00fcnland mit dem ausgewiesenen Bestimmungen", "Verkehrsband ausgewiesen wird, der dar\u00fcberliegende Raum wird entsprechend der jeweiligen planlichen Darstellung dem Bauland bzw. dem Gr\u00fcnland mit dem"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["A-B-C-D"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Verbindung der Punkte A-B-C-D begrenzten Fl\u00e4che wird bestimmt, dass der Raum bis zur Konstruktionsunterkante der Platte \u00fcber der A23 als Verkehrsband ausgewiesen wird, der dar\u00fcberliegende Raum wird entsprechend der jeweiligen planlichen Darstellung dem Bauland bzw. dem Gr\u00fcnland mit dem ausgewiesenen Bestimmungen", "V"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"A-B-C-D": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Verbindung der Punkte A-B-C-D begrenzten Fl\u00e4che wird bestimmt, dass der Raum bis zur Konstruktionsunterkante der Platte \u00fcber der A23 als Verkehrsband ausgewiesen wird, der dar\u00fcberliegende Raum wird entsprechend der jeweiligen planlichen Darstellung dem Bauland bzw. dem Gr\u00fcnland mit dem ausgewiesenen Bestimmungen": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}, "V": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gr\u00fcnland", "Verkehrsband"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["A-B-C-D"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_41_0": {"id": "7915_41_0", "text": "F\u00fcr die mit BB23 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt, dass der Raum bis zu einer H\u00f6he von 16,0 m \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde der Widmung Erholungsgebiet/Parkanlage zugeordnet ist, der dar\u00fcber liegende Raum der Widmung Wohngebiet mit den Bestimmungen Bauklasse V, geschlossene Bauweise.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "V", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB23", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Erholungsgebiet/Parkanlage", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Wohngebiet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB23"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet", "Erholungsgebiet", "anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde der Widmung Erholungsgebiet/Parkanlage"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["W", "Erholungsgebiet", "Raum bis zu einer H\u00f6he von 16,0 m \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde der Widmung Erholungsgebiet/Parkanlage"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"W": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Erholungsgebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}, "Raum bis zu einer H\u00f6he von 16,0 m \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde der Widmung Erholungsgebiet/Parkanlage": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB23"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_42_0": {"id": "7915_42_0", "text": "F\u00fcr die in Verbindung der Punkte Q-R-S-T-U-V begrenzte Fl\u00e4che tritt mit", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "Q-R-S-T-U-V", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["Q-R-S-T-U-V"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7915_43_0": {"id": "7915_43_0", "text": "Juni 2017 eine Bausperre gem\u00e4\u00df \u00a7 8 Abs. 2 der BO f\u00fcr Wien in Kraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7915_43_1": {"id": "7915_43_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["03", "04"], "full_gold": true, "full_annotators": ["03", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}