{"id": "7979", "sens": {"7979_0_0": {"id": "7979_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7979 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7979_0_1": {"id": "7979_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 29. Oktober 2012, Pr. Zl. 2734/2012-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7979 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Sch\u00f6nbrunner Allee, Linienzug 1-3, Edelsinnstra\u00dfe, Linienzug 4-6, Altmannsdorfer Stra\u00dfe, Linienzug 7-16, Hetzendorfer Stra\u00dfe, Strohberggasse und Schl\u00f6glgasse im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Sch\u00f6nbrunner Allee", "Edelsinnstra\u00dfe", "Strohberggasse und Schl\u00f6glgasse", "Hetzendorfer Stra\u00dfe", "Altmannsdorfer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7979_1_0": {"id": "7979_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Hetzendorf werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung f\u00fcr Wien die in den Abs\u00e4tzen I und II angef\u00fchrten Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7979_2_0": {"id": "7979_2_0", "text": "Die bisherigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebiets liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7979_3_0": {"id": "7979_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 und \u00a7 5 der Bauordnung f\u00fcr Wien werden folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7979_4_0": {"id": "7979_4_0", "text": "Bestimmungen des Plans: Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7979_4_1": {"id": "7979_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der Bauordnung f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7979_5_0": {"id": "7979_5_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr die Ausgestaltung der Querschnitte von Verkehrsfl\u00e4chen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7979_6_0": {"id": "7979_6_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite ab 11,0 m, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04", "05"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["04", "05"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "StrassenbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7979_7_0": {"id": "7979_7_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung der Querschnitte der Altmannsdorfer Stra\u00dfe und Sch\u00f6nbrunner Allee, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Die Querschnitte sind so auszugestalten, dass die Herstellung bzw. Erhaltung mindestens einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Altmannsdorfer Stra\u00dfe und Sch\u00f6nbrunner Allee", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Herstellung bzw. Erhaltung mindestens einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Altmannsdorfer Stra\u00dfe und Sch\u00f6nbrunner Allee"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Herstellung bzw. Erhaltung mindestens einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Altmannsdorfer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Herstellung bzw. Erhaltung mindestens einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"Altmannsdorfer Stra\u00dfe und Sch\u00f6nbrunner Allee": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Herstellung bzw. Erhaltung mindestens einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Altmannsdorfer Stra\u00dfe und Sch\u00f6nbrunner Allee"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7979_8_0": {"id": "7979_8_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7979_9_0": {"id": "7979_9_0", "text": "F\u00fcr das gesamte Plangebiet wird bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7979_10_0": {"id": "7979_10_0", "text": "Erker d\u00fcrfen die Baulinien nicht \u00fcberragen.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorbautenBeschraenkung": [{"name": "VorbautenBeschraenkung", "value": "Erker d\u00fcrfen die Baulinien nicht \u00fcberragen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["04"]}, "obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7979_11_0": {"id": "7979_11_0", "text": "Die h\u00f6chsten Punkte der D\u00e4cher d\u00fcrfen die festgesetzte Geb\u00e4udeh\u00f6he um h\u00f6chstens 4,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "festgesetzt", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["04", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["festgesetzt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["festgesetzt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"festgesetzt": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["festgesetzt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}}}, "7979_12_0": {"id": "7979_12_0", "text": "Flachd\u00e4cher sind nach dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen oder als begehbare Terrassen auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}, {"name": "Dachart", "value": "begehbar Terrassen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["begehbar", "Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"begehbar\nFlachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach", "begehbar"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7979_12_1": {"id": "7979_12_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}, "permission": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7979_13_0": {"id": "7979_13_0", "text": "Einfriedungen an seitlichen und hinteren Grundgrenzen d\u00fcrfen den Boden der h\u00f6heren angrenzenden Grundfl\u00e4chen um h\u00f6chstens 2,0 m \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungLage": [{"name": "EinfriedungLage", "value": "an seitlichen und hinteren Grundgrenzen", "type": "condition"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "", "type": "content"}, {"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["04"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["04"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["05"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["", "2,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenBeschraenkung"}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"VorbautenBeschraenkung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"\n2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7979_14_0": {"id": "7979_14_0", "text": "F\u00fcr Grundfl\u00e4chen, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung angeordnet wird (G) wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7979_15_0": {"id": "7979_15_0", "text": "Die Grundfl\u00e4chen sind, soweit nicht eine Befestigung f\u00fcr die Nutzung als Sport- und Spielplatzfl\u00e4che bzw. als Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che erforderlich ist, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Sport- und Spielplatzfl\u00e4che bzw. als Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Sport- und Spielplatzfl\u00e4che bzw. als Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Sport- und Spielplatzfl\u00e4che bzw. als Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Sport- und Spielplatzfl\u00e4che bzw. als Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}, "conditionException": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7979_16_0": {"id": "7979_16_0", "text": "Die bebaute Fl\u00e4che der nach der BO f\u00fcr Wien auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Grundfl\u00e4chen zul\u00e4ssigen Nebengeb\u00e4ude darf jeweils h\u00f6chstens 30 m\u00b2 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "30 m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 30 m\u00b2", "bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 30 m\u00b2", "bebaute Fl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 30 m\u00b2\nbebaute Fl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["30 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}}, "7979_17_0": {"id": "7979_17_0", "text": "F\u00fcr den mit A-B-C-D bezeichneten Bereich wird bestimmt: Der Raum f\u00fcr die Errichtung und Duldung eines 4,0 m breiten \u00f6ffentlichen Durchganges ist von jeglicher oberirdischer Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "4,0 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "A-B-C-D", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": ["4,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "Planzeichen": {"value": ["A-B-C-D"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["oberirdischer Bebauung", "von jeglicher oberirdischer Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": ["4,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "Planzeichen": {"value": ["A-B-C-D"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["oberirdischer Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"4,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"A-B-C-D": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"oberirdischer Bebauung\nvon jeglicher oberirdischer Bebauung": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von jeglicher oberirdischer Bebauung", "oberirdischer Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "DurchgangBreite": {"value": ["4,0 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "7979_18_0": {"id": "7979_18_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7979_19_0": {"id": "7979_19_0", "text": "F\u00fcr die mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Geb\u00e4ude d\u00fcrfen mit h\u00f6chstens drei Hauptgeschossen und einem Dachgeschoss errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss": [{"name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss", "value": "drei", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "MaxAnzahlDachgeschosse": [{"name": "MaxAnzahlDachgeschosse", "value": "ein", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "MaxAnzahlDachgeschosse": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "MaxAnzahlDachgeschosse": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlDachgeschosse"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "MaxAnzahlDachgeschosse": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlDachgeschosse"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "MaxAnzahlDachgeschosse": {"value": {"": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7979_20_0": {"id": "7979_20_0", "text": "F\u00fcr die mit BB2 bezeichneten Baulinien wird bestimmt: Die Errichtung einer gestalteten vollfl\u00e4chigen Einfriedung bis zu einer H\u00f6he von 2,5 m ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "", "type": "condition"}, {"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,5 m", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "EinfriedungZulaessig": [{"name": "EinfriedungZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["", "2,5 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"\n2,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7979_21_0": {"id": "7979_21_0", "text": "F\u00fcr die mit BB3 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Die Anlage eines Durchganges mit einer lichten H\u00f6he von mindestens 4,5 m im Niveau der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che wird angeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "", "type": "content"}, {"name": "DurchgangHoehe", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DurchgangHoehe": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": ["", "4,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangHoehe": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": {"\n4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7979_21_1": {"id": "7979_21_1", "text": "Der Raum dar\u00fcber darf im Rahmen der sonstigen f\u00fcr diese Grundfl\u00e4che geltenden Bestimmungen bebaut werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}, "permission": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "7979_22_0": {"id": "7979_22_0", "text": "F\u00fcr die mit BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der Raum dar\u00fcber der Widmung Verkehrsband zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der Raum dar\u00fcber der Widmung Verkehrsband", "Verkehrsband", "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der Raum dar\u00fcber der Widmung Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der Raum dar\u00fcber der Widmung Verkehrsband\nVerkehrsband\n\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Verkehrsband"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7979_23_0": {"id": "7979_23_0", "text": "F\u00fcr die mit BB5 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum unterhalb der Tunnelkonstruktionsunterkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Tunnelkonstruktionsunterkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "Verkehrsband", "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Tunnelkonstruktionsunterkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Tunnelkonstruktionsunterkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che\nVerkehrsband\n\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7979_24_0": {"id": "7979_24_0", "text": "F\u00fcr die mit BB6 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum unterhalb der Tunnelkonstruktionsunterkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der Widmung Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet Sport- und Spielplatz zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet Sport- und Spielplatz", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Tunnelkonstruktionsunterkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der Widmung Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet Sport- und Spielplatz", "Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Erholungsgebiet", "Tunnelkonstruktionsunterkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der Widmung Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet Sport- und Spielplatz"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Tunnelkonstruktionsunterkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der Widmung Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet Sport- und Spielplatz\nVerkehrsband": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7979_25_0": {"id": "7979_25_0", "text": "F\u00fcr die mit BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum unterhalb der Tunneldeckenoberkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der Widmung Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet Parkanlage zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gr\u00fcnland", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Erholungsgebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Parkanlage", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Verkehrsband", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Tunneldeckenoberkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der Widmung Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet Parkanlage", "Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Tunneldeckenoberkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der Widmung Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet Parkanlage", "Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Erholungsgebiet", "Tunneldeckenoberkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der Widmung Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet Parkanlage"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Erholungsgebiet", "Tunneldeckenoberkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der Widmung Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet Parkanlage"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Tunneldeckenoberkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der Widmung Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet Parkanlage\nVerkehrsband": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Tunneldeckenoberkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der Widmung Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet Parkanlage\nVerkehrsband": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7979_26_0": {"id": "7979_26_0", "text": "F\u00fcr die mit BB8 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum unterhalb der Tunneldeckenoberkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der Widmung Bauland/Wohngebiet zugeordnet und darf im Rahmen der sonstigen f\u00fcr diese Grundfl\u00e4che geltenden Bestimmungen bebaut werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Wohngebiet", "type": "content"}], "ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Verkehrsband", "Bauland/Wohngebiet", "Tunneldeckenoberkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der Widmung Bauland/Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet", "Tunneldeckenoberkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der Widmung Bauland/Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB8": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Verkehrsband\nBauland/Wohngebiet\nTunneldeckenoberkante ist der Widmung Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der Widmung Bauland/Wohngebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7979_26_1": {"id": "7979_26_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["04", "05"], "full_gold": true, "full_annotators": ["04", "05"], "full_reviewers": ["eszti"]}