{"id": "7980", "sens": {"7980_0_0": {"id": "7980_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7980 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7980_0_1": {"id": "7980_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 30. Mai 2011, Pr. Zl. 1727/2011\u2013GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7980 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze umschriebene Gebiet zwischen Barichgasse, Boerhaavegasse, Juchgasse, Arenberggasse im 3. Bezirk, Kat. G. Landstra\u00dfe werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7980_1_0": {"id": "7980_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7980_3_0": {"id": "7980_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7980_3_1": {"id": "7980_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7980_4_0": {"id": "7980_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "02"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7980_5_0": {"id": "7980_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7980_6_0": {"id": "7980_6_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "ausgef\u00fchrt", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["a"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"a": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}}}, "7980_7_0": {"id": "7980_7_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen sind mit Ausnahme von Zufahrten und Rangierfl\u00e4chen g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Zufahrten und Rangierfl\u00e4chen", "type": "conditionException"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Zufahrten und Rangierfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": ["Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Zufahrten und Rangierfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": ["Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"Zufahrten und Rangierfl\u00e4chen": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "contentException": {"annotators": ["02"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["Zufahrten und Rangierfl\u00e4chen"], "type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}}, "7980_8_0": {"id": "7980_8_0", "text": "Pro Bauplatz darf nur ein Nebengeb\u00e4ude bis zu einer bebauten Fl\u00e4che von maximal 15 m2 errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": [{"name": "AnzahlGebaeudeMax", "value": "ein", "type": "content"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "15 m2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"value": ["ein"], "type": null, "name": "AnzahlGebaeudeMax"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "maximal 15 m2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnzahlGebaeudeMax": {"value": [], "type": null, "name": "AnzahlGebaeudeMax"}, "Flaechen": {"value": ["b", "maximal 15 m2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["N"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"b": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "maximal 15 m2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"N": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "maximal 15 m2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["15 m2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}}, "7980_8_1": {"id": "7980_8_1", "text": "Die D\u00e4cher der Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5,0 m2 entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasdachkonstruktionen handelt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}, {"name": "Dachart", "value": "Glasdach", "type": "conditionException"}], "DachflaecheMin": [{"name": "DachflaecheMin", "value": "5,0 m2", "type": "condition"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "02"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "02"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": ["5,0 m2"], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["N"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "Glasdach": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "conditionException": {"annotators": ["02"]}}}}}, "DachflaecheMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"N": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7980_8_2": {"id": "7980_8_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7980_9_0": {"id": "7980_9_0", "text": "Im gesamten Plangebiet sind f\u00fcr alle Fl\u00e4chen, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung (G) vorgeschrieben wird, bei unterirdischen Baulichkeiten Vorkehrungen zu treffen, um das Pflanzen von B\u00e4umen zu sichern.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzen von B\u00e4umen", "type": "content"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "02"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["01", "02"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["das Pflanzen von B\u00e4umen"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7980_10_0": {"id": "7980_10_0", "text": "Einfriedungen auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Fl\u00e4chen d\u00fcrfen ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "02"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7980_11_0": {"id": "7980_11_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 77 der BO f\u00fcr Wien in Verbindung mit \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr die mit W StrG bezeichneten Grundfl\u00e4chen in ihrer Gesamtheit ein Strukturgebiet festgelegt und werden hierf\u00fcr folgende Festlegungen getroffen:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrG", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "W", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrG", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "W", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Struktureinheit": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["W"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BBAllgemein": {"value": ["StrG"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "Struktureinheit"}}}, "7980_12_0": {"id": "7980_12_0", "text": "Der durch Baufluchtlinien begrenzte und als W StrG bezeichnete Bereich darf unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrG", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "W", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrG", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "W", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["02"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["W"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BBAllgemein": {"value": ["StrG"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}}}, "7980_13_0": {"id": "7980_13_0", "text": "Das h\u00f6chstzul\u00e4ssige Ausma\u00df des umbaubaren Raumes des Bauwerks betr\u00e4gt 37.500 m3, davon sind 890 m3 oberhalb der zul\u00e4ssigen Geb\u00e4udeh\u00f6he der Nutzung f\u00fcr Nebenr\u00e4ume, Haustechnik und Erschlie\u00dfungsfunktionen vorbehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "37.500 m3", "type": "content"}, {"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "890 m3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Nebenr\u00e4ume, Haustechnik und Erschlie\u00dfungsfunktionen"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Nebenr\u00e4ume, Haustechnik und Erschlie\u00dfungsfunktionen"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Nebenr\u00e4ume, Haustechnik und Erschlie\u00dfungsfunktionen": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7980_14_0": {"id": "7980_14_0", "text": "Die Geb\u00e4ude, die auf der mit BB 1 bezeichneten Fl\u00e4che zur Errichtung gelangen, d\u00fcrfen eine Geb\u00e4udeh\u00f6he von 19,50 m nicht \u00fcberschreiten, die Anordnung von Nebenr\u00e4umen, Haustechnik- und Erschlie\u00dfungsbauwerken gem\u00e4\u00df 4.2 ist dar\u00fcberhinaus zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 1", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "19,50 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["19,50 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["19,50 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01"]}, "permission": {"annotators": ["02"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"19,50 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7980_15_0": {"id": "7980_15_0", "text": "Auf der mit BB 2 bezeichneten und als Bauland/Wohngebiet gewidmeten Grundfl\u00e4che darf die Geb\u00e4udeh\u00f6he der zur Errichtung gelangenden Bauwerke 6,0 m nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 2", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "6,0 m", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Wohngebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["6,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngebiet", "Bauland/Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["6,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/Wohngebiet", "W"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"6,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Bauland/Wohngebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "W": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["6,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7980_16_0": {"id": "7980_16_0", "text": "Die D\u00e4cher der Geb\u00e4ude, die auf der mit BB 3 bezeichneten Fl\u00e4che zur Errichtung gelangen, sind entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 3", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "02"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7980_16_1": {"id": "7980_16_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7980_17_0": {"id": "7980_17_0", "text": "Das Strukturgebiet ist \u00fcberwiegend der Errichtung von \u201eGesundheitseinrichtungen und deren infrastrukturellen Einrichtungen\u201c vorbehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "02"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["\u201eGesundheitseinrichtungen und deren infrastrukturellen Einrichtungen\u201c", "Strukturgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["S", "\u201eGesundheitseinrichtungen und deren infrastrukturellen Einrichtungen\u201c"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"S": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "\u201eGesundheitseinrichtungen und deren infrastrukturellen Einrichtungen\u201c": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Struktureinheit": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "Struktureinheit"}}}, "7980_18_0": {"id": "7980_18_0", "text": "Auf der mit G BB 4 ausgewiesenen Fl\u00e4che ist die Errichtung von unterirdischen und oberirdischen Geb\u00e4uden untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 4", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "Unterirdischen und oberirdischen Geb\u00e4ude", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7980_18_1": {"id": "7980_18_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Obersenatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "02"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "02"], "full_reviewers": ["eszti"]}