{"id": "7986", "sens": {"7986_0_0": {"id": "7986_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Plandokument 7986 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7986_0_1": {"id": "7986_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 13. Dezember 2013, Pr. Zl. 3759/2013-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7986 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinie umschriebene Gebiet zwischen H\u00fcttelbergstra\u00dfe, Bujattigasse, Linienzug a-b (Teilbereich des PD 7668), Wolfersberggasse, Linzer Stra\u00dfe, Samptwandnergasse, Bierh\u00e4uselberggasse, Ignaz-Binder-Platz, Bierh\u00e4uselberggasse, Anzbachgasse, Grenzweg, Linienzug c-d, Jupiterweg, Linienzug e-f, Saturnweg, Linienzug g-h und Kn\u00f6delh\u00fcttenstra\u00dfe im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Ignaz-Binder-Platz", "Wolfersberggasse", "Saturnweg", "Kn\u00f6delh\u00fcttenstra\u00dfe", "Bierh\u00e4uselberggasse", "Bujattigasse", "Jupiterweg", "Anzbachgasse", "Grenzweg", "Linzer Stra\u00dfe", "Samptwandnergasse", "H\u00fcttelbergstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7986_1_0": {"id": "7986_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. H\u00fctteldorf und Hadersdorf werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7986_2_0": {"id": "7986_2_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7986_4_0": {"id": "7986_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7986_4_1": {"id": "7986_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7986_5_0": {"id": "7986_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "06"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "EMPTY": {"annotators": ["06"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"11,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "7986_5_1": {"id": "7986_5_1", "text": "bei einer Stra\u00dfenbreite von 8,0 m bis unter 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 1,5 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "StrassenbreiteVonBis": [{"name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "von 8,0 m bis unter 11,0 m", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "1,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "06"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["03", "06"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": ["von 8,0 m bis unter 11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["1,5 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteVonBis"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["1,5 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteVonBis": {"value": {"von 8,0 m bis unter 11,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"1,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "7986_5_2": {"id": "7986_5_2", "text": "Bei einer Stra\u00dfenbreite bis zu 8,0 m sind Gehsteige niveaugleich mit der Fahrbahn auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "8,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"value": ["8,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"StrassenbreiteMax": {"value": {"8,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "EMPTY": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7986_5_3": {"id": "7986_5_3", "text": "In der H\u00fcttelbergstra\u00dfe, der Samptwandnergasse und der Wolfersberggasse zwischen Linzer Stra\u00dfe und Anzbachgasse ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Wolfersberggasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Samptwandnergasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Linzer Stra\u00dfe und Anzbachgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "H\u00fcttelbergstra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Wolfersberggasse", "Samptwandnergasse", "Linzer Stra\u00dfe und Anzbachgasse", "H\u00fcttelbergstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Wolfersberggasse\nSamptwandnergasse\nLinzer Stra\u00dfe und Anzbachgasse\nH\u00fcttelbergstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["H\u00fcttelbergstra\u00dfe", "Wolfersberggasse", "Linzer Stra\u00dfe und Anzbachgasse", "Samptwandnergasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "7986_6_0": {"id": "7986_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}, "modality": {"obligation": {"annotators": ["06"]}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "7986_7_0": {"id": "7986_7_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf nicht h\u00f6her als 3,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich errichteten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "3,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich errichtet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"3,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich errichtet": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich errichtet"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}}, "7986_8_0": {"id": "7986_8_0", "text": "Soweit die zul\u00e4ssige Geb\u00e4udeh\u00f6he nach \u00a7 81 Abs. 2 der BO f\u00fcr Wien zu ermitteln ist, wird bestimmt, dass der obere Abschluss der Geb\u00e4udefronten an keiner Stelle h\u00f6her als das um 1,5 m vermehrte Ausma\u00df der zul\u00e4ssigen Geb\u00e4udeh\u00f6he \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegen darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "zul\u00e4ssig", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": {"zul\u00e4ssig": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7986_9_0": {"id": "7986_9_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "7986_10_0": {"id": "7986_10_0", "text": "Einfriedungen auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "06"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["03", "06"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["03", "06"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "condition": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7986_11_0": {"id": "7986_11_0", "text": "F\u00fcr alle Fl\u00e4chen, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung vorgeschrieben ist, sind bei unterirdischen Bauten Vorkehrungen zu treffen, dass f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne vorhanden bleiben.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "06"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "7986_12_0": {"id": "7986_12_0", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4ude bebaute Grundfl\u00e4che darf h\u00f6chstens 30 m\u00b2 pro Bauplatz betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "30 m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 30 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 30 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 30 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["30 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}}, "7986_13_0": {"id": "7986_13_0", "text": "Die D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 12,0 m\u00b2 entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachflaecheMin": [{"name": "DachflaecheMin", "value": "12,0 m\u00b2", "type": "condition"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "06"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["03", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": ["12,0 m\u00b2"], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachflaecheMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "DachflaecheMin": {"value": {"12,0 m\u00b2": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7986_14_0": {"id": "7986_14_0", "text": "Zur Errichtung gelangende Flachd\u00e4cher bis zu einer Dachneigung von 5 \u00b0 sind als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "condition"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "5 \u00b0", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "06"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["5 \u00b0"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": ["5 \u00b0"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"5 \u00b0": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "condition", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "7986_14_1": {"id": "7986_14_1", "text": "Technische oder der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "7986_15_0": {"id": "7986_15_0", "text": "Bei den auf Baupl\u00e4tzen an der Linzer Stra\u00dfe an Baulinien zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden d\u00fcrfen die Fenster der Aufenthaltsr\u00e4ume von Wohnungen im Erdgescho\u00df nicht zur Verkehrsfl\u00e4che gerichtet sein.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Erdgescho\u00df", "type": "condition"}], "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Linzer Stra\u00dfe", "type": "condition"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Stockwerk": {"annotators": ["03", "06"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03", "06"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Linzer Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["06"]}}, "attributes": {"Stockwerk": {"value": {"Erdgescho\u00df": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"Linzer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Linzer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": "content", "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": "condition", "name": "Stockwerk"}}}, "7986_16_0": {"id": "7986_16_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "7986_17_0": {"id": "7986_17_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "7986_18_0": {"id": "7986_18_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen max.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "7986_18_1": {"id": "7986_18_1", "text": "25 v. H. des Bauplatzes bebaut werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"attributes": {"Flaechen": {"value": {"": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "7986_18_2": {"id": "7986_18_2", "text": "Dar\u00fcber hinaus darf die bebaute Fl\u00e4che je Geb\u00e4ude in der offenen Bauweise max.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BauweiseID": {"annotators": ["03"]}, "Flaechen": {"annotators": ["03", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"BauweiseID": {"value": ["offen"], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"attributes": {"BauweiseID": {"value": {"offen": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"bebaute Fl\u00e4che": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "7986_18_3": {"id": "7986_18_3", "text": "150 m\u00b2 sowie in der gekuppelten Bauweise und der geschlossenen Bauweise max.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"BauweiseID": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"BauweiseID": {"value": ["geschlossen", "gekuppelt"], "type": null, "name": "BauweiseID"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"attributes": {"BauweiseID": {"value": {"geschlossen\ngekuppelt": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "7986_18_4": {"id": "7986_18_4", "text": "125 m\u00b2 betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"attributes": {"Flaechen": {"value": {"": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "7986_19_0": {"id": "7986_19_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen max.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "7986_19_1": {"id": "7986_19_1", "text": "25 v. H. des Bauplatzes bebaut werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"attributes": {"Flaechen": {"value": {"": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "7986_19_2": {"id": "7986_19_2", "text": "Dar\u00fcber hinaus darf die bebaute Fl\u00e4che je Geb\u00e4ude in der offenen Bauweise max.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BauweiseID": {"annotators": ["03"]}, "Flaechen": {"annotators": ["03", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"BauweiseID": {"value": ["offen"], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"attributes": {"BauweiseID": {"value": {"offen": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"bebaute Fl\u00e4che": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "7986_19_3": {"id": "7986_19_3", "text": "180 m\u00b2 und in der gekuppelten Bauweise max.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"BauweiseID": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"BauweiseID": {"value": ["gekuppelt"], "type": null, "name": "BauweiseID"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"attributes": {"BauweiseID": {"value": {"gekuppelt": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "7986_19_4": {"id": "7986_19_4", "text": "150 m\u00b2 betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"attributes": {"Flaechen": {"value": {"": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "7986_20_0": {"id": "7986_20_0", "text": "Die mit P/BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen m\u00fcssen der Errichtung von baulichen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten bleiben;", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "P", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "P", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "P", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": [], "type": null, "name": "AnlageZumEinstellenVorhanden"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"attributes": {"AnlageZumEinstellenVorhanden": {"value": {"": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}, "modality": {"obligation": {"annotators": ["06"]}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["P"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7986_20_1": {"id": "7986_20_1", "text": "die Errichtung oberirdischer Geb\u00e4ude ist untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "oberirdischer Geb\u00e4ude", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["oberirdischer Geb\u00e4ude"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["oberirdischer Geb\u00e4ude"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"oberirdischer Geb\u00e4ude": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "7986_20_2": {"id": "7986_20_2", "text": "Diese Fl\u00e4chen sind in einem Ausma\u00df von mindestens 20 v. H. g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual", "value": "20 v. H.", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"annotators": ["03"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["20 v. H."], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["mindestens 20 v. H."], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["mindestens 20 v. H."], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": {"20 v. H.": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"mindestens 20 v. H.": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["20 v. H."], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}}}, "7986_21_0": {"id": "7986_21_0", "text": "Innerhalb der mit G/BB5 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von unterirdischen Bauwerken untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "unterirdischen Bauwerken", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["unterirdischen Bauwerken"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["unterirdischen Bauwerken"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"unterirdischen Bauwerken": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7986_22_0": {"id": "7986_22_0", "text": "Auf der mit BB6 bezeichneten und als Sondergebiet gewidmeten Grundfl\u00e4che sind die zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude der Zweckbestimmung Wasserbeh\u00e4lter zuzuf\u00fchren und d\u00fcrfen eine H\u00f6he von 4,5 m nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Wasserbeh\u00e4lter", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Sondergebiet", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wasserbeh\u00e4lter", "Sondergebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wasserbeh\u00e4lter", "Sondergebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Wasserbeh\u00e4lter\nSondergebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}, "condition": {"annotators": ["06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Sondergebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Nutzungsart": {"value": ["Wasserbeh\u00e4lter"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "7986_23_0": {"id": "7986_23_0", "text": "Innerhalb der mit G/BB8 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung von oberirdischen und unterirdischen Bauwerken untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "unterirdischen Bauwerken", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["unterirdischen Bauwerken"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["unterirdischen Bauwerken"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB8": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"unterirdischen Bauwerken": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "7986_24_0": {"id": "7986_24_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 7 und \u00a7 4 Abs. 3 der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt: F\u00fcr die mit BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt, dass der Bereich bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Wald- und Wieseng\u00fcrtel und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Wohngebiet zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Wohngebiet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"InSchutzzone": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"InSchutzzone": {"value": ["True"], "type": null, "name": "InSchutzzone"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Schutzgebiet", "Bereich bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Wald- und Wieseng\u00fcrtel und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Wohngebiet", "Bauland/Wohngebiet", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"InSchutzzone": {"value": [], "type": null, "name": "InSchutzzone"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet", "BO f\u00fcr Wien wird bestimmt: F\u00fcr die mit BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt, dass der Bereich bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Wald- und Wieseng\u00fcrtel und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Wohngebiet", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Schutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"InSchutzzone": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Schutzgebiet\nBereich bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Wald- und Wieseng\u00fcrtel und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Wohngebiet\nBauland/Wohngebiet\nWald- und Wieseng\u00fcrtel": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}, "condition": {"annotators": ["03"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "7986_24_1": {"id": "7986_24_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Krauss Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["03", "06"], "full_gold": true, "full_annotators": ["03", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}