{"id": "8013", "sens": {"8013_0_0": {"id": "8013_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 8013 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8013_0_1": {"id": "8013_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 29. Oktober 2012, Pr. Zl. 2606/2012-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 8013 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinie bzw. Bezirksgrenze umschriebene Gebiet zwischen W\u00e4hringer Stra\u00dfe, Berggasse und BezirksGrenzen zum 2. sowie 1. Bezirk (Donaukanal und Maria-Theresien-Stra\u00dfe) im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "W\u00e4hringer Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Berggasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Maria-Theresien-Stra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Maria-Theresien-Stra\u00dfe", "Berggasse", "W\u00e4hringer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "8013_1_0": {"id": "8013_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Alsergrund sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien und Festsetzung einer Wohnzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7a Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohnzone", "Schutzzone"], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "8013_2_0": {"id": "8013_2_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8013_4_0": {"id": "8013_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8013_4_1": {"id": "8013_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8013_4_2": {"id": "8013_4_2", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "02"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "02"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"11,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "8013_4_3": {"id": "8013_4_3", "text": "Bei einer Stra\u00dfenbreite bis zu 6,0 m sind Gehsteige niveaugleich mit der Fahrbahn auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "6,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"value": ["6,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"StrassenbreiteMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8013_4_4": {"id": "8013_4_4", "text": "Bei der Ausgestaltung sind die Grunds\u00e4tze des barrierefreien Planens und Bauens zu ber\u00fccksichtigen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8013_4_5": {"id": "8013_4_5", "text": "In der Kolingasse, der T\u00fcrkenstra\u00dfe zwischen Schlickgasse und Hahngasse und am Schlickplatz in Verl\u00e4ngerung der H\u00f6rlgasse und Kolingasse ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Schlickgasse und Hahngasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Kolingasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "H\u00f6rlgasse und Kolingasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "T\u00fcrkenstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Schlickplatz", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "02"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" H\u00f6rlgasse", " Hahngasse", " Schlickplatz", " T\u00fcrkenstra\u00dfe", " Kolingasse", " Schlickgasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Schlickgasse und Hahngasse", "H\u00f6rlgasse und Kolingasse", "T\u00fcrkenstra\u00dfe", "Kolingasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Schlickgasse und Hahngasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "H\u00f6rlgasse und Kolingasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "T\u00fcrkenstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "Kolingasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "8013_4_6": {"id": "8013_4_6", "text": "In der Wasagasse zwischen ONr. 6 und 10, T\u00fcrkenstra\u00dfe zwischen Hahngasse und Ro\u00dfauer L\u00e4nde, Ro\u00dfauer L\u00e4nde zwischen ONr. 1 und 3 und Berggasse zwischen ONr. 16 und 34 ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Wasagasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Berggasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Hahngasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "T\u00fcrkenstra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "02"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Hahngasse", " T\u00fcrkenstra\u00dfe", " Berggasse", " Wasagasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Berggasse", "Wasagasse", "T\u00fcrkenstra\u00dfe", "Hahngasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Berggasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "Wasagasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "T\u00fcrkenstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "Hahngasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "8013_4_7": {"id": "8013_4_7", "text": "Im Bereich der Verkehrsinsel vor T\u00fcrkenstra\u00dfe ONr. 27 und ONr. 29 sind Vorkehrungen f\u00fcr die Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumgruppe zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "T\u00fcrkenstra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumgruppe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "02"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" T\u00fcrkenstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumgruppe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["T\u00fcrkenstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumgruppe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"T\u00fcrkenstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"die Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumgruppe": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumgruppe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "8013_5_0": {"id": "8013_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8013_6_0": {"id": "8013_6_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der im Bauland zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["a"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"a": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "Widmung": {"value": [], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "8013_7_0": {"id": "8013_7_0", "text": "Entlang der Baulinien d\u00fcrfen Baumassen nicht gestaffelt werden.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerbotStaffelung": [{"name": "VerbotStaffelung", "value": true, "type": "content"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "02"]}, "VerbotStaffelung": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "VerbotStaffelung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotStaffelung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "VerbotStaffelung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotStaffelung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["02"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "VerbotStaffelung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "8013_7_1": {"id": "8013_7_1", "text": "Ebenso ist an Baulinien die Errichtung von Erkern untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorbautenVerbot": [{"name": "VorbautenVerbot", "value": "Erkern", "type": "content"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "02"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"VorbautenVerbot": {"value": ["Erkern"], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorbautenVerbot": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"VorbautenVerbot": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "8013_7_2": {"id": "8013_7_2", "text": "Andere vorstehende Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Ausgestaltung der Schauseiten dienen, d\u00fcrfen an Stra\u00dfen bis 16 m Breite h\u00f6chstens 0,6 m und an Stra\u00dfen von mehr als 16 m Breite h\u00f6chstens 0,8 m \u00fcber die Baulinie ragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": [{"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,6 m", "type": "content"}, {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "0,8 m", "type": "content"}], "StrassenbreiteMin": [{"name": "StrassenbreiteMin", "value": "16 m", "type": "condition"}], "StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "16 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": ["0,6 m", "0,8 m"], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": ["16 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": [], "type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": ["16 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}, "StrassenbreiteMax": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"16 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "StrassenbreiteMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "8013_8_0": {"id": "8013_8_0", "text": "Auf den mit W GV I 4,5 m, W GV I 5,5 m und W GV I 6,0 m bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Winterg\u00e4rten mit Glasdachkonstruktion handelt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}, {"name": "Dachart", "value": "Glasdach", "type": "conditionException"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "I", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "GV", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "W", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "GV", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "W", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "02"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "Glasdach": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "conditionException": {"annotators": ["02"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Glasdach", "Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "Widmung": {"value": ["W", "GV"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "8013_8_1": {"id": "8013_8_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "8013_9_0": {"id": "8013_9_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "02"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["Nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["Nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"Nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "8013_10_0": {"id": "8013_10_0", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Grundfl\u00e4che darf h\u00f6chstens 30 m\u00b2 je Bauplatz betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 30 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["N"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 30 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": {"N": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 30 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["30 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}}, "8013_10_1": {"id": "8013_10_1", "text": "Die D\u00e4cher dieser Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m\u00b2 entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Winterg\u00e4rten mit Glasdachkonstruktion handelt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}, {"name": "Dachart", "value": "Glasdach", "type": "conditionException"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "DachflaecheMin": [{"name": "DachflaecheMin", "value": "5 m\u00b2", "type": "condition"}], "BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "02"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "02"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "DachflaecheMin": {"value": ["5 m\u00b2"], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["N"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}, "DachflaecheMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachflaecheMin"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "Glasdach": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "conditionException": {"annotators": ["02"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["02"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"N": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "DachflaecheMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "Dachart": {"value": ["Glasdach", "Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "8013_10_2": {"id": "8013_10_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "8013_11_0": {"id": "8013_11_0", "text": "An den zu den Verkehrsfl\u00e4chen der Maria-Theresien-Stra\u00dfe, der W\u00e4hringer Stra\u00dfe, der H\u00f6rlgasse, der Liechtensteinstra\u00dfe n\u00f6rdlich der Kolingasse und der T\u00fcrkenstra\u00dfe \u00f6stlich der Ro\u00dfauer Gasse orientierten Geb\u00e4udefronten sind Hauptfenster von Wohnungen im Erdgescho\u00df nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Erdgescho\u00df", "type": "condition"}], "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Maria-Theresien-Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Ro\u00dfauer Gasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Kolingasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Liechtensteinstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "H\u00f6rlgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "T\u00fcrkenstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "W\u00e4hringer Stra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Stockwerk": {"annotators": ["01", "02"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["01", "02"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Maria-Theresien-Stra\u00dfe", " Ro\u00dfauer Gasse", " H\u00f6rlgasse", " T\u00fcrkenstra\u00dfe", " Kolingasse", " W\u00e4hringer Stra\u00dfe", " Liechtensteinstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Kolingasse", "H\u00f6rlgasse", "Ro\u00dfauer Gasse", "W\u00e4hringer Stra\u00dfe", "Liechtensteinstra\u00dfe", "T\u00fcrkenstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Stockwerk": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"Kolingasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "H\u00f6rlgasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "Ro\u00dfauer Gasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "W\u00e4hringer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "Liechtensteinstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "T\u00fcrkenstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Maria-Theresien-Stra\u00dfe", "Kolingasse", "Ro\u00dfauer Gasse", "Liechtensteinstra\u00dfe", "T\u00fcrkenstra\u00dfe", "H\u00f6rlgasse", "W\u00e4hringer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": "condition", "name": "Stockwerk"}}}, "8013_12_0": {"id": "8013_12_0", "text": "Einfriedungen auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Fl\u00e4chen d\u00fcrfen ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "02"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "8013_13_0": {"id": "8013_13_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8013_14_0": {"id": "8013_14_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen gilt die Zweckbestimmung \u201eBildungseinrichtung\u201c.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Bildungseinrichtung", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Nutzungsart": {"value": [], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8013_15_0": {"id": "8013_15_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten und als Bauland/gemischtes Baugebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise gewidmeten Grundfl\u00e4chen ist im Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che ein Raum mit einer Breite von 3,0 m und einer H\u00f6he von 3,5 m f\u00fcr die Errichtung und Duldung eines \u00f6ffentlichen Durchgangs freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "IV", "type": "condition"}], "DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "3,5 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "gemischtes Baugebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["01", "02"]}, "DurchgangBreite": {"annotators": ["01", "02"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "02"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "DurchgangBreite": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/gemischtes Baugebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "DurchgangBreite": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bauland/gemischtes Baugebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "DurchgangBreite": {"value": {"3,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"3,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Bauland/gemischtes Baugebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3,5 m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "DurchgangBreite": {"value": ["3,0 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "8013_16_0": {"id": "8013_16_0", "text": "Auf den mit \u00f6Dg BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist im Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che eine Fl\u00e4che mit einer Breite von 3,0 m f\u00fcr die Errichtung und Duldung eines \u00f6ffentlichen Durchgangs freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "Planzeichen": {"value": ["\u00f6Dg", "BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "Planzeichen": {"value": ["\u00f6", "B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": [], "type": null, "name": "HoehenlageGrundflaeche"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"3,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"\u00f6": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "HoehenlageGrundflaeche": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["\u00f6Dg", "BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "DurchgangBreite": {"value": ["3,0 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "8013_17_0": {"id": "8013_17_0", "text": "Die mit BB4 bezeichneten und als Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet/Parkanlage gewidmeten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen bis zu einem Ausma\u00df von h\u00f6chstens", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Erholungsgebiet", "Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet/Parkanlage"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet/Parkanlage", "Erholungsgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet/Parkanlage": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "Erholungsgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8013_18_0": {"id": "8013_18_0", "text": "v.H. bebaut werden, wobei der oberste Abschluss der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude nicht h\u00f6her als 8,5 m \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegen darf.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8013_19_0": {"id": "8013_19_0", "text": "Innerhalb der als Wohnzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7a der BO f\u00fcr Wien gekennzeichneten Teile des Plangebietes ist nur die Errichtung von Wohngeb\u00e4uden zul\u00e4ssig, in denen nicht weniger als 80 v.H. der Summe der Nutzfl\u00e4chen der Hauptgescho\u00dfe, jedoch unter Ausschluss des Erdgescho\u00dfes, Wohnzwecken vorbehalten sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Hauptgescho\u00df", "type": "condition"}, {"name": "Stockwerk", "value": "Erdgescho\u00df", "type": "conditionException"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Wohngeb\u00e4ude", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Wohnzone", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "02"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "02"]}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"annotators": ["02"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["nicht weniger als 80 v.H."], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df", "Hauptgescho\u00df"], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Wohngeb\u00e4ude", "Wohnzone"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["nicht weniger als 80 v.H."], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["W"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"nicht weniger als 80 v.H.": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Stockwerk": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["02"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"W": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohnzone"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Nutzungsart": {"value": ["Wohngeb\u00e4ude", "Wohnzwecke"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df", "Hauptgescho\u00df"], "type": "condition", "name": "Stockwerk"}}}, "8013_20_0": {"id": "8013_20_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 7 und \u00a7 4 Abs. 3 der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8013_21_0": {"id": "8013_21_0", "text": "Auf den mit BB5 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird festgesetzt, dass der Raum bis zu einer H\u00f6he von 3,0 m \u00fcber dem Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Wohngebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "IV", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Wohngebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet", "Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Wohngebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zu einer H\u00f6he von 3,0 m \u00fcber dem Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Wohngebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise", "W"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Raum bis zu einer H\u00f6he von 3,0 m \u00fcber dem Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Wohngebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "W": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "8013_22_0": {"id": "8013_22_0", "text": "Auf den mit BB6 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird festgesetzt, dass der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband und der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband und der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband und der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband und der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8013_23_0": {"id": "8013_23_0", "text": "Auf den mit BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird festgesetzt, dass der Raum bis zur Deckenoberkante der U-Bahnverkehrsanlage dem Verkehrsband und der Raum dar\u00fcber dem Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "U-Bahnverkehrsanlage dem Verkehrsband", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Deckenoberkante der U-Bahnverkehrsanlage dem Verkehrsband und der Raum dar\u00fcber dem Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet", "Parkschutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zur Deckenoberkante der U-Bahnverkehrsanlage dem Verkehrsband und der Raum dar\u00fcber dem Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet", "P"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Raum bis zur Deckenoberkante der U-Bahnverkehrsanlage dem Verkehrsband und der Raum dar\u00fcber dem Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "P": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8013_24_0": {"id": "8013_24_0", "text": "Auf den mit BB8 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird festgesetzt, dass der Raum im Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bis zu einer H\u00f6he von 3,5 m und einer Breite von 3,0 m der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 der BO f\u00fcr Wien und der Raum darunter sowie dar\u00fcber dem Bauland/gemischtes Baugebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "IV", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/gemischtes Baugebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["BO f\u00fcr Wien und der Raum darunter sowie dar\u00fcber dem Bauland/gemischtes Baugebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum im Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bis zu einer H\u00f6he von 3,5 m und einer Breite von 3,0 m der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 der BO f\u00fcr Wien und der Raum darunter sowie dar\u00fcber dem Bauland/gemischtes Baugebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Raum im Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bis zu einer H\u00f6he von 3,5 m und einer Breite von 3,0 m der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 der BO f\u00fcr Wien und der Raum darunter sowie dar\u00fcber dem Bauland/gemischtes Baugebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["gemischtes Baugebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8013_25_0": {"id": "8013_25_0", "text": "Auf den mit BB9 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird festgesetzt, dass der Raum bis zu einer H\u00f6he von 3,0 m, gemessen vom Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che, der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/gemischtem Baugebiet, Bauklasse VI (40-45 m), geschlossene Bauweise zugeordnet wird.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "VI", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB9", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/gemischtes Baugebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis zu einer H\u00f6he von 3,0 m, gemessen vom Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che, der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/gemischtem Baugebiet, Bauklasse VI (40-45 m), geschlossene Bauweise"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["02"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Raum bis zu einer H\u00f6he von 3,0 m, gemessen vom Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che, der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/gemischtem Baugebiet, Bauklasse VI (40-45 m), geschlossene Bauweise": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": [], "type": "content", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "8013_26_0": {"id": "8013_26_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 77 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr die mit StrG bezeichnete Fl\u00e4chen ihrer Gesamtheit als Strukturgebiet festgelegt und hief\u00fcr folgende Festlegungen getroffen:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrG", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrG", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Struktureinheit": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["StrG"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "Struktureinheit"}}}, "8013_27_0": {"id": "8013_27_0", "text": "Die innerhalb der Baufluchtlinien bzw. Grenzlinien begrenzte Bereiche d\u00fcrfen unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01", "02"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8013_28_0": {"id": "8013_28_0", "text": "Das h\u00f6chstzul\u00e4ssige Ausma\u00df des umbauten Raumes darf 30.000 m\u00b3 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "30.000 m\u00b3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["30.000 m\u00b3"], "type": "content", "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}}, "8013_28_1": {"id": "8013_28_1", "text": "Diese Gesamtkubatur beinhaltet die umbauten R\u00e4ume einschlie\u00dflich ausgebauter Dachgescho\u00dfe.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Dachgescho\u00df", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Stockwerk": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Stockwerk": {"value": ["Dachgescho\u00df"], "type": null, "name": "Stockwerk"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Stockwerk": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8013_29_0": {"id": "8013_29_0", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf h\u00f6chstens 16,0 m betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "16,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"16,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["16,0 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}}}, "8013_29_1": {"id": "8013_29_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["a"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": {"a": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["02"]}}}}}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}}, "8013_30_0": {"id": "8013_30_0", "text": "Auf den mit BB10 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf die Geb\u00e4udeh\u00f6he nicht mehr als 4,5 m betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB10", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "4,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8013_30_1": {"id": "8013_30_1", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher sind entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Winterg\u00e4rten mit Glasdachkonstruktion handelt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}, {"name": "Dachart", "value": "Glasdach", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "02"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": null, "name": "Dachart"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach", "Glasdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "Glasdach": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "conditionException": {"annotators": ["02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Glasdach", "Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "8013_31_0": {"id": "8013_31_0", "text": "Die Zweckbestimmung f\u00fcr die Geb\u00e4ude lautet \u201eB\u00fcro- und Wohnhaus mit infrastrukturellen Einrichtungen\u201c.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "B\u00fcro- und Wohnhaus mit infrastrukturellen Einrichtungen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Nutzungsart": {"value": [], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "8013_31_1": {"id": "8013_31_1", "text": "Dabei sind nicht weniger als 40 v.H. der Summe der Nutzfl\u00e4chen der Hauptgescho\u00dfe der Geb\u00e4ude Wohnzwecken vorzubehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Hauptgescho\u00df", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Wohnzwecke", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "02"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["nicht weniger als 40 v.H."], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Stockwerk": {"value": ["Hauptgescho\u00df"], "type": null, "name": "Stockwerk"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["nicht weniger als 40 v.H."], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"nicht weniger als 40 v.H.": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["02"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Stockwerk": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Nutzungsart": {"value": ["Wohnzwecke"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "8013_31_2": {"id": "8013_31_2", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Obersenatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "02"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "02"], "full_reviewers": ["eszti"]}