{"id": "8055", "sens": {"8055_0_0": {"id": "8055_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Plandokument 8055 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8055_0_1": {"id": "8055_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 1. M\u00e4rz 2013, Pr. Zl. 150/2013-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 8055 mit den in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Gsp\u00f6ttgraben, Linienzug a-f, Bellevuestra\u00dfe und Linienzug g-i im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8055_1_0": {"id": "8055_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Obersievering werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8055_2_0": {"id": "8055_2_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8055_4_0": {"id": "8055_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8055_4_1": {"id": "8055_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8055_5_0": {"id": "8055_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite bis zu 6,0 m Gehsteige niveaugleich mit der Fahrbahn auszuf\u00fchren sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMax": [{"name": "StrassenbreiteMax", "value": "6,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["03"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"value": ["6,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"StrassenbreiteMax": {"value": ["6,0 m"], "type": null, "name": "StrassenbreiteMax"}, "StrassenbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"StrassenbreiteMax": {"value": {"6,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8055_6_0": {"id": "8055_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt: Einfriedungen d\u00fcrfen den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["03"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"den freien Durchblick nicht hindern": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8055_7_0": {"id": "8055_7_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8055_8_0": {"id": "8055_8_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf das Ausma\u00df der bebauten Fl\u00e4che insgesamt maximal 20 v. H. der mit Spk bezeichneten Grundfl\u00e4che betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "20 v. H.", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "maximal 20 v. H."], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["maximal 20 v. H.", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"maximal 20 v. H.": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}, "bebauten Fl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "maximal 20 v. H."], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Widmung": {"value": ["Spk"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BebauteFlaecheMaxProzentual": {"value": ["20 v. H."], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxProzentual"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8055_8_1": {"id": "8055_8_1", "text": "Jene tats\u00e4chlich zur Ausf\u00fchrung gelangende Bebauung ist der Zweckbestimmung \u201eSoziale Einrichtung/Behinderteneinrichtung\u201c zuzuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Soziale Einrichtung", "type": "content"}, {"name": "Nutzungsart", "value": "Behinderteneinrichtung", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Soziale Einrichtung/Behinderteneinrichtung"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Soziale Einrichtung/Behinderteneinrichtung"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Soziale Einrichtung/Behinderteneinrichtung": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}}, "8055_9_0": {"id": "8055_9_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf die Geb\u00e4udeh\u00f6he h\u00f6chstens 5 m betragen, wobei die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden sind.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "06"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "8055_9_1": {"id": "8055_9_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im unbedingt erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "8055_10_0": {"id": "8055_10_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf die Geb\u00e4udeh\u00f6he h\u00f6chstens 8 m betragen, wobei der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher nicht h\u00f6her als 3,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "3,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "8 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03", "06"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["03", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "06"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["8 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["8 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "06"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"3,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["06"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"8 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "06"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["8 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["3,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8055_10_1": {"id": "8055_10_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "annotators": ["03", "06"], "labels_gold": false, "full_gold": true, "full_annotators": ["03", "06"], "full_reviewers": ["eszti"]}