{"id": "8089", "sens": {"8089_0_0": {"id": "8089_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B - Stadtteilplanung und Fl\u00e4chenwidmung - Nordost Plandokument 8089 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8089_0_1": {"id": "8089_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 24. Juni 2020, Pr. Zl. 140585-2019-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 8089 mit der rot strichpunktierten Linie umschriebene Gebiet zwischen Donaustadtstra\u00dfe, Gerambgasse, Godlewskigasse, Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe, Polgarstra\u00dfe, Schreinerweg, Rabenlechnerweg und Lange Allee im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Godlewskigasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Donaustadtstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Polgarstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Rabenlechnerweg und Lange Allee", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Gerambgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Schreinerweg", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe", "Polgarstra\u00dfe", "Rabenlechnerweg und Lange Allee", "Gerambgasse", "Donaustadtstra\u00dfe", "Godlewskigasse", "Schreinerweg"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "8089_1_0": {"id": "8089_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Stadlau und Kat. G. Kagran werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die in den Abs\u00e4tzen I und II angef\u00fchrten Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8089_2_0": {"id": "8089_2_0", "text": "Die bisherigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebiets liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8089_3_0": {"id": "8089_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien werden folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8089_4_0": {"id": "8089_4_0", "text": "Bestimmungen des Plans: Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8089_4_1": {"id": "8089_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8089_5_0": {"id": "8089_5_0", "text": "Juli 2014 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8089_6_0": {"id": "8089_6_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr die Ausgestaltung der Querschnitte von Verkehrsfl\u00e4chen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8089_7_0": {"id": "8089_7_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von 11,0 m oder mehr, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "04"]}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["03"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": "condition", "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8089_8_0": {"id": "8089_8_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von mehr als 15,0 m, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Der Querschnitt ist so auszugestalten, dass die Herstellung bzw. Erhaltung einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "15,0 m", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Herstellung bzw. Erhaltung einer Baumreihe", "type": "content"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "04"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Herstellung bzw. Erhaltung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Herstellung bzw. Erhaltung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"die Herstellung bzw. Erhaltung einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Herstellung bzw. Erhaltung einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": ["15,0 m"], "type": "condition", "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8089_9_0": {"id": "8089_9_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung der Donaustadtstra\u00dfe zwischen Lange Allee und ViktorKaplan-Stra\u00dfe wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Donaustadtstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Lange Allee und ViktorKaplan-Stra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Donaustadtstra\u00dfe", " ViktorKaplan-Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Donaustadtstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {"Donaustadtstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Donaustadtstra\u00dfe", "Lange Allee und ViktorKaplan-Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "8089_10_0": {"id": "8089_10_0", "text": "Entlang der Fluchtlinie ist ein Gehsteig mit mindestens 3,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "3,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"3,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["3,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}}}, "8089_11_0": {"id": "8089_11_0", "text": "Es ist Vorsorge f\u00fcr die Errichtung einer Radverkehrsanlage mit einer Breite von mindestens 3,0 m zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Radverkehrsanlage", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Nutzungsart": {"value": ["Radverkehrsanlage"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "8089_12_0": {"id": "8089_12_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8089_13_0": {"id": "8089_13_0", "text": "F\u00fcr das gesamte Plangebiet wird bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8089_14_0": {"id": "8089_14_0", "text": "Der oberste Abschluss der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der zul\u00e4ssigen Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "zul\u00e4ssig", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["z"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"z": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}}, "8089_15_0": {"id": "8089_15_0", "text": "Oberirdisch bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "8089_16_0": {"id": "8089_16_0", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher von Geb\u00e4uden mit einer bebauten Fl\u00e4che von mehr als 12 m\u00b2 sind bis zu einer Dachneigung von 15\u00b0 entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "15\u00b0", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMin": [{"name": "BebauteFlaecheMin", "value": "12 m\u00b2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["03", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["03", "04"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "DachneigungMax": {"value": ["15\u00b0"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Flaechen": {"value": ["von mehr als 12 m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "DachneigungMax": {"value": ["15\u00b0"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "Flaechen": {"value": ["von mehr als 12 m\u00b2", "b"], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"15\u00b0": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"von mehr als 12 m\u00b2": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}, "b": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "von mehr als 12 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "BebauteFlaecheMin": {"value": ["12 m\u00b2"], "type": "condition", "name": "BebauteFlaecheMin"}}}, "8089_17_0": {"id": "8089_17_0", "text": "Die Errichtung von Hochh\u00e4usern ist nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"HochhausZulaessigGemaessBB": [{"name": "HochhausZulaessigGemaessBB", "value": false, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"HochhausZulaessigGemaessBB": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"HochhausZulaessigGemaessBB": {"value": [], "type": null, "name": "HochhausZulaessigGemaessBB"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"HochhausZulaessigGemaessBB": {"value": [], "type": null, "name": "HochhausZulaessigGemaessBB"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"HochhausZulaessigGemaessBB": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8089_18_0": {"id": "8089_18_0", "text": "Zu den \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe und Donaustadtstra\u00dfe d\u00fcrfen im Erdgescho\u00df keine Fenster von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen hergestellt werden.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Erdgescho\u00df", "type": "condition"}], "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe und Donaustadtstra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Stockwerk": {"annotators": ["03", "04"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Donaustadtstra\u00dfe", " Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Donaustadtstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"Stockwerk": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"Donaustadtstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Erzherzog-Karl-Stra\u00dfe und Donaustadtstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": "condition", "name": "Stockwerk"}}}, "8089_19_0": {"id": "8089_19_0", "text": "F\u00fcr die mit Bauland/Gemischtes Baugebiet \u2013 Gesch\u00e4ftsviertel Bauklasse I ausgewiesenen Grundfl\u00e4chen gilt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "I", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gemischtes Baugebiet \u2013 Gesch\u00e4ftsviertel", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["G"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"G": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "Gesch\u00e4ftsviertel"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "8089_20_0": {"id": "8089_20_0", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher von Geb\u00e4uden mit einer bebauten Fl\u00e4che von mehr als 12 m\u00b2 sind als Flachd\u00e4cher auszuf\u00fchren und entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "BebauteFlaecheMin": [{"name": "BebauteFlaecheMin", "value": "12 m\u00b2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "04"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Flaechen": {"value": ["von mehr als 12 m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Flaechen": {"value": ["von mehr als 12 m\u00b2", "b"], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"von mehr als 12 m\u00b2": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}, "b": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "von mehr als 12 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "BebauteFlaecheMin": {"value": ["12 m\u00b2"], "type": "condition", "name": "BebauteFlaecheMin"}}}, "8089_21_0": {"id": "8089_21_0", "text": "F\u00fcr Grundfl\u00e4chen, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung angeordnet wird (G), wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "8089_22_0": {"id": "8089_22_0", "text": "Unterirdische Geb\u00e4ude d\u00fcrfen mit einer bebauten Fl\u00e4che von h\u00f6chstens 25 v.H. der jeweiligen Teile der bezeichneten Grundfl\u00e4chen errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "25 v.H.", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03", "04"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["03"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 25 v.H.", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["b", "h\u00f6chstens 25 v.H."], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"b": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}, "h\u00f6chstens 25 v.H.": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "h\u00f6chstens 25 v.H."], "type": null, "name": "Flaechen"}, "BebauteFlaecheMaxProzentual": {"value": ["25 v.H."], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxProzentual"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "8089_23_0": {"id": "8089_23_0", "text": "F\u00fcr die Verbindung der Punkte A und B wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "A und B", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["A und B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8089_24_0": {"id": "8089_24_0", "text": "Der Raum f\u00fcr die Errichtung und Duldung eines 2,0 m breiten \u00f6ffentlichen Durchgangs ist von Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "2,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["03", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"von Bebauung": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "DurchgangBreite": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "8089_25_0": {"id": "8089_25_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8089_26_0": {"id": "8089_26_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "8089_27_0": {"id": "8089_27_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Fl\u00e4che ist von jeder oberirdischen Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB 2", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "von jeder oberirdischen Bebauung", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["oberirdischen Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["oberirdischen Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"oberirdischen Bebauung": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["oberirdischen Bebauung"], "type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}}, "8089_28_0": {"id": "8089_28_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Mindestens 450 m\u00b2 der insgesamt zur Errichtung gelangenden oberirdischen Nutzfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 2 Z 9 des Wiener Wohnbauf\u00f6rderungs- und Wohnhaussanierungsgesetzes, LGBl.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["Mindestens 450 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["Mindestens 450 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"Mindestens 450 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB 3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8089_28_1": {"id": "8089_28_1", "text": "18/1989 i.d.g.F. (WWFSG 1989) sind elementaren Bildungs- und Betreuungseinrichtungen vorbehalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["elementaren Bildungs- und Betreuungseinrichtungen"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["elementaren Bildungs- und Betreuungseinrichtungen"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"elementaren Bildungs- und Betreuungseinrichtungen": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8089_28_2": {"id": "8089_28_2", "text": "Bei Teilung auf mehrere Baupl\u00e4tze ist dieses Ausma\u00df nach dem Verh\u00e4ltnis der Gr\u00f6\u00dfe der jeweiligen Teile der Baupl\u00e4tze aufzuteilen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8089_29_0": {"id": "8089_29_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr das Strukturgebiet:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Struktureinheit": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Struktureinheit": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "Struktureinheit"}}}, "8089_30_0": {"id": "8089_30_0", "text": "Die mit Fluchtlinien umgrenzte und mit StrG bezeichnete Grundfl\u00e4che darf unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrG", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrG", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["StrG"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "8089_31_0": {"id": "8089_31_0", "text": "Der oberirdisch umbaute Raum der Bauwerke darf h\u00f6chstens 23.000 m\u00b3 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "23.000 m\u00b3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["23.000 m\u00b3"], "type": "content", "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}}, "8089_32_0": {"id": "8089_32_0", "text": "Der oberste Abschluss der zur Errichtung gelangenden Bauwerke darf nicht mehr als 15,0 m \u00fcber der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che liegen..", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende", "value": "15,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8089_32_1": {"id": "8089_32_1", "text": "Der Abteilungsleiter Dipl.-Ing. Christoph Hrncir", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["03", "04"], "full_gold": true, "full_annotators": ["03", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}