{"id": "8205", "sens": {"8205_0_0": {"id": "8205_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Plandokument 8205 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8205_0_1": {"id": "8205_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 27. Juni 2018, Pr. Zl. 347234-2018-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 8205 mit der rot strichpunktierten Linie umschriebene Gebiet oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien zwischen Eitnergasse, Herziggasse, Linienzug 1-2, Canevalestra\u00dfe, Ostrandstra\u00dfe, Linienzug 3-4 (Perfektastra\u00dfe), Porschestra\u00dfe, Wallackgasse, Lemb\u00f6ckgasse, Talpagasse, Liesinger-Flur-Gasse und Forchheimergasse im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Canevalestra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Herziggasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Porschestra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Lemb\u00f6ckgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Liesinger-Flur-Gasse und Forchheimergasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Wallackgasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Eitnergasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Perfektastra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Ostrandstra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Talpagasse", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Eitnergasse", "Talpagasse", "Porschestra\u00dfe", "Perfektastra\u00dfe", "Wallackgasse", "Liesinger-Flur-Gasse und Forchheimergasse", "Ostrandstra\u00dfe", "Lemb\u00f6ckgasse", "Herziggasse", "Canevalestra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "8205_1_0": {"id": "8205_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Erlaa und Siebenhirten werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die in den Abs\u00e4tzen I und II angef\u00fchrten Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8205_2_0": {"id": "8205_2_0", "text": "Die bisherigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebiets liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8205_3_0": {"id": "8205_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 und \u00a7 5 der BO f\u00fcr Wien werden folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8205_4_0": {"id": "8205_4_0", "text": "Bestimmungen des Plans: Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8205_4_1": {"id": "8205_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8205_5_0": {"id": "8205_5_0", "text": "Juli 2014 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8205_6_0": {"id": "8205_6_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr die Ausgestaltung der Querschnitte von Verkehrsfl\u00e4chen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8205_7_0": {"id": "8205_7_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von 11,0 m und mehr, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "02"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "02"]}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["01"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": "condition", "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8205_8_0": {"id": "8205_8_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von 11,0 m bis 15,0 m, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Der Querschnitt ist so auszugestalten, dass die Herstellung einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Herstellung einer Baumreihe", "type": "content"}], "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "02"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Herstellung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Herstellung einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": {"die Herstellung einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Herstellung einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": "condition", "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8205_9_0": {"id": "8205_9_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von mehr als 15,0 m bis 30,0 m, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Der Querschnitt ist so auszugestalten, dass die Herstellung von zwei Baumreihen m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Herstellung von zwei Baumreihen", "type": "content"}], "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "15,0 m", "type": "condition"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "02"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Herstellung von zwei Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Herstellung von zwei Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": {"die Herstellung von zwei Baumreihen": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Herstellung von zwei Baumreihen"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": ["15,0 m"], "type": "condition", "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8205_10_0": {"id": "8205_10_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von mehr als 30,0 m, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Der Querschnitt ist so auszugestalten, dass die Herstellung von drei Baumreihen m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "30,0 m", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Herstellung von drei Baumreihen", "type": "content"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["01"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "02"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Herstellung von drei Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["die Herstellung von drei Baumreihen"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"die Herstellung von drei Baumreihen": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Herstellung von drei Baumreihen"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": ["30,0 m"], "type": "condition", "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8205_11_0": {"id": "8205_11_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8205_12_0": {"id": "8205_12_0", "text": "F\u00fcr das gesamte Plangebiet wird bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8205_13_0": {"id": "8205_13_0", "text": "F\u00fcr die mit G bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Eine Befestigung f\u00fcr Rangier-, Manipulations- und Einstellzwecke im Sinne des \u00a7 79 (6) der BO f\u00fcr Wien ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Rangier-, Manipulations- und Einstellzwecke", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"OberflaecheBestimmungP": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["G"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["G"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"G": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}}}, "EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "8205_14_0": {"id": "8205_14_0", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher von Geb\u00e4uden mit einer bebauten Fl\u00e4che von mehr als 12 m\u00b2 sind bis zu einer Dachneigung von 15 Grad entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "15 Grad", "type": "condition"}], "BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "BebauteFlaecheMin": [{"name": "BebauteFlaecheMin", "value": "12 m\u00b2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "02"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"DachneigungMax": {"value": ["15 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "von mehr als 12 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DachneigungMax": {"value": ["15 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "Flaechen": {"value": ["von mehr als 12 m\u00b2", "b"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"DachneigungMax": {"value": {"15 Grad": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"von mehr als 12 m\u00b2": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}, "b": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "von mehr als 12 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "DachneigungMax": {"value": ["15 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "BebauteFlaecheMin": {"value": ["12 m\u00b2"], "type": "condition", "name": "BebauteFlaecheMin"}}}, "8205_15_0": {"id": "8205_15_0", "text": "Oberirdisch bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen sind, wenn sie nicht die im \u00a7 79 (6) der BO f\u00fcr Wien genannten Anlagen sowie Rangier- und Manipulationsfl\u00e4chen bzw. Fl\u00e4chen f\u00fcr Einstellzwecke im unbedingt erforderlichen Ausma\u00df aufweisen, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "im \u00a7 79 (6) der BO f\u00fcr Wien genannten Anlagen sowie Rangier- und Manipulationsfl\u00e4chen bzw. Fl\u00e4chen f\u00fcr Einstellzwecke im unbedingt erforderlichen Ausma\u00df", "type": "conditionException"}], "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01", "02"]}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["02"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": [], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": ["bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": [], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": ["bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"EMPTY": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "condition": {"annotators": ["02"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "8205_16_0": {"id": "8205_16_0", "text": "F\u00fcr die Verbindung der Buchstaben A-B, B-C und C-D wird bestimmt: Die Anlage von 10,0 m breiten und 5,0 m hohen Durchfahrten wird angeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "A-B", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "C-D", "type": "condition"}], "DurchfahrtHoehe": [{"name": "DurchfahrtHoehe", "value": "5,0 m", "type": "content"}], "DurchfahrtBreite": [{"name": "DurchfahrtBreite", "value": "10,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchfahrtBreite": {"annotators": ["01", "02"]}, "DurchfahrtHoehe": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["A-B"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "DurchfahrtHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchfahrtHoehe"}, "DurchfahrtBreite": {"value": [], "type": null, "name": "DurchfahrtBreite"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["A-B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "DurchfahrtHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchfahrtHoehe"}, "DurchfahrtBreite": {"value": [], "type": null, "name": "DurchfahrtBreite"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"A-B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "DurchfahrtHoehe": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "DurchfahrtBreite": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["C-D", "A-B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8205_17_0": {"id": "8205_17_0", "text": "Die Einleitungsmenge von Niederschlagsw\u00e4ssern in den Regenwasserkanal darf im Neubaufall 0,012 l/sek pro m\u00b2 der Fl\u00e4che des jeweiligen Bauplatzes, Bauloses bzw. Trennst\u00fcckes nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": [{"name": "EinleitungNiederschlagswaesser", "value": "im Neubaufall 0,012 l/sek pro m\u00b2 der Fl\u00e4che des jeweiligen Bauplatzes, Bauloses bzw. Trennst\u00fcckes nicht \u00fcberschreiten", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"value": [], "type": null, "name": "EinleitungNiederschlagswaesser"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"value": [], "type": null, "name": "EinleitungNiederschlagswaesser"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8205_18_0": {"id": "8205_18_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["02"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8205_19_0": {"id": "8205_19_0", "text": "F\u00fcr die mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "8205_20_0": {"id": "8205_20_0", "text": "F\u00fcr die mit BB2 bezeichneten Fluchtlinien wird bestimmt: Es besteht eine Anbauverpflichtung von mindestens 75 v.H je Bauplatz.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "Flaechen": {"value": ["mindestens 75 v.H "], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Flaechen": {"value": ["mindestens 75 v.H "], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"mindestens 75 v.H ": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8205_21_0": {"id": "8205_21_0", "text": "F\u00fcr die mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum bis zur Konstruktionsunterkante des Br\u00fcckentragwerks wird der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "02"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8205_21_1": {"id": "8205_21_1", "text": "Der Abteilungsleiter: (interim.) Dipl.-Ing. Gregor Puscher", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": true, "labels_reviewers": ["eszti"], "annotators": ["01", "02"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "02"], "full_reviewers": ["eszti"]}