{"id": "8216", "sens": {"8216_0_0": {"id": "8216_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Plandokument 8216 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8216_0_1": {"id": "8216_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 27. September 2018, Pr. Zl. 617234-2018-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 8216 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Schlo\u00dfhofer Stra\u00dfe, Franz-Jonas-Platz, Sch\u00f6pfleuthnergasse, Leopold-Ferstl-Gasse, Wolfschanzengasse, Grabmayrgasse, Linienzug 1-2, Fr\u00f6mmlgasse, Stryeckgasse, Prager Stra\u00dfe, Linienzug 3-4 und Br\u00fcnner Stra\u00dfe im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Wolfschanzengasse", "Sch\u00f6pfleuthnergasse", "Br\u00fcnner Stra\u00dfe", "Schlo\u00dfhofer Stra\u00dfe", "Grabmayrgasse", "Prager Stra\u00dfe", "Franz-Jonas-Platz", "Stryeckgasse", "Fr\u00f6mmlgasse", "Leopold-Ferstl-Gasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "8216_1_0": {"id": "8216_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Floridsdorf sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 (1) der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr einen Teil des Plangebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die in den Abs\u00e4tzen I und II angef\u00fchrten Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Schutzzone"], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "8216_2_0": {"id": "8216_2_0", "text": "Die bisherigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebiets liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8216_3_0": {"id": "8216_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien werden folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8216_4_0": {"id": "8216_4_0", "text": "Bestimmungen des Plans: Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8216_4_1": {"id": "8216_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8216_5_0": {"id": "8216_5_0", "text": "Juli 2014 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8216_6_0": {"id": "8216_6_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr die Ausgestaltung der Querschnitte von Verkehrsfl\u00e4chen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8216_7_0": {"id": "8216_7_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von mehr als 11 m, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 2 m Breite herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2 m", "type": "content"}], "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "11 m", "type": "condition"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04", "05"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["04", "05"]}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": ["11 m"], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": {"11 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": ["11 m"], "type": "condition", "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8216_8_0": {"id": "8216_8_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8216_9_0": {"id": "8216_9_0", "text": "F\u00fcr das gesamte Plangebiet wird bestimmt: Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf nicht mehr als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt", "type": "content"}], "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": [], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGelaende"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["ausgef\u00fchrt"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"value": ["tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheArt"}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8216_10_0": {"id": "8216_10_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Bauland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "8216_11_0": {"id": "8216_11_0", "text": "Die Herstellung von Erkern und Balkonen ist in der Schutzzone vor der Baulinie verboten.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"InSchutzzone": [{"name": "InSchutzzone", "value": true, "type": "condition"}], "VorbautenVerbot": [{"name": "VorbautenVerbot", "value": "Erkern und Balkonen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "VorbautenVerbot": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "VorbautenVerbot": {"value": [], "type": null, "name": "VorbautenVerbot"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VorbautenVerbot": {"value": {"": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["04"]}, "content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Schutzzone"], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "8216_12_0": {"id": "8216_12_0", "text": "Zu der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che Floridsdorfer Hauptstra\u00dfe, Am Spitz, Prager Stra\u00dfe, Schlo\u00dfhofer Stra\u00dfe, Franz-Jonas-Platz und Sch\u00f6pfleuthnergasse d\u00fcrfen im Erdgescho\u00df keine Fenster von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen hergestellt werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Prager Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Franz-Jonas-Platz und Sch\u00f6pfleuthnergasse", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Schlo\u00dfhofer Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Floridsdorfer Hauptstra\u00dfe", "type": "condition"}], "Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Erdgescho\u00df", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "05"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Prager Stra\u00dfe", "Franz-Jonas-Platz und Sch\u00f6pfleuthnergasse", "Schlo\u00dfhofer Stra\u00dfe", "Floridsdorfer Hauptstra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": null, "name": "Stockwerk"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Hauptstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"Prager Stra\u00dfe\nFranz-Jonas-Platz und Sch\u00f6pfleuthnergasse\nSchlo\u00dfhofer Stra\u00dfe\nFloridsdorfer Hauptstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Stockwerk": {"value": {"Erdgescho\u00df": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Franz-Jonas-Platz und Sch\u00f6pfleuthnergasse", "Prager Stra\u00dfe", "Floridsdorfer Hauptstra\u00dfe", "Schlo\u00dfhofer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": "condition", "name": "Stockwerk"}}}, "8216_13_0": {"id": "8216_13_0", "text": "Auf den mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 8,0 m ausgewiesenen Grundfl\u00e4chen sind die D\u00e4cher von Geb\u00e4uden ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 12 m\u00b2 als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher nach dem Stand der technischen Wissenschaften auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachflaecheMin": [{"name": "DachflaecheMin", "value": "12 m\u00b2", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "8,0 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["04", "05"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["8,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["8,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"8,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["8,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["8,0 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "8216_13_1": {"id": "8216_13_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": [{"name": "AufbautenZulaessig", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "AufbautenZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AufbautenZulaessig"}}}, "8216_14_0": {"id": "8216_14_0", "text": "Einfriedungen auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04", "05"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "8216_15_0": {"id": "8216_15_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8216_16_0": {"id": "8216_16_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "8216_17_0": {"id": "8216_17_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf innerhalb eines unter 45\u00b0 gebildeten Umrisses gem\u00e4\u00df \u00a7 81 (4) BO f\u00fcr Wien h\u00f6chstens ein Dachgescho\u00df errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"MaxAnzahlDachgeschosse": [{"name": "MaxAnzahlDachgeschosse", "value": "ein", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"MaxAnzahlDachgeschosse": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"MaxAnzahlDachgeschosse": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlDachgeschosse"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"MaxAnzahlDachgeschosse": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlDachgeschosse"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"MaxAnzahlDachgeschosse": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8216_17_1": {"id": "8216_17_1", "text": "Dieses Dachgescho\u00df ist als Staffelgescho\u00df auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Dachgescho\u00df", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {"Stockwerk": {"value": ["Dachgescho\u00df"], "type": null, "name": "Stockwerk"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"Stockwerk": {"value": {"Dachgescho\u00df": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8216_17_2": {"id": "8216_17_2", "text": "Die D\u00e4cher des obersten Hauptgeschosses und des Staffelgeschosses sind als Fl\u00e4chd\u00e4cher mit einer Neigung von h\u00f6chstens 5\u00b0 auszubilden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "5\u00b0", "type": "content"}], "Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Hauptgeschoss", "type": "condition"}, {"name": "Stockwerk", "value": "Staffelgeschoss", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["04", "05"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["04", "05"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Dachart": {"value": [], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Stockwerk": {"value": ["Hauptgeschoss"], "type": null, "name": "Stockwerk"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": [], "type": null, "name": "Dachart"}, "DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Stockwerk": {"value": {"Hauptgeschoss": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Dachart": {"value": [], "type": "content", "name": "Dachart"}}}, "8216_18_0": {"id": "8216_18_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen hat die Dachneigung mindestens 30\u00b0 und h\u00f6chstens 45\u00b0 zu betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "45\u00b0", "type": "content"}], "DachneigungMin": [{"name": "DachneigungMin", "value": "30\u00b0", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DachneigungMax": {"annotators": ["04", "05"]}, "DachneigungMin": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "DachneigungMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMin"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DachneigungMax": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "DachneigungMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMin"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"DachneigungMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "DachneigungMin": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8216_18_1": {"id": "8216_18_1", "text": "Es ist nur ein Dachgescho\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"MaxAnzahlDachgeschosse": [{"name": "MaxAnzahlDachgeschosse", "value": "ein", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"MaxAnzahlDachgeschosse": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"MaxAnzahlDachgeschosse": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlDachgeschosse"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"MaxAnzahlDachgeschosse": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlDachgeschosse"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04"]}, "obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"MaxAnzahlDachgeschosse": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8216_18_2": {"id": "8216_18_2", "text": "Die Staffelung der Baumassen ist untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerbotStaffelung": [{"name": "VerbotStaffelung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VerbotStaffelung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"VerbotStaffelung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotStaffelung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerbotStaffelung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotStaffelung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"VerbotStaffelung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8216_19_0": {"id": "8216_19_0", "text": "F\u00fcr die mit GB III g BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Es sind maximal vier Hauptgeschosse zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss": [{"name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss", "value": "maximal vier", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "GB", "type": "condition"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "geschlossen", "type": "condition"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "III", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "GB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"value": [], "type": null, "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04"]}, "obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["GB"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8216_20_0": {"id": "8216_20_0", "text": "F\u00fcr die mit EKZ BB5 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Errichtung eines Einkaufszentrums ist zul\u00e4ssig, wobei die von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 7c Abs. 1 BO f\u00fcr Wien in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che bei den in der Bauklasse II bzw. Bauklasse IV gelegenen Teilen zusammen 14.000 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "IV", "type": "condition"}, {"name": "Bauklasse", "value": "II", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}, {"name": "BBAllgemein", "value": "Einkaufszentrum", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["fl\u00e4che bei den in der Bauklasse II bzw. Bauklasse IV gelegenen Teilen zusammen 14.000 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": [], "type": null, "name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben"}, "Bauklasse": {"value": ["IV", "II"], "type": null, "name": "Bauklasse"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": [], "type": null, "name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04"]}, "obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"fl\u00e4che bei den in der Bauklasse II bzw. Bauklasse IV gelegenen Teilen zusammen 14.000 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Bauklasse": {"value": {"IV\nII": {"type": {"condition": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["EKZ", "Einkaufszentrum"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8216_20_1": {"id": "8216_20_1", "text": "Die Gr\u00f6\u00dfe des Bauplatzes hat dabei mindestens 4.000 m\u00b2 zu betragen, wobei auf diesem Bauplatz in Summe h\u00f6chstens 190 Stellpl\u00e4tze hergestellt werden d\u00fcrfen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"StellplatzMax": [{"name": "StellplatzMax", "value": "190", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"annotators": ["04"]}, "StellplatzMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["mindestens 4.000 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["mindestens 4.000 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut"}, "StellplatzMax": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04"]}, "obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"mindestens 4.000 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "StellplatzMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8216_21_0": {"id": "8216_21_0", "text": "F\u00fcr die mit EKZ BB6 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Errichtung eines Einkaufszentrums ist zul\u00e4ssig, wobei die von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 7c Abs. 1 BO f\u00fcr Wien in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che zusammen 9.000 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}, {"name": "BBAllgemein", "value": "Einkaufszentrum", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["fl\u00e4che zusammen 9.000 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": [], "type": null, "name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": [], "type": null, "name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"fl\u00e4che zusammen 9.000 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["EKZ", "Einkaufszentrum"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8216_22_0": {"id": "8216_22_0", "text": "F\u00fcr die mit EKZ BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Errichtung eines Einkaufszentrums ist zul\u00e4ssig, wobei die von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 7c Abs. 1 BO f\u00fcr Wien in Anspruch genommene Gesamtnutzfl\u00e4che zusammen 3.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "EKZ", "type": "condition"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "EKZ", "type": "condition"}, {"name": "BBAllgemein", "value": "Einkaufszentrum", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["fl\u00e4che zusammen 3.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": [], "type": null, "name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": [], "type": null, "name": "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04"]}, "obligation": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"fl\u00e4che zusammen 3.500 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["EKZ", "Einkaufszentrum"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8216_23_0": {"id": "8216_23_0", "text": "Auf den mit G BB8 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Errichtung unterirdischer Bauten untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "unterirdischer Bauten", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04", "05"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["unterirdischer Bauten"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["unterirdischer Bauten"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB8": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"unterirdischer Bauten": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "8216_24_0": {"id": "8216_24_0", "text": "F\u00fcr die mit BB9 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum f\u00fcr die Errichtung und Duldung eines 3 m breiten und 3 m hohen \u00f6ffentlichen Durchganges ist von Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "3 m", "type": "content"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "3 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB9", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["04", "05"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": ["3 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3 m"], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": ["3 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"3 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"3 m": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB9": {"type": {"condition": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"von Bebauung": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3 m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "DurchgangBreite": {"value": ["3 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "8216_24_1": {"id": "8216_24_1", "text": "Die \u00dcberbauung des \u00f6ffentlichen Durchganges ist im Rahmen der s\u00fcdlich festgesetzten Bestimmungen zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8216_25_0": {"id": "8216_25_0", "text": "Die Anlage einer 3 m breiten und 3 m hohen Arkade im Niveau der angrenzenden \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che wird angeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ArkadeHoehe": [{"name": "ArkadeHoehe", "value": "3 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "ArkadeHoehe": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "ArkadeHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "ArkadeHoehe"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "ArkadeHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "ArkadeHoehe"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}, "condition": {"annotators": ["05"]}}}}}, "ArkadeHoehe": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8216_25_1": {"id": "8216_25_1", "text": "Der Raum der Arkade ist zur Errichtung und Duldung eines \u00f6ffentlichen Durchganges freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04", "05"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["04", "05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8216_25_2": {"id": "8216_25_2", "text": "Eine \u00dcberbauung ist im Rahmen der \u00f6stlich festgesetzten Bestimmungen zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["05"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["05"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8216_25_3": {"id": "8216_25_3", "text": "Der Abteilungsleiter: (interim.) Dipl.-Ing. Dr. Bernhard Steger", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["04", "05"], "full_gold": true, "full_annotators": ["04", "05"], "full_reviewers": ["eszti"]}