{"id": "8228", "sens": {"8228_0_0": {"id": "8228_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B - Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung - Nordost Plandokument 8228 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8228_0_1": {"id": "8228_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 26. Juni 2019, Pr. Zl. 912058-2018-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 8228 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Kagraner Platz, Breitenleer Stra\u00dfe, Markomannenstra\u00dfe, Linienzug 1-2 (Ernst-Jandl-Weg), Linienzug 2-3 (Theodor-Kramer-Stra\u00dfe), Linienzug 3-5, Haberergasse, Linienzug 6-7 Stra\u00dfe (Code 09743), Linienzug 7-8, Am langen Felde und Linienzug 9-10 (Praunweg) im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Praunweg", "Haberergasse", "Ernst-Jandl-Weg", "Breitenleer Stra\u00dfe", "Theodor-Kramer-Stra\u00dfe", "Markomannenstra\u00dfe", "Kagraner Platz"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "8228_1_0": {"id": "8228_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Kagran werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die in den Abs\u00e4tzen I und II angef\u00fchrten Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8228_2_0": {"id": "8228_2_0", "text": "Die bisherigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebiets liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8228_3_0": {"id": "8228_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7\u00a7 4, 5 und 77 der BO f\u00fcr Wien sowie gem\u00e4\u00df \u00a7 3 des Wiener Kleingartengesetzes werden folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8228_4_0": {"id": "8228_4_0", "text": "Bestimmungen des Plans: Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8228_4_1": {"id": "8228_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8228_5_0": {"id": "8228_5_0", "text": "Juli 2014 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8228_6_0": {"id": "8228_6_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr die Ausgestaltung der Querschnitte von Verkehrsfl\u00e4chen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8228_7_0": {"id": "8228_7_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von 11,0 m oder mehr, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "04"]}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": {"11,0 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": "condition", "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8228_8_0": {"id": "8228_8_0", "text": "F\u00fcr den Querschnitt der Theodor-Kramer-Stra\u00dfe, Bertha-von-Suttner-Gasse sowie f\u00fcr den Querschnitt der Verkehrsfl\u00e4che", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Theodor-Kramer-Stra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Theodor-Kramer-Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Theodor-Kramer-Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Suttner-Gasse", "Theodor-Kramer-Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "8228_8_1": {"id": "8228_8_1", "text": "Am langen Felde wird bestimmt: Es ist Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung bzw. Erhaltung von mindestens einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Pflanzung bzw. Erhaltung von mindestens einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung von mindestens einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Pflanzung bzw. Erhaltung von mindestens einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Pflanzung bzw. Erhaltung von mindestens einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}}}, "8228_9_0": {"id": "8228_9_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB (Bestimmungen die ausschlie\u00dflich f\u00fcr Grundfl\u00e4chen gelten, die als Strukturgebiet oder Struktureinheit ausgewiesen sind, sind unter Punkt 5 angef\u00fchrt):", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB "], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "Struktureinheit"}}}, "8228_10_0": {"id": "8228_10_0", "text": "Oberirdisch bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen sind mit Ausnahme von unbedingt erforderlichen Park-, Rangier- und Manipulationsfl\u00e4chen g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "unbedingt erforderlichen Park-, Rangier- und Manipulationsfl\u00e4chen", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "04"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["unbedingt erforderlichen Park-, Rangier- und Manipulationsfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": ["bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["unbedingt erforderlichen Park-, Rangier- und Manipulationsfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "Flaechen": {"value": ["bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"unbedingt erforderlichen Park-, Rangier- und Manipulationsfl\u00e4chen": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["unbedingt erforderlichen Park-, Rangier- und Manipulationsfl\u00e4chen"], "type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}}, "8228_11_0": {"id": "8228_11_0", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher von Geb\u00e4uden mit einer bebauten Fl\u00e4che von mehr als 12 m\u00b2 sind bis zu einer Dachneigung von 15 Grad entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "15 Grad", "type": "condition"}], "BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "BebauteFlaecheMin": [{"name": "BebauteFlaecheMin", "value": "12 m\u00b2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "von mehr als 12 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "DachneigungMax": {"value": ["15 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "von mehr als 12 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "DachneigungMax": {"value": ["15 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"bebauten Fl\u00e4che\nvon mehr als 12 m\u00b2": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"15 Grad": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Flaechen": {"value": ["von mehr als 12 m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "DachneigungMax": {"value": ["15 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "BebauteFlaecheMin": {"value": ["12 m\u00b2"], "type": "condition", "name": "BebauteFlaecheMin"}}}, "8228_12_0": {"id": "8228_12_0", "text": "Im Bereich der Orientierungsnummern Kagraner Platz 19-28 d\u00fcrfen die Baumassen an den \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen zugewandten Fronten nicht gestaffelt werden, die Dachneigung hat zwischen 25 Grad und 45 Grad zu betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Orientierungsnummern Kagraner Platz 19-28", "type": "condition"}], "VerbotStaffelung": [{"name": "VerbotStaffelung", "value": true, "type": "content"}], "DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "45 Grad", "type": "content"}], "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "condition"}], "DachneigungMin": [{"name": "DachneigungMin", "value": "25 Grad", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["01"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "DachneigungMin": {"annotators": ["01", "04"]}, "VerbotStaffelung": {"annotators": ["01"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Orientierungsnummern Kagraner Platz"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VerbotStaffelung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotStaffelung"}, "DachneigungMax": {"value": ["45 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "DachneigungMin": {"value": ["25 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VerbotStaffelung": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotStaffelung"}, "DachneigungMax": {"value": ["45 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "DachneigungMin": {"value": [], "type": null, "name": "DachneigungMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Orientierungsnummern Kagraner Platz": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "VerbotStaffelung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "DachneigungMax": {"value": {"45 Grad": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "DachneigungMin": {"value": {"25 Grad": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}}, "8228_12_1": {"id": "8228_12_1", "text": "Der First ist parallel zur Baulinie herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_13_0": {"id": "8228_13_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB (Bestimmungen die ausschlie\u00dflich f\u00fcr Grundfl\u00e4chen gelten, die als Strukturgebiet oder Struktureinheit ausgewiesen sind, sind unter Punkt 5 angef\u00fchrt):", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB "], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB "], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB ": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB "], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "Struktureinheit"}}}, "8228_14_0": {"id": "8228_14_0", "text": "F\u00fcr die mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "8228_15_0": {"id": "8228_15_0", "text": "Die mit Eklw P BB2 bezeichnete Grundfl\u00e4che ist der Errichtung von Gemeinschaftsanlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "P", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Eklw", "type": "condition"}], "AnlageZumEinstellenVorhanden": [{"name": "AnlageZumEinstellenVorhanden", "value": true, "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "P", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gemeinschaftsanlage", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Eklw", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeEinschraenkungP": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "OberflaecheBestimmungP": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Eklw", "Ekl", "Gemeinschaftsanlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "P"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Eklw", "Gemeinschaftsanlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen", "P", "Ekl"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Eklw\nEkl\nGemeinschaftsanlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen\nP": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gemeinschaftsanlage", "Eklw"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BBAllgemein": {"value": ["P"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "8228_15_1": {"id": "8228_15_1", "text": "Die befestigten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen dabei h\u00f6chstens 80 % der Grundfl\u00e4che in Anspruch nehmen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "80 %", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01"]}, "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 80 %"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 80 %"], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 80 %": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_16_0": {"id": "8228_16_0", "text": "F\u00fcr die mit BB3 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Es wird eine gesonderte Bestimmung f\u00fcr zwei \u00fcbereinanderliegende R\u00e4ume getroffen, wobei der Raum bis 3,0 m \u00fcber dem angrenzenden Niveau der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Wohngebiet mit den im Plan angrenzend festgesetzten Bestimmungen zugeordnet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Wohngebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "angrenzenden Niveau der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Wohngebiet mit den im Plan angrenzend festgesetzten Bestimmungen", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet", "angrenzenden Niveau der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Wohngebiet mit den im Plan angrenzend festgesetzten Bestimmungen"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis 3,0 m \u00fcber dem angrenzenden Niveau der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Wohngebiet mit den im Plan angrenzend festgesetzten Bestimmungen", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Wohngebiet\nangrenzenden Niveau der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Wohngebiet mit den im Plan angrenzend festgesetzten Bestimmungen": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "8228_17_0": {"id": "8228_17_0", "text": "F\u00fcr die mit BB4 bezeichnete, der Errichtung von Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehaltene Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf maximal 6,0 m betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "6,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeEinschraenkungP": {"annotators": ["01"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "GaragengebaeudeAusfuehrung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"GaragengebaeudeAusfuehrung": {"value": [], "type": null, "name": "GaragengebaeudeAusfuehrung"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["6,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GaragengebaeudeAusfuehrung": {"value": [], "type": null, "name": "GaragengebaeudeAusfuehrung"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": ["6,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"GaragengebaeudeAusfuehrung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"6,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["6,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["6,0 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "8228_18_0": {"id": "8228_18_0", "text": "F\u00fcr die mit BB5 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Die Errichtung von Geb\u00e4uden und baulichen Anlagen gem\u00e4\u00df \u00a7 6 (2) der BO f\u00fcr Wien ist bis zu einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von 10,0 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "10,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["10,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["10,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"10,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["10,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["10,0 m"], "type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8228_19_0": {"id": "8228_19_0", "text": "F\u00fcr die mit BB6 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Die Errichtung von Geb\u00e4uden und baulichen Anlagen gem\u00e4\u00df \u00a7 6 (2) der BO f\u00fcr Wien ist bis zu einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von 6,0 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "6,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["6,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["6,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"6,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["6,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["6,0 m"], "type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8228_19_1": {"id": "8228_19_1", "text": "Die bebaute Fl\u00e4che darf insgesamt nicht mehr als 300 m\u00b2 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BebauteFlaecheMax": [{"name": "BebauteFlaecheMax", "value": "300 m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"bebaute Fl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BebauteFlaecheMax": {"value": ["300 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMax"}}}, "8228_20_0": {"id": "8228_20_0", "text": "F\u00fcr die mit BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Die Errichtung von oberirdischen Baulichkeiten ist untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "oberirdischen Baulichkeiten", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8228_21_0": {"id": "8228_21_0", "text": "F\u00fcr die mit BB8 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Es wird eine gesonderte Bestimmung f\u00fcr zwei \u00fcbereinanderliegende R\u00e4ume getroffen, wobei der Raum bis 3,0 m \u00fcber dem angrenzenden Niveau der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Gemischtes Baugebiet mit den im Plan angrenzend festgesetzten Bestimmungen zugeordnet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Gemischtes Baugebiet", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["angrenzenden Niveau der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Gemischtes Baugebiet mit den im Plan angrenzend festgesetzten Bestimmungen", "Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Raum bis 3,0 m \u00fcber dem angrenzenden Niveau der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Gemischtes Baugebiet mit den im Plan angrenzend festgesetzten Bestimmungen", "Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"angrenzenden Niveau der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Gemischtes Baugebiet mit den im Plan angrenzend festgesetzten Bestimmungen\nGemischtes Baugebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB8": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB8"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8228_21_1": {"id": "8228_21_1", "text": "Die Anordnung von statisch erforderlichen Konstruktionselementen (St\u00fctzen) ist an einer Grundst\u00fccksgrenze bis zu einem Ausma\u00df von 0,5 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01"]}, "EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_22_0": {"id": "8228_22_0", "text": "F\u00fcr die Verbindungen der Punkte A-B, C-D und E-F wird bestimmt: Die Grundfl\u00e4che f\u00fcr die Errichtung und Duldung eines 5,0 m breiten, die Buchstaben verbindenden \u00f6ffentlichen Durchgangs (\u00f6Dg) im Niveau der angrenzenden \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che ist von oberirdischer Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "A-B", "type": "condition"}], "DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "5,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["A-B"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "DurchgangBreite": {"value": ["5,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["A-B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "DurchgangBreite": {"value": ["5,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"A-B": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "DurchgangBreite": {"value": {"5,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von oberirdischer Bebauung", "oberirdischer Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": ["E-F", "A-B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "DurchgangBreite": {"value": ["5,0 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "8228_23_0": {"id": "8228_23_0", "text": "F\u00fcr die Verbindungen der Punkte H-I wird bestimmt: Die Grundfl\u00e4che f\u00fcr die Errichtung und Duldung eines 3,0 m breiten und 3,0 m hohen, die Buchstaben verbindenden \u00f6ffentlichen Durchgangs (\u00f6Dg) im Niveau der angrenzenden \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che ist von oberirdischer Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "H-I", "type": "condition"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "3,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["01", "04"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "DurchgangHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "DurchgangBreite": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "DurchgangHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "DurchgangBreite": {"value": ["3,0 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "DurchgangBreite": {"value": {"3,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["von oberirdischer Bebauung", "oberirdischer Bebauung"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "DurchgangHoehe": {"value": ["3,0 m"], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": ["H-I"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "DurchgangBreite": {"value": ["3,0 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "8228_23_1": {"id": "8228_23_1", "text": "Die \u00dcberbauung des \u00f6ffentlichen Durchgangs ist im Rahmen der ansonsten festgesetzten Bestimmungen zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_24_0": {"id": "8228_24_0", "text": "F\u00fcr die Verbindung der Punkte X-Y wird entlang der Grenzlinie bestimmt: Die Errichtung einer L\u00e4rmschutzeinrichtung mit einer H\u00f6he von h\u00f6chstens 4,0 m ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Grenzlinie", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "X-Y", "type": "condition"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "4.0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["01", "04"]}, "EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01"]}, "DurchgangBreite": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "EinfriedungZulaessig": {"value": ["False"], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "EinfriedungZulaessig": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["X-Y"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["Grenzlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "8228_24_1": {"id": "8228_24_1", "text": "Durchsichtige Teile der L\u00e4rmschutzeinrichtung sind mit Vogelglas gem\u00e4\u00df \u00d6Norm 191040 zu versehen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "mit Vogelglas gem\u00e4\u00df \u00d6Norm 191040", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_25_0": {"id": "8228_25_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 77 der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["04"]}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_26_0": {"id": "8228_26_0", "text": "Die Struktureinheiten StrE 1, StrE 2, StrE 3, StrE 4, StrE 5, StrE 6 und StrE 7 bilden ein Strukturgebiet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Struktureinheit": [{"name": "Struktureinheit", "value": true, "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrE 7", "type": "condition"}, {"name": "BBAllgemein", "value": "StrE 2", "type": "condition"}, {"name": "BBAllgemein", "value": "StrE 6", "type": "condition"}, {"name": "BBAllgemein", "value": "StrE 5", "type": "condition"}, {"name": "BBAllgemein", "value": "StrE 4", "type": "condition"}, {"name": "BBAllgemein", "value": "StrE 3", "type": "condition"}, {"name": "BBAllgemein", "value": "StrE 1", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrE 7", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "StrE 2", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "StrE 6", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "StrE 5", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "StrE 4", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "StrE 3", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "StrE 1", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Struktureinheit": {"value": [], "type": null, "name": "Struktureinheit"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "Struktureinheit": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["StrE 2", "StrE 5", "StrE 6", "StrE 3", "StrE 1", "StrE 7", "StrE 4"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "Struktureinheit"}}}, "8228_27_0": {"id": "8228_27_0", "text": "Die mit G bezeichneten g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Grundfl\u00e4chen sind zu mindestens 25 % von unterirdischen Geb\u00e4uden freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "mindestens 25 % von unterirdischen Geb\u00e4uden", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "8228_28_0": {"id": "8228_28_0", "text": "F\u00fcr die mit BB9 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Entlang der Grenzlinie ist die Errichtung von Einfriedungen untersagt.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungZulaessig": [{"name": "EinfriedungZulaessig", "value": false, "type": "content"}], "AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Grenzlinie", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB9", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01"]}, "EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"value": ["False"], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"value": {"False": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB9": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["Grenzlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}}}, "8228_29_0": {"id": "8228_29_0", "text": "F\u00fcr die mit BB10 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der oberste Abschluss der zur Errichtung gelangenden Bauwerke darf einschlie\u00dflich allf\u00e4lliger raumbildender Dachaufbauten gem\u00e4\u00df \u00a7 81 Abs. 6 und 7 der BO f\u00fcr Wien nicht mehr als 35,0 m \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB10", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB10": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8228_30_0": {"id": "8228_30_0", "text": "F\u00fcr die mit BB11 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Auf der Grundfl\u00e4che soll ein st\u00e4dtebaulicher Schwerpunkt gesetzt werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB11", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB11": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8228_31_0": {"id": "8228_31_0", "text": "F\u00fcr die mit BB12 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf h\u00f6chstens 16,0 m betragen, wobei die h\u00f6chste zul\u00e4ssige H\u00f6he von Bauwerken h\u00f6chstens 20,0 m betragen darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB12", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "16,0 m", "type": "content"}, {"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "20,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["16,0 m", "20,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB12"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["16,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"16,0 m\n20,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB12": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["20,0 m", "16,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["16,0 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB12"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8228_32_0": {"id": "8228_32_0", "text": "F\u00fcr die Struktureinheit 1 (StrE 1) wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrE 1", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrE 1", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["StrE 1"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "8228_33_0": {"id": "8228_33_0", "text": "Die mit Baufluchtlinien umgrenzten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_34_0": {"id": "8228_34_0", "text": "Der umbaute Raum der Bauwerke darf in Summe h\u00f6chstens 90.000 m3 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "90.000 m3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["90.000 m3"], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"90.000 m3": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_35_0": {"id": "8228_35_0", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf mit Ausnahme der mit BB10 bezeichneten Fl\u00e4chen h\u00f6chstens 22,0 m betragen, wobei die h\u00f6chste zul\u00e4ssige H\u00f6he von Bauwerken h\u00f6chstens 26,0 m betragen darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB10", "type": "conditionException"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "26,0 m", "type": "content"}, {"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "22.0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["26,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["26,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"26,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB10": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["26,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8228_36_0": {"id": "8228_36_0", "text": "Die Wohnnutzfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 2 Z 9 des Wiener Wohnbauf\u00f6rderungs- und Wohnhaussanierungsgesetzes, LGBl.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau": {"value": [], "type": null, "name": "AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau": {"value": [], "type": null, "name": "AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "EMPTY": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "8228_36_1": {"id": "8228_36_1", "text": "1989/18 i.d.g.F. (WWFSG 1989) von \u00fcberwiegend \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegenden R\u00e4umen darf insgesamt h\u00f6chstens 17.700 m2 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 17.700 m2"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 17.700 m2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 17.700 m2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "8228_37_0": {"id": "8228_37_0", "text": "Mindestens 1.300 m\u00b2 der zur Errichtung gelangenden Nutzfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 2 Z 9 des WWFSG 1989 i.d.g.F. von \u00fcberwiegend \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegenden R\u00e4umen sind der Nutzung als Bildungs- und Betreuungseinrichtung f\u00fcr Kinder vorbehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Bildungs- und Betreuungseinrichtung f\u00fcr Kinder", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "04"]}, "AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["Mindestens 1.300 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["der Nutzung als Bildungs- und Betreuungseinrichtung f\u00fcr Kinder", "Bildungs- und Betreuungseinrichtung f\u00fcr Kinder"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["Mindestens 1.300 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["der Nutzung als Bildungs- und Betreuungseinrichtung f\u00fcr Kinder", "Bildungs- und Betreuungseinrichtung f\u00fcr Kinder"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"Mindestens 1.300 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"der Nutzung als Bildungs- und Betreuungseinrichtung f\u00fcr Kinder\nBildungs- und Betreuungseinrichtung f\u00fcr Kinder": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Nutzungsart": {"value": ["Bildungs- und Betreuungseinrichtung f\u00fcr Kinder"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "8228_38_0": {"id": "8228_38_0", "text": "F\u00fcr die Struktureinheit 2 (StrE 2) wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrE 2", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrE 2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["StrE 2"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "8228_39_0": {"id": "8228_39_0", "text": "Die mit Baufluchtlinien umgrenzten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_40_0": {"id": "8228_40_0", "text": "Der umbaute Raum der Bauwerke darf in Summe h\u00f6chstens 142.000 m3 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "142.000 m3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["142.000 m3"], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"142.000 m3": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_41_0": {"id": "8228_41_0", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he bzw. die h\u00f6chste zul\u00e4ssige H\u00f6he von Bauwerken darf mit Ausnahme der mit BB10 bezeichneten Fl\u00e4chen h\u00f6chstens 25,0 m betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB10", "type": "conditionException"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "25,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB10": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8228_42_0": {"id": "8228_42_0", "text": "Die Wohnnutzfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 2 Z 9 des WWFSG 1989 i.d.g.F. von \u00fcberwiegend \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegenden R\u00e4umen darf insgesamt h\u00f6chstens 27.000 m2 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "04"]}, "AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 27.000 m2"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 27.000 m2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 27.000 m2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_42_1": {"id": "8228_42_1", "text": "Davon sind mindestens 7.000 m\u00b2 der zur Errichtung gelangenden Wohnnutzfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 2 Z 9 des WWFSG 1989 i.d.g.F. von \u00fcberwiegend \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegenden R\u00e4umen der Nutzung als Sozial- oder Betreuungseinrichtung vorbehalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Sozial- oder Betreuungseinrichtung", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "04"]}, "AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["mindestens 7.000 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Sozial- oder Betreuungseinrichtung"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["mindestens 7.000 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Sozial- oder Betreuungseinrichtung"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"mindestens 7.000 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Sozial- oder Betreuungseinrichtung": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Nutzungsart": {"value": ["Sozial- oder Betreuungseinrichtung"], "type": "content", "name": "Nutzungsart"}}}, "8228_43_0": {"id": "8228_43_0", "text": "F\u00fcr die Struktureinheit 3 (StrE 3) wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrE 3", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrE 3", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["StrE 3"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "8228_44_0": {"id": "8228_44_0", "text": "Die mit Baufluchtlinien und Grenzlinien umgrenzten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_45_0": {"id": "8228_45_0", "text": "Der umbaute Raum der Bauwerke darf in Summe h\u00f6chstens 76.000 m3 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "76.000 m3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["76.000 m3"], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"76.000 m3": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_46_0": {"id": "8228_46_0", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf mit Ausnahme der mit BB10 bezeichneten Fl\u00e4chen h\u00f6chstens 25,0 m betragen, wobei die h\u00f6chste zul\u00e4ssige H\u00f6he von Bauwerken h\u00f6chstens 29,0 m betragen darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB10", "type": "conditionException"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "29,0 m", "type": "content"}, {"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "25.0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["29,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["29,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"29,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB10": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["29,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8228_47_0": {"id": "8228_47_0", "text": "Die Wohnnutzfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 2 Z 9 des WWFSG 1989 i.d.g.F. von \u00fcberwiegend \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegenden R\u00e4umen darf insgesamt h\u00f6chstens 16.600 m2 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "04"]}, "AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 16.600 m2"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 16.600 m2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 16.600 m2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_48_0": {"id": "8228_48_0", "text": "F\u00fcr die Struktureinheit 4 (StrE 4) wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrE 4", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrE 4", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["StrE 4"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "8228_49_0": {"id": "8228_49_0", "text": "Die mit Baufluchtlinien und Grenzlinien umgrenzten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_50_0": {"id": "8228_50_0", "text": "Der umbaute Raum der Bauwerke darf in Summe h\u00f6chstens 11.000 m3 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "11.000 m3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["11.000 m3"], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"11.000 m3": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_51_0": {"id": "8228_51_0", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf h\u00f6chstens 22,0 m betragen, wobei die h\u00f6chste zul\u00e4ssige H\u00f6he von Bauwerken h\u00f6chstens 26,0 m betragen darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "22,0 m", "type": "content"}, {"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "26,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["22,0 m", "26,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["22,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"22,0 m\n26,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["22,0 m", "26,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["22,0 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}}}, "8228_52_0": {"id": "8228_52_0", "text": "Die Wohnnutzfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 2 Z 9 des WWFSG 1989 i.d.g.F. von \u00fcberwiegend \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegenden R\u00e4umen darf insgesamt h\u00f6chstens 2.500 m2 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "04"]}, "AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 2.500 m2"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 2.500 m2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 2.500 m2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_53_0": {"id": "8228_53_0", "text": "F\u00fcr die Struktureinheit 5 (StrE 5) wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrE 5", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrE 5", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["StrE 5"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "8228_54_0": {"id": "8228_54_0", "text": "Die mit Baufluchtlinien umgrenzten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_55_0": {"id": "8228_55_0", "text": "Der umbaute Raum der Bauwerke darf in Summe h\u00f6chstens 40.500 m3 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "40.500 m3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["40.500 m3"], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"40.500 m3": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_56_0": {"id": "8228_56_0", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf h\u00f6chstens 22,0 m betragen, wobei die h\u00f6chste zul\u00e4ssige H\u00f6he von Bauwerken h\u00f6chstens 26,0 m betragen darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "22,0 m", "type": "content"}, {"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "26,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["22,0 m", "26,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["22,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"22,0 m\n26,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["22,0 m", "26,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["22,0 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}}}, "8228_57_0": {"id": "8228_57_0", "text": "Die Wohnnutzfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 2 Z 9 des WWFSG 1989 i.d.g.F. von \u00fcberwiegend \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegenden R\u00e4umen darf insgesamt h\u00f6chstens 8.900 m2 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "04"]}, "AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 8.900 m2"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 8.900 m2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 8.900 m2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_58_0": {"id": "8228_58_0", "text": "F\u00fcr die Struktureinheit 6 (StrE 6) wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrE 6", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrE 6", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["StrE 6"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "8228_59_0": {"id": "8228_59_0", "text": "Die mit Baufluchtlinien und Grenzlinien umgrenzten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_60_0": {"id": "8228_60_0", "text": "Der umbaute Raum der Bauwerke darf in Summe h\u00f6chstens 83.500 m3 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "83.500 m3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["83.500 m3"], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"83.500 m3": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_61_0": {"id": "8228_61_0", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf h\u00f6chstens 25,0 m betragen, wobei die h\u00f6chste zul\u00e4ssige H\u00f6he von Bauwerken h\u00f6chstens 29,0 m betragen darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "29,0 m", "type": "content"}, {"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "25,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["29,0 m", "25,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["25,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"29,0 m\n25,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["25,0 m", "29,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["25,0 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}}}, "8228_62_0": {"id": "8228_62_0", "text": "Die Wohnnutzfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 2 Z 9 des WWFSG 1989 i.d.g.F. von \u00fcberwiegend \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegenden R\u00e4umen darf insgesamt h\u00f6chstens 18.200 m2 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "04"]}, "AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 18.200 m2"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 18.200 m2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 18.200 m2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_63_0": {"id": "8228_63_0", "text": "F\u00fcr die Struktureinheit 7 (StrE 7) wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrE 7", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrE 7", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BBAllgemein": {"value": ["StrE 7"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}}, "8228_64_0": {"id": "8228_64_0", "text": "Die mit Baufluchtlinien umgrenzten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_65_0": {"id": "8228_65_0", "text": "Der umbaute Raum der Bauwerke darf in Summe h\u00f6chstens 51.100 m3 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "51.100 m3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["51.100 m3"], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"51.100 m3": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_66_0": {"id": "8228_66_0", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf h\u00f6chstens 22,0 m betragen, wobei die h\u00f6chste zul\u00e4ssige H\u00f6he von Bauwerken h\u00f6chstens 26,0 m betragen darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "22,0 m", "type": "content"}, {"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "26,0 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["22,0 m", "26,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["22,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"22,0 m\n26,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["22,0 m", "26,0 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["22,0 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}}}, "8228_67_0": {"id": "8228_67_0", "text": "Die Wohnnutzfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 2 Z 9 des WWFSG 1989 i.d.g.F. von \u00fcberwiegend \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegenden R\u00e4umen darf insgesamt h\u00f6chstens 10.400 m2 betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "04"]}, "AusnuetzbarkeitWidmungskategorieGefoerderterWohnbau": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 10.400 m2"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 10.400 m2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 10.400 m2": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8228_67_1": {"id": "8228_67_1", "text": "Der Abteilungsleiter: (interim.) Dipl.-Ing. Dr. Bernhard Steger", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": true, "annotators": ["01", "04"], "labels_reviewers": ["eszti"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}