{"id": "8241", "sens": {"8241_0_0": {"id": "8241_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A - Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-S\u00fcdwest Plandokument 8241 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8241_0_1": {"id": "8241_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 24. J\u00e4nner 2019, Pr. Zl. 902414-2018-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 8241 mit der rot strichpunktierten Linie umschriebene Gebiet zwischen Tivoligasse, Tanbruckgasse, Pohlgasse und Ruckergasse im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8241_1_0": {"id": "8241_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Meidling werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die in den Abs\u00e4tzen I und II angef\u00fchrten Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8241_2_0": {"id": "8241_2_0", "text": "Die bisherigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebiets liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8241_3_0": {"id": "8241_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien werden folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8241_4_0": {"id": "8241_4_0", "text": "Bestimmungen des Plans: Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8241_4_1": {"id": "8241_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8241_5_0": {"id": "8241_5_0", "text": "Juli 2014 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8241_6_0": {"id": "8241_6_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr die Ausgestaltung der Querschnitte von Verkehrsfl\u00e4chen: F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von 11,0 m und mehr, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "11,0 m", "type": "condition"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "04"]}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": ["11,0 m"], "type": "condition", "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8241_7_0": {"id": "8241_7_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "conditionException"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8241_8_0": {"id": "8241_8_0", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher von Geb\u00e4uden mit einer bebauten Fl\u00e4che von mehr als 12 m\u00b2 sind bis zu einer Dachneigung von 15 Grad entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "15 Grad", "type": "condition"}], "BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "BebauteFlaecheMin": [{"name": "BebauteFlaecheMin", "value": "12 m\u00b2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["03", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["03", "04"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"DachneigungMax": {"value": ["15 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "von mehr als 12 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DachneigungMax": {"value": ["15 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "Flaechen": {"value": ["von mehr als 12 m\u00b2", "b"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"DachneigungMax": {"value": {"15 Grad": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"von mehr als 12 m\u00b2": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}, "b": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Flaechen": {"value": ["von mehr als 12 m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "DachneigungMax": {"value": ["15 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "BebauteFlaecheMin": {"value": ["12 m\u00b2"], "type": "condition", "name": "BebauteFlaecheMin"}}}, "8241_9_0": {"id": "8241_9_0", "text": "F\u00fcr Grundfl\u00e4chen, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung angeordnet wird (G), wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "8241_10_0": {"id": "8241_10_0", "text": "Die bebaute Fl\u00e4che der nach der BO f\u00fcr Wien auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Grundfl\u00e4chen zul\u00e4ssigen Nebengeb\u00e4ude darf insgesamt h\u00f6chstens 30 m\u00b2 je Bauplatz betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "30 m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["03", "04"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "h\u00f6chstens 30 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["b", "h\u00f6chstens 30 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["N"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03"]}, "permission": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"b": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}, "h\u00f6chstens 30 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"N": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["30 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}}, "8241_11_0": {"id": "8241_11_0", "text": "Unterirdische Geb\u00e4ude d\u00fcrfen mit einer bebauten Fl\u00e4che von h\u00f6chstens", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Flaechen": {"value": ["b"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Flaechen": {"value": {"b": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "BebauteFlaecheMax": {"value": [], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMax"}}}, "8241_12_0": {"id": "8241_12_0", "text": "v.H. der jeweiligen Teile der bezeichneten Grundfl\u00e4chen errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03"]}}}, "predicted_attributes": {}}, "8241_13_0": {"id": "8241_13_0", "text": "Bei der Errichtung von unterirdischen Geb\u00e4uden sind Vorkehrungen zu treffen, dass eine mindestens 0,6 m hohe Erdschicht aufgebracht werden kann.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "eine mindestens 0,6 m hohe Erdschicht", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": [], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "8241_14_0": {"id": "8241_14_0", "text": "Oberirdisch bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen sind, soweit nicht eine Befestigung f\u00fcr die Nutzung als Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che erforderlich ist, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Flaechen": {"value": ["bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Flaechen": {"value": ["bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che": {"type": {"contentException": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Nutzungsart": {"value": [], "type": "conditionException", "name": "Nutzungsart"}}}, "8241_15_0": {"id": "8241_15_0", "text": "F\u00fcr die mit \u00f6DG bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Bei \u00dcberbauung der \u00f6ffentlichen Durchg\u00e4nge im Rahmen der festgesetzten Bestimmungen ist eine lichte H\u00f6he und eine lichte Breite von mindestens 2,5 m freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": [{"name": "DurchgangBreite", "value": "2,5 m", "type": "content"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "2,5 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "\u00f6DG", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["03", "04"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"DurchgangBreite": {"value": ["2,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DurchgangBreite": {"value": ["2,5 m"], "type": null, "name": "DurchgangBreite"}, "DurchgangHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"DurchgangBreite": {"value": {"2,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"DurchgangHoehe": {"value": [], "type": "content", "name": "DurchgangHoehe"}, "DurchgangBreite": {"value": ["2,5 m"], "type": "content", "name": "DurchgangBreite"}}}, "8241_16_0": {"id": "8241_16_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8241_17_0": {"id": "8241_17_0", "text": "F\u00fcr die mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": [], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "8241_18_0": {"id": "8241_18_0", "text": "F\u00fcr die mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude sind mit Flachd\u00e4chern auszuf\u00fchren.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Dachart": [{"name": "Dachart", "value": "Flachdach", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": null, "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}, "Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03", "04"]}}, "attributes": {"Dachart": {"value": {"Flachdach": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Dachart": {"value": ["Flachdach"], "type": "content", "name": "Dachart"}}}, "8241_19_0": {"id": "8241_19_0", "text": "F\u00fcr die mit BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Zur \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che Ruckergasse d\u00fcrfen im Erdgescho\u00df keine Fenster von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen hergestellt werden.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}], "Stockwerk": [{"name": "Stockwerk", "value": "Erdgescho\u00df", "type": "condition"}], "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": [{"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": true, "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Ruckergasse", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "04"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["03", "04"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03", "04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Ruckergasse"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["B"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "Stockwerk": {"value": [], "type": null, "name": "Stockwerk"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Ruckergasse"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["03"]}, "prohibition": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"B": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "Stockwerk": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["03"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {"Ruckergasse": {"type": {"condition": {"annotators": ["03", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen"}, "Stockwerk": {"value": ["Erdgescho\u00df"], "type": "condition", "name": "Stockwerk"}}}, "8241_19_1": {"id": "8241_19_1", "text": "Der Abteilungsleiter: (interim.) Dipl.-Ing. Dr. Bernhard Steger", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["03", "04"], "full_gold": true, "full_annotators": ["03", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}