{"id": "8256", "sens": {"8256_0_0": {"id": "8256_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A - Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung \u2013 Innen S\u00fcdwest Plandokument 8256 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8256_0_1": {"id": "8256_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 26. September 2019, Pr. Zl. 992341-2018-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 8256 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien bzw. Landesgrenzen umschriebene Gebiet zwischen Breitenfurter Stra\u00dfe, Haselbrunnerstra\u00dfe Linienzug 1-2, Ketzergasse, Linienzug 3-5, Stadt- bzw. Landesgrenze (Linienzug 5-6), Jakob-Sommerbauer-Stra\u00dfe, Linienzug 7-8, Jakob-Sommerbauer-Stra\u00dfe, Breitenfurter Stra\u00dfe und Linienzug 9-11 im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8256_1_0": {"id": "8256_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Kalksburg sowie Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 (1) der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr einen Teil des Plangebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die in den Abs\u00e4tzen I und II angef\u00fchrten Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Schutzzone"], "type": null, "name": "Widmung"}}}, "8256_2_0": {"id": "8256_2_0", "text": "Die bisherigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebiets liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8256_3_0": {"id": "8256_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien werden folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8256_4_0": {"id": "8256_4_0", "text": "Bestimmungen des Plans: Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8256_4_1": {"id": "8256_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8256_5_0": {"id": "8256_5_0", "text": "Juli 2014 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8256_6_0": {"id": "8256_6_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr die Ausgestaltung der Querschnitte von Verkehrsfl\u00e4chen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8256_7_0": {"id": "8256_7_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von 11 m und mehr, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "11 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02", "04"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}, "StrassenbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}, "StrassenbreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "StrassenbreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "StrassenbreiteMin": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": ["11 m"], "type": "condition", "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8256_8_0": {"id": "8256_8_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung der Querschnitte der Breitenfurter Stra\u00dfe, Haselbrunnerstra\u00dfe und Gr\u00e4fin-Zichy-Stra\u00dfe wird, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, bestimmt: Die Querschnitte sind so auszugestalten, dass die Herstellung bzw. der Erhalt von mindestens einer Baumreihe, in der Gr\u00e4fin-Zichy-Stra\u00dfe von zwei Baumreihen, m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Haselbrunnerstra\u00dfe und Gr\u00e4fin-Zichy-Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Breitenfurter Stra\u00dfe", "type": "condition"}, {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Gr\u00e4fin-Zichy-Stra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Herstellung bzw. der Erhalt von mindestens einer Baumreihe, in der Gr\u00e4fin-Zichy-Stra\u00dfe von zwei Baumreihen,", "type": "content"}], "GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Haselbrunnerstra\u00dfe", " Gr\u00e4fin-Zichy-Stra\u00dfe", " Breitenfurter Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Herstellung bzw. der Erhalt von mindestens einer Baumreihe, in der Gr\u00e4fin-Zichy-Stra\u00dfe von zwei Baumreihen,"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Gr\u00e4fin-Zichy-Stra\u00dfe", " Breitenfurter Stra\u00dfe", " Haselbrunnerstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Herstellung bzw. der Erhalt von mindestens einer Baumreihe, in der Gr\u00e4fin-Zichy-Stra\u00dfe von zwei Baumreihen,"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Gr\u00e4fin-Zichy-Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}, " Breitenfurter Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}, " Haselbrunnerstra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Herstellung bzw. der Erhalt von mindestens einer Baumreihe, in der Gr\u00e4fin-Zichy-Stra\u00dfe von zwei Baumreihen,": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Herstellung bzw. der Erhalt von mindestens einer Baumreihe, in der Gr\u00e4fin-Zichy-Stra\u00dfe von zwei Baumreihen,"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Haselbrunnerstra\u00dfe und Gr\u00e4fin-Zichy-Stra\u00dfe", "Breitenfurter Stra\u00dfe", "Gr\u00e4fin-Zichy-Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8256_9_0": {"id": "8256_9_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8256_10_0": {"id": "8256_10_0", "text": "F\u00fcr das gesamte Plangebiet wird bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8256_11_0": {"id": "8256_11_0", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher von Geb\u00e4uden mit einer bebauten Fl\u00e4che von mehr als 12 m\u00b2 sind bis zu einer Dachneigung von 15 Grad entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "15 Grad", "type": "condition"}], "BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "BebauteFlaecheMin": [{"name": "BebauteFlaecheMin", "value": "12 m\u00b2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["02", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"DachneigungMax": {"value": ["15 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "von mehr als 12 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DachneigungMax": {"value": ["15 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "von mehr als 12 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"DachneigungMax": {"value": {"15 Grad": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"bebauten Fl\u00e4che": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}, "von mehr als 12 m\u00b2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Flaechen": {"value": ["von mehr als 12 m\u00b2", "bebauten Fl\u00e4che"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "DachneigungMax": {"value": ["15 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "BebauteFlaecheMin": {"value": ["12 m\u00b2"], "type": "condition", "name": "BebauteFlaecheMin"}}}, "8256_12_0": {"id": "8256_12_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der D\u00e4cher darf die zul\u00e4ssige Geb\u00e4udeh\u00f6he um h\u00f6chstens 4,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": [{"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": "4,5 m", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "zul\u00e4ssig", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": null, "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": ["zul\u00e4ssig"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": {"4,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheArt": {"value": {"zul\u00e4ssig": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"value": ["4,5 m"], "type": "content", "name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude"}}}, "8256_13_0": {"id": "8256_13_0", "text": "Sofern nichts anderes bestimmt ist, sind oberirdisch bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen"], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen"], "type": "condition", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "8256_14_0": {"id": "8256_14_0", "text": "An der Breitenfurter Stra\u00dfe d\u00fcrfen entlang den Baulinien vollfl\u00e4chige, begr\u00fcnte und gestaltete Einfriedungen bis zu einer H\u00f6he von maximal 2,0 m errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Baulinie", "type": "condition"}], "EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "vollfl\u00e4chig, begr\u00fcnte", "type": "condition"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Breitenfurter Stra\u00dfe", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "04"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["02", "04"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["02", "04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "04"]}, "BegruenungDach": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Breitenfurter Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": [" Breitenfurter Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"EMPTY": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VerkehrsflaecheID": {"value": {" Breitenfurter Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Breitenfurter Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "AnFluchtlinie": {"value": ["Baulinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}}, "8256_15_0": {"id": "8256_15_0", "text": "F\u00fcr Grundfl\u00e4chen, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung (G) angeordnet wird, wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "G", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "G", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}, "condition": {"annotators": ["04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Widmung": {"value": ["G"], "type": "condition", "name": "Widmung"}}}, "8256_16_0": {"id": "8256_16_0", "text": "Die bebaute Fl\u00e4che der nach der BO f\u00fcr Wien auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Grundfl\u00e4chen zul\u00e4ssigen Nebengeb\u00e4ude darf insgesamt h\u00f6chstens 40 m\u00b2 je Bauplatz betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "condition"}], "GebaeudeBautyp": [{"name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude", "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": [{"name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude", "value": "40 m\u00b2", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02", "04"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 40 m\u00b2", "bebaute Fl\u00e4che"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["bebaute Fl\u00e4che", "h\u00f6chstens 40 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": null, "name": "GebaeudeBautyp"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"bebaute Fl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}, "h\u00f6chstens 40 m\u00b2": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "GebaeudeBautyp": {"value": {"Nebengeb\u00e4ude": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"value": ["Nebengeb\u00e4ude"], "type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude": {"value": ["40 m\u00b2"], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxNebengebaeude"}}}, "8256_17_0": {"id": "8256_17_0", "text": "Unterirdische Geb\u00e4ude bzw. Geb\u00e4udeteile d\u00fcrfen mit einer bebauten Grundfl\u00e4che von h\u00f6chstens 25 v.H. der jeweiligen Teile der bezeichneten Grundfl\u00e4chen errichtet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"UnterirdischeBaulichkeiten": [{"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": true, "type": "condition"}], "BebauteFlaecheMaxProzentual": [{"name": "BebauteFlaecheMaxProzentual", "value": "25 v.H.", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["02"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02", "04"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["02"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 25 v.H."], "type": null, "name": "Flaechen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Flaechen": {"value": ["h\u00f6chstens 25 v.H."], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"h\u00f6chstens 25 v.H.": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BebauteFlaecheMaxProzentual": {"value": ["25 v.H."], "type": "content", "name": "BebauteFlaecheMaxProzentual"}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten"}}}, "8256_18_0": {"id": "8256_18_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8256_19_0": {"id": "8256_19_0", "text": "F\u00fcr die mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": [{"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": true, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": null, "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise"}}}, "8256_20_0": {"id": "8256_20_0", "text": "F\u00fcr die mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Bestimmung 3.1.3.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8256_20_1": {"id": "8256_20_1", "text": "dieses Antrags findet in diesem Bereich keine Anwendung.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8256_21_0": {"id": "8256_21_0", "text": "F\u00fcr die mit BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Geb\u00e4ude d\u00fcrfen nur f\u00fcr soziale Einrichtungen verwendet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}], "Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "soziale Einrichtungen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["soziale Einrichtungen"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["soziale Einrichtungen"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"soziale Einrichtungen": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8256_22_0": {"id": "8256_22_0", "text": "F\u00fcr die mit BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Es sind ausschlie\u00dflich Stellpl\u00e4tze im Niveau zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "prohibition", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}], "StellplatzImNiveauZulaessig": [{"name": "StellplatzImNiveauZulaessig", "value": false, "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzImNiveauZulaessig"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzImNiveauZulaessig"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8256_22_1": {"id": "8256_22_1", "text": "Mindestens 10 v. H. der jeweils bezeichneten Fl\u00e4che sind g\u00e4rtnerisch zu gestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual", "value": "10 v. H.", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"annotators": ["02"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": ["10 v. H."], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["Mindestens 10 v. H."], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual"}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "Flaechen": {"value": ["Mindestens 10 v. H."], "type": "content", "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"Mindestens 10 v. H.": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}}}, "8256_23_0": {"id": "8256_23_0", "text": "F\u00fcr die mit Gr\u00fcnland/Schutzgebiet \u2013 Parkschutzgebiet BB5 bis BB8 bezeichneten Fl\u00e4chen wird bestimmt: Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf auf den mit Spk/BB5 gekennzeichneten Fl\u00e4chen maximal 4,5 m Spk/BB6 gekennzeichneten Fl\u00e4chen maximal 7,5 m Spk/BB7 gekennzeichneten Fl\u00e4chen maximal 12 m Spk/BB8 gekennzeichneten Fl\u00e4chen maximal 21 m betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB7", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB8", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "Spk", "type": "condition"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "4,5 m", "type": "content"}, {"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "7,5 m", "type": "content"}, {"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "12 m", "type": "content"}, {"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "21 m", "type": "content"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Gr\u00fcnland", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Schutzgebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Parkschutzgebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Spk", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6", "BB7", "BB5", "BB8"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Spk", "Schutzgebiet", "Parkschutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": ["BB8", "BB6", "BB5", "BB7"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Parkschutzgebiet", "Spk", "Schutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Flaechen": {"value": [], "type": null, "name": "Flaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB8": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}, "BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}, "BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}, "BB7": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Parkschutzgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}, "Spk": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}, "Schutzgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"condition": {"annotators": ["02"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Widmung": {"value": ["Gr\u00fcnland", "Parkschutzgebiet", "Spk", "Schutzgebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6", "BB8", "BB7", "BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8256_23_1": {"id": "8256_23_1", "text": "Die Geb\u00e4ude d\u00fcrfen nur f\u00fcr Bildungseinrichtungen, soziale Einrichtungen sowie f\u00fcr soziale Wohneinrichtungen verwendet werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Nutzungsart": [{"name": "Nutzungsart", "value": "Bildungseinrichtungen, soziale Einrichtungen sowie f\u00fcr soziale Wohneinrichtungen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bildungseinrichtungen, soziale Einrichtungen sowie f\u00fcr soziale Wohneinrichtungen"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Bildungseinrichtungen, soziale Einrichtungen sowie f\u00fcr soziale Wohneinrichtungen"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Bildungseinrichtungen, soziale Einrichtungen sowie f\u00fcr soziale Wohneinrichtungen": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8256_24_0": {"id": "8256_24_0", "text": "F\u00fcr die mit Gr\u00fcnland/Schutzgebiet \u2013 Parkschutzgebiet BB9 bezeichneten Fl\u00e4chen wird bestimmt: Die Geb\u00e4ude d\u00fcrfen nur gem\u00e4\u00df \u00a7 6 (6) der BO f\u00fcr Wien genutzt werden.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB9", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "Schutzgebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Parkschutzgebiet", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "Gr\u00fcnland", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Schutzgebiet", "Parkschutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Parkschutzgebiet", "Schutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB9": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Parkschutzgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}, "EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}}}, "Schutzgebiet": {"type": {"condition": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gr\u00fcnland", "Parkschutzgebiet", "Schutzgebiet"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB9"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8256_24_1": {"id": "8256_24_1", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf maximal 7,5 m betragen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "7,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["7,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["7,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"7,5 m": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["7,5 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["7,5 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}}}, "8256_25_0": {"id": "8256_25_0", "text": "F\u00fcr die mit BB10 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum unterhalb der Konstruktionsunterkante des Br\u00fcckenbauwerks ist der Widmung Gr\u00fcnland/Schutzgebiet \u2013 Wald- und Wieseng\u00fcrtel zugeordnet, der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB10", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gr\u00fcnland/Schutzgebiet \u2013 Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Konstruktionsunterkante des Br\u00fcckenbauwerks ist der Widmung Gr\u00fcnland/Schutzgebiet \u2013 Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Schutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Konstruktionsunterkante des Br\u00fcckenbauwerks ist der Widmung Gr\u00fcnland/Schutzgebiet \u2013 Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Schutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Wald- und Wieseng\u00fcrtel": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}, "Konstruktionsunterkante des Br\u00fcckenbauwerks ist der Widmung Gr\u00fcnland/Schutzgebiet \u2013 Wald- und Wieseng\u00fcrtel": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}, "Schutzgebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gr\u00fcnland", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Schutzgebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB10"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8256_26_0": {"id": "8256_26_0", "text": "F\u00fcr die mit BB11 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum unterhalb der Konstruktionsunterkante des Br\u00fcckenbauwerks ist der Widmung Gr\u00fcnland/Schutzgebiet \u2013 Wald- und Wieseng\u00fcrtel zugeordnet, der Raum dar\u00fcber der Widmung Gr\u00fcnland/Schutzgebiet \u2013 Parkschutzgebiet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB11", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gr\u00fcnland/Schutzgebiet \u2013 Parkschutzgebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Gr\u00fcnland/Schutzgebiet \u2013 Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Konstruktionsunterkante des Br\u00fcckenbauwerks ist der Widmung Gr\u00fcnland/Schutzgebiet \u2013 Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Schutzgebiet", "Parkschutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Konstruktionsunterkante des Br\u00fcckenbauwerks ist der Widmung Gr\u00fcnland/Schutzgebiet \u2013 Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Parkschutzgebiet", "Schutzgebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Wald- und Wieseng\u00fcrtel": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}, "Konstruktionsunterkante des Br\u00fcckenbauwerks ist der Widmung Gr\u00fcnland/Schutzgebiet \u2013 Wald- und Wieseng\u00fcrtel": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}, "Parkschutzgebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}, "Schutzgebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Gr\u00fcnland", "Wald- und Wieseng\u00fcrtel", "Parkschutzgebiet", "Schutzgebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB11"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8256_27_0": {"id": "8256_27_0", "text": "F\u00fcr die mit BB12 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum unterhalb der Konstruktionsunterkante des bestehenden Geb\u00e4udeteils ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet, der Raum dar\u00fcber der Widmung Bauland/Wohngebiet mit Bauklasse I in geschlossener Bauweise.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB12", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Wohngebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "I", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB12"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Konstruktionsunterkante des bestehenden Geb\u00e4udeteils ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "BauweiseID": {"value": [], "type": null, "name": "BauweiseID"}, "Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Konstruktionsunterkante des bestehenden Geb\u00e4udeteils ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Konstruktionsunterkante des bestehenden Geb\u00e4udeteils ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}, "Wohngebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "BauweiseID": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}}}}}, "Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "Planzeichen": {"value": ["BB12"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "8256_28_0": {"id": "8256_28_0", "text": "F\u00fcr den mit \u00f6Dg BB13 bezeichneten Bereich wird bestimmt: Der Raum bis 3,0 m \u00fcber Stra\u00dfenniveau ist f\u00fcr die Errichtung und Duldung eines \u00f6ffentlichen Durchgangs freizuhalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "BB13", "type": "condition"}], "DurchgangHoehe": [{"name": "DurchgangHoehe", "value": "3,0 m", "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "\u00f6Dg", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["\u00f6Dg", "BB13"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "DurchgangHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["\u00f6Dg", "BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "DurchgangHoehe": {"value": [], "type": null, "name": "DurchgangHoehe"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": [], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"\u00f6Dg": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}, "BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "DurchgangHoehe": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["\u00f6Dg", "BB13"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8256_28_1": {"id": "8256_28_1", "text": "Der Raum dar\u00fcber ist der Widmung Bauland/Wohngebiet mit Bauklasse I h\u00f6henbeschr\u00e4nkt auf 7,5 m in geschlossener Bauweise zugeordnet.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Wohngebiet", "type": "content"}], "Bauklasse": [{"name": "Bauklasse", "value": "I", "type": "content"}], "BauweiseID": [{"name": "BauweiseID", "value": "geschlossen", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "7,5 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "04"]}, "Bauklasse": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": [], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Bauland/Wohngebiet mit Bauklasse I h\u00f6henbeschr\u00e4nkt auf 7,5 m in geschlossener Bauweise", "Wohngebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "Bauklasse": {"value": [], "type": null, "name": "Bauklasse"}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": [], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["02", "04"]}}, "attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Bauland/Wohngebiet mit Bauklasse I h\u00f6henbeschr\u00e4nkt auf 7,5 m in geschlossener Bauweise": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}, "Wohngebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "Bauklasse": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "GebaeudeHoeheMax": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02", "04"]}}}}}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"EMPTY": {"type": {"content": {"annotators": ["02"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "BauweiseID": {"value": ["geschlossen"], "type": "content", "name": "BauweiseID"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Wohngebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "8256_28_2": {"id": "8256_28_2", "text": "Der Abteilungsleiter: (interim.) Dipl.-Ing. Dr. Bernhard Steger", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "annotators": ["02", "04"], "labels_gold": false, "full_gold": true, "full_annotators": ["02", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}