{"id": "8281", "sens": {"8281_0_0": {"id": "8281_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A - Stadtteilplanung und Fl\u00e4chenwidmung - Innen S\u00fcdwest Plandokument 8281 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8281_0_1": {"id": "8281_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 29. J\u00e4nner 2020, Pr. Zl. 1001758-2019-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 8281 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Altmannsdorfer Stra\u00dfe, Linienzug 1-2, Altmannsdorfer Stra\u00dfe, Linienzug 3-5, Linienzug 5-6 (Edelsinnstra\u00dfe) und Linienzug 6-16 im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"value": [], "type": null, "name": "DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": ["Altmannsdorfer Stra\u00dfe", "Edelsinnstra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}}}, "8281_1_0": {"id": "8281_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Hetzendorf und Kat. G. Altmannsdorf werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die in den Abs\u00e4tzen I und II angef\u00fchrten Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8281_2_0": {"id": "8281_2_0", "text": "Die bisherigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebiets liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8281_3_0": {"id": "8281_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien sowie gem\u00e4\u00df \u00a7 48 des Wiener Garagengesetzes werden folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8281_4_0": {"id": "8281_4_0", "text": "Bestimmungen des Plans: Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8281_4_1": {"id": "8281_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8281_5_0": {"id": "8281_5_0", "text": "M\u00e4rz 2019 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8281_6_0": {"id": "8281_6_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr die Ausgestaltung der Querschnitte von Verkehrsfl\u00e4chen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8281_7_0": {"id": "8281_7_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von 11 m und mehr, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "GehsteigbreiteMin": [{"name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2,0 m", "type": "content"}], "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": [{"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "value": "11 m", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "04"]}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": ["11 m"], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": null, "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": [], "type": null, "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "GehsteigbreiteMin": {"value": {"2,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": {"11 m": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "GehsteigbreiteMin": {"value": ["2,0 m"], "type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin"}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"value": ["11 m"], "type": "condition", "name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8281_8_0": {"id": "8281_8_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung des Querschnittes der Altmannsdorfer Stra\u00dfe, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegt, wird bestimmt: Der Querschnitt ist so auszugestalten, dass die Herstellung bzw. die Erhaltung von mindestens einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": [{"name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Altmannsdorfer Stra\u00dfe", "type": "condition"}], "VorkehrungBepflanzung": [{"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Herstellung bzw. die Erhaltung von mindestens einer Baumreihe", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01"]}, "AnteilBaumbepflanzung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [" Altmannsdorfer Stra\u00dfe"], "type": null, "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Herstellung bzw. die Erhaltung von mindestens einer Baumreihe"], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "AnteilBaumbepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "AnteilBaumbepflanzung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"value": [], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "AnteilBaumbepflanzung": {"value": [], "type": null, "name": "AnteilBaumbepflanzung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"value": {" Altmannsdorfer Stra\u00dfe": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "VorkehrungBepflanzung": {"value": {"Herstellung bzw. die Erhaltung von mindestens einer Baumreihe": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "AnteilBaumbepflanzung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"value": ["Herstellung bzw. die Erhaltung von mindestens einer Baumreihe"], "type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung"}, "VerkehrsflaecheID": {"value": ["Altmannsdorfer Stra\u00dfe"], "type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID"}, "Widmung": {"value": [], "type": null, "name": "Widmung"}, "GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8281_9_0": {"id": "8281_9_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8281_10_0": {"id": "8281_10_0", "text": "F\u00fcr das gesamte Plangebiet wird bestimmt:", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GesamtePlangebiet": [{"name": "GesamtePlangebiet", "value": true, "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GesamtePlangebiet": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "GesamtePlangebiet"}}}, "8281_11_0": {"id": "8281_11_0", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher von Geb\u00e4uden mit einer bebauten Fl\u00e4che von mehr als 12 m\u00b2 sind bis zu einer Dachneigung von 15 Grad entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DachneigungMax": [{"name": "DachneigungMax", "value": "15 Grad", "type": "condition"}], "BegruenungDach": [{"name": "BegruenungDach", "value": true, "type": "content"}], "BebauteFlaecheMin": [{"name": "BebauteFlaecheMin", "value": "12 m\u00b2", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"DachneigungMax": {"value": ["15 Grad"], "type": null, "name": "DachneigungMax"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "von mehr als 12 m\u00b2"], "type": null, "name": "Flaechen"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": null, "name": "BegruenungDach"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"DachneigungMax": {"value": ["15 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "von mehr als 12 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"DachneigungMax": {"value": {"15 Grad": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "Flaechen": {"value": {"bebauten Fl\u00e4che\nvon mehr als 12 m\u00b2": {"type": {"condition": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "BegruenungDach": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"BegruenungDach": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "BegruenungDach"}, "Flaechen": {"value": ["bebauten Fl\u00e4che", "von mehr als 12 m\u00b2"], "type": "content", "name": "Flaechen"}, "DachneigungMax": {"value": ["15 Grad"], "type": "condition", "name": "DachneigungMax"}, "BebauteFlaecheMin": {"value": ["12 m\u00b2"], "type": "condition", "name": "BebauteFlaecheMin"}}}, "8281_12_0": {"id": "8281_12_0", "text": "Oberirdisch bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen sind, soweit nicht eine Befestigung f\u00fcr die Nutzung als Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che, f\u00fcr Zufahrtswege und Stellpl\u00e4tze erforderlich ist, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": [{"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": true, "type": "content"}], "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": [{"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "eine Befestigung f\u00fcr die Nutzung als Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che, f\u00fcr Zufahrtswege und Stellpl\u00e4tze", "type": "conditionException"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "04"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["01"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["eine Befestigung f\u00fcr die Nutzung als Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che, f\u00fcr Zufahrtswege und Stellpl\u00e4tze"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che, f\u00fcr Zufahrtswege und Stellpl\u00e4tze"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": ["eine Befestigung f\u00fcr die Nutzung als Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che, f\u00fcr Zufahrtswege und Stellpl\u00e4tze"], "type": null, "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che, f\u00fcr Zufahrtswege und Stellpl\u00e4tze"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"value": {"eine Befestigung f\u00fcr die Nutzung als Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che, f\u00fcr Zufahrtswege und Stellpl\u00e4tze": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "content": {"annotators": ["04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che, f\u00fcr Zufahrtswege und Stellpl\u00e4tze": {"type": {"EMPTY": {"annotators": ["01"]}, "conditionException": {"annotators": ["04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"value": ["True"], "type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": ["Rangier- und Manipulationsfl\u00e4che, f\u00fcr Zufahrtswege und Stellpl\u00e4tze"], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}, "Nutzungsart": {"value": [], "type": "conditionException", "name": "Nutzungsart"}}}, "8281_13_0": {"id": "8281_13_0", "text": "Die Stellplatzverpflichtung betr\u00e4gt 75 v.H. der nach dem Wiener Garagengesetz erforderlichen Stellplatzzahl.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": [{"name": "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ", "value": "75 v.H.", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"annotators": ["01"]}, "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"value": ["75 v.H."], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"value": {"75 v.H.": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"value": ["75 v.H."], "type": "content", "name": "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ"}}}, "8281_13_1": {"id": "8281_13_1", "text": "Es d\u00fcrfen insgesamt h\u00f6chstens", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01"]}}}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "8281_14_0": {"id": "8281_14_0", "text": "v.H. der nach dem Wiener Garagengesetz erforderlichen Stellpl\u00e4tze hergestellt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ"}}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {"StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"value": [], "type": null, "name": "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ"}}, "full_gold_exists": false, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"": {"value": [], "type": null, "name": ""}}}, "8281_15_0": {"id": "8281_15_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8281_16_0": {"id": "8281_16_0", "text": "F\u00fcr die mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum unterhalb der Rampenkonstruktionsunterkante ist der Widmung Bauland/Gemischtes Baugebiet - Betriebsbaugebiet, Strukturgebiet B1 gem\u00e4\u00df Pkt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB1", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Strukturgebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Gemischtes Baugebiet", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Strukturgebiet", "Bauland/Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Strukturgebiet", "Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB1": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Strukturgebiet\nBauland/Gemischtes Baugebiet": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB1"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8281_16_1": {"id": "8281_16_1", "text": "5.2. zugeordnet, der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8281_17_0": {"id": "8281_17_0", "text": "F\u00fcr die mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Errichtung oberirdischer Geb\u00e4ude ist untersagt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB2", "type": "condition"}], "VonBebauungFreizuhalten": [{"name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": "oberirdischer Geb\u00e4ude", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["oberirdischer Geb\u00e4ude"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": ["oberirdischer Geb\u00e4ude"], "type": null, "name": "VonBebauungFreizuhalten"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"prohibition": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB2": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "VonBebauungFreizuhalten": {"value": {"oberirdischer Geb\u00e4ude": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB2"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8281_17_1": {"id": "8281_17_1", "text": "Die Verwendung dieser Grundfl\u00e4chen als betriebliche Zufahrts- und Rangierfl\u00e4chen ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8281_18_0": {"id": "8281_18_0", "text": "F\u00fcr die mit BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der f\u00fcr technische Einrichtungen und den sicheren Betrieb der bestehenden Eisenbahnstrecke erforderliche Raum ist der Widmung Verkehrsband zugeordnet, der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB3", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["bestehenden Eisenbahnstrecke erforderliche Raum ist der Widmung Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["bestehenden Eisenbahnstrecke erforderliche Raum ist der Widmung Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB3": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"bestehenden Eisenbahnstrecke erforderliche Raum ist der Widmung Verkehrsband": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Verkehrsband"], "type": "content", "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB3"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8281_19_0": {"id": "8281_19_0", "text": "Entlang der mit BB4 bezeichneten Fluchtlinie wird bestimmt: Die Errichtung einer L\u00e4rmschutzwand mit einer H\u00f6he von h\u00f6chstens 4,0 m ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": [{"name": "AnFluchtlinie", "value": "Fluchtlinie", "type": "condition"}], "EinfriedungHoeheGesamt": [{"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "4,0 m", "type": "content"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB4", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "04"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["01", "04"]}, "EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": ["4,0 m"], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungZulaessig": {"value": ["True"], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungHoeheGesamt"}, "EinfriedungZulaessig": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungZulaessig"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": [], "type": null, "name": "WidmungUndZweckbestimmung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01"]}, "permission": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"value": {"4,0 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "EinfriedungZulaessig": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"BB4": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["Fluchtlinie"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": ["BB4"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8281_19_1": {"id": "8281_19_1", "text": "Bei Verwendung transparenter Materialien sind technische bzw. gestalterische Ma\u00dfnahmen zum Vogelschutz zu treffen.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": [{"name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "transparent", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": ["transparent"], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": [], "type": null, "name": "EinfriedungAusgestaltung"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"value": {"transparent": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8281_20_0": {"id": "8281_20_0", "text": "F\u00fcr die mit BB5 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum unterhalb der Konstruktionsoberkante des bestehenden Tunnelbauwerks ist der Widmung Verkehrsband zugeordnet, der Raum dar\u00fcber der Widmung Bauland/Gemischtes Baugebiet - Betriebsbaugebiet, Strukturgebiet A gem\u00e4\u00df Pkt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB5", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Bauland/Gemischtes Baugebiet \u2013 Betriebsbaugebiet", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Strukturgebiet", "Bauland/Gemischtes Baugebiet", "Konstruktionsoberkante des bestehenden Tunnelbauwerks ist der Widmung Verkehrsband"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Konstruktionsoberkante des bestehenden Tunnelbauwerks ist der Widmung Verkehrsband", "Strukturgebiet", "Gemischtes Baugebiet"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB5": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Strukturgebiet\nBauland/Gemischtes Baugebiet\nKonstruktionsoberkante des bestehenden Tunnelbauwerks ist der Widmung Verkehrsband": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB5"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Gemischtes Baugebiet", "Verkehrsband", "Betriebsbaugebiet"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "8281_20_1": {"id": "8281_20_1", "text": "5.1.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8281_21_0": {"id": "8281_21_0", "text": "F\u00fcr die mit BB6 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante des bestehenden Br\u00fcckenbauwerks ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet, der Raum dar\u00fcber der Widmung Verkehrsband.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "BB6", "type": "condition"}], "WidmungInMehrerenEbenen": [{"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "\u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che", "type": "content"}, {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": "Verkehrsband", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "04"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante des bestehenden Br\u00fcckenbauwerks ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante des bestehenden Br\u00fcckenbauwerks ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che"], "type": null, "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": [], "type": null, "name": "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"BB6": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": {"Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante des bestehenden Br\u00fcckenbauwerks ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["Verkehrsband"], "type": null, "name": "Widmung"}, "Planzeichen": {"value": ["BB6"], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"value": ["Verkehrsband"], "type": "content", "name": "WidmungInMehrerenEbenen"}}}, "8281_22_0": {"id": "8281_22_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 77 der BO f\u00fcr Wien werden im Plangebiet Strukturgebiete festgesetzt und daf\u00fcr folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": null, "name": "PlangebietAllgemein"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"PlangebietAllgemein": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "PlangebietAllgemein"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"PlangebietAllgemein": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "Struktureinheit"}}}, "8281_23_0": {"id": "8281_23_0", "text": "F\u00fcr das Strukturgebiet GB BG StrG A wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrG", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "GB", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrG", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "GB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["BG", "GB"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BBAllgemein": {"value": ["StrG"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "Struktureinheit"}}}, "8281_24_0": {"id": "8281_24_0", "text": "Die mit Fluchtlinien umgrenzten und mit GB BG StrG A bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrG", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "GB", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "BG", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrG", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "GB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "04"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["BG", "GB"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BBAllgemein": {"value": ["StrG"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}}}, "8281_25_0": {"id": "8281_25_0", "text": "Es wird bestimmt, dass das h\u00f6chst zul\u00e4ssige Ausma\u00df des umbauten Raums insgesamt 585.000 m\u00b3 inkl. aller zul\u00e4ssigen Dachaufbauten im Sinne des \u00a7 81 BO nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "585.000 m\u00b3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01", "04"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["585.000 m\u00b3"], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"585.000 m\u00b3": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8281_26_0": {"id": "8281_26_0", "text": "Die h\u00f6chst zul\u00e4ssige Geb\u00e4udeh\u00f6he wird mit 35 m festgesetzt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "zul\u00e4ssig", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "35 m", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["35 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["35 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"35 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": ["35 m"], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}}}, "8281_27_0": {"id": "8281_27_0", "text": "Es soll ein st\u00e4dtebaulicher Schwerpunkt gesetzt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8281_28_0": {"id": "8281_28_0", "text": "F\u00fcr das Strukturgebiet GB BG StrG B wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrG", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "GB", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "BG", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrG", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "GB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["BG", "GB"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BBAllgemein": {"value": ["StrG"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Struktureinheit": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "Struktureinheit"}}}, "8281_29_0": {"id": "8281_29_0", "text": "Die mit Fluchtlinien umgrenzten und mit GB BG StrG B bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": "permission", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"ErrichtungGebaeude": [{"name": "ErrichtungGebaeude", "value": true, "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrG", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "GB", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "BG", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrG", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "GB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": null, "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": ["True"], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"AnFluchtlinie": {"value": ["True"], "type": "condition", "name": "AnFluchtlinie"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"permission": {"annotators": ["01"]}, "obligation": {"annotators": ["04"]}}, "attributes": {"AnFluchtlinie": {"value": {"True": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"True": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["BG", "GB"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "BBAllgemein": {"value": ["StrG"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}}, "8281_30_0": {"id": "8281_30_0", "text": "Es wird bestimmt, dass das h\u00f6chst zul\u00e4ssige Ausma\u00df des umbauten Raums insgesamt 1.300.000 m\u00b3 inkl. aller zul\u00e4ssigen Dachaufbauten im Sinne des \u00a7 81 BO nicht \u00fcberschreiten darf.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": [{"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": "1.300.000 m\u00b3", "type": "content"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01", "04"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": ["300.000 m\u00b3"], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": [], "type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum"}, "ErrichtungGebaeude": {"value": [], "type": null, "name": "ErrichtungGebaeude"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"value": {"300.000 m\u00b3": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "ErrichtungGebaeude": {"value": {"": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {}}, "8281_31_0": {"id": "8281_31_0", "text": "Auf der mit GB BG StrG B 1 bezeichneten Fl\u00e4che wird die h\u00f6chst zul\u00e4ssige Geb\u00e4udeh\u00f6he mit 35 m festgesetzt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "zul\u00e4ssige", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "35 m", "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrG", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "GB", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "BG", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrG", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "GB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["35 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["35 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"35 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["BG", "GB"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "BBAllgemein": {"value": ["StrG"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}}}, "8281_32_0": {"id": "8281_32_0", "text": "Auf der mit GB BG StrG B 2 bezeichneten Fl\u00e4che wird die h\u00f6chst zul\u00e4ssige Geb\u00e4udeh\u00f6he mit 21 m festgesetzt.", "gold_modality": "obligation", "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": [{"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "zul\u00e4ssige", "type": "content"}], "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": [{"name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut", "value": "21 m", "type": "content"}], "BBAllgemein": [{"name": "BBAllgemein", "value": "StrG", "type": "condition"}], "Widmung": [{"name": "Widmung", "value": "GB", "type": "condition"}, {"name": "Widmung", "value": "BG", "type": "condition"}], "Planzeichen": [{"name": "Planzeichen", "value": "StrG", "type": "condition"}, {"name": "Planzeichen", "value": "GB", "type": "condition"}]}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["21 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": null, "name": "Planzeichen"}}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": ["21 m"], "type": null, "name": "GebaeudeHoeheMax"}, "Planzeichen": {"value": [], "type": "condition", "name": "Planzeichen"}}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {"modality": {"obligation": {"annotators": ["01", "04"]}}, "attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"value": {"21 m": {"type": {"content": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}, "Planzeichen": {"value": {"": {"type": {"condition": {"annotators": ["01", "04"]}}}}}}}, "predicted_attributes": {"Widmung": {"value": ["BG", "GB"], "type": "condition", "name": "Widmung"}, "GebaeudeHoeheMaxAbsolut": {"value": [], "type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMaxAbsolut"}, "BBAllgemein": {"value": ["StrG"], "type": "condition", "name": "BBAllgemein"}}}, "8281_33_0": {"id": "8281_33_0", "text": "Es soll ein st\u00e4dtebaulicher Schwerpunkt gesetzt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}, "8281_33_1": {"id": "8281_33_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Dr. Bernhard Steger", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": true, "full_annotated_attributes": {}, "predicted_attributes": {}}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "04"], "full_gold": true, "full_annotators": ["01", "04"], "full_reviewers": ["eszti"]}